var strings_es = {"ProductTabTitleDefault1":"oferta","ProductTabTitleDefault2":"modalidades","str_Add":"Ajouter","str_Address":"Adresse","str_AdminTopnavTab_Areas":"Espaces","str_AdminTopnavTab_Categories":"Cat\u00e9gories de services","str_AdminTopnavTab_Deliveryoptions":"Modes de livraison","str_AdminTopnavTab_Hours":"Horaires","str_AdminTopnavTab_Productdiscounts":"Remises Produits","str_AdminTopnavTab_Productfamilies":"Familles de produits","str_AdminTopnavTab_Productoptions":"Options Produits","str_AdminTopnavTab_Productprices":"Prix Produits","str_AdminTopnavTab_Products":"Produits","str_AdminTopnavTab_Saleschannels":"Widgets","str_AdminTopnavTab_Seasons":"Saisons","str_AdminTopnavTab_Services":"Services","str_AdminTopnavTab_Strings":"Strings","str_AdminTopnavTab_Subareas":"Sous-espaces","str_AppTopNav1":"produits ESP","str_AppTopNav2":"Informations ESP","str_AppTopNav3":"Outils ESP","str_Area":"espace","str_AreaString_ID_areas_1":"Le Ch\u00e2teau","str_AreaString_ID_areas_2":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette","str_AreaString_ID_areas_3":"Les Jardins","str_AreaString_ID_areas_4":"Le Parc","str_Asset":"M\u00e9dia","str_Assetcategories":"Cat\u00e9gories de m\u00e9dias","str_Assetcategory":"Cat\u00e9gorie de m\u00e9dia","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_10":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_11":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_12":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_13":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_14":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_15":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_16":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_17":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_18":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_19":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_20":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_21":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_22":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_23":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_24":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_25":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_26":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_27":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_28":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_29":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_30":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_31":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_32":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_33":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_34":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_35":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_36":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_37":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_38":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_39":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_40":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_41":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_42":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_43":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_44":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_45":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_46":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_47":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_48":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_49":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_50":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_51":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_52":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_53":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_54":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_55":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_56":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_57":"ESP titre lien","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_7":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_8":"","str_Assetgalleries":"Galeries de m\u00e9dias","str_Assetgallery":"Galerie de m\u00e9dias","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_2":"ESP Video","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_3":"El Palacio","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_4":"Exposiciones","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_5":"El Dominio de Mar\u00eda Antonieta","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_6":"Los Jardines","str_Assets":"Medios","str_AssetString_ID_assets_10":"photo - ch\u00e2teau - 1","str_AssetString_ID_assets_11":"photo - DMA - 2","str_AssetString_ID_assets_12":"photo - jardins - 1","str_AssetString_ID_assets_13":"photo - DMA - 1","str_AssetString_ID_assets_14":"photo - jardins - 2","str_AssetString_ID_assets_15":"photo - DMA - 3","str_AssetString_ID_assets_16":"photo - DMA - 4","str_AssetString_ID_assets_17":"photo - ch\u00e2teau - 2","str_AssetString_ID_assets_18":"photo - jardins - 3","str_AssetString_ID_assets_19":"photo - ch\u00e2teau - 3","str_AssetString_ID_assets_20":"photo - ch\u00e2teau - 4","str_AssetString_ID_assets_21":"photo - DMA - 5","str_AssetString_ID_assets_22":"photo - DMA - 6","str_AssetString_ID_assets_23":"photo - DMA - 7","str_AssetString_ID_assets_24":"photo - DMA - 8","str_AssetString_ID_assets_25":"photo - ch\u00e2teau - 5","str_AssetString_ID_assets_26":"photo - ch\u00e2teau - 6","str_AssetString_ID_assets_27":"photo - ch\u00e2teau - 7","str_AssetString_ID_assets_28":"photo - ch\u00e2teau - 8","str_AssetString_ID_assets_29":"photo - ch\u00e2teau - 9","str_AssetString_ID_assets_30":"photo - ch\u00e2teau - 10","str_AssetString_ID_assets_31":"photo - ch\u00e2teau - 11","str_AssetString_ID_assets_32":"photo - ch\u00e2teau - 12","str_AssetString_ID_assets_33":"photo - ch\u00e2teau - 13","str_AssetString_ID_assets_34":"photo - ch\u00e2teau - 14","str_AssetString_ID_assets_35":"photo - ch\u00e2teau - 15","str_AssetString_ID_assets_36":"photo - ch\u00e2teau - 16","str_AssetString_ID_assets_37":"photo - ch\u00e2teau - 17","str_AssetString_ID_assets_38":"photo - ch\u00e2teau - 18","str_AssetString_ID_assets_39":"photo - ch\u00e2teau - 19","str_AssetString_ID_assets_40":"photo - ch\u00e2teau - 20","str_AssetString_ID_assets_41":"photo - ch\u00e2teau - 21","str_AssetString_ID_assets_42":"photo - ch\u00e2teau - 22","str_AssetString_ID_assets_43":"photo - ch\u00e2teau - 23","str_AssetString_ID_assets_44":"photo - ch\u00e2teau - 24","str_AssetString_ID_assets_45":"photo - jardins - 4","str_AssetString_ID_assets_46":"photo - jardins - 5","str_AssetString_ID_assets_47":"photo - jardins - 6","str_AssetString_ID_assets_48":"photo - jardins - 7","str_AssetString_ID_assets_49":"photo - jardins - 8","str_AssetString_ID_assets_50":"photo - jardins - 9","str_AssetString_ID_assets_51":"photo - jardins - 10","str_AssetString_ID_assets_52":"photo - jardins - 11","str_AssetString_ID_assets_53":"photo - jardins - 12","str_AssetString_ID_assets_54":"photo - jardins - 13","str_AssetString_ID_assets_55":"photo - jardins - 14","str_AssetString_ID_assets_56":"photo - jardins - 15","str_AssetString_ID_assets_57":"ESP Video 1","str_AssetString_ID_assets_7":"ESP 18e, aux sources du design","str_AssetString_ID_assets_8":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon","str_Billing_Short":"Facturation","str_Cancel":"annuler","str_Category":"cat\u00e9gories","str_CategoryString_ID_categories_1":"Acceso y Mapas","str_CategoryString_ID_categories_2":"Horario","str_CategoryString_ID_categories_4":"Comer","str_CategoryString_ID_categories_6":"Tiendas y Restaurantes","str_City_S":"Ville","str_ClosedDaysString_ID_hours_1":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_10":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_11":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_12":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_13":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_14":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_15":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_16":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_17":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_18":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_19":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_20":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_21":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_22":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_23":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_24":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_25":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_26":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_27":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_28":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_29":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_3":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_30":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_31":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_32":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_33":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_34":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_35":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_36":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_37":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_38":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_39":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_4":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_40":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_41":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_42":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_43":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_44":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_5":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_6":"\n","str_ClosedDaysString_ID_hours_7":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_8":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_9":"","str_Company_S":"Soci\u00e9t\u00e9","str_Confirm_Object_Deletion_Prompt":"Confirmez-vous la suppression de","str_Contact":"Contact","str_Customer_S":"Client","str_Delivery":"Livraison","str_Deliveryoption":"modes de livraison","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais","str_Download_All":"Todo descargar","str_Download_PDF":"Descargar el PDF","str_Download_The_File":"Descargar el fichero","str_Duplicate":"dupliquer","str_Edit":"\u00e9diter","str_Edition":"\u00e9dition","str_Email":"e-mail","str_EN":"ingl\u00e9s","str_ES":"espa\u00f1ol","str_ExternalURL":"lien vers site externe","str_ExternalURLString_ID_areas_1":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau","str_ExternalURLString_ID_areas_2":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette","str_ExternalURLString_ID_areas_3":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc","str_ExternalURLString_ID_areas_4":"","str_Fax":"Fax","str_Forgot_Password":"mot de passe oubli\u00e9&nbsp;","str_FR":"franc\u00e9s","str_FullDescription":"description compl\u00e8te","str_FullDescriptionString_ID_areas_2":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_10":"ESP L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_11":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_12":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_13":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_14":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_15":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_16":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_17":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_18":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_19":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_20":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_21":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_22":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_23":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_24":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_25":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_26":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_27":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_28":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_29":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_30":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_31":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_32":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_33":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_34":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_35":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_36":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_37":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_38":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_39":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_40":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_41":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_42":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_43":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_44":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_45":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_46":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_47":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_48":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_49":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_50":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_51":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_52":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_53":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_54":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_55":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_56":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_57":"ESP Description compl\u00e8te de la vid\u00e9o","str_FullDescriptionString_ID_assets_7":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_8":"","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix","str_FullDescriptionString_ID_hours_1":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_10":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_11":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_12":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_13":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_14":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_15":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_16":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_17":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_18":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_19":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_20":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 2 semaines en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_21":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_22":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, dans les jardins et le parc.","str_FullDescriptionString_ID_hours_23":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, uniquement pendant les vacances scolaires de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_24":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_25":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_26":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_27":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_28":"Ouvert tous les jours.  \n","str_FullDescriptionString_ID_hours_29":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_3":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_30":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_31":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_32":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_33":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_34":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_35":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_36":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_37":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_38":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_39":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 de d\u00e9cembre \u00e0 f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_4":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_40":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en d\u00e9cembre et en f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_41":"Uniquement les week-ends, les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les vacances scolaire de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_42":"Ferm\u00e9 le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_43":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_44":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_5":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_6":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_7":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_8":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_9":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_12":"Billets\"open\" pour individuels non dat\u00e9s, valables 2 ans, <b>sans acc\u00e8s coupe-file<\/b>.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_13":"R\u00e9servations horaires groupes pour les Grands et Petits Appartements <strong>avec votre guide-interpr\u00e8te<\/strong>.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Revivez l\u2019atmosph\u00e8re des grandes f\u00eates de Versailles et organisez-y vos <b>soir\u00e9es de prestige<\/b> : d\u00eeners de gala, cocktails...","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_16":"De jour comme de nuit, dans les Jardins, \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra Royal ou \u00e0 l\u2019Orangerie, revivez l\u2019atmosph\u00e8re des  grandes f\u00eates de Versailles\/ \nLe Ch\u00e2teau de Versailles met \u00e0 votre disposition ses espaces pour y organiser vos vos soir\u00e9es de prestige : d\u00eeners de gala, cocktails, concerts, bals, visites privil\u00e8ges, jeux d\u2019eaux et feux d\u2019artifices\u2026","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_1":"Audiogu\u00eda Palacio disponible <br class=\"visible-xs-block\"><br class=\"visible-sm-block\"><br class=\"visible-md-block\"><br class=\"visible-lg-block\"><br class=\"visible-xl-block\">en <a popover=\"franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, italiano, ruso, chino mandar\u00edn, japon\u00e9s, portugu\u00e9s coreano, polon\u00e9s.<br><br>\n<small>Los j\u00f3venes a partir de 8 a\u00f1os tienen a su disposici\u00f3n una audiogu\u00eda infantil.<small>\"  popover-placement=\"left\" popover-title=\"<b>Audiogu\u00eda<\/b>\" popover-trigger=\"mouseenter\">11 idiomas<\/a>.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_3":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_4":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_FullDescriptionString_ID_productprices_15":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_16":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_3":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_4":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_products_14":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_24":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_products_25":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_27":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_1":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_7":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_services_1":"","str_FullDescriptionString_ID_services_3":"","str_FullDescriptionString_ID_services_35":"","str_FullDescriptionString_ID_services_38":"","str_FullDescriptionString_ID_services_60":"","str_FullDescriptionString_ID_services_61":"","str_FullDescriptionString_ID_services_62":"","str_FullDescriptionString_ID_services_64":"","str_FullDescriptionString_ID_services_68":"","str_FullDescriptionString_ID_services_69":"","str_FullDescriptionString_ID_services_70":"","str_FullDescriptionString_ID_services_71":"","str_FullDescriptionString_ID_services_73":"","str_FullDescriptionString_ID_services_74":"","str_FullDescriptionString_ID_services_75":"","str_FullDescriptionString_ID_services_76":"","str_FullDescriptionString_ID_services_77":"","str_FullDescriptionString_ID_services_78":"","str_FullDescriptionString_ID_services_79":"","str_FullDescriptionString_ID_services_8":"","str_FullDescriptionString_ID_services_80":"","str_FullDescriptionString_ID_services_81":"","str_FullDescriptionString_ID_services_82":"","str_FullDescriptionString_ID_services_84":"","str_GoBack":"revenir","str_Gratuity":"gratuit\u00e9s","str_Gratuity_Standard":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9.","str_Hello":"Bonjour","str_Help_Markdown_Title":"aide \u00e0 la saisie","str_Hour":"horaires","str_HourNotaBeneString_ID_hours_1":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_10":"Pour les pi\u00e8tons","str_HourNotaBeneString_ID_hours_11":"Pour les v\u00e9hicules","str_HourNotaBeneString_ID_hours_12":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_13":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_14":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_15":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_16":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_17":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_18":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_19":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_20":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_21":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_22":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_23":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_24":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_25":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_26":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_27":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_28":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_29":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_3":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_30":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_31":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_32":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_33":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_34":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_35":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_36":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_37":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_38":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_39":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_4":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_40":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_41":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_42":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_43":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_44":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_5":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_6":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_7":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_8":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_9":"","str_HourString_ID_hours_1":"horaires ch\u00e2teau basse saison","str_HourString_ID_hours_10":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_11":"horaires Parc ","str_HourString_ID_hours_12":"horaires Jardins","str_HourString_ID_hours_13":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_14":"horaires Jardins ","str_HourString_ID_hours_15":"horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_16":"Horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_17":"horaires Angelina Ch\u00e2teau","str_HourString_ID_hours_18":"horaires Angelina Ch\u00e2teau ","str_HourString_ID_hours_19":"horaires La Flottille","str_HourString_ID_hours_20":"horaires La Petite Venise","str_HourString_ID_hours_21":"horaires Brasserie de la Girandole","str_HourString_ID_hours_22":"horaires La Parmentier de Versailles","str_HourString_ID_hours_23":"horaires Buvette du Dauphin","str_HourString_ID_hours_24":"horaires Kiosque de jus d\u2019oranges press\u00e9es","str_HourString_ID_hours_25":"horaires Angelina Parc","str_HourString_ID_hours_26":"horaires Kiosque de sorbets biologiques","str_HourString_ID_hours_27":"horaires Angelina Parc ","str_HourString_ID_hours_28":"horaires Les terrasses de la Petite Venise","str_HourString_ID_hours_29":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s","str_HourString_ID_hours_3":"Horaires ch\u00e2teau haute saison ","str_HourString_ID_hours_30":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s ","str_HourString_ID_hours_31":"horaires Ladur\u00e9e","str_HourString_ID_hours_32":"horaires Ladur\u00e9e ","str_HourString_ID_hours_33":"horaires Librairie des Princes","str_HourString_ID_hours_34":"horaires Librairie des Princes ","str_HourString_ID_hours_35":"horaires La boutique des jardins de Versailles","str_HourString_ID_hours_36":"horaires La boutique des jardins de Versailles ","str_HourString_ID_hours_37":"horaires Boutique du Petit Trianon ","str_HourString_ID_hours_38":"horaires Boutique du Grand Trianon ","str_HourString_ID_hours_39":"horaires Les barques","str_HourString_ID_hours_4":"Horaires la S\u00e9r\u00e9nade Royale","str_HourString_ID_hours_40":"horaires Bicyclettes","str_HourString_ID_hours_41":"horaires Segways","str_HourString_ID_hours_42":"horaires Segways ","str_HourString_ID_hours_43":"horaires Le petit train","str_HourString_ID_hours_44":"horaires Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques","str_HourString_ID_hours_5":"Horaires Grandes Eaux Nocturnes","str_HourString_ID_hours_6":"Horaires Grandes Eaux Musicales","str_HourString_ID_hours_7":"Horaires Jardins Musicaux","str_HourString_ID_hours_8":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette","str_HourString_ID_hours_9":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette ","str_Icon":"ic\u00f4ne","str_Informations":"Informaci\u00f3n","str_InternalRefCode":"R\u00e9f.","str_IntranetTitle":"Manuel des Ventes 2014","str_Language":"langue esp","str_Languages":"langues ESP","str_Log_Myself_In":"m'identifier","str_Logout":"d\u00e9connexion","str_Name":"nom","str_Next":"suivant","str_NotaBene":"N.B.","str_Of":"de","str_OpenDaysString_ID_hours_1":"","str_OpenDaysString_ID_hours_10":"","str_OpenDaysString_ID_hours_11":"","str_OpenDaysString_ID_hours_12":"","str_OpenDaysString_ID_hours_13":"","str_OpenDaysString_ID_hours_14":"","str_OpenDaysString_ID_hours_15":"","str_OpenDaysString_ID_hours_16":"","str_OpenDaysString_ID_hours_17":"","str_OpenDaysString_ID_hours_18":"","str_OpenDaysString_ID_hours_19":"","str_OpenDaysString_ID_hours_20":"","str_OpenDaysString_ID_hours_21":"","str_OpenDaysString_ID_hours_22":"","str_OpenDaysString_ID_hours_23":"","str_OpenDaysString_ID_hours_24":"","str_OpenDaysString_ID_hours_25":"","str_OpenDaysString_ID_hours_26":"","str_OpenDaysString_ID_hours_27":"","str_OpenDaysString_ID_hours_28":"","str_OpenDaysString_ID_hours_29":"","str_OpenDaysString_ID_hours_3":"","str_OpenDaysString_ID_hours_30":"","str_OpenDaysString_ID_hours_31":"","str_OpenDaysString_ID_hours_32":"","str_OpenDaysString_ID_hours_33":"","str_OpenDaysString_ID_hours_34":"","str_OpenDaysString_ID_hours_35":"","str_OpenDaysString_ID_hours_36":"","str_OpenDaysString_ID_hours_37":"","str_OpenDaysString_ID_hours_38":"","str_OpenDaysString_ID_hours_39":"","str_OpenDaysString_ID_hours_4":"","str_OpenDaysString_ID_hours_40":"","str_OpenDaysString_ID_hours_41":"","str_OpenDaysString_ID_hours_42":"","str_OpenDaysString_ID_hours_43":"","str_OpenDaysString_ID_hours_44":"","str_OpenDaysString_ID_hours_5":"","str_OpenDaysString_ID_hours_6":"","str_OpenDaysString_ID_hours_7":"","str_OpenDaysString_ID_hours_8":"","str_OpenDaysString_ID_hours_9":"","str_OpenTicketsPanelTitle":"Formulaire vente en nombre","str_Order":"ordre","str_OrderConfirmation":"Confirmation","str_orderForm_FirstName_LastName_PlaceHolder":"Pr\u00e9nom, Nom","str_orderForm_Instructions_Step_1":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre).","str_orderForm_Title_Step2":"Vos coordonn\u00e9es de facturation","str_orderForm_Title_Step3":"r\u00e8glement et livraison","str_Password":"mot de passe","str_Payment":"R\u00e8glement","str_Phone":"T\u00e9l\u00e9phone","str_Photos":"Fotos","str_Please_Sign_In":"Veuillez vous identifier","str_Please_Wait":"Veuillez patienter","str_Preorder":"Pr\u00e9commande","str_Press_Releases":"Prensa","str_Previous":"pr\u00e9c\u00e9dent","str_PriceInEuros":"Prix en Euros","str_Proceed":"poursuivre","str_Product":"produit","str_Productdiscount":"remises produit","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_1":"5% - 30 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_2":"10% - 300 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_3":"15% - 600 billets et plus","str_Productfamily":"famille de produits","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_12":"Entradas sin fecha","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_13":"ESP Visites sur r\u00e9servation","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_15":"Spect\u00e1culos","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_Productoption":"options produit","str_ProductoptionString_ID_productoptions_1":"Audioguide","str_ProductoptionString_ID_productoptions_2":"Audiophone","str_ProductoptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ProductoptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap (copy)","str_ProductoptionString_ID_productoptions_5":"test option produit","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_1":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_3":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_4":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_5":"","str_Productprice":"prix produit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_1":"Sin Grandes Aguas <br>y Jardines Musicales","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_10":"plein tarif        ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_12":"Plein tarif  ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_13":"plein tarif ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_14":"Tarif professionel","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_15":"Abonnement Solo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_16":"Abonnement duo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_17":"Plein tarif      ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_18":"Tarif groupe     ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_19":"Tarif r\u00e9duit       ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_2":"Con Grandes Aguas <br>y Jardines Musicales","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_20":" Tarif groupe","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_21":"Tarif r\u00e9duit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_22":"           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_23":"Tarif groupe           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_24":"Plein tarif         ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_25":"Tarif r\u00e9duit           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_26":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, hors grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_27":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, avec grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_3":"Sin Grandes Aguas Musicales<br>y Jardines Musicales","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_4":"Con Grandes Aguas Musicales<br>y Jardines Musicales","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_5":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus.","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_6":"      Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_9":"Tarif r\u00e9duit     ","str_ProductpriceString_ID_productprices_1":"Passeport hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_10":"8\u20ac plein tarif ","str_ProductpriceString_ID_productprices_11":"24\u20ac Grandes Eaux Nocturnes","str_ProductpriceString_ID_productprices_12":"700\u20ac Plein tarif  ","str_ProductpriceString_ID_productprices_13":"365\u20ac plein tarif   ","str_ProductpriceString_ID_productprices_14":"13\u20ac Tarif professionel","str_ProductpriceString_ID_productprices_15":"50\u20ac Abonnement Solo","str_ProductpriceString_ID_productprices_16":"80 \u20ac Abonnement duo","str_ProductpriceString_ID_productprices_17":"9 \u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_18":"7.50\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_19":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_2":"Passeport avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_20":"7\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_21":"20\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_22":"20\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_23":"15\u20ac Tarif groupe ","str_ProductpriceString_ID_productprices_24":"17\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_25":"15\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_26":"18\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_27":"25\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_3":"Passeport 2 jours hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_4":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_5":"15\u20ac Ch\u00e2teau","str_ProductpriceString_ID_productprices_6":"10\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_9":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_1":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_10":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_11":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_12":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_13":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_14":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_15":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_16":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_17":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_18":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_19":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_2":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_20":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_21":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_23":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_24":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_25":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_26":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_27":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_3":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_4":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_5":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_6":"Pedir","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_9":"Pedir","str_ProductString_ID_products_10":"Grandes Aguas Musicales","str_ProductString_ID_products_11":"ESP Location d\u2019espaces","str_ProductString_ID_products_14":"Palacios de Trian\u00f3n <br>y Dominio de Mar\u00eda Antonieta","str_ProductString_ID_products_15":"Grandes Aguas Nocturnas","str_ProductString_ID_products_16":"Jardines Musicales","str_ProductString_ID_products_19":"Visitas por libre de  <br>los Grandes Aposentos","str_ProductString_ID_products_24":"Pasaporte 2 d\u00edas","str_ProductString_ID_products_25":"Entrada Palacio","str_ProductString_ID_products_27":"Pasaporte","str_ProductString_ID_products_28":"Privilegio","str_ProductString_ID_products_30":"Visitas por libre de  <br>los Grandes Aposentos + Pasaporte","str_ProductString_ID_products_4":"Prestigio","str_ProductString_ID_products_7":"Visita Guiada","str_ProductString_ID_products_8":"Visitas por libre de los <br>Peque\u00f1os Aposentos","str_ProductString_ID_products_9":"La Serenata Real","str_Public_Deliveryoptions":"modes de livraison","str_Public_Productdiscounts":"remises","str_Public_Productoptions":"inclus","str_Public_Productprices":"prix","str_Public_Saleschannels":"Pedir","str_Remember_Me":"se souvenir de moi","str_Remove":"supprimer","str_Saleschannel":"canal de vente","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_1":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_3":"Informations Abonnement","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_4":"Contact Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_5":"Informations Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_7":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_8":"Informations Spectacles","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_9":"Contact Versailles Spectacles","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_1":"Pedir","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_2":"T\u00e9l\u00e9charger la proc\u00e9dure","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_3":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_4":"Contact","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_5":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_7":"Pedir","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_8":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_9":"Contact","str_Save":"enregistrer","str_Season":"saison","str_SeasonString_ID_seasons_1":"Haute Saison","str_SeasonString_ID_seasons_2":"Basse Saison","str_Service":"services","str_ServiceString_ID_services_":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_1":"Barques","str_ServiceString_ID_services_13":"Segways","str_ServiceString_ID_services_14":"Segways","str_ServiceString_ID_services_15":"Segways","str_ServiceString_ID_services_16":"Segways","str_ServiceString_ID_services_3":"Les V\u00e9hicules Electriques","str_ServiceString_ID_services_35":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_38":"Segways","str_ServiceString_ID_services_60":"La Flottille","str_ServiceString_ID_services_61":"La Petite Venise","str_ServiceString_ID_services_62":"Brasserie de la Girandole","str_ServiceString_ID_services_64":"Buvette du Dauphin","str_ServiceString_ID_services_68":"Angelina Trianon","str_ServiceString_ID_services_69":"Parkings","str_ServiceString_ID_services_70":"Train","str_ServiceString_ID_services_71":"Transports en commun","str_ServiceString_ID_services_73":"Acc\u00e8s","str_ServiceString_ID_services_74":"Voiture : Parc et domaine","str_ServiceString_ID_services_75":"Comptoirs de Vente","str_ServiceString_ID_services_76":"Boutiques de Produits D\u00e9riv\u00e9s","str_ServiceString_ID_services_77":"Boutique Ladur\u00e9e","str_ServiceString_ID_services_78":"La Librairie des Princes","str_ServiceString_ID_services_79":"La Boutique des Jardins de Versailles","str_ServiceString_ID_services_8":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_ServiceString_ID_services_80":"Au Grand Trianon","str_ServiceString_ID_services_81":"Au Petit Trianon","str_ServiceString_ID_services_82":"Bicyclettes","str_ServiceString_ID_services_84":"Le Petit Train","str_ShortDescription":"description","str_ShortDescriptionString_ID_areas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_assets_10":"ESP \u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_11":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_12":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_13":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_14":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_15":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_16":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_17":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_18":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_19":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_20":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_21":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_22":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_23":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_24":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_25":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_26":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_27":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_28":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_29":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_30":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_31":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_32":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_33":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_34":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_35":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_36":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_37":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_38":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_39":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_40":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_41":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_42":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_43":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_44":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_45":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_46":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_47":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_48":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_49":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_50":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_51":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_52":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_53":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_54":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_55":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_56":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_57":"ESP Description courte de la vid\u00e9o","str_ShortDescriptionString_ID_assets_7":"ESP Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e.","str_ShortDescriptionString_ID_assets_8":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon.","str_ShortDescriptionString_ID_categories_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_2":"du 1er avril au 31 octobre","str_ShortDescriptionString_ID_categories_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_hours_1":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_10":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_11":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_12":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_13":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_14":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_15":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_16":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_17":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_18":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_19":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_20":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_21":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_22":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_23":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_24":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_25":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_26":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_27":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_28":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_29":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_3":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_30":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_31":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_32":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_33":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_34":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_35":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_36":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_37":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_38":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_39":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_4":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n\nJuste avant les Grandes Eaux Nocturnes, un parcours de 40 minutes dans les Grands Appartements du Roi avec la compagnie de Danse L\u2019\u00c9ventail et l\u2019ensemble Amarillis.\n  \n##S\u00e9ances \u00e0 : 18h30 \u2013 18h50 \u2013 19h10 \u2013 19h30 \u2013 19H50\n\nSamedi 21 juin 2014\n\nSamedi 28 juin 2014\n\nSamedi 05 juillet 2014\n\nSamedi 12 juillet 2014\n\nSamedi 19 juillet 2014\n\nSamedi 26 juillet 2014\n\nSamedi 02 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 09 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 16 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 23 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 30 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 06 septembre 2014\n\nSamedi 13 septembre 2014\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_40":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_41":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_42":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_43":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_44":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_5":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nLa spectacle commence \u00e0 20h30 et se termine \u00e0 22 h 50.\n##Les samedis :   \n+ 21 juin   \n+ 28 juin   \n+ 5, 12, 19 et 26 juillet  \n+ 2, 9, 16, 23, 30 ao\u00fbt\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_6":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les samedis et dimanches  \n+ Du 5 avril au 26 octobre  \n\n##LES MARDIS  \n+ Du 20 mai au 24 juin  \n\n##DATES EXCEPTIONNELLES  \n+Jeudi 29 mai\n+Vendredi 15 ao\u00fbt","str_ShortDescriptionString_ID_hours_7":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les mardis  \n+Du 1er avril au 13 mai 2014  \n+Du 1er juillet au 28 octobre 2014. \n\nAttention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.\n\n \n\n\n \n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_8":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_9":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_1":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_2":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_3":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_12":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_13":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Spectacles","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_1":"Audiogu\u00eda incluida","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_1":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_10":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_12":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_13":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_14":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_15":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_16":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_17":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_18":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_19":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_2":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_20":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_21":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_22":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_23":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_24":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_25":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_26":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_27":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_3":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_4":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_5":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_6":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_9":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_products_10":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_11":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_14":"L\u2019univers d\u00e9licat et champ\u00eatre de Marie-Antoinette, et le Grand Trianon de Louis XIV.","str_ShortDescriptionString_ID_products_15":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_16":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_19":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_24":"Une offre cl\u00e9 en main pour prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement.","str_ShortDescriptionString_ID_products_25":"D\u00e9couvrez les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau ainsi que les expositions temporaires.","str_ShortDescriptionString_ID_products_27":"##Le s\u00e9same qui ouvre la porte \u00e0 350 ans d\u2019histoire.","str_ShortDescriptionString_ID_products_28":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_30":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_7":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_8":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_9":"","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_1":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_3":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_4":"+33 1 30 83 78 00","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_5":"visites-conferences@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_7":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_8":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_9":"+33 1 30 83 74 44","str_ShortDescriptionString_ID_services_1":"Un vrai moment de d\u00e9tente sur le Grand Canal.\n\n\n\n\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_13":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_14":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_15":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_16":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_3":"Une visite comple\u0300te du domaine en toute autonomie : de\u0301couverte des jardins, cha\u0302teaux de Trianon et hameau de la Reine, tour du Grand Canal... \n","str_ShortDescriptionString_ID_services_35":"Le salon de th\u00e9 Angelina s\u2019est impos\u00e9 <br class=\"visible-xs-inline-block\">comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens.  \n<br class=\"visible-xs-inline-block\">L\u2019espace de 700 m2 m\u00eale \u00e9l\u00e9gance, charme et raffinement.","str_ShortDescriptionString_ID_services_38":"Une promenade accompagne\u0301e et commente\u0301e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_60":"Ce restaurant au d\u00e9cor 1900, propose une cuisine fran\u00e7aise traditionnelle.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_61":"Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e. ","str_ShortDescriptionString_ID_services_62":"Un point de vente \u00e0 emporter avec terrasse, au coeur des jardins, dans le bosquet de la Girandole.\n\nOuvert tous les jours de la haute saison, sauf le lundi. \n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_64":"Un point de vente \u00e0 emporter au centre du bosquet du Dauphin.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_68":"Passage oblige\u0301 pour tout amateur de vrai chocolat et du de\u0301licieux Mont-Blanc, l\u2019autre emble\u0300me de la maison. Il propose e\u0301galement un point de vente a\u0300 emporter.","str_ShortDescriptionString_ID_services_69":"##POUR LE CHATEAU\n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles <strong>Ch\u00e2teau<\/strong>.  \n\n### Parking Place d\u2019Armes :  \n+ Payant pour les autocars et les voitures.  \n+ Gratuit pour les personnes en situation de handicap et les soirs de spectacles, \u00e0 partir de 19h30.  \n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_70":"###RER ligne C :  \n+ En direction de Versailles Ch\u00e2teau-Rive Gauche.  \n+ Dernier train retour \u00e0 23h55.\n\n###Trains SNCF de la gare Montparnasse :  \n+ En direction de Versailles-Chantiers.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h31.\n\n###Trains SNCF de la gare Saint-Lazare :   \n+ En direction de Versailles-Rive Droite.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h15.","str_ShortDescriptionString_ID_services_71":"###Ligne 171 de la RATP :  \n+ Du pont de S\u00e8vres en direction de Versailles-Place d\u2019Armes.  \n+ Dernier bus retour 00h55.","str_ShortDescriptionString_ID_services_73":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/acces","str_ShortDescriptionString_ID_services_74":"##POUR LE PARC ET LE DOMAINE DE MARIE-ANTOINETTE  \n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles Notre Dame.  \n\n###Acc\u00e8s v\u00e9hicules motoris\u00e9s :  \n+ Par la porte Saint-Antoine ou la grille de la Reine :  \n Payant pour les autocars et les voitures.  \nGratuit pour les personnes en situation de handicap.\n\n### Parking autocars :  \n+ Uniquement au croisement des all\u00e9es du Grand Trianon et du Petit Trianon.  \n\n### Parking voitures :  \n+ Au Grand Trianon, au Petit Trianon et au hameau de la Reine.  \n","str_ShortDescriptionString_ID_services_75":"Se\u0301lection de guides, cartes postales et souvenirs.","str_ShortDescriptionString_ID_services_76":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_77":"Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s.","str_ShortDescriptionString_ID_services_78":"Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux-arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux.","str_ShortDescriptionString_ID_services_79":"Vente de produits de\u0301rive\u0301s (accessoires de jardinage, art de la table, parfumerie, livres).","str_ShortDescriptionString_ID_services_8":"Ce restaurant au d\u00e9cor contemporain s\u2019\u00e9tend sur 700m2. Il se compose de plusieurs salons en enfilade.","str_ShortDescriptionString_ID_services_80":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_81":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD...","str_ShortDescriptionString_ID_services_82":"Pour parcourir le Parc et se rendre jusqu\u2019aux cha\u0302teaux de Trianon.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_84":"Les lieux les plus e\u0301loigne\u0301s du domaine accessibles a\u0300 l\u2019abri des intempe\u0301ries et sans fatigue, dans une ambiance musicale baroque.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_10":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_24":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_8":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_9":"","str_StartDate":"date de d\u00e9but","str_Step_S":"\u00e9tape","str_Subarea":"sous-espaces","str_SubareaString_ID_subareas_1":"La Galerie des Glaces","str_SubareaString_ID_subareas_10":"La Chapelle","str_SubareaString_ID_subareas_11":"Le Pavillon fran\u00e7ais","str_SubareaString_ID_subareas_12":"Le The\u00e2tre de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_13":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","str_SubareaString_ID_subareas_14":"Le Temple de l\u2019Amour","str_SubareaString_ID_subareas_15":"La Grotte","str_SubareaString_ID_subareas_16":"Le Jardin anglais","str_SubareaString_ID_subareas_17":"La Laiterie de propret\u00e9","str_SubareaString_ID_subareas_18":"Le Hameau de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_19":"La Ferme","str_SubareaString_ID_subareas_2":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_20":"Les Jardins musicaux","str_SubareaString_ID_subareas_21":"Les Grandes Eaux musicales","str_SubareaString_ID_subareas_22":"Le Grand Canal","str_SubareaString_ID_subareas_24":"Appartements priv\u00e9s Louis XV-Louis XVI","str_SubareaString_ID_subareas_3":"La Chambre du Roi","str_SubareaString_ID_subareas_4":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France","str_SubareaString_ID_subareas_5":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau","str_SubareaString_ID_subareas_6":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine","str_SubareaString_ID_subareas_7":"Les Appartements de Mesdames","str_SubareaString_ID_subareas_8":"Le Grand Trianon","str_SubareaString_ID_subareas_9":"Le Petit Trianon","str_Summary":"r\u00e9capitulatif","str_Tab":"Onglet","str_Tab1String_ID_products_10":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-musicales\">Les Grandes Eaux Musicales<\/h1>\n\n<p>Quel que soit votre choix de parcours, ils permettent \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9cier nombre de chefs-d\u2019\u0153uvre du Jardin. <br>\nLes fl\u00e2neurs et les passionn\u00e9s peuvent s\u2019\u00e9garer dans les endroits les plus secrets du jardin. <br>\nParmi les joyaux que l\u2019histoire de France a l\u00e9gu\u00e9 au patrimoine artistique universel, Versailles est le plus intimement li\u00e9 au d\u00e9sir d\u2019un roi\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Un jardin au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-musicales\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>S\u00e9ances :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>vendredi 18 avril 2014<\/li>\n<li>jeudi 8 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 20 mai 2014 <\/li>\n<li>mardi 27 mai 2014<\/li>\n<li>jeudi 29 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 3 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 10 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 17 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 24 juin 2014<\/li>\n<li>vendredi 15 aout 2014<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, dimanche 26 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Grandes Eaux Musicales \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Acc\u00e8s payant :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<li>Les samedis de Grandes Eaux Nocturnes, fermeture et \u00e9vacuation du jardin \u00e0 17h30.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en musique :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en Eau le Week-End :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>15h30 \u00e0 17h, <\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Le Mardi :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>14h30 \u00e0 16h<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin du Miroir :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>toutes les 10 minutes de 10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin de Neptune :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>\u00e0 17h20 (pas de mise en eau du Bassin de Neptune les mardis)<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem_2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - samedis &amp; dimanches<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem-mardis2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - mardis<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","str_Tab1String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_14":"<h1 id=\"el-entorno-buc\u00f3lico-y-privado-del-dominio-de-la-reina\">El entorno buc\u00f3lico y privado del dominio de la Reina<\/h1>\n\n<p>Una ocasi\u00f3n \u00fanica de acceder a la parte natural y delicada de Versalles.<\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>el Gran Trian\u00f3n <\/li>\n<li>el Peque\u00f1o Trian\u00f3n <\/li>\n<li>la Aldea de la Reina <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Para los repetidores que, con conocimiento de causa, deciden visitar el  desconcertante entorno de estos espacios, y as\u00ed conocer la placidez y la intimidad de Luis XIV, de la Reina y de Napole\u00f3n. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas <\/li>\n<li>Acceso a las exposiciones temporales incluido<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A saber:<\/strong> Estos espacios abren a partir del mediod\u00eda. Para que sus clientes disfruten de una jornada completa en Versalles, opte por el pasaporte que les permitir\u00e1 acceder al Palacio y a los Jardines por la ma\u00f1ana.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Deje que sus clientes amantes de la naturaleza se muevan libremente por los espacios abiertos y descubran la vida buc\u00f3lica que Mar\u00eda Antonieta llevaba en estos lugares.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_15":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-nocturnes\">Les Grandes Eaux Nocturnes<\/h1>\n\n<p>\u00c0 la tomb\u00e9e de la nuit, le Jardin Royal de Louis XIV devient un surprenant parcours visuel et sonore. Le visiteur d\u00e9couvre bassins et bosquets mis en eau et en lumi\u00e8re, mis en sc\u00e8ne et en couleur. <\/p>\n\n<p>2h30 de promenade magique dans les somptueux jardins de Versailles, avec un \u00e9blouissant feu d\u2019artifice en final\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Jardin <\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-nocturnes\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>Dates et Heures :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014 - 20h30 <\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen2014-fr_1.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Venir en navette Versailles Express<\/p>\n\n<p>Pour venir aux Grandes Eaux Nocturnes, pensez aux navettes Versailles Express. <br>\n2 points de d\u00e9part \/ d\u00e9pose \u00e0 Paris : Place de la Madeleine, Place de l\u2019Etoile <br>\nA\/R \u00e0 partir de 29 \u20ac par personne.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.versaillesexpress.com\/fr?utm_source=gen-infospratiques&amp;utm_medium=partenaire&amp;utm_campaign=genversaillesexpress2\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9server en ligne<\/a> <\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_16":"<h1 id=\"partez-\u00e0-la-d\u00e9couverte-des-bosquets-au-rythme-de-la-musique-dans-les-jardins-du-ch\u00e2teau-de-versailles\">Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des bosquets au rythme de la musique dans les Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Pour mieux d\u00e9couvrir et profiter des jardins, les bosquets et endroits pr\u00e9serv\u00e9s seront accessibles certains mardis d\u2019avril, mai, juillet, aout, septembre et octobre pour une promenade musicale : un moment de d\u00e9couverte intense, au c\u0153ur des jardins \u00e0 la fran\u00e7aise imagin\u00e9s par Le N\u00f4tre, parmi la multitude de statues qui habitent les all\u00e9es, et \u00e0 l\u2019ombre d\u2019espaces du parc sauvegard\u00e9s par les jardiniers de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Des Jardins au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<\/p>\n\n<p>En 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-de-versailles\" target=\"_blank\">Grandes Eaux<\/a> (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-jardins-musicaux\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"dates-et-heures\">Dates et Heures<\/h3>\n\n<p><strong>Les mardis<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n<li>du 1er avril au 13 mai 2014 <\/li>\n<li>du 1er juillet au 28 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> de 9h \u00e0 18h30 <br>\n<strong>Mise en musique :<\/strong> de 10h \u00e0 18h30<\/p>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm_2014.pdf\" target=\"_blank\">Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","str_Tab1String_ID_products_19":"<h1 id=\"los-imprescindibles-del-palacio-con-total-libertad\">Los imprescindibles del Palacio con total libertad.<\/h1>\n\n<p>Nuestro producto estrella, Versalles, le abre sus puertas. <br>\nUna reserva de grupo con horario garantizado y un gu\u00eda externo de su elecci\u00f3n para comentar la visita, de este modo sus clientes podr\u00e1n descubrir la \u00e9poca dorada de Luis XIV y la gloria de su reino.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>Los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>Los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n<p>Posibilidad de prever en una sola reserva la visita en jornada completa con las tarifas pasaportes (ver modalidades de venta).<\/p>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes primerizos que deseen acceder sin necesidad de hacer cola a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio y disfrutar de los comentarios personalizados de su propio gu\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un horario de entrada garantizado, sin necesidad de hacer cola<\/li>\n<li>Derecho de habla para su gu\u00eda incluido<\/li>\n<li>Precio y otras condiciones especiales acordadas en funci\u00f3n de los vol\u00famenes (descuentos, asignaciones, l\u00ednea especial, facturaci\u00f3n\u2026 etc.)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"ventajas-para-los-clientes\">Ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>La gran mayor\u00eda de los visitantes del dominio de Versalles desea visitar los Grandes Aposentos y la Galer\u00eda de los Espejos, aseg\u00farese la plena satisfacci\u00f3n de sus clientes al permitirles que ganen tiempo y disfruten de una visita de calidad con este producto.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_24":"<h1 id=\"conozca-el-dominio-y-la-ciudad-de-versalles-en-dos-d\u00edas\">Conozca el Dominio y la Ciudad de Versalles en dos d\u00edas.<\/h1>\n\n<p>Ofrezca a sus clientes una experiencia vital al estilo de Versalles y el tiempo necesario para conocer el dominio. <br>\nEs el producto ideal para combinar con una oferta hotelera durante dos d\u00edas consecutivos. <br>\nToda la riqueza de la ciudad y del Dominio de Versalles se revelar\u00e1 a lo largo del tiempo.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>El Palacio de Versalles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Palacio de Versalles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> con acceso a las exposiciones temporales <a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/the-palace-\" colorbox><small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Los Palacios de Trian\u00f3n<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Palacios de Trian\u00f3n<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> y el Dominio de Mar\u00eda Antonieta<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Dominio de Mar\u00eda Antonieta<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> seg\u00fan los d\u00edas&nbsp;<span \npopover=\"Programa de Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/en.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Al igual que Par\u00eds, Versalles es un destino rom\u00e1ntico que cautivar\u00e1 a sus clientes que viajen en pareja o en familia, repetidores o no, gracias a la libertad de acceso a los diversos espacios lujosos que ofrece esta entrada. <br>\nNo olvide utilizar este billete como un \u201cpasaporte\u201d para que conozcan la ciudad de Versalles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>No se complique la vida en la planificaci\u00f3n de dos d\u00edas completos en Versalles con una sola entrada<\/li>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio<\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo son hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Sus clientes vivir\u00e1n una estancia inolvidable en Versalles, con una oferta muy concreta adaptada a su propio ritmo y que combina el inter\u00e9s hist\u00f3rico del palacio con el descubrimiento del estilo de vida franc\u00e9s.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_25":"<h1 id=\"la-simplicidad-de-una-entrada-para-los-grandes-aposentos\">La simplicidad de una entrada para los Grandes Aposentos<\/h1>\n\n<p>La flexibilidad de uso de la entrada Open comprada con antelaci\u00f3n para acceder por la entrada de visitantes individuales (sin reserva de hora) a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio: <\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>la Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes que desean quedarse media jornada en Versalles para conocer el circuito principal y los Jardines. <\/p>\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas <\/li>\n<li>Para los comentarios en el interior se incluye una gu\u00eda de audio.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A saber:<\/strong> Todos los comentarios ofrecidos en el exterior del Museo son de libre acceso.<\/small><\/p>\n\n<p><small><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo sin hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Ofrezca a sus clientes la posibilidad de acceder a los tesoros m\u00e1s preciados de los Soberanos de Francia. \u00a1Con la compra de una entrada Palacio se asegurar\u00e1 el \u00e9xito de su visita y la satisfacci\u00f3n total de sus clientes!<\/p>","str_Tab1String_ID_products_27":"<h1 id=\"pasaporte\">Todas las facetas de Versalles en una sola entrada.<\/h1>\n\n<p>El principio del One Day Pass aplicado en Versalles: el conjunto de los circuitos abiertos al p\u00fablico reunido en un pasaporte v\u00e1lido para una jornada completa.<\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>El Palacio de Versalles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Palacio de Versalles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> con acceso a las exposiciones temporales <a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/the-palace-\" colorbox><small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Los Palacios de Trian\u00f3n<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Palacios de Trian\u00f3n<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> y el Dominio de Mar\u00eda Antonieta<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Dominio de Mar\u00eda Antonieta<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> seg\u00fan los d\u00edas&nbsp;<span \npopover=\"Programa de Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/en.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>La oferta ideal para los clientes que deseen pasar una jornada completa en Versalles con total tranquilidad.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>No se complique la vida en la planificaci\u00f3n de una jornada completa en Versalles con una sola entrada<\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas<\/li>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>A saber: Todos los comentarios ofrecidos en el exterior del Museo son de libre acceso.<\/p>\n\n<p class=\"small\"><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo son hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Conocer con total libertad durante un d\u00eda completo los diferentes aspectos del dominio de Versalles, los lujosos interiores y los delicados exteriores. <\/p>","str_Tab1String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_30":"<h1 id=\"los-imprescindibles-del-palacio-con-total-libertad\">Los imprescindibles del Palacio con total libertad.<\/h1>\n\n<p>Nuestro producto estrella, Versalles, le abre sus puertas. <br>\nUna reserva de grupo con horario garantizado y un gu\u00eda externo de su elecci\u00f3n para comentar la visita, de este modo sus clientes podr\u00e1n descubrir la \u00e9poca dorada de Luis XIV y la gloria de su reino.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>Los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>Los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n<p>Posibilidad de prever en una sola reserva la visita en jornada completa con las tarifas pasaportes (ver modalidades de venta).<\/p>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes primerizos que deseen acceder sin necesidad de hacer cola a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio y disfrutar de los comentarios personalizados de su propio gu\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un horario de entrada garantizado, sin necesidad de hacer cola<\/li>\n<li>Derecho de habla para su gu\u00eda incluido<\/li>\n<li>Precio y otras condiciones especiales acordadas en funci\u00f3n de los vol\u00famenes (descuentos, asignaciones, l\u00ednea especial, facturaci\u00f3n\u2026 etc.)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"ventajas-para-los-clientes\">Ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>La gran mayor\u00eda de los visitantes del dominio de Versalles desea visitar los Grandes Aposentos y la Galer\u00eda de los Espejos, aseg\u00farese la plena satisfacci\u00f3n de sus clientes al permitirles que ganen tiempo y disfruten de una visita de calidad con este producto.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_4":"<h1 id=\"vivez-une-journ\u00e9e-royale-\u00e0-versailles\">Vivez une journ\u00e9e royale \u00e0 Versailles.<\/h1>\n\n<p>Une visite hors norme avec un accueil exceptionnel d\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e en v\u00e9hicule dans la cour d\u2019honneur. Les portes des lieux les plus secrets de Versailles s\u2019ouvriront \u00e0 votre demande, pour une d\u00e9couverte unique et sur mesure.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Passages secrets<\/li>\n<li>Chambres et appartements priv\u00e9s<\/li>\n<li>Salles de bains et autres lieux cach\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour Qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour une client\u00e8le VIP exigeante qui souhaite obtenir la visite la plus exclusive et haut de gamme que Versailles puisse offrir en journ\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un produit prestigieux, qui r\u00e9pond aux exigences d\u2019une client\u00e8le VIP, incluant la d\u00e9pose minute dans la cour d\u2019honneur en voiture<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s exceptionnel \u00e0 tous les espaces, accompagn\u00e9 d\u2019un conf\u00e9rencier et d\u2019un agent d\u00e9di\u00e9 qui vous ouvrira avec son passe-partout les tr\u00e9sors des rois de France<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s en  toute simplicit\u00e9 \u00e0 tous les espaces du domaine apr\u00e8s la visite, pour le reste de la journ\u00e9e <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Un traitement VIP qui donne \u00e0 vos clients la libert\u00e9 totale de cr\u00e9er un parcours sur mesure, en ayant le pouvoir d\u2019ouvrir toutes les portes de Versailles, m\u00eame les plus secr\u00e8tes.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_7":"<h1 id=\"descubra-versalles-de-otra-manera\">Descubra Versalles de otra manera.<\/h1>\n\n<p>Descubrir las facetas m\u00e1s preciadas de Versalles a las que solo se puede acceder con un conferenciante de los Museos Nacionales, experto del lugar, que le mostrar\u00e1.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Los aposentos privados del Palacio<\/li>\n<li>El Dominio de Trian\u00f3n <\/li>\n<li>Los Jardines y sus bosquecillos<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Los repetidores deseosos de profundizar en su conocimiento de Versalles, sobre el tema de su elecci\u00f3n, y con acceso a los lugares cerrados al p\u00fablico en general. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Una reserva de grupo con horario garantizado<\/li>\n<li>Una visita guiada por nuestros conferenciantes, especialista del lugar, a un precio fijo que incluye tambi\u00e9n la entrada.<\/li>\n<li>Acceso a todos los lugares de libre acceso del Palacio despu\u00e9s de la visita<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Beneficiarse de una visita de alta gama, tanto en la acogida como en su contenido, a unos espacios inaccesibles de otro modo, dirigida por un especialista en la historia de los lugares.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_8":"<h1 id=\"conozca-el-versalles-\u00edntimo\">Conozca el Versalles \u00edntimo.<\/h1>\n\n<p>Disfrute del privilegio de acceder con su propio gu\u00eda a la vida privada de la familia real en los Peque\u00f1os Aposentos, para descubrir despu\u00e9s el lujo de los Grandes Aposentos, en un recorrido exclusivo. <br>\nLa vida de la corte y el Versalles secreto reunidos en una sola visita.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Los Aposentos privados de Luis XIV y de Luis XVI con su propio gu\u00eda. <\/li>\n<li>La \u00d3pera o la Capilla real (seg\u00fan la disponibilidad del espacio en la fecha solicitada) <\/li>\n<li>El acceso a los Grandes Aposentos, con derecho a habla incluido <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Este recorrido est\u00e1 abierto a los gu\u00edas que hayan recibido una formaci\u00f3n espec\u00edfica para estos espacios.<\/p>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para clientes con grandes exigencias culturales, visitantes primerizos o repetidores, que deseen ir m\u00e1s all\u00e1 del simple descubrimiento de los grandes cl\u00e1sicos de Versalles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La ventaja del precio de dos visitas de alto nivel cultural reunidas en una sola <\/li>\n<li>Enriquezca su oferta y proponga algo m\u00e1s que los Grandes Aposentos <\/li>\n<li>Una reserva con un \u00fanico derecho a habla para dos espacios distintos.<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Sus clientes se beneficiar\u00e1n as\u00ed de una visi\u00f3n global de la vida de la familia real, que integra todos los aspectos de la vida en Versalles.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_9":"<h1 id=\"la-s\u00e9r\u00e9nade-royale-de-la-galaerie-des-glaces\">La S\u00e9r\u00e9nade Royale de la Galerie des Glaces<\/h1>\n\n<p>A l\u2019image de la Cour du 17\u00e8me si\u00e8cle, le public assiste \u00e0 des sc\u00e8nes farfelues ou pleines de grandeurs dont les murs de Versailles furent t\u00e9moins : c\u00e9r\u00e9monie de l\u2019habillage, rituel du bal \u00e0 la Cour, charivari de la farce des m\u00e9decins moli\u00e9resques, recueillement du chant religieux, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 pastorale de la cornemuse. Des artistes de la Compagnie de Danse l\u2019Eventail et l\u2019ensemble Amarillis r\u00e9veillent des personnages redevenus vivants le temps de nos regards\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Galerie des Glaces<\/strong><\/p>\n\n<p>Longue de 73 m\u00e8tres et large de 10,50 m\u00e8tres, la Galerie des Glaces, ou Grande Galerie du Ch\u00e2teau de Versailles, a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par l\u2019architecte Jules Hardouin-Mansart et d\u00e9cor\u00e9e par le peintre Charles Lebrun. Souhait\u00e9e par Louis XIV pour \u00e9blouir ses visiteurs, elle arbore quelques 357 miroirs et 17 fen\u00eatres, <br>\nElle fut construite entre 1678 et 1684.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/galerie-des-glaces\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - La S\u00e9r\u00e9nade Royale<\/a><\/p>\n\n<p>D\u00e9part de l\u2019escalier Gabriel (entr\u00e9e B).<\/p>","str_Tab1String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 12 \u20ac a\u0300 16 \u20ac.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_3":"","str_Tab1String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_38":"","str_Tab1String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 200 personnes. <br \/>2 grandes salles inte\u0301rieures, et une grande terrasse face au grand canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 50 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_62":"","str_Tab1String_ID_services_64":"","str_Tab1String_ID_services_68":"","str_Tab1String_ID_services_69":"","str_Tab1String_ID_services_70":"","str_Tab1String_ID_services_71":"","str_Tab1String_ID_services_73":"","str_Tab1String_ID_services_74":"","str_Tab1String_ID_services_75":"","str_Tab1String_ID_services_76":"","str_Tab1String_ID_services_77":"","str_Tab1String_ID_services_78":"","str_Tab1String_ID_services_79":"","str_Tab1String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_80":"","str_Tab1String_ID_services_81":"","str_Tab1String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"bicycle\" text=\"<strong>Location<\/strong><br \/>3 points de location : grille de la Reine, grille St Antoine,<br \/> au niveau du Grand Canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"monorail\" text=\"<strong>Circuit<\/strong><br \/>Accessible en fonction du type de handicap.<br \/>Circuit complet : Terrasse Nord Cha\u0302teau, Petit Trianon,<br \/> Grand Trianon, Petite Venise, Terrasse Nord Cha\u0302teau.<br \/>\nRetour vers le Cha\u0302teau,<br \/> (de la Petite Venise ou des cha\u0302teaux de Trianon).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n\n\n<div widget-icon-text icon=\"headset-sound-streamline\" text=\"<strong>Audioguide<\/strong><br \/>EN option, un audioguide pour les commentaires historiques<br \/> (en fran\u00e7ais, anglais, chinois, espagnol, italien, japonais et russes).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n","str_Tab2String_ID_products_10":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n\n<h3>Tarif scolaire<\/h3>\n<p>Le tarif scolaire concerne les groupes de 10 \u00e0 30 enfants jusqu\u2019\u00e0 17 ans, avec 2 accompagnateurs gratuits par tranche de 10 enfants. <br>Uniquement valable les mardis uniquement du 1er avril au 24 juin et du 2 septembre au 28 octobre 2014.\n<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"conditions-de-vente-groupes\">Conditions de vente Groupes<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Paiement par CB au t\u00e9l\u00e9phone ou paiement par ch\u00e8que ou virement au plus tard 15 jours avant, uniquement envoi des billets par courrier (+5,50 \u20ac par envoi). <\/li>\n<li>Achat des billets sur place le soir m\u00eame, de 14h \u00e0 21h.<\/li>\n<li>Si le client b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un tarif groupe lors de la visite du Ch\u00e2teau de Versailles, nous accordons \u00e9galement un tarif groupe sur les Grandes Eaux Musicales et sur les Jardins Musicaux.<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_14":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_15":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_16":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_19":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 30<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Grandes Aposentos, el solicitante deber\u00e1 formular su petici\u00f3n por correo electr\u00f3nico con <strong>3 meses de antelaci\u00f3n<\/strong>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Contacto: +33 1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-y-ventajas-relacionadas-con-el-volumen-de-compra\">Descuentos y ventajas relacionadas con el volumen de compra<\/h3>\n\n<p>Seg\u00fan el volumen, usted se beneficiar\u00e1 no tan solo de descuentos sino tambi\u00e9n de otras ventajas concretas tales como asignaciones, la facturaci\u00f3n a fin de mes, una l\u00ednea de reserva especial, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% a partir de 8.000 personas al a\u00f1o <\/li>\n<li>15% a partir de 15.000 personas al a\u00f1o<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_24":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_25":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_27":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_30":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 30<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Grandes Aposentos, el solicitante deber\u00e1 formular su petici\u00f3n por correo electr\u00f3nico con <strong>3 meses de antelaci\u00f3n<\/strong>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Contacto: +33 1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-y-ventajas-relacionadas-con-el-volumen-de-compra\">Descuentos y ventajas relacionadas con el volumen de compra<\/h3>\n\n<p>Seg\u00fan el volumen, usted se beneficiar\u00e1 no tan solo de descuentos sino tambi\u00e9n de otras ventajas concretas tales como asignaciones, la facturaci\u00f3n a fin de mes, una l\u00ednea de reserva especial, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% a partir de 8.000 personas al a\u00f1o <\/li>\n<li>15% a partir de 15.000 personas al a\u00f1o<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_4":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette visite haut de gamme, cr\u00e9e sur mesure, poss\u00e8de une ligne directe d\u00e9di\u00e9e :<\/p>\n<ul>\n<li>+33 (0)1 30 83 77 82<\/li>\n<li><a href=\"mailto:visites-prestiges@chateauversailles.fr\">visites-prestiges@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Le nombre de visiteurs limit\u00e9 \u00e0 20 personnes pour garantir la qualit\u00e9 de la visite et la pr\u00e9servation de ces espaces pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retirer les billets<\/h3>\n<ul>\n<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_7":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Aprov\u00e9chese de esta oferta todo el a\u00f1o, de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 limitado a 25.<\/p>\n\n<p>Para los grupos de visitantes adultos, contacte con nuestros conferenciantes para conocer su disponibilidad llamando al n\u00famero +33 (0)1 30 83 78 00 as\u00ed como a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:visites.conferences@chateauversailles.fr\">visites.conferences@chateauversailles.fr<\/a>.<\/p>\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito):<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_8":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Este recorrido est\u00e1 abierto \u00fanicamente a los gu\u00edas que hayan recibido una <strong>formaci\u00f3n espec\u00edfica para estos espacios<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos. El n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 25<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Peque\u00f1os Aposentos, el solicitante deber\u00e1 enviar su formulario a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a>, (<strong>4 meses<\/strong> de antelaci\u00f3n para un <strong>grupo de adultos<\/strong>, <strong>3 meses<\/strong> de antelaci\u00f3n para un <strong>grupo escolar<\/strong>) e indicar la fecha, el horario, el n\u00famero de participantes y sus datos completos.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Pedidos: <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a>  <\/li>\n<li>Contacto: +33 (0)1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_9":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n<h3>Horaires<\/h3>\n<p>S\u00e9ances \u00e0 : 18h30, 18h50, 19h10, 19h30 et 19h50 <\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014<\/li>\n<\/ul>\n","str_Tab2String_ID_services_1":"","str_Tab2String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>6 ve\u0301hicules sont e\u0301quipe\u0301s pour accueillir une personne en fauteuil roulant.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>35 \u20ac pour 1h - 55 \u20ac pour 2h.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Une brasserie, salon de th\u00e9, vente \u00e0 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Un cadre bucolique, classe\u0301 monument historique.<br \/> Salon de the\u0301, point de vente a\u0300 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_62":"","str_Tab2String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_68":"","str_Tab2String_ID_services_69":"","str_Tab2String_ID_services_70":"","str_Tab2String_ID_services_71":"","str_Tab2String_ID_services_73":"","str_Tab2String_ID_services_74":"","str_Tab2String_ID_services_75":"","str_Tab2String_ID_services_76":"","str_Tab2String_ID_services_77":"","str_Tab2String_ID_services_78":"","str_Tab2String_ID_services_79":"","str_Tab2String_ID_services_8":"<div widget-icon-text \nicon=\"chef-food-restaurant-streamline\" \ntext=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>1 menu gratuit pour 20 payants<br \/>Salon de th\u00e9, sandwicherie.\" \ncall-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_80":"","str_Tab2String_ID_services_81":"","str_Tab2String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 5,50 \u20ac a\u0300 18 \u20ac selon la dure\u0301e.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs Groupes<\/strong><br \/>groupes et scolaires : 5,90 \u20ac.<br \/>Circuit personnalisable a\u0300 la demande (pour les scolaires e\u0301galement) :<br \/>le train est alors mis a\u0300 la disposition du client.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>32 \u20ac l\u2019heure, accessible aux personnes a\u0300 mobilite\u0301 re\u0301duite, pre\u0301sentation du permis de conduire obligatoire.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le parc. \" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Change be\u0301b\u00e9<\/strong><br \/>\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_69":"","str_Tab3String_ID_services_70":"","str_Tab3String_ID_services_71":"","str_Tab3String_ID_services_73":"","str_Tab3String_ID_services_74":"","str_Tab3String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible a\u0300 la fin des circuits de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Dans le Grand Trianon, en sortie du circuit de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>Tarif plein : 7,70 \u20ac<br \/> Tarif re\u0301duit (enfants de 11 a\u0300 18 ans et Handicape\u0301s) : 5,90 \u20ac<br \/>Tarif unique : 4,10 \u20ac pour le retour.<br \/>Gratuite\u0301 : Enfants de moins de 11 ans en famille.\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 de de\u0301cembre a\u0300 fe\u0301vrier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, a\u0300 partir de 10h* Ferme\u0301 en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>En haute saison : ferme\u0301 le lundi.<br \/>\nEn basse saison : uniquement les week-ends,<br \/> jours fe\u0301rie\u0301s, vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/> Ouvert les jours. Sauf samedis, dimanches et jours fe\u0301rie\u0301s. \" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert tous les jours* (ferme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, sauf le lundi en haute saison <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>et en basse saison, uniquement <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>pendant les vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_69":"","str_Tab4String_ID_services_70":"","str_Tab4String_ID_services_71":"","str_Tab4String_ID_services_73":"","str_Tab4String_ID_services_74":"","str_Tab4String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 en de\u0301cembre et en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Ticket_P":"billets","str_URL":"lien","str_URL_Title":"titre du lien","str_Videos":"Video","str_WebAppPublicTitle":"Ch\u00e2teau de Versailles - Manuel des Ventes","str_Website":"site web","str_YourData":"vos coordonn\u00e9es","str_YourDeliveryData":"Vos coordonn\u00e9es de livraison","str_YourOrder":"votre commande","str_YourProductsSelection":"Votre s\u00e9lection","str_ZipCode":"Code Postal"}