var mainarrayData = {"Productfamilies":{"12":{"id":12,"InternalRefCode":"BA","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductfamilyString_ID":"25","ShortDescriptionString_ID":"26","FullDescriptionString_ID":"27","TopnavHTMLColor":"#ff887c","Order":"1","Products":{"27":27,"24":24,"25":25,"14":14}},"13":{"id":13,"InternalRefCode":"BB\/A","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductfamilyString_ID":"28","ShortDescriptionString_ID":"324","FullDescriptionString_ID":"951","TopnavHTMLColor":"#ff887c","Order":"2","Products":{"19":19,"30":30,"8":8,"7":7,"4":4,"28":28}},"15":{"id":15,"InternalRefCode":"C","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductfamilyString_ID":"30","ShortDescriptionString_ID":"326","FullDescriptionString_ID":"953","TopnavHTMLColor":"#ff887c","Order":"4","Products":{"9":9,"16":16,"10":10,"15":15}},"16":{"id":16,"InternalRefCode":"C2","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductfamilyString_ID":"832","ShortDescriptionString_ID":"833","FullDescriptionString_ID":"950","TopnavHTMLColor":"#ff887c","Order":"5","Products":{"28":28,"11":11}}},"Products":{"27":{"id":27,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"800","ShortDescriptionString_ID":"801","FullDescriptionString_ID":"802","Tab1String_ID":"803","Tab2String_ID":"804","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"1","Gratuity":"1","Subareas":{"5":5,"17":17,"4":4,"21":21,"20":20,"7":7,"15":15,"2":2,"18":18,"13":13,"12":12,"16":16,"11":11,"19":19,"6":6,"14":14,"3":3,"10":10,"9":9,"8":8,"1":1},"Productfamilies":{"12":12},"Productprices":{"1":1,"2":2},"Productoptions":{"3":3,"4":4,"1":1},"Productdiscounts":{"1":1,"2":2,"3":3},"Saleschannels":{"2":2,"6":6},"Deliveryoptions":{"1":1,"2":2}},"24":{"id":24,"InternalRefCode":"BA\/2","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"455","ShortDescriptionString_ID":"456","FullDescriptionString_ID":"457","Tab1String_ID":"458","Tab2String_ID":"459","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"2","Gratuity":"0","Subareas":{"16":16,"17":17,"12":12,"14":14,"4":4,"2":2,"13":13,"15":15,"5":5,"18":18,"21":21,"6":6,"19":19,"7":7,"20":20,"11":11,"1":1,"9":9,"10":10,"3":3,"8":8},"Productfamilies":{"12":12},"Productprices":{"3":3,"4":4},"Productoptions":{"1":1,"4":4,"3":3},"Productdiscounts":{"1":1,"2":2,"3":3},"Saleschannels":{"2":2,"6":6},"Deliveryoptions":{"1":1,"2":2}},"25":{"id":25,"InternalRefCode":"BA\/3","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"787","ShortDescriptionString_ID":"788","FullDescriptionString_ID":"789","Tab1String_ID":"790","Tab2String_ID":"791","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"3","Gratuity":"0","Subareas":{"5":5,"4":4,"6":6,"2":2,"7":7,"3":3,"10":10,"1":1},"Productfamilies":{"12":12},"Productprices":{"5":5},"Productoptions":{"1":1,"4":4,"3":3},"Productdiscounts":{"1":1,"2":2,"3":3},"Saleschannels":{"2":2,"6":6},"Deliveryoptions":{"1":1,"2":2}},"14":{"id":14,"InternalRefCode":"BA\/4","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"150","ShortDescriptionString_ID":"151","FullDescriptionString_ID":"152","Tab1String_ID":"153","Tab2String_ID":"154","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"4","Gratuity":"0","Subareas":{"16":16,"18":18,"12":12,"17":17,"15":15,"11":11,"13":13,"14":14,"19":19,"8":8,"9":9},"Productfamilies":{"12":12},"Productprices":{"6":6},"Productoptions":{"3":3,"1":1,"4":4},"Productdiscounts":{"1":1,"2":2,"3":3},"Saleschannels":{"2":2,"6":6},"Deliveryoptions":{"1":1,"2":2}},"30":{"id":30,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"1319","ShortDescriptionString_ID":"1320","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"1321","Tab2String_ID":"1322","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"5","Gratuity":"0","Subareas":{"7":7,"4":4,"6":6,"2":2,"5":5,"10":10,"3":3,"1":1},"Productfamilies":{"13":13},"Productprices":{"14":14,"26":26,"27":27},"Deliveryoptions":{"1":1}},"19":{"id":19,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"331","ShortDescriptionString_ID":"955","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"332","Tab2String_ID":"333","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"5","Gratuity":"0","Subareas":{"4":4,"6":6,"2":2,"5":5,"7":7,"10":10,"3":3,"1":1},"Productfamilies":{"13":13},"Productprices":{"14":14,"26":26,"27":27},"Deliveryoptions":{"1":1}},"8":{"id":8,"InternalRefCode":"BB\/B\/2b","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"90","ShortDescriptionString_ID":"823","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"329","Tab2String_ID":"330","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"6","Gratuity":"0","Subareas":{"6":6,"4":4,"7":7,"2":2,"5":5,"24":24,"10":10,"3":3,"1":1},"Productfamilies":{"13":13},"Productprices":{"13":13},"Productoptions":{"4":4,"3":3},"Productdiscounts":{"1":1,"2":2,"3":3},"Deliveryoptions":{"1":1}},"7":{"id":7,"InternalRefCode":"BB\/B\/1","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"89","ShortDescriptionString_ID":"1028","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"299","Tab2String_ID":"300","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"7","Gratuity":"0","Subareas":{"6":6,"5":5,"2":2,"7":7,"10":10,"1":1,"3":3},"Productfamilies":{"13":13},"Productprices":{"13":13},"Saleschannels":{"5":5,"4":4},"Deliveryoptions":{"1":1}},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"BB\/B\/3c","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"78","ShortDescriptionString_ID":"958","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"379","Tab2String_ID":"380","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"8","Gratuity":"0","Subareas":{"7":7,"2":2,"5":5,"4":4,"6":6,"1":1,"10":10,"3":3},"Productfamilies":{"13":13},"Productprices":{"12":12},"Deliveryoptions":{"1":1}},"28":{"id":28,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"946","ShortDescriptionString_ID":"949","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"947","Tab2String_ID":"948","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"9","Gratuity":"0","Productfamilies":{"13":13,"16":16}},"11":{"id":11,"InternalRefCode":"CB\/1","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"93","ShortDescriptionString_ID":"1027","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"460","Tab2String_ID":"461","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"10","Gratuity":"0","Productfamilies":{"16":16}},"9":{"id":9,"InternalRefCode":"CA\/1","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"91","ShortDescriptionString_ID":"957","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"442","Tab2String_ID":"443","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"11","Gratuity":"0","Productfamilies":{"15":15},"Productprices":{"23":23,"24":24,"25":25},"Saleschannels":{"7":7,"8":8,"9":9},"Deliveryoptions":{"1":1,"2":2}},"16":{"id":16,"InternalRefCode":"CA\/2c","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"165","ShortDescriptionString_ID":"956","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"372","Tab2String_ID":"373","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"12","Gratuity":"0","Subareas":{"20":20},"Productfamilies":{"15":15},"Productprices":{"10":10,"19":19,"20":20},"Saleschannels":{"7":7,"8":8,"9":9},"Deliveryoptions":{"2":2}},"10":{"id":10,"InternalRefCode":"CA\/2a","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"92","ShortDescriptionString_ID":"805","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"364","Tab2String_ID":"365","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"13","Gratuity":"0","Subareas":{"21":21},"Productfamilies":{"15":15},"Productprices":{"9":9,"17":17,"18":18},"Saleschannels":{"7":7,"8":8,"9":9},"Deliveryoptions":{"2":2}},"15":{"id":15,"InternalRefCode":"CA\/2b","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductString_ID":"164","ShortDescriptionString_ID":"786","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":"374","Tab2String_ID":"375","Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"14","Gratuity":"0","Productfamilies":{"15":15},"Productprices":{"11":11,"21":21},"Productoptions":{"4":4,"3":3},"Saleschannels":{"7":7,"8":8,"9":9},"Deliveryoptions":{"2":2}}},"Categories":{"4":{"id":4,"InternalRefCode":"D\/7","FormSelectOptionString_ID":null,"CategoryString_ID":"75","ShortDescriptionString_ID":"335","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"1","Services":{"8":8,"35":35,"60":60,"61":61,"62":62,"64":64,"68":68}},"6":{"id":6,"InternalRefCode":"D\/9","FormSelectOptionString_ID":null,"CategoryString_ID":"77","ShortDescriptionString_ID":"334","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"2","Services":{"75":75,"76":76,"77":77,"78":78,"79":79,"80":80,"81":81,"84":84,"3":3,"1":1,"82":82,"38":38}},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"D\/5","FormSelectOptionString_ID":null,"CategoryString_ID":"45","ShortDescriptionString_ID":"46","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"3"},"1":{"id":1,"InternalRefCode":"D\/1","FormSelectOptionString_ID":null,"CategoryString_ID":"44","ShortDescriptionString_ID":"336","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"4","Services":{"73":73,"71":71,"69":69,"74":74,"70":70}}},"Services":{"8":{"id":8,"InternalRefCode":"D\/7a","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"194","ShortDescriptionString_ID":"195","FullDescriptionString_ID":"327","Tab1String_ID":"834","Tab2String_ID":"835","Tab3String_ID":"836","Tab4String_ID":"837","Phone":"+33 1 39 53 25 69","Fax":"","Email":"","Website":"www.elior-evenements.com","Order":"1","Areas":{"1":1}},"75":{"id":75,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"838","ShortDescriptionString_ID":"839","FullDescriptionString_ID":"840","Tab1String_ID":"841","Tab2String_ID":"842","Tab3String_ID":"843","Tab4String_ID":"844","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"1","Areas":{"1":1}},"35":{"id":35,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"224","ShortDescriptionString_ID":"225","FullDescriptionString_ID":"328","Tab1String_ID":"824","Tab2String_ID":"825","Tab3String_ID":"826","Tab4String_ID":"827","Phone":"+33 1 39 20 08 32","Fax":"","Email":"angelina.commercial@groupe-bertrand.com","Website":"http:\/\/www.angelina-versailles.fr","Order":"2","Areas":{"1":1}},"76":{"id":76,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"861","ShortDescriptionString_ID":"862","FullDescriptionString_ID":"863","Tab1String_ID":"864","Tab2String_ID":"865","Tab3String_ID":"866","Tab4String_ID":"867","Phone":"+33 (0)1 30 97 70 95","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"2","Areas":{"1":1}},"77":{"id":77,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"868","ShortDescriptionString_ID":"869","FullDescriptionString_ID":"870","Tab1String_ID":"871","Tab2String_ID":"872","Tab3String_ID":"873","Tab4String_ID":"874","Phone":"+33 (0)1 30 83 04 02","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"3","Areas":{"1":1}},"60":{"id":60,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"396","ShortDescriptionString_ID":"397","FullDescriptionString_ID":"398","Tab1String_ID":"845","Tab2String_ID":"846","Tab3String_ID":"847","Tab4String_ID":"848","Phone":"+33 1 39 51 41 58","Fax":"","Email":"info@laflottille.fr","Website":"","Order":"3","Areas":{"1":1}},"61":{"id":61,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"399","ShortDescriptionString_ID":"400","FullDescriptionString_ID":"401","Tab1String_ID":"849","Tab2String_ID":"850","Tab3String_ID":"851","Tab4String_ID":"852","Phone":"+33 1 44 24 27 96","Fax":"","Email":"virginie.delaitre@elior.com","Website":"","Order":"4","Areas":{"1":1}},"78":{"id":78,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"875","ShortDescriptionString_ID":"876","FullDescriptionString_ID":"877","Tab1String_ID":"878","Tab2String_ID":"879","Tab3String_ID":"880","Tab4String_ID":"881","Phone":"+33 (0)1 90 97 71 12","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"4","Areas":{"1":1}},"62":{"id":62,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"402","ShortDescriptionString_ID":"403","FullDescriptionString_ID":"404","Tab1String_ID":"853","Tab2String_ID":"854","Tab3String_ID":"855","Tab4String_ID":"856","Phone":"+33 1 39 07 01 87","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"5","Areas":{"1":1}},"79":{"id":79,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"882","ShortDescriptionString_ID":"883","FullDescriptionString_ID":"884","Tab1String_ID":"885","Tab2String_ID":"886","Tab3String_ID":"887","Tab4String_ID":"888","Phone":"+33 (0)1 39 63 28 81","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"5","Areas":{"1":1}},"64":{"id":64,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"408","ShortDescriptionString_ID":"409","FullDescriptionString_ID":"410","Tab1String_ID":"857","Tab2String_ID":"858","Tab3String_ID":"859","Tab4String_ID":"860","Phone":"+33 1 39 07 01 87","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"6","Areas":{"1":1}},"80":{"id":80,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"889","ShortDescriptionString_ID":"890","FullDescriptionString_ID":"891","Tab1String_ID":"892","Tab2String_ID":"893","Tab3String_ID":"894","Tab4String_ID":"895","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"6","Areas":{"1":1}},"68":{"id":68,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"463","ShortDescriptionString_ID":"464","FullDescriptionString_ID":"465","Tab1String_ID":"828","Tab2String_ID":"829","Tab3String_ID":"830","Tab4String_ID":"831","Phone":"+33 1 39 20 08 32","Fax":"","Email":"angelina.commercial@groupe-bertrand.com","Website":"http:\/\/www.angelina-versailles.fr","Order":"7","Areas":{"2":2}},"81":{"id":81,"InternalRefCode":"D\/7b","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"896","ShortDescriptionString_ID":"897","FullDescriptionString_ID":"898","Tab1String_ID":"899","Tab2String_ID":"900","Tab3String_ID":"901","Tab4String_ID":"902","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"7","Areas":{"1":1}},"84":{"id":84,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"925","ShortDescriptionString_ID":"926","FullDescriptionString_ID":"927","Tab1String_ID":"928","Tab2String_ID":"929","Tab3String_ID":"930","Tab4String_ID":"931","Phone":"+33 (0)1 39 54 22 00","Fax":"","Email":"","Website":"www.train-versailles.com","Order":"8","Areas":{"1":1}},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"80","ShortDescriptionString_ID":"186","FullDescriptionString_ID":"421","Tab1String_ID":"939","Tab2String_ID":"940","Tab3String_ID":"941","Tab4String_ID":"942","Phone":"+33 1 39 66 97 66","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"9","Areas":{"1":1}},"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"79","ShortDescriptionString_ID":"178","FullDescriptionString_ID":"424","Tab1String_ID":"910","Tab2String_ID":"911","Tab3String_ID":"912","Tab4String_ID":"913","Phone":"+33 1 39 66 97 66","Fax":"","Email":"astel78@wanadoo.fr","Website":"","Order":"10","Areas":{"1":1}},"82":{"id":82,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"903","ShortDescriptionString_ID":"904","FullDescriptionString_ID":"905","Tab1String_ID":"906","Tab2String_ID":"907","Tab3String_ID":"908","Tab4String_ID":"909","Phone":"+33 1 39 66 97 66","Fax":"","Email":"astel78@wanadoo.fr","Website":"","Order":"11","Areas":{"1":1}},"38":{"id":38,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"228","ShortDescriptionString_ID":"229","FullDescriptionString_ID":"420","Tab1String_ID":"921","Tab2String_ID":"922","Tab3String_ID":"923","Tab4String_ID":"924","Phone":"+33 6 59 69 74 21","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"12","Areas":{"1":1}},"73":{"id":73,"InternalRefCode":"Acc\u00e8s p\u00e9destre","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"534","ShortDescriptionString_ID":"535","FullDescriptionString_ID":"536","Tab1String_ID":"1037","Tab2String_ID":"1038","Tab3String_ID":"1039","Tab4String_ID":"1040","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"18","Areas":{"1":1}},"71":{"id":71,"InternalRefCode":"Transports en commun","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"528","ShortDescriptionString_ID":"529","FullDescriptionString_ID":"530","Tab1String_ID":"1041","Tab2String_ID":"1042","Tab3String_ID":"1043","Tab4String_ID":"1044","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"19","Areas":{"1":1}},"69":{"id":69,"InternalRefCode":"Parkings","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"522","ShortDescriptionString_ID":"523","FullDescriptionString_ID":"524","Tab1String_ID":"1053","Tab2String_ID":"977","Tab3String_ID":"978","Tab4String_ID":"979","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"20","Areas":{"1":1}},"74":{"id":74,"InternalRefCode":"Acc\u00e8s voiture","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"537","ShortDescriptionString_ID":"538","FullDescriptionString_ID":"539","Tab1String_ID":"1049","Tab2String_ID":"1050","Tab3String_ID":"1051","Tab4String_ID":"1052","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"21","Areas":{"1":1}},"70":{"id":70,"InternalRefCode":"Acc\u00e8s train","FormSelectOptionString_ID":null,"ServiceString_ID":"525","ShortDescriptionString_ID":"526","FullDescriptionString_ID":"527","Tab1String_ID":"1045","Tab2String_ID":"1046","Tab3String_ID":"1047","Tab4String_ID":"1048","Phone":"","Fax":"","Email":"","Website":"","Order":"30","Areas":{"1":1}}},"Areas":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"A\/2","FormSelectOptionString_ID":null,"AreaString_ID":"50","ShortDescriptionString_ID":"323","FullDescriptionString_ID":null,"ExternalURLString_ID":"179","Order":"1","Subareas":{"1":5,"2":2,"3":4,"4":6,"5":7,"6":3,"7":10,"8":1,"9":24}},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"A\/4","FormSelectOptionString_ID":null,"AreaString_ID":"58","ShortDescriptionString_ID":"290","FullDescriptionString_ID":"291","ExternalURLString_ID":"269","Order":"2","Subareas":{"1":17,"2":19,"3":11,"4":14,"5":12,"6":16,"7":13,"8":15,"9":18,"10":9,"11":8}},"3":{"id":4,"InternalRefCode":"A\/5","FormSelectOptionString_ID":null,"AreaString_ID":"60","ShortDescriptionString_ID":"337","FullDescriptionString_ID":null,"ExternalURLString_ID":"338","Order":"3","Subareas":{"1":22}},"4":{"id":3,"InternalRefCode":"A\/3","FormSelectOptionString_ID":null,"AreaString_ID":"59","ShortDescriptionString_ID":"339","FullDescriptionString_ID":null,"ExternalURLString_ID":"180","Order":"4","Subareas":{"1":20,"2":21}}},"Subareas":{"12":{"id":12,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"65","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"16":{"id":16,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"69","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"15":{"id":15,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"68","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"14":{"id":14,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"67","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"13":{"id":13,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"66","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"18":{"id":18,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"71","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"11":{"id":11,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"64","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"19":{"id":19,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"72","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"20":{"id":20,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"73","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"21":{"id":21,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"74","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"7":{"id":7,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"57","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"6":{"id":6,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"56","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"5":{"id":5,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"55","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"4":{"id":4,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"54","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"22":{"id":22,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"177","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"2":{"id":2,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"52","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"17":{"id":17,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"70","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":null},"1":{"id":1,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"51","ShortDescriptionString_ID":"430","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"},"10":{"id":10,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"63","ShortDescriptionString_ID":"390","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"},"9":{"id":9,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"62","ShortDescriptionString_ID":"429","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"},"8":{"id":8,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"61","ShortDescriptionString_ID":"428","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"},"3":{"id":3,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"53","ShortDescriptionString_ID":"431","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"},"24":{"id":24,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"SubareaString_ID":"391","ShortDescriptionString_ID":"392","FullDescriptionString_ID":null,"Tab1String_ID":null,"Tab2String_ID":null,"Tab3String_ID":null,"Tab4String_ID":null,"Order":"0"}},"Deliveryoptions":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"DeliveryoptionString_ID":"96","ShortDescriptionString_ID":"352","FullDescriptionString_ID":"99"},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"DeliveryoptionString_ID":"97","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":"98"}},"Saleschannels":{"2":{"id":2,"InternalRefCode":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"773","ShortDescriptionString_ID":"774","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"pdf\/procedure.pdf","SaleschannelURLString_ID":"775","SaleschannelIcon":"","Order":"1"},"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"101","ShortDescriptionString_ID":"301","FullDescriptionString_ID":"102","Saleschannel_URL":"mailto:ven@chateauversailles.fr","SaleschannelURLString_ID":"772","SaleschannelIcon":"","Order":"2"},"6":{"id":6,"InternalRefCode":"Gratuit\u00e9s PDF","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"792","ShortDescriptionString_ID":"793","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"pdf\/page_gratuites.pdf","SaleschannelURLString_ID":"794","SaleschannelIcon":"icon-info","Order":"2"},"7":{"id":7,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"806","ShortDescriptionString_ID":"807","FullDescriptionString_ID":"808","Saleschannel_URL":"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr","SaleschannelURLString_ID":"809","SaleschannelIcon":null,"Order":"2"},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"Informations Abonnement","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"776","ShortDescriptionString_ID":"777","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"mailto:abo@chateauversailles.fr","SaleschannelURLString_ID":"778","SaleschannelIcon":null,"Order":"3"},"5":{"id":5,"InternalRefCode":"Informations Visites Guid\u00e9es","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"782","ShortDescriptionString_ID":"783","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"mailto:visites-conferences@chateauversailles.fr","SaleschannelURLString_ID":"784","SaleschannelIcon":null,"Order":"3"},"8":{"id":8,"InternalRefCode":"Informations Spectacles","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"810","ShortDescriptionString_ID":"811","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"www.chateauversailles-spectacles.fr","SaleschannelURLString_ID":"812","SaleschannelIcon":null,"Order":"3"},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"Contact Visites Guid\u00e9es","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"779","ShortDescriptionString_ID":"780","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"tel:+33 1 30 83 78 00","SaleschannelURLString_ID":"781","SaleschannelIcon":null,"Order":"4"},"9":{"id":9,"InternalRefCode":"Contact Versailles Spectacles","FormSelectOptionString_ID":null,"SaleschannelString_ID":"813","ShortDescriptionString_ID":"814","FullDescriptionString_ID":null,"Saleschannel_URL":"tel:+33 1 30 83 74 44","SaleschannelURLString_ID":"815","SaleschannelIcon":"","Order":"4"}},"Productprices":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"Passeport hors GEM et JM","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"112","ShortDescriptionString_ID":"113","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"114","ProductPriceInEuros":"18.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"816"},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"Passeport GEM","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"120","ShortDescriptionString_ID":"121","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"122","ProductPriceInEuros":"25.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"1006"},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"Passeport 2 jours hors GEM et JM","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"130","ShortDescriptionString_ID":"131","FullDescriptionString_ID":"133","ProductPriceNotaBeneString_ID":"132","ProductPriceInEuros":"25.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"1062"},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"134","ShortDescriptionString_ID":"135","FullDescriptionString_ID":"137","ProductPriceNotaBeneString_ID":"136","ProductPriceInEuros":"30.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"818"},"5":{"id":5,"InternalRefCode":"Ch\u00e2teau","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"147","ShortDescriptionString_ID":"148","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"149","ProductPriceInEuros":"15.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"821"},"6":{"id":6,"InternalRefCode":"DMA","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"155","ShortDescriptionString_ID":"156","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"157","ProductPriceInEuros":"10.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"954"},"9":{"id":9,"InternalRefCode":"Grandes Eaux Musicales","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"366","ShortDescriptionString_ID":"367","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"368","ProductPriceInEuros":"7.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"970"},"10":{"id":10,"InternalRefCode":"Jardins Musicaux","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"369","ShortDescriptionString_ID":"370","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"371","ProductPriceInEuros":"8.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1259"},"11":{"id":11,"InternalRefCode":"plein tarif","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"376","ShortDescriptionString_ID":"377","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"378","ProductPriceInEuros":"24.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1265"},"12":{"id":12,"InternalRefCode":"Prestige","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"381","ShortDescriptionString_ID":"382","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"383","ProductPriceInEuros":"700.00","Productprice_URL":"visites-prestiges@chateauversailles.fr","ProductpriceURLString_ID":"964"},"13":{"id":13,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"387","ShortDescriptionString_ID":"388","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"389","ProductPriceInEuros":"365.00","Productprice_URL":"prestation.guidage@chateauversailles.fr","ProductpriceURLString_ID":"962"},"14":{"id":14,"InternalRefCode":"Visites autonomes","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"393","ShortDescriptionString_ID":"394","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"395","ProductPriceInEuros":"13.00","Productprice_URL":"infos.professionnels@chateauversailles.fr","ProductpriceURLString_ID":"963"},"15":{"id":15,"InternalRefCode":"Abonnement","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"444","ShortDescriptionString_ID":"445","FullDescriptionString_ID":"446","ProductPriceNotaBeneString_ID":"447","ProductPriceInEuros":"50.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"960"},"16":{"id":16,"InternalRefCode":"Abonnement duo","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"448","ShortDescriptionString_ID":"449","FullDescriptionString_ID":"450","ProductPriceNotaBeneString_ID":"451","ProductPriceInEuros":"80.00","Productprice_URL":"order_form.html#\/pages\/2","ProductpriceURLString_ID":"961"},"17":{"id":17,"InternalRefCode":"Grandes Eaux Musicales","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"495","ShortDescriptionString_ID":"496","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"497","ProductPriceInEuros":"9.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"968"},"18":{"id":18,"InternalRefCode":"Grandes Eaux Musicales","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"498","ShortDescriptionString_ID":"499","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"500","ProductPriceInEuros":"7.50","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"969"},"19":{"id":19,"InternalRefCode":"Jardins Musicaux","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"501","ShortDescriptionString_ID":"502","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"503","ProductPriceInEuros":"7.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1258"},"20":{"id":20,"InternalRefCode":"Jardins Musicaux","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"504","ShortDescriptionString_ID":"505","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"506","ProductPriceInEuros":"7.00","Productprice_URL":"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacle\/reservation\/447","ProductpriceURLString_ID":"959"},"21":{"id":21,"InternalRefCode":"Grandes Eaux Nocturnes","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"507","ShortDescriptionString_ID":"508","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"509","ProductPriceInEuros":"20.00","Productprice_URL":"infos@chateauversailles-spectacles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1264"},"22":{"id":22,"InternalRefCode":"Grandes Eaux Nocturnes","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"510","ShortDescriptionString_ID":"511","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"512","ProductPriceInEuros":"20.00","Productprice_URL":null,"ProductpriceURLString_ID":null},"23":{"id":23,"InternalRefCode":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"513","ShortDescriptionString_ID":"514","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"515","ProductPriceInEuros":"15.00","Productprice_URL":"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacle\/reservation\/465","ProductpriceURLString_ID":"965"},"24":{"id":24,"InternalRefCode":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"516","ShortDescriptionString_ID":"517","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"518","ProductPriceInEuros":"17.00","Productprice_URL":"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacle\/reservation\/465","ProductpriceURLString_ID":"966"},"25":{"id":25,"InternalRefCode":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"519","ShortDescriptionString_ID":"520","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"521","ProductPriceInEuros":"15.00","Productprice_URL":"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacle\/reservation\/465","ProductpriceURLString_ID":"967"},"26":{"id":26,"InternalRefCode":"Visites autonomes","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"1029","ShortDescriptionString_ID":"1030","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"1031","ProductPriceInEuros":"18.00","Productprice_URL":"infos.professionnels@chateauversailles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1032"},"27":{"id":27,"InternalRefCode":"Visites autonomes","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductpriceString_ID":"1033","ShortDescriptionString_ID":"1034","FullDescriptionString_ID":null,"ProductPriceNotaBeneString_ID":"1035","ProductPriceInEuros":"25.00","Productprice_URL":"infos.professionnels@chateauversailles.fr","ProductpriceURLString_ID":"1036"}},"Productoptions":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductoptionString_ID":"107","ShortDescriptionString_ID":"108","FullDescriptionString_ID":"785","Productoption_URL":"","ProductoptionURLString_ID":"820","ProductoptionIcon":"icon-headset-sound-streamline","Order":null,"VisibleTab1":"1","VisibleTab2":"1"},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductoptionString_ID":"190","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"Productoption_URL":null,"ProductoptionURLString_ID":null,"ProductoptionIcon":null,"Order":null,"VisibleTab1":"","VisibleTab2":""},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductoptionString_ID":"980","ShortDescriptionString_ID":"981","FullDescriptionString_ID":"982","Productoption_URL":"","ProductoptionURLString_ID":"983","ProductoptionIcon":"icon-disabled-circled","Order":null,"VisibleTab1":"0","VisibleTab2":"1"},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductoptionString_ID":"1278","ShortDescriptionString_ID":"1279","FullDescriptionString_ID":"1280","Productoption_URL":"","ProductoptionURLString_ID":"1281","ProductoptionIcon":"icon-disabled-circled","Order":null,"VisibleTab1":"0","VisibleTab2":"1"},"5":{"id":5,"InternalRefCode":"test option produit","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductoptionString_ID":"1310","ShortDescriptionString_ID":"1311","FullDescriptionString_ID":"1312","Productoption_URL":"","ProductoptionURLString_ID":"1313","ProductoptionIcon":"","Order":null,"VisibleTab1":"0","VisibleTab2":"0"}},"Productdiscounts":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductdiscountString_ID":"124","ShortDescriptionString_ID":"125","FullDescriptionString_ID":null},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductdiscountString_ID":"126","ShortDescriptionString_ID":"127","FullDescriptionString_ID":null},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"ProductdiscountString_ID":"128","ShortDescriptionString_ID":"129","FullDescriptionString_ID":null}},"Seasons":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SeasonString_ID":"161","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"StartDateDay":"1","StartDateMonth":"4","EndDateDay":"31","EndDateMonth":"10"},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"SeasonString_ID":"162","ShortDescriptionString_ID":null,"FullDescriptionString_ID":null,"StartDateDay":"1","StartDateMonth":"11","EndDateDay":"31","EndDateMonth":"3"}},"Hours":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"horaires ch\u00e2teau basse saison","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"191","ShortDescriptionString_ID":"359","FullDescriptionString_ID":"360","HourNotaBeneString_ID":"363","OpenDaysString_ID":"361","ClosedDaysString_ID":"362","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"horaires ch\u00e2teau haute saison","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"353","ShortDescriptionString_ID":"354","FullDescriptionString_ID":"355","HourNotaBeneString_ID":"358","OpenDaysString_ID":"356","ClosedDaysString_ID":"357","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"471","ShortDescriptionString_ID":"472","FullDescriptionString_ID":"473","HourNotaBeneString_ID":"474","OpenDaysString_ID":"475","ClosedDaysString_ID":"476","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"5":{"id":5,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"477","ShortDescriptionString_ID":"478","FullDescriptionString_ID":"479","HourNotaBeneString_ID":"480","OpenDaysString_ID":"481","ClosedDaysString_ID":"482","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"6":{"id":6,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"483","ShortDescriptionString_ID":"484","FullDescriptionString_ID":"485","HourNotaBeneString_ID":"486","OpenDaysString_ID":"487","ClosedDaysString_ID":"488","OpeningHour":"11","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"12","ClosingMinutes":"0","LastAdmissionHour":"15","LastAdmissionMinutes":"30","CheckoutClosingHour":"17","CheckoutClosingMinutes":"30"},"7":{"id":7,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"489","ShortDescriptionString_ID":"490","FullDescriptionString_ID":"491","HourNotaBeneString_ID":"492","OpenDaysString_ID":"493","ClosedDaysString_ID":"494","OpeningHour":"10","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"8":{"id":8,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"540","ShortDescriptionString_ID":"541","FullDescriptionString_ID":"542","HourNotaBeneString_ID":"543","OpenDaysString_ID":"544","ClosedDaysString_ID":"545","OpeningHour":"12","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"9":{"id":9,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"546","ShortDescriptionString_ID":"547","FullDescriptionString_ID":"548","HourNotaBeneString_ID":"549","OpenDaysString_ID":"550","ClosedDaysString_ID":"551","OpeningHour":"12","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"10":{"id":10,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"552","ShortDescriptionString_ID":"553","FullDescriptionString_ID":"554","HourNotaBeneString_ID":"555","OpenDaysString_ID":"556","ClosedDaysString_ID":"557","OpeningHour":"8","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"20","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"11":{"id":11,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"558","ShortDescriptionString_ID":"559","FullDescriptionString_ID":"560","HourNotaBeneString_ID":"561","OpenDaysString_ID":"562","ClosedDaysString_ID":"563","OpeningHour":"8","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"19","ClosingMinutes":"0","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"12":{"id":12,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"564","ShortDescriptionString_ID":"565","FullDescriptionString_ID":"566","HourNotaBeneString_ID":"567","OpenDaysString_ID":"568","ClosedDaysString_ID":"569","OpeningHour":"8","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"0","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"13":{"id":13,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"570","ShortDescriptionString_ID":"571","FullDescriptionString_ID":"572","HourNotaBeneString_ID":"573","OpenDaysString_ID":"574","ClosedDaysString_ID":"575","OpeningHour":"8","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"0","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"14":{"id":14,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"576","ShortDescriptionString_ID":"577","FullDescriptionString_ID":"578","HourNotaBeneString_ID":"579","OpenDaysString_ID":"580","ClosedDaysString_ID":"581","OpeningHour":"8","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"20","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"15":{"id":15,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"582","ShortDescriptionString_ID":"583","FullDescriptionString_ID":"584","HourNotaBeneString_ID":"585","OpenDaysString_ID":"586","ClosedDaysString_ID":"587","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"16":{"id":16,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"588","ShortDescriptionString_ID":"589","FullDescriptionString_ID":"590","HourNotaBeneString_ID":"591","OpenDaysString_ID":"592","ClosedDaysString_ID":"593","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"17":{"id":17,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"594","ShortDescriptionString_ID":"595","FullDescriptionString_ID":"596","HourNotaBeneString_ID":"597","OpenDaysString_ID":"598","ClosedDaysString_ID":"599","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"18":{"id":18,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"600","ShortDescriptionString_ID":"601","FullDescriptionString_ID":"602","HourNotaBeneString_ID":"603","OpenDaysString_ID":"604","ClosedDaysString_ID":"605","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"19":{"id":19,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"606","ShortDescriptionString_ID":"607","FullDescriptionString_ID":"608","HourNotaBeneString_ID":"609","OpenDaysString_ID":"610","ClosedDaysString_ID":"611","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"20":{"id":20,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"612","ShortDescriptionString_ID":"613","FullDescriptionString_ID":"614","HourNotaBeneString_ID":"615","OpenDaysString_ID":"616","ClosedDaysString_ID":"617","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"21":{"id":21,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"618","ShortDescriptionString_ID":"619","FullDescriptionString_ID":"620","HourNotaBeneString_ID":"621","OpenDaysString_ID":"622","ClosedDaysString_ID":"623","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"22":{"id":22,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"624","ShortDescriptionString_ID":"625","FullDescriptionString_ID":"626","HourNotaBeneString_ID":"627","OpenDaysString_ID":"628","ClosedDaysString_ID":"629","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"23":{"id":23,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"630","ShortDescriptionString_ID":"631","FullDescriptionString_ID":"632","HourNotaBeneString_ID":"633","OpenDaysString_ID":"634","ClosedDaysString_ID":"635","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"24":{"id":24,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"636","ShortDescriptionString_ID":"637","FullDescriptionString_ID":"638","HourNotaBeneString_ID":"639","OpenDaysString_ID":"640","ClosedDaysString_ID":"641","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"25":{"id":25,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"642","ShortDescriptionString_ID":"643","FullDescriptionString_ID":"644","HourNotaBeneString_ID":"645","OpenDaysString_ID":"646","ClosedDaysString_ID":"647","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"26":{"id":26,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"648","ShortDescriptionString_ID":"649","FullDescriptionString_ID":"650","HourNotaBeneString_ID":"651","OpenDaysString_ID":"652","ClosedDaysString_ID":"653","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"27":{"id":27,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"654","ShortDescriptionString_ID":"655","FullDescriptionString_ID":"656","HourNotaBeneString_ID":"657","OpenDaysString_ID":"658","ClosedDaysString_ID":"659","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"28":{"id":28,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"660","ShortDescriptionString_ID":"661","FullDescriptionString_ID":"662","HourNotaBeneString_ID":"663","OpenDaysString_ID":"664","ClosedDaysString_ID":"665","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"29":{"id":29,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"666","ShortDescriptionString_ID":"667","FullDescriptionString_ID":"668","HourNotaBeneString_ID":"669","OpenDaysString_ID":"670","ClosedDaysString_ID":"671","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"30":{"id":30,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"672","ShortDescriptionString_ID":"673","FullDescriptionString_ID":"674","HourNotaBeneString_ID":"675","OpenDaysString_ID":"676","ClosedDaysString_ID":"677","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"31":{"id":31,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"678","ShortDescriptionString_ID":"679","FullDescriptionString_ID":"680","HourNotaBeneString_ID":"681","OpenDaysString_ID":"682","ClosedDaysString_ID":"683","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"32":{"id":32,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"684","ShortDescriptionString_ID":"685","FullDescriptionString_ID":"686","HourNotaBeneString_ID":"687","OpenDaysString_ID":"688","ClosedDaysString_ID":"689","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"33":{"id":33,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"690","ShortDescriptionString_ID":"691","FullDescriptionString_ID":"692","HourNotaBeneString_ID":"693","OpenDaysString_ID":"694","ClosedDaysString_ID":"695","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"34":{"id":34,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"696","ShortDescriptionString_ID":"697","FullDescriptionString_ID":"698","HourNotaBeneString_ID":"699","OpenDaysString_ID":"700","ClosedDaysString_ID":"701","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"35":{"id":35,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"702","ShortDescriptionString_ID":"703","FullDescriptionString_ID":"704","HourNotaBeneString_ID":"705","OpenDaysString_ID":"706","ClosedDaysString_ID":"707","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"36":{"id":36,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"708","ShortDescriptionString_ID":"709","FullDescriptionString_ID":"710","HourNotaBeneString_ID":"711","OpenDaysString_ID":"712","ClosedDaysString_ID":"713","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"37":{"id":37,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"714","ShortDescriptionString_ID":"715","FullDescriptionString_ID":"716","HourNotaBeneString_ID":"717","OpenDaysString_ID":"718","ClosedDaysString_ID":"719","OpeningHour":"12","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"38":{"id":38,"InternalRefCode":"horaires ch\u00e2teau basse saison","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"720","ShortDescriptionString_ID":"721","FullDescriptionString_ID":"722","HourNotaBeneString_ID":"723","OpenDaysString_ID":"724","ClosedDaysString_ID":"725","OpeningHour":"12","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"39":{"id":39,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"726","ShortDescriptionString_ID":"727","FullDescriptionString_ID":"728","HourNotaBeneString_ID":"729","OpenDaysString_ID":"730","ClosedDaysString_ID":"731","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"40":{"id":40,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"732","ShortDescriptionString_ID":"733","FullDescriptionString_ID":"734","HourNotaBeneString_ID":"735","OpenDaysString_ID":"736","ClosedDaysString_ID":"737","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"41":{"id":41,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"738","ShortDescriptionString_ID":"739","FullDescriptionString_ID":"740","HourNotaBeneString_ID":"741","OpenDaysString_ID":"742","ClosedDaysString_ID":"743","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"17","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"42":{"id":42,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"744","ShortDescriptionString_ID":"745","FullDescriptionString_ID":"746","HourNotaBeneString_ID":"747","OpenDaysString_ID":"748","ClosedDaysString_ID":"749","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"43":{"id":43,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"750","ShortDescriptionString_ID":"751","FullDescriptionString_ID":"752","HourNotaBeneString_ID":"753","OpenDaysString_ID":"754","ClosedDaysString_ID":"755","OpeningHour":"9","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"},"44":{"id":44,"InternalRefCode":"","FormSelectOptionString_ID":null,"HourString_ID":"756","ShortDescriptionString_ID":"757","FullDescriptionString_ID":"758","HourNotaBeneString_ID":"759","OpenDaysString_ID":"760","ClosedDaysString_ID":"761","OpeningHour":"10","OpeningMinutes":"0","ClosingHour":"18","ClosingMinutes":"30","LastAdmissionHour":"0","LastAdmissionMinutes":"0","CheckoutClosingHour":"0","CheckoutClosingMinutes":"0"}},"Assets":{"13":{"id":13,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1082","ShortDescriptionString_ID":"1083","FullDescriptionString_ID":"1084","AssetDownloadPath":"product-sliders\/0\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1085","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"11":{"id":11,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1074","ShortDescriptionString_ID":"1075","FullDescriptionString_ID":"1076","AssetDownloadPath":"product-sliders\/0\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1077","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"10":{"id":10,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1070","ShortDescriptionString_ID":"1071","FullDescriptionString_ID":"1072","AssetDownloadPath":"product-sliders\/0\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1073","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"7":{"id":7,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1019","ShortDescriptionString_ID":"1020","FullDescriptionString_ID":"1021","AssetDownloadPath":"pdf\/dp_design18.pdf","AssetDownloadURLString_ID":"1022","Order":null,"Assetcategories":{"3":3},"Assetgalleries":{"4":4}},"8":{"id":8,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1023","ShortDescriptionString_ID":"1024","FullDescriptionString_ID":"1025","AssetDownloadPath":"pdf\/dp_chrysanthemes.pdf","AssetDownloadURLString_ID":"1026","Order":null,"Assetcategories":{"3":3},"Assetgalleries":{"4":4}},"12":{"id":12,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1078","ShortDescriptionString_ID":"1079","FullDescriptionString_ID":"1080","AssetDownloadPath":"product-sliders\/0\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1081","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"14":{"id":14,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1086","ShortDescriptionString_ID":"1087","FullDescriptionString_ID":"1088","AssetDownloadPath":"product-sliders\/1\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1089","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"15":{"id":15,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1090","ShortDescriptionString_ID":"1091","FullDescriptionString_ID":"1092","AssetDownloadPath":"product-sliders\/1\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1093","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"16":{"id":16,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1094","ShortDescriptionString_ID":"1095","FullDescriptionString_ID":"1096","AssetDownloadPath":"product-sliders\/1\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1097","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"17":{"id":17,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1098","ShortDescriptionString_ID":"1099","FullDescriptionString_ID":"1100","AssetDownloadPath":"product-sliders\/2\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1101","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"18":{"id":18,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1102","ShortDescriptionString_ID":"1103","FullDescriptionString_ID":"1104","AssetDownloadPath":"product-sliders\/2\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1105","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"19":{"id":19,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1106","ShortDescriptionString_ID":"1107","FullDescriptionString_ID":"1108","AssetDownloadPath":"product-sliders\/2\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1109","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"20":{"id":20,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1110","ShortDescriptionString_ID":"1111","FullDescriptionString_ID":"1112","AssetDownloadPath":"product-sliders\/2\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1113","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"21":{"id":21,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1114","ShortDescriptionString_ID":"1115","FullDescriptionString_ID":"1116","AssetDownloadPath":"product-sliders\/3\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1117","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"22":{"id":22,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1118","ShortDescriptionString_ID":"1119","FullDescriptionString_ID":"1120","AssetDownloadPath":"product-sliders\/3\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1121","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"23":{"id":23,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1122","ShortDescriptionString_ID":"1123","FullDescriptionString_ID":"1124","AssetDownloadPath":"product-sliders\/3\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1125","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"24":{"id":24,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1126","ShortDescriptionString_ID":"1127","FullDescriptionString_ID":"1128","AssetDownloadPath":"product-sliders\/3\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1129","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"5":5}},"25":{"id":25,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1130","ShortDescriptionString_ID":"1131","FullDescriptionString_ID":"1132","AssetDownloadPath":"product-sliders\/4\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1133","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"26":{"id":26,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1134","ShortDescriptionString_ID":"1135","FullDescriptionString_ID":"1136","AssetDownloadPath":"product-sliders\/4\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1137","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"27":{"id":27,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1138","ShortDescriptionString_ID":"1139","FullDescriptionString_ID":"1140","AssetDownloadPath":"product-sliders\/4\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1141","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"28":{"id":28,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1142","ShortDescriptionString_ID":"1143","FullDescriptionString_ID":"1144","AssetDownloadPath":"product-sliders\/4\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1145","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"29":{"id":29,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1146","ShortDescriptionString_ID":"1147","FullDescriptionString_ID":"1148","AssetDownloadPath":"product-sliders\/5\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1149","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"30":{"id":30,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1150","ShortDescriptionString_ID":"1151","FullDescriptionString_ID":"1152","AssetDownloadPath":"product-sliders\/5\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1153","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"31":{"id":31,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1154","ShortDescriptionString_ID":"1155","FullDescriptionString_ID":"1156","AssetDownloadPath":"product-sliders\/5\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1157","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"32":{"id":32,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1158","ShortDescriptionString_ID":"1159","FullDescriptionString_ID":"1160","AssetDownloadPath":"product-sliders\/5\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1161","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"33":{"id":33,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1162","ShortDescriptionString_ID":"1163","FullDescriptionString_ID":"1164","AssetDownloadPath":"product-sliders\/6\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1165","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"34":{"id":34,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1166","ShortDescriptionString_ID":"1167","FullDescriptionString_ID":"1168","AssetDownloadPath":"product-sliders\/6\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1169","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"35":{"id":35,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1170","ShortDescriptionString_ID":"1171","FullDescriptionString_ID":"1172","AssetDownloadPath":"product-sliders\/6\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1173","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"36":{"id":36,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1174","ShortDescriptionString_ID":"1175","FullDescriptionString_ID":"1176","AssetDownloadPath":"product-sliders\/6\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1177","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"37":{"id":37,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1178","ShortDescriptionString_ID":"1179","FullDescriptionString_ID":"1180","AssetDownloadPath":"product-sliders\/7\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1181","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"38":{"id":38,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1182","ShortDescriptionString_ID":"1183","FullDescriptionString_ID":"1184","AssetDownloadPath":"product-sliders\/7\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1185","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"39":{"id":39,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1186","ShortDescriptionString_ID":"1187","FullDescriptionString_ID":"1188","AssetDownloadPath":"product-sliders\/7\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1189","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"40":{"id":40,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1190","ShortDescriptionString_ID":"1191","FullDescriptionString_ID":"1192","AssetDownloadPath":"product-sliders\/7\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1193","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"41":{"id":41,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1194","ShortDescriptionString_ID":"1195","FullDescriptionString_ID":"1196","AssetDownloadPath":"product-sliders\/8\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1197","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"42":{"id":42,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1198","ShortDescriptionString_ID":"1199","FullDescriptionString_ID":"1200","AssetDownloadPath":"product-sliders\/8\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1201","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"43":{"id":43,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1202","ShortDescriptionString_ID":"1203","FullDescriptionString_ID":"1204","AssetDownloadPath":"product-sliders\/8\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1205","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"44":{"id":44,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1206","ShortDescriptionString_ID":"1207","FullDescriptionString_ID":"1208","AssetDownloadPath":"product-sliders\/8\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1209","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"3":3}},"45":{"id":45,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1210","ShortDescriptionString_ID":"1211","FullDescriptionString_ID":"1212","AssetDownloadPath":"product-sliders\/13\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1213","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"46":{"id":46,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1214","ShortDescriptionString_ID":"1215","FullDescriptionString_ID":"1216","AssetDownloadPath":"product-sliders\/13\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1217","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"47":{"id":47,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1218","ShortDescriptionString_ID":"1219","FullDescriptionString_ID":"1220","AssetDownloadPath":"product-sliders\/13\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1221","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"48":{"id":48,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1222","ShortDescriptionString_ID":"1223","FullDescriptionString_ID":"1224","AssetDownloadPath":"product-sliders\/13\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1225","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"49":{"id":49,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1226","ShortDescriptionString_ID":"1227","FullDescriptionString_ID":"1228","AssetDownloadPath":"product-sliders\/12\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1229","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"50":{"id":50,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1230","ShortDescriptionString_ID":"1231","FullDescriptionString_ID":"1232","AssetDownloadPath":"product-sliders\/12\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1233","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"51":{"id":51,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1234","ShortDescriptionString_ID":"1235","FullDescriptionString_ID":"1236","AssetDownloadPath":"product-sliders\/12\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1237","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"52":{"id":52,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1238","ShortDescriptionString_ID":"1239","FullDescriptionString_ID":"1240","AssetDownloadPath":"product-sliders\/12\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1241","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"53":{"id":53,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1242","ShortDescriptionString_ID":"1243","FullDescriptionString_ID":"1244","AssetDownloadPath":"product-sliders\/11\/1.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1245","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"54":{"id":54,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1246","ShortDescriptionString_ID":"1247","FullDescriptionString_ID":"1248","AssetDownloadPath":"product-sliders\/11\/2.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1249","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"55":{"id":55,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1250","ShortDescriptionString_ID":"1251","FullDescriptionString_ID":"1252","AssetDownloadPath":"product-sliders\/11\/3.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1253","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"56":{"id":56,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1254","ShortDescriptionString_ID":"1255","FullDescriptionString_ID":"1256","AssetDownloadPath":"product-sliders\/11\/4.jpg","AssetDownloadURLString_ID":"1257","Order":null,"Assetcategories":{"1":1},"Assetgalleries":{"6":6}},"57":{"id":57,"InternalRefCode":null,"FormSelectOptionString_ID":null,"AssetString_ID":"1266","ShortDescriptionString_ID":"1267","FullDescriptionString_ID":"1268","AssetDownloadPath":"media\/assets\/videos\/cdv.mp4","AssetDownloadURLString_ID":"1269","Order":null,"Assetcategories":{"2":2},"Assetgalleries":{"2":2}}},"Assetcategories":{"1":{"id":1,"InternalRefCode":"Photos","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetcategoryString_ID":"944","ShortDescriptionString_ID":"966","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"1","Assets":{"12":12,"26":26,"42":42,"55":55,"23":23,"39":39,"52":52,"20":20,"36":36,"49":49,"17":17,"33":33,"46":46,"14":14,"30":30,"13":13,"27":27,"43":43,"53":53,"24":24,"40":40,"54":54,"21":21,"37":37,"50":50,"18":18,"34":34,"47":47,"15":15,"31":31,"44":44,"11":11,"28":28,"25":25,"41":41,"56":56,"22":22,"38":38,"51":51,"19":19,"35":35,"48":48,"16":16,"32":32,"45":45,"10":10,"29":29},"Assetgalleries":{"3":3,"5":5,"6":6}},"2":{"id":2,"InternalRefCode":"Videos","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetcategoryString_ID":"943","ShortDescriptionString_ID":"968","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"2","Assets":{"57":57},"Assetgalleries":{"2":2}},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"Presse","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetcategoryString_ID":"945","ShortDescriptionString_ID":"970","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"3","Assets":{"8":8,"7":7},"Assetgalleries":{"4":4}}},"Assetgalleries":{"2":{"id":2,"InternalRefCode":"galerie 1","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetgalleryString_ID":"998","ShortDescriptionString_ID":"999","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"1","Assets":{"57":57},"Assetcategories":{"2":2}},"3":{"id":3,"InternalRefCode":"Le Ch\u00e2teau","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetgalleryString_ID":"1000","ShortDescriptionString_ID":"1001","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"2","Assets":{"44":44,"28":28,"31":31,"34":34,"37":37,"10":10,"40":40,"20":20,"43":43,"27":27,"30":30,"33":33,"36":36,"39":39,"19":19,"42":42,"26":26,"29":29,"32":32,"35":35,"38":38,"17":17,"41":41,"25":25},"Assetcategories":{"1":1}},"4":{"id":4,"InternalRefCode":"Les Expositions","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetgalleryString_ID":"1002","ShortDescriptionString_ID":"1003","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"3","Assets":{"8":8,"7":7},"Assetcategories":{"3":3}},"5":{"id":5,"InternalRefCode":"Le Domaine de Marie-Antoinette","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetgalleryString_ID":"1004","ShortDescriptionString_ID":"1005","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"3","Assets":{"21":21,"13":13,"16":16,"24":24,"15":15,"22":22,"11":11,"23":23},"Assetcategories":{"1":1}},"6":{"id":6,"InternalRefCode":"Les Jardins","FormSelectOptionString_ID":null,"AssetgalleryString_ID":"1063","ShortDescriptionString_ID":"1064","FullDescriptionString_ID":null,"Order":"3","Assets":{"56":56,"14":14,"46":46,"49":49,"52":52,"55":55,"12":12,"45":45,"48":48,"51":51,"54":54,"18":18,"47":47,"50":50,"53":53},"Assetcategories":{"1":1}}},"Strings":{"1":{"id":1,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Strings","StringContent_EN":"Strings","StringContent_ES":"Strings","StringContent_FR":"Strings"},"2":{"id":2,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Productfamilies","StringContent_EN":"Product Families","StringContent_ES":"Familles de produits","StringContent_FR":"Familles de produits"},"3":{"id":3,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Areas","StringContent_EN":"Areas","StringContent_ES":"Espaces","StringContent_FR":"Espaces"},"4":{"id":4,"StringName":"str_Hello","StringContent_EN":"Hello","StringContent_ES":"Bonjour","StringContent_FR":"Bonjour"},"5":{"id":5,"StringName":"str_Logout","StringContent_EN":"log out","StringContent_ES":"d\u00e9connexion","StringContent_FR":"d\u00e9connexion"},"6":{"id":6,"StringName":"str_Edit","StringContent_EN":"edit","StringContent_ES":"\u00e9diter","StringContent_FR":"\u00e9diter"},"7":{"id":7,"StringName":"str_Remove","StringContent_EN":"delete","StringContent_ES":"supprimer","StringContent_FR":"supprimer"},"8":{"id":8,"StringName":"str_Name","StringContent_EN":"name","StringContent_ES":"nom","StringContent_FR":"nom"},"9":{"id":9,"StringName":"str_FR","StringContent_EN":"french","StringContent_ES":"franc\u00e9s","StringContent_FR":"fran\u00e7ais"},"10":{"id":10,"StringName":"str_EN","StringContent_EN":"english","StringContent_ES":"ingl\u00e9s","StringContent_FR":"anglais"},"11":{"id":11,"StringName":"str_Edition","StringContent_EN":"edition","StringContent_ES":"\u00e9dition","StringContent_FR":"\u00e9dition"},"12":{"id":12,"StringName":"str_Log_Myself_In","StringContent_EN":"enter","StringContent_ES":"m'identifier","StringContent_FR":"m'identifier"},"13":{"id":13,"StringName":"str_Save","StringContent_EN":"save","StringContent_ES":"enregistrer","StringContent_FR":"enregistrer"},"14":{"id":14,"StringName":"str_ShortDescription","StringContent_EN":"description","StringContent_ES":"description","StringContent_FR":"description"},"15":{"id":15,"StringName":"str_FullDescription","StringContent_EN":"full description","StringContent_ES":"description compl\u00e8te","StringContent_FR":"description compl\u00e8te"},"25":{"id":25,"StringName":"str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_12","StringContent_EN":"Open tickets","StringContent_ES":"Entradas sin fecha","StringContent_FR":"Billets non dat\u00e9s"},"26":{"id":26,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"27":{"id":27,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_12","StringContent_EN":"Note is undated, valid for 2 years and for the individual.","StringContent_ES":"Billets\"open\" pour individuels non dat\u00e9s, valables 2 ans, <b>sans acc\u00e8s coupe-file<\/b>.","StringContent_FR":"Venez quand vous le d\u00e9sirez avec les billets non dat\u00e9s pour les individuels, sans acc\u00e8s coupe-file et valables 2 ans."},"28":{"id":28,"StringName":"str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_13","StringContent_EN":"ENG Visites sur r\u00e9servation","StringContent_ES":"ESP Visites sur r\u00e9servation","StringContent_FR":"Visites sur r\u00e9servation"},"553":{"id":553,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_10","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"548":{"id":548,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_9","StringContent_EN":"Open daily except Monday, 1 May, 25 December and 1 January.","StringContent_ES":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","StringContent_FR":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier."},"31":{"id":31,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Products","StringContent_EN":"Products","StringContent_ES":"Produits","StringContent_FR":"Produits"},"30":{"id":30,"StringName":"str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_15","StringContent_EN":"Shows","StringContent_ES":"Spect\u00e1culos","StringContent_FR":"Spectacles"},"329":{"id":329,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_8","StringContent_EN":"##D\u00e9couverte d\u2019une heure et demi, des appartements priv\u00e9s de Louis XV, Louis XVI comme vous le souhaitez.\n\nLa visite autonome des Petits Appartements permet sur r\u00e9servation horaire, d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une visite de groupe d\u2019une dur\u00e9e d\u2019une heure et demie, sous la conduite d\u2019un guide-interpr\u00e8te ext\u00e9rieur.   \nA l\u2019issue de cette visite, la r\u00e9servation donne automatiquement le droit de parole \u00e0 votre guide-interpr\u00e8te dans les Grands Appartements.  \nCe produit r\u00e9unit donc la visite des Petits et Grands Appartements pour une offre compl\u00e8te de grande qualit\u00e9 \u00e0 un tarif forfaitaire de 365\u20ac pour un groupe de 25 personnes maximum.","StringContent_ES":"<h1 id=\"conozca-el-versalles-\u00edntimo\">Conozca el Versalles \u00edntimo.<\/h1>\n\n<p>Disfrute del privilegio de acceder con su propio gu\u00eda a la vida privada de la familia real en los Peque\u00f1os Aposentos, para descubrir despu\u00e9s el lujo de los Grandes Aposentos, en un recorrido exclusivo. <br>\nLa vida de la corte y el Versalles secreto reunidos en una sola visita.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Los Aposentos privados de Luis XIV y de Luis XVI con su propio gu\u00eda. <\/li>\n<li>La \u00d3pera o la Capilla real (seg\u00fan la disponibilidad del espacio en la fecha solicitada) <\/li>\n<li>El acceso a los Grandes Aposentos, con derecho a habla incluido <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Este recorrido est\u00e1 abierto a los gu\u00edas que hayan recibido una formaci\u00f3n espec\u00edfica para estos espacios.<\/p>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para clientes con grandes exigencias culturales, visitantes primerizos o repetidores, que deseen ir m\u00e1s all\u00e1 del simple descubrimiento de los grandes cl\u00e1sicos de Versalles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La ventaja del precio de dos visitas de alto nivel cultural reunidas en una sola <\/li>\n<li>Enriquezca su oferta y proponga algo m\u00e1s que los Grandes Aposentos <\/li>\n<li>Una reserva con un \u00fanico derecho a habla para dos espacios distintos.<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Sus clientes se beneficiar\u00e1n as\u00ed de una visi\u00f3n global de la vida de la familia real, que integra todos los aspectos de la vida en Versalles.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-aussi-le-versailles-intime\">D\u00e9couvrez aussi le Versailles intime.<\/h1>\n\n<p>B\u00e9n\u00e9ficiez du privil\u00e8ge d\u2019acc\u00e9der avec votre guide interpr\u00e8te ext\u00e9rieur \u00e0 la vie intime de la famille royale dans les Petits Appartements,  pour d\u00e9couvrir ensuite le luxe des Grands Appartements, dans un parcours unique. <br>\nLe prestige de la vie de cour et le Versailles secret r\u00e9unis en une seule et m\u00eame visite.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Les Appartements priv\u00e9s de Louis XV et de Louis XVI<span \npopover=\"Le Petit Appartement du Roi, La Chambre de Louis XV, Le Cabinet de la Pendule, Le Cabinet int\u00e9rieur du Roi, La Pi\u00e8ce des Bains, La Biblioth\u00e8que de Louis XVI, La Salle \u00e0 manger des Porcelaines, Le salon des Jeux de Louis XVI...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements priv\u00e9s de Louis XV et de Louis XVI<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec votre guide <\/li>\n<li>L\u2019Op\u00e9ra ou la Chapelle royale (selon la disponibilit\u00e9 de l\u2019espace \u00e0 la date demand\u00e9e) <\/li>\n<li>L\u2019acc\u00e8s aux Grands Appartements<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands Appartements<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, avec droit de parole inclus <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Ce parcours est ouvert aux guides ayant suivi une formation sp\u00e9cifique \u00e0 ces espaces.<\/p>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour des clients qui ont une grande exigence culturelle, primo visiteurs ou pas, et qui souhaitent aller au-del\u00e0 de la simple d\u00e9couverte des grands classiques de Versailles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>L\u2019avantage tarifaire de deux visites de haut niveau culturel r\u00e9unies en une seule <\/li>\n<li>Enrichissez votre offre et proposez plus que les Grands Appartements <\/li>\n<li>Une r\u00e9servation avec un droit de parole unique pour deux espaces distincts<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Vos clients b\u00e9n\u00e9ficieront ainsi d\u2019une vision globale de la vie de la famille royale, int\u00e9grant tous les aspects de la vie \u00e0 Versailles.<\/p>"},"35":{"id":35,"StringName":"str_Please_Sign_In","StringContent_EN":"Please sign in","StringContent_ES":"Veuillez vous identifier","StringContent_FR":"Veuillez vous identifier"},"36":{"id":36,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Services","StringContent_EN":"Services","StringContent_ES":"Services","StringContent_FR":"Services"},"80":{"id":80,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_3","StringContent_EN":"Electric vehicles","StringContent_ES":"Les V\u00e9hicules Electriques","StringContent_FR":"Les V\u00e9hicules Electriques"},"41":{"id":41,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Categories","StringContent_EN":"Services Categories","StringContent_ES":"Cat\u00e9gories de services","StringContent_FR":"Cat\u00e9gories de services"},"566":{"id":566,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"44":{"id":44,"StringName":"str_CategoryString_ID_categories_1","StringContent_EN":"Access et Maps","StringContent_ES":"Acceso y Mapas","StringContent_FR":"Acc\u00e8s et Plans"},"45":{"id":45,"StringName":"str_CategoryString_ID_categories_2","StringContent_EN":"Horaires","StringContent_ES":"Horario","StringContent_FR":"Horaires"},"46":{"id":46,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_categories_2","StringContent_EN":"du 1er avril au 31 octobre","StringContent_ES":"du 1er avril au 31 octobre","StringContent_FR":"du 1er avril au 31 octobre"},"336":{"id":336,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_categories_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"334":{"id":334,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_categories_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"49":{"id":49,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Subareas","StringContent_EN":"Subareas","StringContent_ES":"Sous-espaces","StringContent_FR":"Sous-espaces"},"50":{"id":50,"StringName":"str_AreaString_ID_areas_1","StringContent_EN":"The Palace","StringContent_ES":"Le Ch\u00e2teau","StringContent_FR":"Le Ch\u00e2teau"},"51":{"id":51,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_1","StringContent_EN":"Hall Of Mirrors","StringContent_ES":"La Galerie des Glaces","StringContent_FR":"La Galerie des Glaces"},"52":{"id":52,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_2","StringContent_EN":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine","StringContent_ES":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine","StringContent_FR":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine"},"53":{"id":53,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_3","StringContent_EN":"The King\u2019s Chamber","StringContent_ES":"La Chambre du Roi","StringContent_FR":"La Chambre du Roi"},"54":{"id":54,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_4","StringContent_EN":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France","StringContent_ES":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France","StringContent_FR":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France"},"55":{"id":55,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_5","StringContent_EN":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau","StringContent_ES":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau","StringContent_FR":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau"},"56":{"id":56,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_6","StringContent_EN":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine","StringContent_ES":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine","StringContent_FR":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine"},"57":{"id":57,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_7","StringContent_EN":"Les Appartements de Mesdames","StringContent_ES":"Les Appartements de Mesdames","StringContent_FR":"Les Appartements de Mesdames"},"61":{"id":61,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_8","StringContent_EN":"Le Grand Trianon","StringContent_ES":"Le Grand Trianon","StringContent_FR":"Le Grand Trianon"},"58":{"id":58,"StringName":"str_AreaString_ID_areas_2","StringContent_EN":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette","StringContent_ES":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette","StringContent_FR":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette"},"59":{"id":59,"StringName":"str_AreaString_ID_areas_3","StringContent_EN":"Les Jardins","StringContent_ES":"Les Jardins","StringContent_FR":"Les Jardins"},"60":{"id":60,"StringName":"str_AreaString_ID_areas_4","StringContent_EN":"Le Parc","StringContent_ES":"Le Parc","StringContent_FR":"Le Parc"},"62":{"id":62,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_9","StringContent_EN":"Le Petit Trianon","StringContent_ES":"Le Petit Trianon","StringContent_FR":"Le Petit Trianon"},"63":{"id":63,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_10","StringContent_EN":"La Chapelle","StringContent_ES":"La Chapelle","StringContent_FR":"La Chapelle"},"64":{"id":64,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_11","StringContent_EN":"Le Pavillon fran\u00e7ais","StringContent_ES":"Le Pavillon fran\u00e7ais","StringContent_FR":"Le Pavillon fran\u00e7ais"},"65":{"id":65,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_12","StringContent_EN":"Le The\u00e2tre de la Reine","StringContent_ES":"Le The\u00e2tre de la Reine","StringContent_FR":"Le The\u00e2tre de la Reine"},"66":{"id":66,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_13","StringContent_EN":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","StringContent_ES":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","StringContent_FR":"Le Belv\u00e9d\u00e8re"},"67":{"id":67,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_14","StringContent_EN":"Le Temple de l\u2019Amour","StringContent_ES":"Le Temple de l\u2019Amour","StringContent_FR":"Le Temple de l\u2019Amour"},"68":{"id":68,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_15","StringContent_EN":"La Grotte","StringContent_ES":"La Grotte","StringContent_FR":"La Grotte"},"69":{"id":69,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_16","StringContent_EN":"Le Jardin anglais","StringContent_ES":"Le Jardin anglais","StringContent_FR":"Le Jardin anglais"},"70":{"id":70,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_17","StringContent_EN":"La Laiterie de propret\u00e9","StringContent_ES":"La Laiterie de propret\u00e9","StringContent_FR":"La Laiterie de propret\u00e9"},"71":{"id":71,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_18","StringContent_EN":"Le Hameau de la Reine","StringContent_ES":"Le Hameau de la Reine","StringContent_FR":"Le Hameau de la Reine"},"72":{"id":72,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_19","StringContent_EN":"La Ferme","StringContent_ES":"La Ferme","StringContent_FR":"La Ferme"},"73":{"id":73,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_20","StringContent_EN":"Les Jardins musicaux","StringContent_ES":"Les Jardins musicaux","StringContent_FR":"Les Jardins musicaux"},"74":{"id":74,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_21","StringContent_EN":"Les Grandes Eaux musicales","StringContent_ES":"Les Grandes Eaux musicales","StringContent_FR":"Les Grandes Eaux musicales"},"75":{"id":75,"StringName":"str_CategoryString_ID_categories_4","StringContent_EN":"Where to eat","StringContent_ES":"Comer","StringContent_FR":"Se restaurer"},"335":{"id":335,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_categories_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"77":{"id":77,"StringName":"str_CategoryString_ID_categories_6","StringContent_EN":"Shopping and Rentals","StringContent_ES":"Tiendas y Restaurantes","StringContent_FR":"Boutiques et Locations"},"78":{"id":78,"StringName":"str_ProductString_ID_products_4","StringContent_EN":"Prestiges","StringContent_ES":"Prestigio","StringContent_FR":"Prestiges"},"79":{"id":79,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Barques","StringContent_FR":"Barques"},"84":{"id":84,"StringName":"str_InternalRefCode","StringContent_EN":"Ref.","StringContent_ES":"R\u00e9f.","StringContent_FR":"R\u00e9f."},"85":{"id":85,"StringName":"str_Email","StringContent_EN":"e-mail","StringContent_ES":"e-mail","StringContent_FR":"e-mail"},"86":{"id":86,"StringName":"str_Password","StringContent_EN":"password","StringContent_ES":"mot de passe","StringContent_FR":"mot de passe"},"155":{"id":155,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_6","StringContent_EN":"Full price \u20ac 10","StringContent_ES":"10\u20ac Plein tarif","StringContent_FR":"10\u20ac Plein tarif"},"89":{"id":89,"StringName":"str_ProductString_ID_products_7","StringContent_EN":"Guided Tours","StringContent_ES":"Visita Guiada","StringContent_FR":"Visites Guid\u00e9es"},"90":{"id":90,"StringName":"str_ProductString_ID_products_8","StringContent_EN":"Self-guided tour of small private apartments","StringContent_ES":"Visitas por libre de los <br>Peque\u00f1os Aposentos","StringContent_FR":"Visite autonome des <br>Petits Appartements "},"91":{"id":91,"StringName":"str_ProductString_ID_products_9","StringContent_EN":"The Royal Serenade in the Hall of Mirrors","StringContent_ES":"La Serenata Real","StringContent_FR":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale"},"92":{"id":92,"StringName":"str_ProductString_ID_products_10","StringContent_EN":"The Musical Fountains Show","StringContent_ES":"Grandes Aguas Musicales","StringContent_FR":"Grandes Eaux Musicales"},"93":{"id":93,"StringName":"str_ProductString_ID_products_11","StringContent_EN":"Space Rental","StringContent_ES":"ESP Location d\u2019espaces","StringContent_FR":"Location d\u2019espaces"},"95":{"id":95,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Deliveryoptions","StringContent_EN":"Modes de livraison","StringContent_ES":"Modes de livraison","StringContent_FR":"Modes de livraison"},"96":{"id":96,"StringName":"str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_1","StringContent_EN":"Retrait sur place","StringContent_ES":"Retrait sur place","StringContent_FR":"Retrait sur place"},"97":{"id":97,"StringName":"str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_2","StringContent_EN":"Envoi postal sans frais","StringContent_ES":"Envoi postal sans frais","StringContent_FR":"Envoi postal sans frais"},"100":{"id":100,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Saleschannels","StringContent_EN":"Widgets","StringContent_ES":"Widgets","StringContent_FR":"Widgets"},"98":{"id":98,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_2","StringContent_EN":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix","StringContent_ES":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix","StringContent_FR":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix"},"99":{"id":99,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_1","StringContent_EN":"Retrait sur place","StringContent_ES":"Retrait sur place","StringContent_FR":"Retrait sur place"},"101":{"id":101,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_1","StringContent_EN":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)","StringContent_ES":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)","StringContent_FR":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)"},"102":{"id":102,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>"},"323":{"id":323,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_areas_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"313":{"id":313,"StringName":"str_Product","StringContent_EN":"product","StringContent_ES":"produit","StringContent_FR":"produit"},"550":{"id":550,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_9","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"551":{"id":551,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_9","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"552":{"id":552,"StringName":"str_HourString_ID_hours_10","StringContent_EN":"Time Parc","StringContent_ES":"horaires Parc","StringContent_FR":"horaires Parc"},"549":{"id":549,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_9","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"177":{"id":177,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_22","StringContent_EN":"Le Grand Canal","StringContent_ES":"Le Grand Canal","StringContent_FR":"Le Grand Canal"},"105":{"id":105,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Productprices","StringContent_EN":"Products Prices","StringContent_ES":"Prix Produits","StringContent_FR":"Prix Produits"},"106":{"id":106,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Productoptions","StringContent_EN":"Products Options","StringContent_ES":"Options Produits","StringContent_FR":"Options Produits"},"107":{"id":107,"StringName":"str_ProductoptionString_ID_productoptions_1","StringContent_EN":"Audioguide","StringContent_ES":"Audioguide","StringContent_FR":"Audioguide"},"108":{"id":108,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_1","StringContent_EN":"ENG Audioguide inclus","StringContent_ES":"Audiogu\u00eda incluida","StringContent_FR":"Audioguide inclus"},"109":{"id":109,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Productdiscounts","StringContent_EN":"Products Discounts","StringContent_ES":"Remises Produits","StringContent_FR":"Remises Produits"},"110":{"id":110,"StringName":"str_NotaBene","StringContent_EN":"N.B.","StringContent_ES":"N.B.","StringContent_FR":"N.B."},"111":{"id":111,"StringName":"str_PriceInEuros","StringContent_EN":"Prix en Euros","StringContent_ES":"Prix en Euros","StringContent_FR":"Prix en Euros"},"112":{"id":112,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_1","StringContent_EN":"Passeport hors JM et GEM","StringContent_ES":"Passeport hors JM et GEM","StringContent_FR":"Passeport hors JM et GEM"},"113":{"id":113,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_1","StringContent_EN":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"114":{"id":114,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_1","StringContent_EN":"ENG Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","StringContent_ES":"Sin Grandes Aguas <br>y Jardines Musicales","StringContent_FR":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux"},"471":{"id":471,"StringName":"str_HourString_ID_hours_4","StringContent_EN":"Time Royal Serenade","StringContent_ES":"Horaires la S\u00e9r\u00e9nade Royale","StringContent_FR":"Horaires la S\u00e9r\u00e9nade Royale"},"115":{"id":115,"StringName":"str_Duplicate","StringContent_EN":"duplicate","StringContent_ES":"dupliquer","StringContent_FR":"dupliquer"},"120":{"id":120,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_2","StringContent_EN":"Passeport avec JM et GEM","StringContent_ES":"Passeport avec JM et GEM","StringContent_FR":"Passeport avec JM et GEM"},"1006":{"id":1006,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_2","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"121":{"id":121,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_2","StringContent_EN":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"122":{"id":122,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_2","StringContent_EN":"ENG Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","StringContent_ES":"Con Grandes Aguas <br>y Jardines Musicales","StringContent_FR":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux"},"123":{"id":123,"StringName":"str_Add","StringContent_EN":"Add","StringContent_ES":"Ajouter","StringContent_FR":"Ajouter"},"124":{"id":124,"StringName":"str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_1","StringContent_EN":"5% - 30 billets et plus","StringContent_ES":"5% - 30 billets et plus","StringContent_FR":"5% - 30 billets et plus"},"125":{"id":125,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_1","StringContent_EN":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s","StringContent_ES":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s","StringContent_FR":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s"},"126":{"id":126,"StringName":"str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_2","StringContent_EN":"10% - 300 billets et plus","StringContent_ES":"10% - 300 billets et plus","StringContent_FR":"10% - 300 billets et plus"},"127":{"id":127,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_2","StringContent_EN":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s","StringContent_ES":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s","StringContent_FR":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s"},"128":{"id":128,"StringName":"str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_3","StringContent_EN":"15% - 600 billets et plus","StringContent_ES":"15% - 600 billets et plus","StringContent_FR":"15% - 600 billets et plus"},"129":{"id":129,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_3","StringContent_EN":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s","StringContent_ES":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s","StringContent_FR":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s"},"130":{"id":130,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_3","StringContent_EN":"Passeport 2 jours hors JM et GEM","StringContent_ES":"Passeport 2 jours hors JM et GEM","StringContent_FR":"Passeport 2 jours hors JM et GEM"},"131":{"id":131,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_3","StringContent_EN":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"132":{"id":132,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_3","StringContent_EN":"Tarif hors Grandes Eaux Musicales et Jardins Musicaux","StringContent_ES":"Sin Grandes Aguas Musicales<br>y Jardines Musicales","StringContent_FR":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux"},"133":{"id":133,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productprices_3","StringContent_EN":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_ES":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_FR":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac"},"134":{"id":134,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_4","StringContent_EN":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","StringContent_ES":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","StringContent_FR":"Passeport 2 jours avec JM et GEM"},"818":{"id":818,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_4","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"135":{"id":135,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_4","StringContent_EN":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"136":{"id":136,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_4","StringContent_EN":"Tarif avec Grandes Eaux Musicales et Jardins Musicaux","StringContent_ES":"Con Grandes Aguas Musicales<br>y Jardines Musicales","StringContent_FR":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux"},"137":{"id":137,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productprices_4","StringContent_EN":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac","StringContent_ES":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac","StringContent_FR":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac"},"565":{"id":565,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_12","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"562":{"id":562,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"563":{"id":563,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"564":{"id":564,"StringName":"str_HourString_ID_hours_12","StringContent_EN":"Time Gardens","StringContent_ES":"horaires Jardins","StringContent_FR":"horaires Jardins"},"560":{"id":560,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"561":{"id":561,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_11","StringContent_EN":"For vehicles","StringContent_ES":"Pour les v\u00e9hicules","StringContent_FR":"Pour les v\u00e9hicules"},"786":{"id":786,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_15","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"147":{"id":147,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_5","StringContent_EN":"15\u20ac Ch\u00e2teau","StringContent_ES":"15\u20ac Ch\u00e2teau","StringContent_FR":"15\u20ac Ch\u00e2teau"},"148":{"id":148,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_5","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"150":{"id":150,"StringName":"str_ProductString_ID_products_14","StringContent_EN":"The Trianon Palaces and Marie-Antoinette\u2019s Estate","StringContent_ES":"Palacios de Trian\u00f3n <br>y Dominio de Mar\u00eda Antonieta","StringContent_FR":"Ch\u00e2teaux de Trianon <br>et Domaine de Marie&#8209;Antoinette"},"149":{"id":149,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_5","StringContent_EN":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus.","StringContent_ES":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus.","StringContent_FR":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus."},"151":{"id":151,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_14","StringContent_EN":"L\u2019univers d\u00e9licat et champ\u00eatre de Marie-Antoinette, et le Grand Trianon de Louis XIV.","StringContent_ES":"L\u2019univers d\u00e9licat et champ\u00eatre de Marie-Antoinette, et le Grand Trianon de Louis XIV.","StringContent_FR":"L\u2019univers d\u00e9licat et champ\u00eatre de Marie-Antoinette, et le Grand Trianon de Louis XIV."},"152":{"id":152,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_products_14","StringContent_EN":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","StringContent_ES":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","StringContent_FR":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file."},"153":{"id":153,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_14","StringContent_EN":"<h1 id=\"lunivers-champ\u00eatre-et-intime-du-domaine-de-la-reine\">The intimate, countryside world of the Queen\u2019s Estate.<\/h1>\n\n<p>Une occasion unique d\u2019avoir acc\u00e8s au c\u00f4t\u00e9 nature et d\u00e9licat de Versailles.<\/p>\n\n<h3>Les Espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Grand Trianon <\/li>\n<li>Le Petit Trianon<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de la Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Petit Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Le Hameau de la Reine<span \npopover=\"Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Hameau de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour des repeaters qui choisissent en connaissance de cause de prendre le temps de visiter l\u2019univers d\u00e9paysant de ces espaces, et rejoindre le calme et l\u2019intimit\u00e9 de Louis XIV, de la Reine et de Napol\u00e9on. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire <\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s <\/li>\n<li>Acc\u00e8s aux expositions temporaires inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A savoir :<\/strong> Ces espaces ouvrent \u00e0 partir de midi. Pour une journ\u00e9e compl\u00e8te de vos clients \u00e0 Versailles, optez pour le <a href=\"#\/pages\/0\">passeport<\/a>, qui donne acc\u00e8s au Ch\u00e2teau et aux Jardins d\u00e8s le matin.<\/small><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Laissez \u00e0 vos clients amateurs de nature la possibilit\u00e9 de se d\u00e9placer librement dans des espaces ouverts, et de d\u00e9couvrir le reflet de la vie bucolique  que Marie Antoinette mena en ces lieux.<\/p>","StringContent_ES":"<h1 id=\"el-entorno-buc\u00f3lico-y-privado-del-dominio-de-la-reina\">El entorno buc\u00f3lico y privado del dominio de la Reina<\/h1>\n\n<p>Una ocasi\u00f3n \u00fanica de acceder a la parte natural y delicada de Versalles.<\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>el Gran Trian\u00f3n <\/li>\n<li>el Peque\u00f1o Trian\u00f3n <\/li>\n<li>la Aldea de la Reina <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Para los repetidores que, con conocimiento de causa, deciden visitar el  desconcertante entorno de estos espacios, y as\u00ed conocer la placidez y la intimidad de Luis XIV, de la Reina y de Napole\u00f3n. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas <\/li>\n<li>Acceso a las exposiciones temporales incluido<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A saber:<\/strong> Estos espacios abren a partir del mediod\u00eda. Para que sus clientes disfruten de una jornada completa en Versalles, opte por el pasaporte que les permitir\u00e1 acceder al Palacio y a los Jardines por la ma\u00f1ana.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Deje que sus clientes amantes de la naturaleza se muevan libremente por los espacios abiertos y descubran la vida buc\u00f3lica que Mar\u00eda Antonieta llevaba en estos lugares.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"lunivers-champ\u00eatre-et-intime-du-domaine-de-la-reine\">L\u2019univers champ\u00eatre et intime <br>du domaine de la Reine.<\/h1>\n\n<p>Une occasion unique d\u2019avoir acc\u00e8s au c\u00f4t\u00e9 nature et d\u00e9licat de Versailles.<\/p>\n\n<h3>Les Espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Grand Trianon <\/li>\n<li>Le Petit Trianon<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de la Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Petit Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Le Hameau de la Reine<span \npopover=\"Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Hameau de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour des repeaters qui choisissent en connaissance de cause de prendre le temps de visiter l\u2019univers d\u00e9paysant de ces espaces, et rejoindre le calme et l\u2019intimit\u00e9 de Louis XIV, de la Reine et de Napol\u00e9on. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire <\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s <\/li>\n<li>Acc\u00e8s aux expositions temporaires inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A savoir :<\/strong> Ces espaces ouvrent \u00e0 partir de midi. Pour une journ\u00e9e compl\u00e8te de vos clients \u00e0 Versailles, optez pour le <a href=\"#\/pages\/0\">passeport<\/a>, qui donne acc\u00e8s au Ch\u00e2teau et aux Jardins d\u00e8s le matin.<\/small><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Laissez \u00e0 vos clients amateurs de nature la possibilit\u00e9 de se d\u00e9placer librement dans des espaces ouverts, et de d\u00e9couvrir le reflet de la vie bucolique  que Marie Antoinette mena en ces lieux.<\/p>"},"1028":{"id":1028,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"546":{"id":546,"StringName":"str_HourString_ID_hours_9","StringContent_EN":"Time Trianon Palaces and Marie-Antoinette","StringContent_ES":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette ","StringContent_FR":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette "},"360":{"id":360,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_1","StringContent_EN":"Open daily except Monday, 1 May, 25 December and 1 January.","StringContent_ES":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","StringContent_FR":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier."},"361":{"id":361,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"362":{"id":362,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"363":{"id":363,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"545":{"id":545,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1027":{"id":1027,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"287":{"id":287,"StringName":"str_Area","StringContent_EN":"area","StringContent_ES":"espace","StringContent_FR":"espace"},"288":{"id":288,"StringName":"str_Hour","StringContent_EN":"timetables","StringContent_ES":"horaires","StringContent_FR":"horaires"},"154":{"id":154,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_14","StringContent_EN":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Bulk Open Ticket Sales<\/h1>\n\n<p>Bulk tickets orders can be placed starting at 30 tickets and are processed within 48 hours on working days.<\/p>\n\n<h3>Payment methods accepted<\/h3>\n\n<ul><li>cash, cheque and credit card<\/li>\n<li>by post<\/li>\n<li>by telephone at +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>on site<\/li><\/ul>\n\n<h3>Ticket withdrawal<\/h3>\n\n<ul><li>on site<\/li>\n<li>by post, free of charge<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Discounts for professionals<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% starting at 30 tickets <\/li>\n<li>10% starting at 300 tickets<\/li>\n<li>15% starting at 600 tickets<\/li>\n<\/ul>","StringContent_ES":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s. <br>\n      Passez votre commande \u00e0 l\u2019aide du bouton ci-contre.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul><li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<p>Nous vous fournissons des remises \u00e0 la hauteur de vos plus ambitieuses aspirations : <\/p>\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>"},"557":{"id":557,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"559":{"id":559,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_11","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"156":{"id":156,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_6","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"157":{"id":157,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_6","StringContent_EN":"Full price","StringContent_ES":"      Plein tarif","StringContent_FR":"      Plein tarif"},"158":{"id":158,"StringName":"str_StartDate","StringContent_EN":"date de fin","StringContent_ES":"date de d\u00e9but","StringContent_FR":"date de d\u00e9but"},"159":{"id":159,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Seasons","StringContent_EN":"Seasons","StringContent_ES":"Saisons","StringContent_FR":"Saisons"},"160":{"id":160,"StringName":"str_AdminTopnavTab_Hours","StringContent_EN":"Hours","StringContent_ES":"Horaires","StringContent_FR":"Horaires"},"161":{"id":161,"StringName":"str_SeasonString_ID_seasons_1","StringContent_EN":"Haute Saison","StringContent_ES":"Haute Saison","StringContent_FR":"Haute Saison"},"162":{"id":162,"StringName":"str_SeasonString_ID_seasons_2","StringContent_EN":"Basse Saison","StringContent_ES":"Basse Saison","StringContent_FR":"Basse Saison"},"163":{"id":163,"StringName":"str_Order","StringContent_EN":"order","StringContent_ES":"ordre","StringContent_FR":"ordre"},"164":{"id":164,"StringName":"str_ProductString_ID_products_15","StringContent_EN":"The Fountains Night Show","StringContent_ES":"Grandes Aguas Nocturnas","StringContent_FR":"Grandes Eaux Nocturnes"},"165":{"id":165,"StringName":"str_ProductString_ID_products_16","StringContent_EN":"The Musical Gardens","StringContent_ES":"Jardines Musicales","StringContent_FR":"Jardins Musicaux"},"178":{"id":178,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Un vrai moment de d\u00e9tente sur le Grand Canal.\n\n\n\n\n\n\n","StringContent_FR":"Un vrai moment de d\u00e9tente sur le Grand Canal.\n\n\n\n\n\n\n"},"910":{"id":910,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 12 \u20ac a\u0300 16 \u20ac.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 12 \u20ac a\u0300 16 \u20ac.\"><\/div>"},"173":{"id":173,"StringName":"ProductTabTitleDefault1","StringContent_EN":"the product","StringContent_ES":"oferta","StringContent_FR":"l\u2019offre"},"174":{"id":174,"StringName":"ProductTabTitleDefault2","StringContent_EN":"sales conditions","StringContent_ES":"modalidades","StringContent_FR":"les modalit\u00e9s"},"179":{"id":179,"StringName":"str_ExternalURLString_ID_areas_1","StringContent_EN":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau","StringContent_ES":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau","StringContent_FR":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau"},"180":{"id":180,"StringName":"str_ExternalURLString_ID_areas_3","StringContent_EN":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc","StringContent_ES":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc","StringContent_FR":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc"},"181":{"id":181,"StringName":"str_Public_Productoptions","StringContent_EN":"included","StringContent_ES":"inclus","StringContent_FR":"inclus"},"182":{"id":182,"StringName":"str_Public_Productprices","StringContent_EN":"price","StringContent_ES":"prix","StringContent_FR":"prix"},"183":{"id":183,"StringName":"str_Public_Saleschannels","StringContent_EN":"order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"commander"},"184":{"id":184,"StringName":"str_Public_Productdiscounts","StringContent_EN":"discounts","StringContent_ES":"remises","StringContent_FR":"remises"},"185":{"id":185,"StringName":"str_Public_Deliveryoptions","StringContent_EN":"delivery options","StringContent_ES":"modes de livraison","StringContent_FR":"modes de livraison"},"186":{"id":186,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_3","StringContent_EN":"A complete tour of the area independently: discovery gardens, castles Trianon and Queen\u2019s Hamlet. \n\n6 vehicles are equipped to accommodate a wheelchair. \n\nOpen daily from 10:00 except some holidays. \nClosed in January. \n\n+ 32 \u20ac per hour. \n+ Accessible to people with reduced mobility. \n+ Presentation of mandatory driving license.","StringContent_ES":"Une visite comple\u0300te du domaine en toute autonomie : de\u0301couverte des jardins, cha\u0302teaux de Trianon et hameau de la Reine, tour du Grand Canal... \n","StringContent_FR":"Une visite comple\u0300te du domaine en toute autonomie : de\u0301couverte des jardins, cha\u0302teaux de Trianon et hameau de la Reine, tour du Grand Canal... \n"},"939":{"id":939,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"940":{"id":940,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>6 ve\u0301hicules sont e\u0301quipe\u0301s pour accueillir une personne en fauteuil roulant.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>6 ve\u0301hicules sont e\u0301quipe\u0301s pour accueillir une personne en fauteuil roulant.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"421":{"id":421,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"864":{"id":864,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_76","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"865":{"id":865,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_76","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"224":{"id":224,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_35","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Angelina","StringContent_FR":"Angelina"},"225":{"id":225,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_35","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Le salon de th\u00e9 Angelina s\u2019est impos\u00e9 <br class=\"visible-xs-inline-block\">comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens.  \n<br class=\"visible-xs-inline-block\">L\u2019espace de 700 m2 m\u00eale \u00e9l\u00e9gance, charme et raffinement.","StringContent_FR":"Le salon de th\u00e9 Angelina s\u2019est impos\u00e9 <br class=\"visible-xs-inline-block\">comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens.  \n<br class=\"visible-xs-inline-block\">L\u2019espace de 700 m2 m\u00eale \u00e9l\u00e9gance, charme et raffinement."},"825":{"id":825,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_35","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"826":{"id":826,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_35","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"827":{"id":827,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_35","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"820":{"id":820,"StringName":"str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"190":{"id":190,"StringName":"str_ProductoptionString_ID_productoptions_2","StringContent_EN":"Audiophone","StringContent_ES":"Audiophone","StringContent_FR":"Audiophone"},"191":{"id":191,"StringName":"str_HourString_ID_hours_1","StringContent_EN":"Time castle low season","StringContent_ES":"horaires ch\u00e2teau basse saison","StringContent_FR":"horaires ch\u00e2teau basse saison"},"228":{"id":228,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_38","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Segways","StringContent_FR":"Segways"},"229":{"id":229,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_38","StringContent_EN":"Holiday time together and commented to a field of Marie Antoinette or walk around the Grand Canal. \n\nHigh season: closed on Monday. \n\nLow season: only weekends, public holidays and during school holidays (zone C). \n\nFreely accessible by the park.","StringContent_ES":"Une promenade accompagne\u0301e et commente\u0301e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n\n","StringContent_FR":"Une promenade accompagne\u0301e et commente\u0301e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n\n"},"921":{"id":921,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"922":{"id":922,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>35 \u20ac pour 1h - 55 \u20ac pour 2h.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>35 \u20ac pour 1h - 55 \u20ac pour 2h.\"><\/div>"},"923":{"id":923,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"194":{"id":194,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_8","StringContent_EN":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_ES":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_FR":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans"},"195":{"id":195,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_8","StringContent_EN":"This modern restaurant extends over 700m2. It consists of several living rooms. \n\n### BENEFITS \n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ 1 free menu for 20 paying. \n+ A disposal: a tea and a sandwich shop. \n\n**Inside the Castle** \n\nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday. \n\n\nCafeteria, takeaways.","StringContent_ES":"Ce restaurant au d\u00e9cor contemporain s\u2019\u00e9tend sur 700m2. Il se compose de plusieurs salons en enfilade.","StringContent_FR":"Ce restaurant au d\u00e9cor contemporain s\u2019\u00e9tend sur 700m2. Il se compose de plusieurs salons en enfilade."},"200":{"id":200,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Angelina","StringContent_FR":"Angelina"},"324":{"id":324,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"951":{"id":951,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_13","StringContent_EN":"This tour allows you to get a group booking with or without external guide-interpreter for the main circuit tour of the Museum.","StringContent_ES":"R\u00e9servations horaires groupes pour les Grands et Petits Appartements <strong>avec votre guide-interpr\u00e8te<\/strong>.","StringContent_FR":"R\u00e9servations horaires groupes pour les Grands et Petits Appartements <strong>avec votre guide-interpr\u00e8te<\/strong>."},"294":{"id":294,"StringName":"str_Confirm_Object_Deletion_Prompt","StringContent_EN":"Are you sure you want to delete","StringContent_ES":"Confirmez-vous la suppression de","StringContent_FR":"Confirmez-vous la suppression de"},"295":{"id":295,"StringName":"str_Please_Wait","StringContent_EN":"Please wait","StringContent_ES":"Veuillez patienter","StringContent_FR":"Veuillez patienter"},"296":{"id":296,"StringName":"str_Cancel","StringContent_EN":"cancel","StringContent_ES":"annuler","StringContent_FR":"annuler"},"299":{"id":299,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_7","StringContent_EN":"# A tour guide opens other doors of the Castle \nThe tour group for a period of one thirty, allows you direct access to the visit.   \nThis takes you to the private apartments of the castle and you will be presented by a speaker of the National Museums. \nA wide range of topics is proposed visit.   \nAt the end of your tour, you will have to opportunity to discover all the circuits free tour of the Castle.   \nThis tour high quality, allows you to enjoy a very competitive rate fixed for a group of 25 people.","StringContent_ES":"<h1 id=\"descubra-versalles-de-otra-manera\">Descubra Versalles de otra manera.<\/h1>\n\n<p>Descubrir las facetas m\u00e1s preciadas de Versalles a las que solo se puede acceder con un conferenciante de los Museos Nacionales, experto del lugar, que le mostrar\u00e1.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Los aposentos privados del Palacio<\/li>\n<li>El Dominio de Trian\u00f3n <\/li>\n<li>Los Jardines y sus bosquecillos<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Los repetidores deseosos de profundizar en su conocimiento de Versalles, sobre el tema de su elecci\u00f3n, y con acceso a los lugares cerrados al p\u00fablico en general. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Una reserva de grupo con horario garantizado<\/li>\n<li>Una visita guiada por nuestros conferenciantes, especialista del lugar, a un precio fijo que incluye tambi\u00e9n la entrada.<\/li>\n<li>Acceso a todos los lugares de libre acceso del Palacio despu\u00e9s de la visita<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Beneficiarse de una visita de alta gama, tanto en la acogida como en su contenido, a unos espacios inaccesibles de otro modo, dirigida por un especialista en la historia de los lugares.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-versailles-autrement\">D\u00e9couvrez Versailles autrement.<\/h1>\n\n<p>D\u00e9couvrir les plus pr\u00e9cieuses facettes de Versailles accessibles uniquement gr\u00e2ce \u00e0 un conf\u00e9rencier des Mus\u00e9e Nationaux, expert des lieux, qui vous pr\u00e9sentera :<\/p>\n\n<ul>\n<li>Les appartements priv\u00e9s du Chateau<\/li>\n<li>Le Domaine de Trianon <\/li>\n<li>Les Jardins et ses bosquets<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Des reapeaters d\u00e9sireux d\u2019approfondir leur connaissance de Versailles, sur le th\u00e8me de leur choix, en ayant acc\u00e8s \u00e0 des lieux ferm\u00e9s au grand public. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Une r\u00e9servation de groupe avec horaire garanti<\/li>\n<li>une visite guid\u00e9e par notre conf\u00e9rencier, grand sp\u00e9cialiste des lieux, \u00e0 un tarif forfaitaire incluant aussi le billet d\u2019entr\u00e9e<\/li>\n<li>Acc\u00e8s \u00e0 tous les lieux en acc\u00e8s  libre du Ch\u00e2teau apr\u00e8s la visite<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une visite haut de gamme tant au niveau de l\u2019accueil que de son contenu, dans des espaces inaccessibles autrement, conduite par un sp\u00e9cialiste  de l\u2019histoire des lieux.<\/p>"},"300":{"id":300,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_7","StringContent_EN":"Order :  <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/reservation\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"mailto:visites-conf\u00e9rences@chateauversailles.fr\"> visites-conf\u00e9rences@chateauversailles.fr<\/a>  \nContact : + 33 1 30 83 78 00  \n<a href=\"pdf\/procedure.pdf\" target=\"_blank\">Download the procedure<\/a>   \n   \nAfter the tour, the group will access the circuitry free tour of the Castle.  \nGroup: 25 people maximum","StringContent_ES":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Aprov\u00e9chese de esta oferta todo el a\u00f1o, de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 limitado a 25.<\/p>\n\n<p>Para los grupos de visitantes adultos, contacte con nuestros conferenciantes para conocer su disponibilidad llamando al n\u00famero +33 (0)1 30 83 78 00 as\u00ed como a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:visites.conferences@chateauversailles.fr\">visites.conferences@chateauversailles.fr<\/a>.<\/p>\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito):<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>B\u00e9n\u00e9ficiez de cette offre toute l\u2019ann\u00e9e, du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s. \n<br>Le nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 25 personnes maximum.<\/p>\n\n<p>Pour les groupes de visiteurs adultes, r\u00e9f\u00e9rez-vous aupr\u00e8s de nos conf\u00e9renciers pour contr\u00f4ler leurs disponibilit\u00e9s au +33 (0)1 30 83 78 00 ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019adresse e-mail <a href=\"mailto:visites.conferences@chateauversailles.fr\">visites.conferences@chateauversailles.fr<\/a><\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>"},"301":{"id":301,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_1","StringContent_EN":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>"},"202":{"id":202,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_13","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Segways","StringContent_FR":"Segways"},"203":{"id":203,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_13","StringContent_EN":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_ES":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_FR":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21."},"204":{"id":204,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_14","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Segways","StringContent_FR":"Segways"},"205":{"id":205,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_14","StringContent_EN":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_ES":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_FR":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21."},"206":{"id":206,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_15","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Segways","StringContent_FR":"Segways"},"207":{"id":207,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_15","StringContent_EN":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_ES":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_FR":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21."},"208":{"id":208,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_16","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Segways","StringContent_FR":"Segways"},"209":{"id":209,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_16","StringContent_EN":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_ES":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","StringContent_FR":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21."},"289":{"id":289,"StringName":"str_ExternalURL","StringContent_EN":"link towards external website","StringContent_ES":"lien vers site externe","StringContent_FR":"lien vers site externe"},"276":{"id":276,"StringName":"str_Deliveryoption","StringContent_EN":"delivery options","StringContent_ES":"modes de livraison","StringContent_FR":"modes de livraison"},"277":{"id":277,"StringName":"str_Saleschannel","StringContent_EN":"widget","StringContent_ES":"canal de vente","StringContent_FR":"canal de vente"},"278":{"id":278,"StringName":"str_Service","StringContent_EN":"services","StringContent_ES":"services","StringContent_FR":"services"},"279":{"id":279,"StringName":"str_Season","StringContent_EN":"season","StringContent_ES":"saison","StringContent_FR":"saison"},"280":{"id":280,"StringName":"str_Category","StringContent_EN":"categories","StringContent_ES":"cat\u00e9gories","StringContent_FR":"cat\u00e9gories"},"275":{"id":275,"StringName":"str_Subarea","StringContent_EN":"sub-spaces","StringContent_ES":"sous-espaces","StringContent_FR":"sous-espaces"},"269":{"id":269,"StringName":"str_ExternalURLString_ID_areas_2","StringContent_EN":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette","StringContent_ES":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette","StringContent_FR":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette"},"270":{"id":270,"StringName":"str_Tab","StringContent_EN":"Tab","StringContent_ES":"Onglet","StringContent_FR":"Onglet"},"271":{"id":271,"StringName":"str_Productfamily","StringContent_EN":"product family","StringContent_ES":"famille de produits","StringContent_FR":"famille de produits"},"272":{"id":272,"StringName":"str_Productprice","StringContent_EN":"prix produit","StringContent_ES":"prix produit","StringContent_FR":"prix produit"},"273":{"id":273,"StringName":"str_Productoption","StringContent_EN":"product options","StringContent_ES":"options produit","StringContent_FR":"options produit"},"274":{"id":274,"StringName":"str_Productdiscount","StringContent_EN":"product discounts","StringContent_ES":"remises produit","StringContent_FR":"remises produit"},"290":{"id":290,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_areas_2","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"291":{"id":291,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_areas_2","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"292":{"id":292,"StringName":"str_Help_Markdown_Title","StringContent_EN":"help","StringContent_ES":"aide \u00e0 la saisie","StringContent_FR":"aide \u00e0 la saisie"},"1320":{"id":1320,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_30","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1321":{"id":1321,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_30","StringContent_EN":"## Discovery of the most famous places of the castle with your group\n\nThe self-guided tour of Small Apartments allows booking on time, access to a group tour lasting an hour and a half, under the guidance of an external interpreter - guide.  \n\nFollowing this visit , the reservation will automatically give the right to speak to your guide - interpreter in the Flats.  \nThis product therefore included the visit of Small and Flats for offering high quality at a flat rate of \u20ac 365 for a group of maximum 25 people.\n\nThis ticket will get you :\n\n+ Direct access to the main circuit tour of the Castle in the zone of your choice ,\n+ Possibility to visit with an external guide (right speech included)\n+ Preferential Tariff for professionals\n+ Discount depending on volumes\n+ Special Conditions ( allottements , invoicing, dedicated phone line ... )","StringContent_ES":"<h1 id=\"los-imprescindibles-del-palacio-con-total-libertad\">Los imprescindibles del Palacio con total libertad.<\/h1>\n\n<p>Nuestro producto estrella, Versalles, le abre sus puertas. <br>\nUna reserva de grupo con horario garantizado y un gu\u00eda externo de su elecci\u00f3n para comentar la visita, de este modo sus clientes podr\u00e1n descubrir la \u00e9poca dorada de Luis XIV y la gloria de su reino.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>Los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>Los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n<p>Posibilidad de prever en una sola reserva la visita en jornada completa con las tarifas pasaportes (ver modalidades de venta).<\/p>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes primerizos que deseen acceder sin necesidad de hacer cola a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio y disfrutar de los comentarios personalizados de su propio gu\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un horario de entrada garantizado, sin necesidad de hacer cola<\/li>\n<li>Derecho de habla para su gu\u00eda incluido<\/li>\n<li>Precio y otras condiciones especiales acordadas en funci\u00f3n de los vol\u00famenes (descuentos, asignaciones, l\u00ednea especial, facturaci\u00f3n\u2026 etc.)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"ventajas-para-los-clientes\">Ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>La gran mayor\u00eda de los visitantes del dominio de Versalles desea visitar los Grandes Aposentos y la Galer\u00eda de los Espejos, aseg\u00farese la plena satisfacci\u00f3n de sus clientes al permitirles que ganen tiempo y disfruten de una visita de calidad con este producto.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"les-incontournables-du-ch\u00e2teau-en-toute-libert\u00e9\">Les incontournables du Ch\u00e2teau <br>en toute libert\u00e9.<\/h1>\n\n<p>Notre produit phare. <br>\nUne r\u00e9servation de groupe avec cr\u00e9neau  horaire garanti, un guide ext\u00e9rieur pour commenter la visite,  vos clients pourront alors  d\u00e9couvrir les lieux embl\u00e9matiques de l\u2019\u00e9poque de Louis XIV et la gloire de son r\u00e8gne.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galerie des Glaces<\/li>\n<li>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Les Appartements des Mesdames<span \npopover=\"Le Grand Cabinet de Madame Victoire, Le Cabinet int\u00e9rieur de Madame Ad\u00e9la\u00efde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Mesdames<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> et Dauphines<span \npopover=\"La Biblioth\u00e8que du Dauphin, La Chambre du Dauphin, La Chambre de la Dauphine, Le Grand Cabinet de la Dauphine\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Dauphines<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, ainsi que l\u2019acc\u00e8s aux expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<small><p>Possibilit\u00e9 de pr\u00e9voir en une seule r\u00e9servation la visite en journ\u00e9e compl\u00e8te avec les tarifs passeport.<\/p><\/small>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour les primo-visiteurs qui souhaitent obtenir un acc\u00e8s sans file d\u2019attente aux lieux les plus demand\u00e9s du ch\u00e2teau en b\u00e9n\u00e9ficiant des commentaires personnalis\u00e9s de leur propre guide.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un cr\u00e9neau horaire d\u2019entr\u00e9e garanti sans file d\u2019attente<\/li>\n<li>Un droit de parole inclus pour votre guide<\/li>\n<li>Prix et autres conditions particuli\u00e8res accord\u00e9es en fonction des volumes (remises, allotements, ligne d\u00e9di\u00e9e, facturation\u2026)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>La Galerie des Glaces et les Grands Appartements sont les espaces embl\u00e9matiques de Versailles, assurez-vous donc la pleine satisfaction de vos clients en leur garantissant  gain de temps et qualit\u00e9 de visite avec ce produit.<\/p>"},"326":{"id":326,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_15","StringContent_EN":"Shows","StringContent_ES":"Spectacles","StringContent_FR":"Spectacles"},"953":{"id":953,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_15","StringContent_EN":"Discover.","StringContent_ES":"Revivez l\u2019atmosph\u00e8re des grandes f\u00eates de Versailles et organisez-y vos <b>soir\u00e9es de prestige<\/b> : d\u00eeners de gala, cocktails...","StringContent_FR":"Revivez l\u2019atmosph\u00e8re des grandes f\u00eates de Versailles et organisez-y vos <b>soir\u00e9es de prestige<\/b> : d\u00eeners de gala, cocktails..."},"998":{"id":998,"StringName":"str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_2","StringContent_EN":"Videos","StringContent_ES":"ESP Video","StringContent_FR":"Vid\u00e9os"},"977":{"id":977,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_69","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"978":{"id":978,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_69","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"327":{"id":327,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"328":{"id":328,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_35","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"330":{"id":330,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_8","StringContent_EN":"Order: <a href=\"mailto:ven@chateauversailles.fr\"> ven@chateauversailles.fr<\/a>   \nInformation : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\"> infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a>  \nContact: +33 1 30 83 04 05  \n <a href=\"pdf\/procedure.pdf\" target=\"_blank\">Download the procedure<\/a>  \n\nGroup: 30 people maximum \n\nThe prestaguide visit allows to receive a voice and a niche direct access to the visit following a reservation request.","StringContent_ES":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Este recorrido est\u00e1 abierto \u00fanicamente a los gu\u00edas que hayan recibido una <strong>formaci\u00f3n espec\u00edfica para estos espacios<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos. El n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 25<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Peque\u00f1os Aposentos, el solicitante deber\u00e1 enviar su formulario a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a>, (<strong>4 meses<\/strong> de antelaci\u00f3n para un <strong>grupo de adultos<\/strong>, <strong>3 meses<\/strong> de antelaci\u00f3n para un <strong>grupo escolar<\/strong>) e indicar la fecha, el horario, el n\u00famero de participantes y sus datos completos.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Pedidos: <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a>  <\/li>\n<li>Contacto: +33 (0)1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Ce parcours est ouvert uniquement aux guides ayant suivi une <b>formation sp\u00e9cifique \u00e0 ces espaces<\/b>.<\/p>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s. <br>Le nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>25 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Petits Appartements, le demandeur doit envoyer son formulaire \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a> (4 mois \u00e0 l\u2019avance pour un groupe adulte, 3 mois \u00e0 l\u2019avance pour un groupe scolaire) en indiquant la date, le cr\u00e9neau horaire, le nombre de participants ainsi que ses coordonn\u00e9es compl\u00e8tes.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Commande : <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>Informations : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n"},"331":{"id":331,"StringName":"str_ProductString_ID_products_19","StringContent_EN":"Self-Guided Tour Grand Apartments","StringContent_ES":"Visitas por libre de  <br>los Grandes Aposentos","StringContent_FR":"Visite autonome des <br>Grands Appartements"},"332":{"id":332,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_19","StringContent_EN":"## Discovery of the most famous places of the castle with your group\n\nThe self-guided tour of Small Apartments allows booking on time, access to a group tour lasting an hour and a half, under the guidance of an external interpreter - guide.  \n\nFollowing this visit , the reservation will automatically give the right to speak to your guide - interpreter in the Flats.  \nThis product therefore included the visit of Small and Flats for offering high quality at a flat rate of \u20ac 365 for a group of maximum 25 people.\n\nThis ticket will get you :\n\n+ Direct access to the main circuit tour of the Castle in the zone of your choice ,\n+ Possibility to visit with an external guide (right speech included)\n+ Preferential Tariff for professionals\n+ Discount depending on volumes\n+ Special Conditions ( allottements , invoicing, dedicated phone line ... )","StringContent_ES":"<h1 id=\"los-imprescindibles-del-palacio-con-total-libertad\">Los imprescindibles del Palacio con total libertad.<\/h1>\n\n<p>Nuestro producto estrella, Versalles, le abre sus puertas. <br>\nUna reserva de grupo con horario garantizado y un gu\u00eda externo de su elecci\u00f3n para comentar la visita, de este modo sus clientes podr\u00e1n descubrir la \u00e9poca dorada de Luis XIV y la gloria de su reino.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>Los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>Los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n<p>Posibilidad de prever en una sola reserva la visita en jornada completa con las tarifas pasaportes (ver modalidades de venta).<\/p>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes primerizos que deseen acceder sin necesidad de hacer cola a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio y disfrutar de los comentarios personalizados de su propio gu\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un horario de entrada garantizado, sin necesidad de hacer cola<\/li>\n<li>Derecho de habla para su gu\u00eda incluido<\/li>\n<li>Precio y otras condiciones especiales acordadas en funci\u00f3n de los vol\u00famenes (descuentos, asignaciones, l\u00ednea especial, facturaci\u00f3n\u2026 etc.)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"ventajas-para-los-clientes\">Ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>La gran mayor\u00eda de los visitantes del dominio de Versalles desea visitar los Grandes Aposentos y la Galer\u00eda de los Espejos, aseg\u00farese la plena satisfacci\u00f3n de sus clientes al permitirles que ganen tiempo y disfruten de una visita de calidad con este producto.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"les-incontournables-du-ch\u00e2teau-en-toute-libert\u00e9\">Les incontournables du Ch\u00e2teau <br>en toute libert\u00e9.<\/h1>\n\n<p>Notre produit phare. <br>\nUne r\u00e9servation de groupe avec cr\u00e9neau  horaire garanti, un guide ext\u00e9rieur pour commenter la visite,  vos clients pourront alors  d\u00e9couvrir les lieux embl\u00e9matiques de l\u2019\u00e9poque de Louis XIV et la gloire de son r\u00e8gne.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galerie des Glaces<\/li>\n<li>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Les Appartements des Mesdames<span \npopover=\"Le Grand Cabinet de Madame Victoire, Le Cabinet int\u00e9rieur de Madame Ad\u00e9la\u00efde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Mesdames<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> et Dauphines<span \npopover=\"La Biblioth\u00e8que du Dauphin, La Chambre du Dauphin, La Chambre de la Dauphine, Le Grand Cabinet de la Dauphine\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Dauphines<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, ainsi que l\u2019acc\u00e8s aux expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<small><p>Possibilit\u00e9 de pr\u00e9voir en une seule r\u00e9servation la visite en journ\u00e9e compl\u00e8te avec les tarifs passeport.<\/p><\/small>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour les primo-visiteurs qui souhaitent obtenir un acc\u00e8s sans file d\u2019attente aux lieux les plus demand\u00e9s du ch\u00e2teau en b\u00e9n\u00e9ficiant des commentaires personnalis\u00e9s de leur propre guide.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un cr\u00e9neau horaire d\u2019entr\u00e9e garanti sans file d\u2019attente<\/li>\n<li>Un droit de parole inclus pour votre guide<\/li>\n<li>Prix et autres conditions particuli\u00e8res accord\u00e9es en fonction des volumes (remises, allotements, ligne d\u00e9di\u00e9e, facturation\u2026)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>La Galerie des Glaces et les Grands Appartements sont les espaces embl\u00e9matiques de Versailles, assurez-vous donc la pleine satisfaction de vos clients en leur garantissant  gain de temps et qualit\u00e9 de visite avec ce produit.<\/p>"},"333":{"id":333,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_19","StringContent_EN":"Order : <a href=\"http:\/\/www.google.fr\/\" target=\"_blank\">www.ch\u00e2teauversailles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\"> infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a>   \nContact : +33 1 30 83 04 05   \n<a href=\"pdf\/procedure.pdf\" target=\"_blank\">Download the procedure<\/a>\n\nGroup: 30 people maximum \n\nThe self-guided tour allows you to enjoy a right of speech and a niche direct access to the tour following a reservation request.","StringContent_ES":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 30<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Grandes Aposentos, el solicitante deber\u00e1 formular su petici\u00f3n por correo electr\u00f3nico con <strong>3 meses de antelaci\u00f3n<\/strong>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Contacto: +33 1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-y-ventajas-relacionadas-con-el-volumen-de-compra\">Descuentos y ventajas relacionadas con el volumen de compra<\/h3>\n\n<p>Seg\u00fan el volumen, usted se beneficiar\u00e1 no tan solo de descuentos sino tambi\u00e9n de otras ventajas concretas tales como asignaciones, la facturaci\u00f3n a fin de mes, una l\u00ednea de reserva especial, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% a partir de 8.000 personas al a\u00f1o <\/li>\n<li>15% a partir de 15.000 personas al a\u00f1o<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.  <br>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>30 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Grands Appartements, le demandeur doit formuler sa demande minimum <b>3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/b>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Information : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>R\u00e9servation : +33 1 30 83 04 05<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li><p>sur place<\/p><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"remises-et-avantages-li\u00e9s-au-volume-dachat\">Remises et avantages li\u00e9s au volume d\u2019achat<\/h3>\n\n<p>Sous conditions de volume, vous b\u00e9n\u00e9ficiez non seulement de remises mais aussi d\u2019avantages sp\u00e9cifiques tels que des allotements, la facturation en fin de mois, une ligne de r\u00e9servation d\u00e9di\u00e9e, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% \u00e0 partir de  8 000 personnes par an<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 15 000 personnes  par an<\/li>\n<\/ul>"},"337":{"id":337,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_areas_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"338":{"id":338,"StringName":"str_ExternalURLString_ID_areas_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"339":{"id":339,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_areas_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"340":{"id":340,"StringName":"str_IntranetTitle","StringContent_EN":"Sales Guide 2014","StringContent_ES":"Manuel des Ventes 2014","StringContent_FR":"Manuel des Ventes 2014"},"341":{"id":341,"StringName":"str_Remember_Me","StringContent_EN":"remember me","StringContent_ES":"se souvenir de moi","StringContent_FR":"se souvenir de moi"},"342":{"id":342,"StringName":"str_Forgot_Password","StringContent_EN":"forgot your password","StringContent_ES":"mot de passe oubli\u00e9&nbsp;","StringContent_FR":"mot de passe oubli\u00e9&nbsp;"},"343":{"id":343,"StringName":"str_WebAppPublicTitle","StringContent_EN":"Ch\u00e2teau de Versailles - Sales Guide","StringContent_ES":"Ch\u00e2teau de Versailles - Manuel des Ventes","StringContent_FR":"Ch\u00e2teau de Versailles - Manuel des Ventes"},"352":{"id":352,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_deliveryoptions_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"353":{"id":353,"StringName":"str_HourString_ID_hours_3","StringContent_EN":"Time high season castle","StringContent_ES":"Horaires ch\u00e2teau haute saison ","StringContent_FR":"Horaires ch\u00e2teau haute saison "},"354":{"id":354,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_3","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"355":{"id":355,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_3","StringContent_EN":"Open daily except Monday, 1 May, 25 December and 1 January.","StringContent_ES":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","StringContent_FR":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier."},"356":{"id":356,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"357":{"id":357,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"358":{"id":358,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"359":{"id":359,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_1","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"554":{"id":554,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"555":{"id":555,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_10","StringContent_EN":"For pedestrians","StringContent_ES":"Pour les pi\u00e8tons","StringContent_FR":"Pour les pi\u00e8tons"},"556":{"id":556,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"364":{"id":364,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_10","StringContent_EN":"## this show takes you to the rhythm of music to discover the fountains and basins filled with water. \n\nA walk to the sound of Baroque music in the gardens of Versailles to explore the groves and fountains in the gushing waters.","StringContent_ES":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-musicales\">Les Grandes Eaux Musicales<\/h1>\n\n<p>Quel que soit votre choix de parcours, ils permettent \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9cier nombre de chefs-d\u2019\u0153uvre du Jardin. <br>\nLes fl\u00e2neurs et les passionn\u00e9s peuvent s\u2019\u00e9garer dans les endroits les plus secrets du jardin. <br>\nParmi les joyaux que l\u2019histoire de France a l\u00e9gu\u00e9 au patrimoine artistique universel, Versailles est le plus intimement li\u00e9 au d\u00e9sir d\u2019un roi\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Un jardin au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-musicales\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>S\u00e9ances :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>vendredi 18 avril 2014<\/li>\n<li>jeudi 8 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 20 mai 2014 <\/li>\n<li>mardi 27 mai 2014<\/li>\n<li>jeudi 29 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 3 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 10 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 17 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 24 juin 2014<\/li>\n<li>vendredi 15 aout 2014<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, dimanche 26 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Grandes Eaux Musicales \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Acc\u00e8s payant :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<li>Les samedis de Grandes Eaux Nocturnes, fermeture et \u00e9vacuation du jardin \u00e0 17h30.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en musique :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en Eau le Week-End :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>15h30 \u00e0 17h, <\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Le Mardi :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>14h30 \u00e0 16h<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin du Miroir :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>toutes les 10 minutes de 10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin de Neptune :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>\u00e0 17h20 (pas de mise en eau du Bassin de Neptune les mardis)<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem_2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - samedis &amp; dimanches<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem-mardis2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - mardis<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-musicales\">Les Grandes Eaux Musicales<\/h1>\n\n<p>Quel que soit votre choix de parcours, ils permettent \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9cier nombre de chefs-d\u2019\u0153uvre du Jardin. <br>\nLes fl\u00e2neurs et les passionn\u00e9s peuvent s\u2019\u00e9garer dans les endroits les plus secrets du jardin. <br>\nParmi les joyaux que l\u2019histoire de France a l\u00e9gu\u00e9 au patrimoine artistique universel, Versailles est le plus intimement li\u00e9 au d\u00e9sir d\u2019un roi\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Un jardin au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-musicales\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>S\u00e9ances :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>vendredi 18 avril 2014<\/li>\n<li>jeudi 8 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 20 mai 2014 <\/li>\n<li>mardi 27 mai 2014<\/li>\n<li>jeudi 29 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 3 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 10 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 17 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 24 juin 2014<\/li>\n<li>vendredi 15 aout 2014<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, dimanche 26 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Grandes Eaux Musicales \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Acc\u00e8s payant :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<li>Les samedis de Grandes Eaux Nocturnes, fermeture et \u00e9vacuation du jardin \u00e0 17h30.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en musique :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en Eau le Week-End :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>15h30 \u00e0 17h, <\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Le Mardi :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>14h30 \u00e0 16h<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin du Miroir :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>toutes les 10 minutes de 10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin de Neptune :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>\u00e0 17h20 (pas de mise en eau du Bassin de Neptune les mardis)<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem_2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - samedis &amp; dimanches<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem-mardis2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - mardis<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>"},"365":{"id":365,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_10","StringContent_EN":"Order : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\/\"> infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nContact : +33 1 30 83 74 44","StringContent_ES":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n\n<h3>Tarif scolaire<\/h3>\n<p>Le tarif scolaire concerne les groupes de 10 \u00e0 30 enfants jusqu\u2019\u00e0 17 ans, avec 2 accompagnateurs gratuits par tranche de 10 enfants. <br>Uniquement valable les mardis uniquement du 1er avril au 24 juin et du 2 septembre au 28 octobre 2014.\n<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"conditions-de-vente-groupes\">Conditions de vente Groupes<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Paiement par CB au t\u00e9l\u00e9phone ou paiement par ch\u00e8que ou virement au plus tard 15 jours avant, uniquement envoi des billets par courrier (+5,50 \u20ac par envoi). <\/li>\n<li>Achat des billets sur place le soir m\u00eame, de 14h \u00e0 21h.<\/li>\n<li>Si le client b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un tarif groupe lors de la visite du Ch\u00e2teau de Versailles, nous accordons \u00e9galement un tarif groupe sur les Grandes Eaux Musicales et sur les Jardins Musicaux.<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n\n<h3>Tarif scolaire<\/h3>\n<p>Le tarif scolaire concerne les groupes de 10 \u00e0 30 enfants jusqu\u2019\u00e0 17 ans, avec 2 accompagnateurs gratuits par tranche de 10 enfants. <br>Uniquement valable les mardis uniquement du 1er avril au 24 juin et du 2 septembre au 28 octobre 2014.\n<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"conditions-de-vente-groupes\">Conditions de vente Groupes<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Paiement par CB au t\u00e9l\u00e9phone ou paiement par ch\u00e8que ou virement au plus tard 15 jours avant, uniquement envoi des billets par courrier (+5,50 \u20ac par envoi). <\/li>\n<li>Achat des billets sur place le soir m\u00eame, de 14h \u00e0 21h.<\/li>\n<li>Si le client b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un tarif groupe lors de la visite du Ch\u00e2teau de Versailles, nous accordons \u00e9galement un tarif groupe sur les Grandes Eaux Musicales et sur les Jardins Musicaux.<\/li>\n<\/ul>"},"366":{"id":366,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_9","StringContent_EN":"\u20ac 7 Reduced","StringContent_ES":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","StringContent_FR":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit"},"367":{"id":367,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_9","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"368":{"id":368,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_9","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"Tarif r\u00e9duit     ","StringContent_FR":"Tarif r\u00e9duit     "},"369":{"id":369,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_10","StringContent_EN":"\u20ac 8 full price","StringContent_ES":"8\u20ac plein tarif ","StringContent_FR":"8\u20ac plein tarif "},"370":{"id":370,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_10","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"371":{"id":371,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_10","StringContent_EN":"plein tarif","StringContent_ES":"plein tarif        ","StringContent_FR":"plein tarif        "},"372":{"id":372,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_16","StringContent_EN":"## Discover the gardens of Versailles and its 14 groves \n\nAn exceptional walk to the rhythm of Baroque music only to discover these wonderful groves usually closed to the public.","StringContent_ES":"<h1 id=\"partez-\u00e0-la-d\u00e9couverte-des-bosquets-au-rythme-de-la-musique-dans-les-jardins-du-ch\u00e2teau-de-versailles\">Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des bosquets au rythme de la musique dans les Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Pour mieux d\u00e9couvrir et profiter des jardins, les bosquets et endroits pr\u00e9serv\u00e9s seront accessibles certains mardis d\u2019avril, mai, juillet, aout, septembre et octobre pour une promenade musicale : un moment de d\u00e9couverte intense, au c\u0153ur des jardins \u00e0 la fran\u00e7aise imagin\u00e9s par Le N\u00f4tre, parmi la multitude de statues qui habitent les all\u00e9es, et \u00e0 l\u2019ombre d\u2019espaces du parc sauvegard\u00e9s par les jardiniers de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Des Jardins au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<\/p>\n\n<p>En 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-de-versailles\" target=\"_blank\">Grandes Eaux<\/a> (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-jardins-musicaux\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"dates-et-heures\">Dates et Heures<\/h3>\n\n<p><strong>Les mardis<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n<li>du 1er avril au 13 mai 2014 <\/li>\n<li>du 1er juillet au 28 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> de 9h \u00e0 18h30 <br>\n<strong>Mise en musique :<\/strong> de 10h \u00e0 18h30<\/p>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm_2014.pdf\" target=\"_blank\">Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"partez-\u00e0-la-d\u00e9couverte-des-bosquets-au-rythme-de-la-musique-dans-les-jardins-du-ch\u00e2teau-de-versailles\">Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des bosquets au rythme de la musique dans les Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Pour mieux d\u00e9couvrir et profiter des jardins, les bosquets et endroits pr\u00e9serv\u00e9s seront accessibles certains mardis d\u2019avril, mai, juillet, aout, septembre et octobre pour une promenade musicale : un moment de d\u00e9couverte intense, au c\u0153ur des jardins \u00e0 la fran\u00e7aise imagin\u00e9s par Le N\u00f4tre, parmi la multitude de statues qui habitent les all\u00e9es, et \u00e0 l\u2019ombre d\u2019espaces du parc sauvegard\u00e9s par les jardiniers de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Des Jardins au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<\/p>\n\n<p>En 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-de-versailles\" target=\"_blank\">Grandes Eaux<\/a> (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-jardins-musicaux\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"dates-et-heures\">Dates et Heures<\/h3>\n\n<p><strong>Les mardis<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n<li>du 1er avril au 13 mai 2014 <\/li>\n<li>du 1er juillet au 28 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> de 9h \u00e0 18h30 <br>\n<strong>Mise en musique :<\/strong> de 10h \u00e0 18h30<\/p>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm_2014.pdf\" target=\"_blank\">Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>"},"373":{"id":373,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_16","StringContent_EN":"Order : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\/\"> infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nContact : +33 1 30 83 74 44","StringContent_ES":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","StringContent_FR":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>"},"374":{"id":374,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_15","StringContent_EN":"## Discover Royal Garden Louis XIV otherwise. \n\nPonds and groves are filled with water and light. The Royal Garden of Louis XIV becomes a surprising visual and audio journey.","StringContent_ES":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-nocturnes\">Les Grandes Eaux Nocturnes<\/h1>\n\n<p>\u00c0 la tomb\u00e9e de la nuit, le Jardin Royal de Louis XIV devient un surprenant parcours visuel et sonore. Le visiteur d\u00e9couvre bassins et bosquets mis en eau et en lumi\u00e8re, mis en sc\u00e8ne et en couleur. <\/p>\n\n<p>2h30 de promenade magique dans les somptueux jardins de Versailles, avec un \u00e9blouissant feu d\u2019artifice en final\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Jardin <\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-nocturnes\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>Dates et Heures :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014 - 20h30 <\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen2014-fr_1.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Venir en navette Versailles Express<\/p>\n\n<p>Pour venir aux Grandes Eaux Nocturnes, pensez aux navettes Versailles Express. <br>\n2 points de d\u00e9part \/ d\u00e9pose \u00e0 Paris : Place de la Madeleine, Place de l\u2019Etoile <br>\nA\/R \u00e0 partir de 29 \u20ac par personne.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.versaillesexpress.com\/fr?utm_source=gen-infospratiques&amp;utm_medium=partenaire&amp;utm_campaign=genversaillesexpress2\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9server en ligne<\/a> <\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-nocturnes\">Les Grandes Eaux Nocturnes<\/h1>\n\n<p>\u00c0 la tomb\u00e9e de la nuit, le Jardin Royal de Louis XIV devient un surprenant parcours visuel et sonore. Le visiteur d\u00e9couvre bassins et bosquets mis en eau et en lumi\u00e8re, mis en sc\u00e8ne et en couleur. <\/p>\n\n<p>2h30 de promenade magique dans les somptueux jardins de Versailles, avec un \u00e9blouissant feu d\u2019artifice en final\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Jardin <\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-nocturnes\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>Dates et Heures :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014 - 20h30 <\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen2014-fr_1.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Venir en navette Versailles Express<\/p>\n\n<p>Pour venir aux Grandes Eaux Nocturnes, pensez aux navettes Versailles Express. <br>\n2 points de d\u00e9part \/ d\u00e9pose \u00e0 Paris : Place de la Madeleine, Place de l\u2019Etoile <br>\nA\/R \u00e0 partir de 29 \u20ac par personne.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.versaillesexpress.com\/fr?utm_source=gen-infospratiques&amp;utm_medium=partenaire&amp;utm_campaign=genversaillesexpress2\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9server en ligne<\/a> <\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>"},"376":{"id":376,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_11","StringContent_EN":"Full price \u20ac 24","StringContent_ES":"24\u20ac Grandes Eaux Nocturnes","StringContent_FR":"24\u20ac Grandes Eaux Nocturnes"},"375":{"id":375,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_15","StringContent_EN":"Order : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\/\"> infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nContact : +33 1 30 83 74 44","StringContent_ES":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","StringContent_FR":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>"},"377":{"id":377,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_11","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"378":{"id":378,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"379":{"id":379,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_4","StringContent_EN":"## Discover the exceptional spaces of the Castle open exclusively for you.\n\nDuring the opening hours of the castle, you will receive a special welcome, a customized tour by a tour of the National Museum. \nThe latter, reserved exclusively for you, invite you to discover the most secret places.   \nThis visit will be tailored according to your expectations. \nThroughout this discovery, you will enjoy a privileged attention.   \nAccess with your vehicle will be granted exceptionally to the place of rendezvous.","StringContent_ES":"<h1 id=\"vivez-une-journ\u00e9e-royale-\u00e0-versailles\">Vivez une journ\u00e9e royale \u00e0 Versailles.<\/h1>\n\n<p>Une visite hors norme avec un accueil exceptionnel d\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e en v\u00e9hicule dans la cour d\u2019honneur. Les portes des lieux les plus secrets de Versailles s\u2019ouvriront \u00e0 votre demande, pour une d\u00e9couverte unique et sur mesure.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Passages secrets<\/li>\n<li>Chambres et appartements priv\u00e9s<\/li>\n<li>Salles de bains et autres lieux cach\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour Qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour une client\u00e8le VIP exigeante qui souhaite obtenir la visite la plus exclusive et haut de gamme que Versailles puisse offrir en journ\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un produit prestigieux, qui r\u00e9pond aux exigences d\u2019une client\u00e8le VIP, incluant la d\u00e9pose minute dans la cour d\u2019honneur en voiture<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s exceptionnel \u00e0 tous les espaces, accompagn\u00e9 d\u2019un conf\u00e9rencier et d\u2019un agent d\u00e9di\u00e9 qui vous ouvrira avec son passe-partout les tr\u00e9sors des rois de France<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s en  toute simplicit\u00e9 \u00e0 tous les espaces du domaine apr\u00e8s la visite, pour le reste de la journ\u00e9e <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Un traitement VIP qui donne \u00e0 vos clients la libert\u00e9 totale de cr\u00e9er un parcours sur mesure, en ayant le pouvoir d\u2019ouvrir toutes les portes de Versailles, m\u00eame les plus secr\u00e8tes.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"vivez-une-journ\u00e9e-royale-\u00e0-versailles\">Vivez une journ\u00e9e royale \u00e0 Versailles.<\/h1>\n\n<p>Une visite hors norme avec un accueil exceptionnel d\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e en v\u00e9hicule dans la cour d\u2019honneur. Les portes des lieux les plus secrets de Versailles s\u2019ouvriront \u00e0 votre demande, pour une d\u00e9couverte unique et sur mesure.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Passages secrets<\/li>\n<li>Chambres et appartements priv\u00e9s<\/li>\n<li>Salles de bains et autres lieux cach\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour Qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour une client\u00e8le VIP exigeante qui souhaite obtenir la visite la plus exclusive et haut de gamme que Versailles puisse offrir en journ\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un produit prestigieux, qui r\u00e9pond aux exigences d\u2019une client\u00e8le VIP, incluant la d\u00e9pose minute dans la cour d\u2019honneur en voiture<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s exceptionnel \u00e0 tous les espaces, accompagn\u00e9 d\u2019un conf\u00e9rencier et d\u2019un agent d\u00e9di\u00e9 qui vous ouvrira avec son passe-partout les tr\u00e9sors des rois de France<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s en  toute simplicit\u00e9 \u00e0 tous les espaces du domaine apr\u00e8s la visite, pour le reste de la journ\u00e9e <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Un traitement VIP qui donne \u00e0 vos clients la libert\u00e9 totale de cr\u00e9er un parcours sur mesure, en ayant le pouvoir d\u2019ouvrir toutes les portes de Versailles, m\u00eame les plus secr\u00e8tes.<\/p>"},"380":{"id":380,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_4","StringContent_EN":"Order : <a href=\"mailto :visites-prestiges@chateauversailles.fr\"> visites-prestiges@chateauversailles.fr<\/a>   \nContact : +33 1 30 83 77 82   \nThis Premium Business requires no booking deadlines.","StringContent_ES":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette visite haut de gamme, cr\u00e9e sur mesure, poss\u00e8de une ligne directe d\u00e9di\u00e9e :<\/p>\n<ul>\n<li>+33 (0)1 30 83 77 82<\/li>\n<li><a href=\"mailto:visites-prestiges@chateauversailles.fr\">visites-prestiges@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Le nombre de visiteurs limit\u00e9 \u00e0 20 personnes pour garantir la qualit\u00e9 de la visite et la pr\u00e9servation de ces espaces pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retirer les billets<\/h3>\n<ul>\n<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette visite haut de gamme, cr\u00e9e sur mesure, poss\u00e8de une ligne directe d\u00e9di\u00e9e :<\/p>\n<ul>\n<li>+33 (0)1 30 83 77 82<\/li>\n<li><a href=\"mailto:visites-prestiges@chateauversailles.fr\">visites-prestiges@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Le nombre de visiteurs limit\u00e9 \u00e0 20 personnes pour garantir la qualit\u00e9 de la visite et la pr\u00e9servation de ces espaces pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retirer les billets<\/h3>\n<ul>\n<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<\/ul>"},"381":{"id":381,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_12","StringContent_EN":"\u20ac 700 Full price","StringContent_ES":"700\u20ac Plein tarif  ","StringContent_FR":"700\u20ac Plein tarif  "},"382":{"id":382,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_12","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"383":{"id":383,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_12","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif  ","StringContent_FR":"Plein tarif  "},"393":{"id":393,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_14","StringContent_EN":"\u20ac 13 reduced","StringContent_ES":"13\u20ac Tarif professionel","StringContent_FR":"13\u20ac Tarif professionel"},"387":{"id":387,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"365\u20ac plein tarif   ","StringContent_FR":"365\u20ac plein tarif   "},"388":{"id":388,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_13","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"389":{"id":389,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_13","StringContent_EN":"plein tarif","StringContent_ES":"plein tarif ","StringContent_FR":"plein tarif "},"390":{"id":390,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"391":{"id":391,"StringName":"str_SubareaString_ID_subareas_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Appartements priv\u00e9s Louis XV-Louis XVI","StringContent_FR":"Appartements priv\u00e9s Louis XV-Louis XVI"},"392":{"id":392,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"428":{"id":428,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"394":{"id":394,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_14","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"395":{"id":395,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_14","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"Tarif professionel","StringContent_FR":"Tarif professionel"},"816":{"id":816,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_1","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"547":{"id":547,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_9","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"396":{"id":396,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_60","StringContent_EN":"La Flottille","StringContent_ES":"La Flottille","StringContent_FR":"La Flottille"},"397":{"id":397,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Ce restaurant au d\u00e9cor 1900, propose une cuisine fran\u00e7aise traditionnelle.\n\n","StringContent_FR":"Ce restaurant au d\u00e9cor 1900, propose une cuisine fran\u00e7aise traditionnelle.\n\n"},"845":{"id":845,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 200 personnes. <br \/>2 grandes salles inte\u0301rieures, et une grande terrasse face au grand canal.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 200 personnes. <br \/>2 grandes salles inte\u0301rieures, et une grande terrasse face au grand canal.\"><\/div>"},"846":{"id":846,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Une brasserie, salon de th\u00e9, vente \u00e0 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Une brasserie, salon de th\u00e9, vente \u00e0 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"847":{"id":847,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le parc. \" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le parc. \" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"848":{"id":848,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/> Ouvert les jours. Sauf samedis, dimanches et jours fe\u0301rie\u0301s. \" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/> Ouvert les jours. Sauf samedis, dimanches et jours fe\u0301rie\u0301s. \" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"399":{"id":399,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_61","StringContent_EN":"La Petite Venise","StringContent_ES":"La Petite Venise","StringContent_FR":"La Petite Venise"},"400":{"id":400,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_61","StringContent_EN":"Between the basin of Apollo and the Grand Canal, this restaurant offers fine Italian cuisine. \n\n### BENEFITS \n\n+ Welcome groups up to 50 people. \n+ Possible privatization of space. \n+ A bucolic, historical monument. \n+ A shaded terrace. \n+ A disposal: a tearoom and a takeaway point. \n\nOpen daily except some holidays.  \nClosed for two weeks in early January.  \nFreely accessible through the park.","StringContent_ES":"Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e. ","StringContent_FR":"Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e. "},"849":{"id":849,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_61","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 50 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 50 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>"},"850":{"id":850,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_61","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Un cadre bucolique, classe\u0301 monument historique.<br \/> Salon de the\u0301, point de vente a\u0300 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Un cadre bucolique, classe\u0301 monument historique.<br \/> Salon de the\u0301, point de vente a\u0300 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"851":{"id":851,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_61","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"852":{"id":852,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_61","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert tous les jours* (ferme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert tous les jours* (ferme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"558":{"id":558,"StringName":"str_HourString_ID_hours_11","StringContent_EN":"Time Parc","StringContent_ES":"horaires Parc ","StringContent_FR":"horaires Parc "},"398":{"id":398,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_60","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"402":{"id":402,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_62","StringContent_EN":"Brasserie de la Girandole","StringContent_ES":"Brasserie de la Girandole","StringContent_FR":"Brasserie de la Girandole"},"403":{"id":403,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_62","StringContent_EN":"Point takeaways with terrace, surrounded by gardens, in the grove of Girandole.   \nOpen every day of the high season, except Mondays.","StringContent_ES":"Un point de vente \u00e0 emporter avec terrasse, au coeur des jardins, dans le bosquet de la Girandole.\n\nOuvert tous les jours de la haute saison, sauf le lundi. \n\n\n","StringContent_FR":"Un point de vente \u00e0 emporter avec terrasse, au coeur des jardins, dans le bosquet de la Girandole.\n\nOuvert tous les jours de la haute saison, sauf le lundi. \n\n\n"},"866":{"id":866,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_76","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"408":{"id":408,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_64","StringContent_EN":"Buvette du Dauphin","StringContent_ES":"Buvette du Dauphin","StringContent_FR":"Buvette du Dauphin"},"401":{"id":401,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_61","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"404":{"id":404,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_62","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"409":{"id":409,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Un point de vente \u00e0 emporter au centre du bosquet du Dauphin.\n\n","StringContent_FR":"Un point de vente \u00e0 emporter au centre du bosquet du Dauphin.\n\n"},"857":{"id":857,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"410":{"id":410,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"861":{"id":861,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_76","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Boutiques de Produits D\u00e9riv\u00e9s","StringContent_FR":"Boutiques de Produits D\u00e9riv\u00e9s"},"862":{"id":862,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_76","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","StringContent_FR":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD."},"420":{"id":420,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"863":{"id":863,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_76","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"424":{"id":424,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"429":{"id":429,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_9","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"430":{"id":430,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"431":{"id":431,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_subareas_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"823":{"id":823,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"824":{"id":824,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_35","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>"},"828":{"id":828,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_68","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"829":{"id":829,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_68","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"830":{"id":830,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_68","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"831":{"id":831,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_68","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"832":{"id":832,"StringName":"str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_16","StringContent_EN":"Areas rental","StringContent_ES":"Privatisations","StringContent_FR":"Privatisations"},"833":{"id":833,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_16","StringContent_EN":"Areas rental","StringContent_ES":"Privatisations","StringContent_FR":"Privatisations"},"950":{"id":950,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_16","StringContent_EN":"Discover.","StringContent_ES":"De jour comme de nuit, dans les Jardins, \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra Royal ou \u00e0 l\u2019Orangerie, revivez l\u2019atmosph\u00e8re des  grandes f\u00eates de Versailles\/ \nLe Ch\u00e2teau de Versailles met \u00e0 votre disposition ses espaces pour y organiser vos vos soir\u00e9es de prestige : d\u00eeners de gala, cocktails, concerts, bals, visites privil\u00e8ges, jeux d\u2019eaux et feux d\u2019artifices\u2026","StringContent_FR":"De jour comme de nuit, dans les Jardins, \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra Royal ou \u00e0 l\u2019Orangerie, revivez l\u2019atmosph\u00e8re des  grandes f\u00eates de Versailles\/ \nLe Ch\u00e2teau de Versailles met \u00e0 votre disposition ses espaces pour y organiser vos vos soir\u00e9es de prestige : d\u00eeners de gala, cocktails, concerts, bals, visites privil\u00e8ges, jeux d\u2019eaux et feux d\u2019artifices\u2026"},"442":{"id":442,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_9","StringContent_EN":"## Enjoy an unforgettable evening at the Ch\u00e2teau de Versailles. \n\nFrom 18:30, discover Flats, the Royal Apartments and the Hall of Mirrors in an unusual and intimate atmosphere, accompanied by baroque musicians and costumed dancers.","StringContent_ES":"<h1 id=\"la-s\u00e9r\u00e9nade-royale-de-la-galaerie-des-glaces\">La S\u00e9r\u00e9nade Royale de la Galerie des Glaces<\/h1>\n\n<p>A l\u2019image de la Cour du 17\u00e8me si\u00e8cle, le public assiste \u00e0 des sc\u00e8nes farfelues ou pleines de grandeurs dont les murs de Versailles furent t\u00e9moins : c\u00e9r\u00e9monie de l\u2019habillage, rituel du bal \u00e0 la Cour, charivari de la farce des m\u00e9decins moli\u00e9resques, recueillement du chant religieux, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 pastorale de la cornemuse. Des artistes de la Compagnie de Danse l\u2019Eventail et l\u2019ensemble Amarillis r\u00e9veillent des personnages redevenus vivants le temps de nos regards\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Galerie des Glaces<\/strong><\/p>\n\n<p>Longue de 73 m\u00e8tres et large de 10,50 m\u00e8tres, la Galerie des Glaces, ou Grande Galerie du Ch\u00e2teau de Versailles, a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par l\u2019architecte Jules Hardouin-Mansart et d\u00e9cor\u00e9e par le peintre Charles Lebrun. Souhait\u00e9e par Louis XIV pour \u00e9blouir ses visiteurs, elle arbore quelques 357 miroirs et 17 fen\u00eatres, <br>\nElle fut construite entre 1678 et 1684.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/galerie-des-glaces\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - La S\u00e9r\u00e9nade Royale<\/a><\/p>\n\n<p>D\u00e9part de l\u2019escalier Gabriel (entr\u00e9e B).<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"la-s\u00e9r\u00e9nade-royale-de-la-galaerie-des-glaces\">La S\u00e9r\u00e9nade Royale de la Galerie des Glaces<\/h1>\n\n<p>A l\u2019image de la Cour du 17\u00e8me si\u00e8cle, le public assiste \u00e0 des sc\u00e8nes farfelues ou pleines de grandeurs dont les murs de Versailles furent t\u00e9moins : c\u00e9r\u00e9monie de l\u2019habillage, rituel du bal \u00e0 la Cour, charivari de la farce des m\u00e9decins moli\u00e9resques, recueillement du chant religieux, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 pastorale de la cornemuse. Des artistes de la Compagnie de Danse l\u2019Eventail et l\u2019ensemble Amarillis r\u00e9veillent des personnages redevenus vivants le temps de nos regards\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Galerie des Glaces<\/strong><\/p>\n\n<p>Longue de 73 m\u00e8tres et large de 10,50 m\u00e8tres, la Galerie des Glaces, ou Grande Galerie du Ch\u00e2teau de Versailles, a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par l\u2019architecte Jules Hardouin-Mansart et d\u00e9cor\u00e9e par le peintre Charles Lebrun. Souhait\u00e9e par Louis XIV pour \u00e9blouir ses visiteurs, elle arbore quelques 357 miroirs et 17 fen\u00eatres, <br>\nElle fut construite entre 1678 et 1684.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/galerie-des-glaces\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - La S\u00e9r\u00e9nade Royale<\/a><\/p>\n\n<p>D\u00e9part de l\u2019escalier Gabriel (entr\u00e9e B).<\/p>"},"443":{"id":443,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_9","StringContent_EN":"Order : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\/\"> infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  \nContact : +33 1 30 83 74 44","StringContent_ES":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n<h3>Horaires<\/h3>\n<p>S\u00e9ances \u00e0 : 18h30, 18h50, 19h10, 19h30 et 19h50 <\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014<\/li>\n<\/ul>\n","StringContent_FR":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n<h3>Horaires<\/h3>\n<p>S\u00e9ances \u00e0 : 18h30, 18h50, 19h10, 19h30 et 19h50 <\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014<\/li>\n<\/ul>\n"},"958":{"id":958,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"462":{"id":462,"StringName":"str_Gratuity_Standard","StringContent_EN":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9.","StringContent_ES":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9.","StringContent_FR":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9."},"542":{"id":542,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_8","StringContent_EN":"Open daily except Monday, 1 May, 25 December and 1 January.","StringContent_ES":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","StringContent_FR":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier."},"543":{"id":543,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"444":{"id":444,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_15","StringContent_EN":"\u20ac 50 Subscription solo","StringContent_ES":"50\u20ac Abonnement Solo","StringContent_FR":"50\u20ac Abonnement Solo"},"445":{"id":445,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_15","StringContent_EN":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"446":{"id":446,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productprices_15","StringContent_EN":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_ES":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_FR":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac"},"447":{"id":447,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_15","StringContent_EN":"Abonnement Solo","StringContent_ES":"Abonnement Solo","StringContent_FR":"Abonnement Solo"},"448":{"id":448,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_16","StringContent_EN":"\u20ac 80 Subscription duo","StringContent_ES":"80 \u20ac Abonnement duo","StringContent_FR":"80 \u20ac Abonnement duo"},"449":{"id":449,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_16","StringContent_EN":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_ES":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","StringContent_FR":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux"},"450":{"id":450,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productprices_16","StringContent_EN":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_ES":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","StringContent_FR":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac"},"451":{"id":451,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_16","StringContent_EN":"Subscription duo","StringContent_ES":"Abonnement duo","StringContent_FR":"Abonnement duo"},"452":{"id":452,"StringName":"str_Phone","StringContent_EN":"Phone","StringContent_ES":"T\u00e9l\u00e9phone","StringContent_FR":"T\u00e9l\u00e9phone"},"453":{"id":453,"StringName":"str_Fax","StringContent_EN":"Fax","StringContent_ES":"Fax","StringContent_FR":"Fax"},"454":{"id":454,"StringName":"str_Website","StringContent_EN":"website","StringContent_ES":"site web","StringContent_FR":"site web"},"455":{"id":455,"StringName":"str_ProductString_ID_products_24","StringContent_EN":"Two-day passport","StringContent_ES":"Pasaporte 2 d\u00edas","StringContent_FR":"Passeport 2 jours"},"456":{"id":456,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_24","StringContent_EN":"Une offre cl\u00e9 en main pour prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement.","StringContent_ES":"Une offre cl\u00e9 en main pour prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement.","StringContent_FR":"Une offre cl\u00e9 en main pour prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement."},"457":{"id":457,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_products_24","StringContent_EN":"<span><\/span>","StringContent_ES":"<span><\/span>","StringContent_FR":"<span><\/span>"},"458":{"id":458,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_24","StringContent_EN":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-le-domaine-et-la-ville-de-versailles-en-deux-jours\">Discover the Estate and the City of Versailles.<\/h1>\n\n<p>Let your customers experience the Versailles lifestyle and take the time to discover the Estate. This the ideal offer for combining in a package with a hotel offer for two consecutive days. Little by little, all the wealth of the city and the Estate of Versailles will open up to you.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">sites<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Ch\u00e2teau de Versailles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\" colorbox><small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Domaine de Marie-Antoinette<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, <br class=\"visible-lg-block\">suivant les jours&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">For whom?<\/h3>\n\n<p>Like Paris, Versailles is a romantic destination that will delight your customers who come as a couple or with their family, whether repeat visitors or not, thanks to the freedom of access to the various sites that this ticket provides.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Your Advantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Make life easier for you by scheduling two full days at Versailles with a single ticket<\/li>\n<li>Undated tickets valid for two years even if rates go up<\/li>\n<li>Get a 15% discount with the purchase of 600 tickets or more<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>Priority entrance?<\/strong> For direct access to the Museum without queuing, you can book group visits for <a href=\"#\/pages\/4\">Self-Guided<\/a> and <a href=\"#\/pages\/6\">Guided Tours<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Customer Advantages<\/h3>\n\n<p>Your customers will have an unforgettable stay at Versailles with a very special offer that adapts to each person\u2019s pace and which combines the Palace\u2019s historical interest and the discovery of the French way of life.<\/p>","StringContent_ES":"<h1 id=\"conozca-el-dominio-y-la-ciudad-de-versalles-en-dos-d\u00edas\">Conozca el Dominio y la Ciudad de Versalles en dos d\u00edas.<\/h1>\n\n<p>Ofrezca a sus clientes una experiencia vital al estilo de Versalles y el tiempo necesario para conocer el dominio. <br>\nEs el producto ideal para combinar con una oferta hotelera durante dos d\u00edas consecutivos. <br>\nToda la riqueza de la ciudad y del Dominio de Versalles se revelar\u00e1 a lo largo del tiempo.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>El Palacio de Versalles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Palacio de Versalles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> con acceso a las exposiciones temporales <a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/the-palace-\" colorbox><small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Los Palacios de Trian\u00f3n<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Palacios de Trian\u00f3n<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> y el Dominio de Mar\u00eda Antonieta<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Dominio de Mar\u00eda Antonieta<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> seg\u00fan los d\u00edas&nbsp;<span \npopover=\"Programa de Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/en.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Al igual que Par\u00eds, Versalles es un destino rom\u00e1ntico que cautivar\u00e1 a sus clientes que viajen en pareja o en familia, repetidores o no, gracias a la libertad de acceso a los diversos espacios lujosos que ofrece esta entrada. <br>\nNo olvide utilizar este billete como un \u201cpasaporte\u201d para que conozcan la ciudad de Versalles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>No se complique la vida en la planificaci\u00f3n de dos d\u00edas completos en Versalles con una sola entrada<\/li>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio<\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo son hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Sus clientes vivir\u00e1n una estancia inolvidable en Versalles, con una oferta muy concreta adaptada a su propio ritmo y que combina el inter\u00e9s hist\u00f3rico del palacio con el descubrimiento del estilo de vida franc\u00e9s.<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-le-domaine-et-la-ville-de-versailles-en-deux-jours\">D\u00e9couvrez le Domaine et la Ville de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Offrez \u00e0 vos clients une exp\u00e9rience de vie \u00e0 la Versaillaise et le temps de d\u00e9couvrir le domaine. <br>\nC\u2019est le produit id\u00e9al \u00e0 packager avec une offre h\u00f4teli\u00e8re sur deux jours cons\u00e9cutifs. <br>\nToute la richesse de la ville et du Domaine de Versailles se d\u00e9voileront alors au fil du temps.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Ch\u00e2teau de Versailles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\" colorbox><small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Domaine de Marie-Antoinette<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, <br class=\"visible-lg-block\">suivant les jours&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Tout comme Paris, Versailles est une destination romantique qui ravira vos clients en couple ou en famille, reapeaters ou pas, gr\u00e2ce \u00e0 la libert\u00e9 d\u2019acc\u00e8s aux diff\u00e9rents espaces qu\u2019offre ce billet.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Simplifiez-vous la vie  en programmant deux jours entiers \u00e0 Versailles avec un billet unique<\/li>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct au Mus\u00e9e sans file  d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en <a href=\"#\/pages\/4\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/pages\/6\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Vos clients vivront un s\u00e9jour inoubliable \u00e0 Versailles, avec une offre tr\u00e8s sp\u00e9cifique qui s\u2019adaptera au rythme de chacun, et qui conjugue l\u2019int\u00e9r\u00eat historique du ch\u00e2teau avec la d\u00e9couverte du mode de vie \u00e0 la fran\u00e7aise.<\/p>"},"1258":{"id":1258,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_19","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1259":{"id":1259,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_10","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1264":{"id":1264,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_21","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1265":{"id":1265,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_11","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1031":{"id":1031,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_26","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, hors grandes eaux...","StringContent_FR":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, hors grandes eaux..."},"459":{"id":459,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_24","StringContent_EN":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Bulk Open Ticket Sales<\/h1>\n\n<p>Bulk tickets orders can be placed starting at 30 tickets and are processed within 48 hours on working days.<\/p>\n\n<h3>Payment methods accepted<\/h3>\n\n<ul><li>cash, cheque and credit card<\/li>\n<li>by post<\/li>\n<li>by telephone at +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>on site<\/li><\/ul>\n\n<h3>Ticket withdrawal<\/h3>\n\n<ul><li>on site<\/li>\n<li>by post, free of charge<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Discounts for professionals<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% starting at 30 tickets <\/li>\n<li>10% starting at 300 tickets<\/li>\n<li>15% starting at 600 tickets<\/li>\n<\/ul>","StringContent_ES":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul><li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>"},"460":{"id":460,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_11","StringContent_EN":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_ES":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_FR":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement."},"461":{"id":461,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_11","StringContent_EN":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_ES":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_FR":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement."},"463":{"id":463,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_68","StringContent_EN":"Angelina Trianon","StringContent_ES":"Angelina Trianon","StringContent_FR":"Angelina Trianon"},"464":{"id":464,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_68","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n### BENEFITS \n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products. \n\n**Porte Saint-Antoine** \n \nMust for any true fan of delicious chocolate and Mont Blanc, another emblem of the house.","StringContent_ES":"Passage oblige\u0301 pour tout amateur de vrai chocolat et du de\u0301licieux Mont-Blanc, l\u2019autre emble\u0300me de la maison. Il propose e\u0301galement un point de vente a\u0300 emporter.","StringContent_FR":"Passage oblige\u0301 pour tout amateur de vrai chocolat et du de\u0301licieux Mont-Blanc, l\u2019autre emble\u0300me de la maison. Il propose e\u0301galement un point de vente a\u0300 emporter."},"465":{"id":465,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_68","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"544":{"id":544,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"472":{"id":472,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_4","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n \nJust before the Grandes Eaux Nocturnes, a journey of 40 minutes in the State Apartments of the King with the Dance Company The Range and all Amaryllis. \n  \n## Sessions: 6h30 - 6:50 p.m. to 7:10 p.m. - 7:30 p.m. to 7:50 p.m. \n\nSaturday, June 21, 2014 \n\nSaturday, June 28, 2014 \n\nSaturday, July 5, 2014 \n\nSaturday, July 12, 2014 \n\nSaturday, July 19, 2014 \n\nSaturday, July 26, 2014 \n\nSaturday, August 2, 2014 \n\nSaturday, August 9, 2014 \n\nSaturday, August 16, 2014 \n\nSaturday, August 23, 2014 \n\nSaturday, August 30, 2014 \n\nSaturday, September 6, 2014 \n\nSaturday, September 13, 2014","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n\nJuste avant les Grandes Eaux Nocturnes, un parcours de 40 minutes dans les Grands Appartements du Roi avec la compagnie de Danse L\u2019\u00c9ventail et l\u2019ensemble Amarillis.\n  \n##S\u00e9ances \u00e0 : 18h30 \u2013 18h50 \u2013 19h10 \u2013 19h30 \u2013 19H50\n\nSamedi 21 juin 2014\n\nSamedi 28 juin 2014\n\nSamedi 05 juillet 2014\n\nSamedi 12 juillet 2014\n\nSamedi 19 juillet 2014\n\nSamedi 26 juillet 2014\n\nSamedi 02 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 09 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 16 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 23 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 30 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 06 septembre 2014\n\nSamedi 13 septembre 2014\n\n","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n\nJuste avant les Grandes Eaux Nocturnes, un parcours de 40 minutes dans les Grands Appartements du Roi avec la compagnie de Danse L\u2019\u00c9ventail et l\u2019ensemble Amarillis.\n  \n##S\u00e9ances \u00e0 : 18h30 \u2013 18h50 \u2013 19h10 \u2013 19h30 \u2013 19H50\n\nSamedi 21 juin 2014\n\nSamedi 28 juin 2014\n\nSamedi 05 juillet 2014\n\nSamedi 12 juillet 2014\n\nSamedi 19 juillet 2014\n\nSamedi 26 juillet 2014\n\nSamedi 02 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 09 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 16 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 23 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 30 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 06 septembre 2014\n\nSamedi 13 septembre 2014\n\n"},"473":{"id":473,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"474":{"id":474,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"475":{"id":475,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"476":{"id":476,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"477":{"id":477,"StringName":"str_HourString_ID_hours_5","StringContent_EN":"Grandes Eaux Nocturnes hours","StringContent_ES":"Horaires Grandes Eaux Nocturnes","StringContent_FR":"Horaires Grandes Eaux Nocturnes"},"478":{"id":478,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_5","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nThe show starts at 20:30 and ends at 22:50. \n## The Saturdays: \n+ June 21 \n+ June 28 \n+ 5, 12, 19 and 26 July \n+ 2, 9, 16, 23, 30 August","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nLa spectacle commence \u00e0 20h30 et se termine \u00e0 22 h 50.\n##Les samedis :   \n+ 21 juin   \n+ 28 juin   \n+ 5, 12, 19 et 26 juillet  \n+ 2, 9, 16, 23, 30 ao\u00fbt\n","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nLa spectacle commence \u00e0 20h30 et se termine \u00e0 22 h 50.\n##Les samedis :   \n+ 21 juin   \n+ 28 juin   \n+ 5, 12, 19 et 26 juillet  \n+ 2, 9, 16, 23, 30 ao\u00fbt\n"},"479":{"id":479,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"480":{"id":480,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"481":{"id":481,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"482":{"id":482,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"483":{"id":483,"StringName":"str_HourString_ID_hours_6","StringContent_EN":"Time Musical Fountains","StringContent_ES":"Horaires Grandes Eaux Musicales","StringContent_FR":"Horaires Grandes Eaux Musicales"},"484":{"id":484,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_6","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n## Saturdays and Sundays \n+ From April 5 to October 26 \n\n## TUESDAY \n+ From 20 May to 24 June \n\n## DATES EXCEPTIONAL \n+ Thursday, May 29 \n+ Friday, August 15","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les samedis et dimanches  \n+ Du 5 avril au 26 octobre  \n\n##LES MARDIS  \n+ Du 20 mai au 24 juin  \n\n##DATES EXCEPTIONNELLES  \n+Jeudi 29 mai\n+Vendredi 15 ao\u00fbt","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les samedis et dimanches  \n+ Du 5 avril au 26 octobre  \n\n##LES MARDIS  \n+ Du 20 mai au 24 juin  \n\n##DATES EXCEPTIONNELLES  \n+Jeudi 29 mai\n+Vendredi 15 ao\u00fbt"},"485":{"id":485,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"486":{"id":486,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"487":{"id":487,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"488":{"id":488,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"\n","StringContent_FR":"\n"},"489":{"id":489,"StringName":"str_HourString_ID_hours_7","StringContent_EN":"Time Musical Gardens","StringContent_ES":"Horaires Jardins Musicaux","StringContent_FR":"Horaires Jardins Musicaux"},"490":{"id":490,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_7","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n## Tuesdays \n+ From April 1 to May 13, 2014 \n+ From 1 July to 28 October 2014. \n\nAttention Tuesday, October 28, 2014, early closure of Musical Gardens at 17:30.","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les mardis  \n+Du 1er avril au 13 mai 2014  \n+Du 1er juillet au 28 octobre 2014. \n\nAttention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.\n\n \n\n\n \n\n","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les mardis  \n+Du 1er avril au 13 mai 2014  \n+Du 1er juillet au 28 octobre 2014. \n\nAttention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.\n\n \n\n\n \n\n"},"491":{"id":491,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"492":{"id":492,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"493":{"id":493,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"494":{"id":494,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"495":{"id":495,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_17","StringContent_EN":"Full price \u20ac 9","StringContent_ES":"9 \u20ac Plein tarif","StringContent_FR":"9 \u20ac Plein tarif"},"496":{"id":496,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_17","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"497":{"id":497,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_17","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif      ","StringContent_FR":"Plein tarif      "},"498":{"id":498,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_18","StringContent_EN":"Group \u20ac 7.50","StringContent_ES":"7.50\u20ac Tarif groupe","StringContent_FR":"7.50\u20ac Tarif groupe"},"499":{"id":499,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_18","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"500":{"id":500,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_18","StringContent_EN":"Tarif groupe","StringContent_ES":"Tarif groupe     ","StringContent_FR":"Tarif groupe     "},"501":{"id":501,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_19","StringContent_EN":"\u20ac 7 Reduced","StringContent_ES":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","StringContent_FR":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit"},"502":{"id":502,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_19","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"503":{"id":503,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_19","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"Tarif r\u00e9duit       ","StringContent_FR":"Tarif r\u00e9duit       "},"504":{"id":504,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_20","StringContent_EN":"\u20ac 7 Group","StringContent_ES":"7\u20ac Tarif groupe","StringContent_FR":"7\u20ac Tarif groupe"},"505":{"id":505,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_20","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"506":{"id":506,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_20","StringContent_EN":"Tarif groupe","StringContent_ES":" Tarif groupe","StringContent_FR":" Tarif groupe"},"507":{"id":507,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_21","StringContent_EN":"20\u20ac reduced","StringContent_ES":"20\u20ac Tarif r\u00e9duit","StringContent_FR":"20\u20ac Tarif r\u00e9duit"},"508":{"id":508,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_21","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"509":{"id":509,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_21","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_FR":"Tarif r\u00e9duit"},"510":{"id":510,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_22","StringContent_EN":"20\u20ac Group","StringContent_ES":"20\u20ac Tarif groupe","StringContent_FR":"20\u20ac Tarif groupe"},"511":{"id":511,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_22","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"512":{"id":512,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_22","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"           ","StringContent_FR":"           "},"513":{"id":513,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_23","StringContent_EN":"15\u20ac Group","StringContent_ES":"15\u20ac Tarif groupe ","StringContent_FR":"15\u20ac Tarif groupe "},"514":{"id":514,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_23","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"515":{"id":515,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_23","StringContent_EN":"Tarif groupe","StringContent_ES":"Tarif groupe           ","StringContent_FR":"Tarif groupe           "},"516":{"id":516,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_24","StringContent_EN":"Full price \u20ac 17","StringContent_ES":"17\u20ac Plein tarif","StringContent_FR":"17\u20ac Plein tarif"},"517":{"id":517,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_24","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"518":{"id":518,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_24","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif         ","StringContent_FR":"Plein tarif         "},"519":{"id":519,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_25","StringContent_EN":"Reduced \u20ac 15","StringContent_ES":"15\u20ac Tarif r\u00e9duit","StringContent_FR":"15\u20ac Tarif r\u00e9duit"},"520":{"id":520,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_25","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"521":{"id":521,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_25","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"Tarif r\u00e9duit           ","StringContent_FR":"Tarif r\u00e9duit           "},"540":{"id":540,"StringName":"str_HourString_ID_hours_8","StringContent_EN":"Time Trianon Palaces and Marie-Antoinette","StringContent_ES":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette","StringContent_FR":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette"},"541":{"id":541,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_8","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"522":{"id":522,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_69","StringContent_EN":"Parkings","StringContent_ES":"Parkings","StringContent_FR":"Parkings"},"523":{"id":523,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_69","StringContent_EN":"## FOR THE CASTLE \n### A13 \n+ Output Versailles Castle. \n\n### Parking Place d\u2019Armes: \n+ Paying for coaches and cars. \n+ Free for people with disabilities and evening shows, at 19:30.","StringContent_ES":"##POUR LE CHATEAU\n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles <strong>Ch\u00e2teau<\/strong>.  \n\n### Parking Place d\u2019Armes :  \n+ Payant pour les autocars et les voitures.  \n+ Gratuit pour les personnes en situation de handicap et les soirs de spectacles, \u00e0 partir de 19h30.  \n\n","StringContent_FR":"##POUR LE CHATEAU\n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles <strong>Ch\u00e2teau<\/strong>.  \n\n### Parking Place d\u2019Armes :  \n+ Payant pour les autocars et les voitures.  \n+ Gratuit pour les personnes en situation de handicap et les soirs de spectacles, \u00e0 partir de 19h30.  \n\n"},"524":{"id":524,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_69","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"525":{"id":525,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_70","StringContent_EN":"Train","StringContent_ES":"Train","StringContent_FR":"Train"},"526":{"id":526,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_70","StringContent_EN":"###RER line C :   \n+ Towards Versailles Chateau Rive Gauche.   \n+ Last train back at 23:55. \n\n###SNCF train from Gare Montparnasse :   \n+ In the direction of Versailles-Chantiers.   \n+ Last train back to 0:31. \n\n###SNCF trains from Gare Saint-Lazare :   \n+ In the direction of Versailles-Rive Droite.   \n+ Last train back to 0:15.","StringContent_ES":"###RER ligne C :  \n+ En direction de Versailles Ch\u00e2teau-Rive Gauche.  \n+ Dernier train retour \u00e0 23h55.\n\n###Trains SNCF de la gare Montparnasse :  \n+ En direction de Versailles-Chantiers.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h31.\n\n###Trains SNCF de la gare Saint-Lazare :   \n+ En direction de Versailles-Rive Droite.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h15.","StringContent_FR":"###RER ligne C :  \n+ En direction de Versailles Ch\u00e2teau-Rive Gauche.  \n+ Dernier train retour \u00e0 23h55.\n\n###Trains SNCF de la gare Montparnasse :  \n+ En direction de Versailles-Chantiers.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h31.\n\n###Trains SNCF de la gare Saint-Lazare :   \n+ En direction de Versailles-Rive Droite.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h15."},"527":{"id":527,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_70","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"528":{"id":528,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_71","StringContent_EN":"Bus","StringContent_ES":"Transports en commun","StringContent_FR":"Transports en commun"},"529":{"id":529,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_71","StringContent_EN":"### 171 Line RATP \n+ From Pont de S\u00e8vres in the direction of Versailles-Place d\u2019Armes. \n+ Last bus back 0:55.","StringContent_ES":"###Ligne 171 de la RATP :  \n+ Du pont de S\u00e8vres en direction de Versailles-Place d\u2019Armes.  \n+ Dernier bus retour 00h55.","StringContent_FR":"###Ligne 171 de la RATP :  \n+ Du pont de S\u00e8vres en direction de Versailles-Place d\u2019Armes.  \n+ Dernier bus retour 00h55."},"530":{"id":530,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_71","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"539":{"id":539,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_74","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"567":{"id":567,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"570":{"id":570,"StringName":"str_HourString_ID_hours_13","StringContent_EN":"Time Parc","StringContent_ES":"horaires Parc","StringContent_FR":"horaires Parc"},"568":{"id":568,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"569":{"id":569,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"534":{"id":534,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_73","StringContent_EN":"Pedestrian route","StringContent_ES":"Acc\u00e8s","StringContent_FR":"Acc\u00e8s"},"535":{"id":535,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_73","StringContent_EN":"### Pedestrian route : \n+ Du Ch\u00e2teau de Versailles at the head of the Grand Canal: 1 km - 15 minutes. \n+ Du Ch\u00e2teau de Versailles to Trianon Palaces and Marie-Antoinette Domane: 1.5 km - 25 minutes.","StringContent_ES":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/acces","StringContent_FR":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/acces"},"1037":{"id":1037,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_73","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"536":{"id":536,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_73","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"537":{"id":537,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_74","StringContent_EN":"Car : parc","StringContent_ES":"Voiture : Parc et domaine","StringContent_FR":"Voiture : Parc et domaine"},"538":{"id":538,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_74","StringContent_EN":"## FOR PARK AND THE FIELD OF MARIE ANTOINETTE \n### A13 \n+ Output Versailles Notre Dame. \n\n### Access motor vehicles: \n+ For the Porte Saint-Antoine gate or Queen: \n  Paying for coaches and cars. \nFree for people with disabilities. \n\n### Coach parking: \n+ Only the crossing of paths of the Grand Trianon and the Petit Trianon. \n\n### Car Parking: \n+ The Grand Trianon, Petit Trianon and the hamlet of the Queen.","StringContent_ES":"##POUR LE PARC ET LE DOMAINE DE MARIE-ANTOINETTE  \n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles Notre Dame.  \n\n###Acc\u00e8s v\u00e9hicules motoris\u00e9s :  \n+ Par la porte Saint-Antoine ou la grille de la Reine :  \n Payant pour les autocars et les voitures.  \nGratuit pour les personnes en situation de handicap.\n\n### Parking autocars :  \n+ Uniquement au croisement des all\u00e9es du Grand Trianon et du Petit Trianon.  \n\n### Parking voitures :  \n+ Au Grand Trianon, au Petit Trianon et au hameau de la Reine.  \n","StringContent_FR":"##POUR LE PARC ET LE DOMAINE DE MARIE-ANTOINETTE  \n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles Notre Dame.  \n\n###Acc\u00e8s v\u00e9hicules motoris\u00e9s :  \n+ Par la porte Saint-Antoine ou la grille de la Reine :  \n Payant pour les autocars et les voitures.  \nGratuit pour les personnes en situation de handicap.\n\n### Parking autocars :  \n+ Uniquement au croisement des all\u00e9es du Grand Trianon et du Petit Trianon.  \n\n### Parking voitures :  \n+ Au Grand Trianon, au Petit Trianon et au hameau de la Reine.  \n"},"571":{"id":571,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_13","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"572":{"id":572,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"573":{"id":573,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"574":{"id":574,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"575":{"id":575,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"576":{"id":576,"StringName":"str_HourString_ID_hours_14","StringContent_EN":"Time Gardens","StringContent_ES":"horaires Jardins ","StringContent_FR":"horaires Jardins "},"577":{"id":577,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_14","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"578":{"id":578,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_14","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"579":{"id":579,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_14","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"580":{"id":580,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_14","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"581":{"id":581,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_14","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"582":{"id":582,"StringName":"str_HourString_ID_hours_15","StringContent_EN":"Time Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_ES":"horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_FR":"horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans"},"583":{"id":583,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_15","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"584":{"id":584,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_15","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"585":{"id":585,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_15","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"586":{"id":586,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_15","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"587":{"id":587,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_15","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"588":{"id":588,"StringName":"str_HourString_ID_hours_16","StringContent_EN":"Time Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_ES":"Horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","StringContent_FR":"Horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans"},"589":{"id":589,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_16","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"590":{"id":590,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_16","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"591":{"id":591,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_16","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"592":{"id":592,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_16","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"593":{"id":593,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_16","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"594":{"id":594,"StringName":"str_HourString_ID_hours_17","StringContent_EN":"Time Angelina Castle","StringContent_ES":"horaires Angelina Ch\u00e2teau","StringContent_FR":"horaires Angelina Ch\u00e2teau"},"595":{"id":595,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_17","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"596":{"id":596,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_17","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"597":{"id":597,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_17","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"598":{"id":598,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_17","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"599":{"id":599,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_17","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"600":{"id":600,"StringName":"str_HourString_ID_hours_18","StringContent_EN":"Time Angelina Castle","StringContent_ES":"horaires Angelina Ch\u00e2teau ","StringContent_FR":"horaires Angelina Ch\u00e2teau "},"601":{"id":601,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_18","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"602":{"id":602,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_18","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"603":{"id":603,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_18","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"604":{"id":604,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_18","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"605":{"id":605,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_18","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"606":{"id":606,"StringName":"str_HourString_ID_hours_19","StringContent_EN":"Time La Flottille","StringContent_ES":"horaires La Flottille","StringContent_FR":"horaires La Flottille"},"607":{"id":607,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_19","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"608":{"id":608,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_19","StringContent_EN":"Open daily.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours."},"609":{"id":609,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_19","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"610":{"id":610,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_19","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"611":{"id":611,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_19","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"612":{"id":612,"StringName":"str_HourString_ID_hours_20","StringContent_EN":"Time La Petite Venise","StringContent_ES":"horaires La Petite Venise","StringContent_FR":"horaires La Petite Venise"},"613":{"id":613,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_20","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"614":{"id":614,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_20","StringContent_EN":"Open daily.  \nClosed 2 weeks in January.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 2 semaines en janvier.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 2 semaines en janvier."},"615":{"id":615,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_20","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"616":{"id":616,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_20","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"617":{"id":617,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_20","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"618":{"id":618,"StringName":"str_HourString_ID_hours_21","StringContent_EN":"Time Brasserie de la Girandole","StringContent_ES":"horaires Brasserie de la Girandole","StringContent_FR":"horaires Brasserie de la Girandole"},"619":{"id":619,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_21","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"620":{"id":620,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_21","StringContent_EN":"Open every day except Monday, high season only.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement."},"621":{"id":621,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_21","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"622":{"id":622,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_21","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"623":{"id":623,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_21","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"624":{"id":624,"StringName":"str_HourString_ID_hours_22","StringContent_EN":"Time La Parmentier de Versailles","StringContent_ES":"horaires La Parmentier de Versailles","StringContent_FR":"horaires La Parmentier de Versailles"},"625":{"id":625,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_22","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"626":{"id":626,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_22","StringContent_EN":"Open every day except Monday, gardens and park.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, dans les jardins et le parc.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, dans les jardins et le parc."},"627":{"id":627,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_22","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"628":{"id":628,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_22","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"629":{"id":629,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_22","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"630":{"id":630,"StringName":"str_HourString_ID_hours_23","StringContent_EN":"Time Buvette du Dauphin","StringContent_ES":"horaires Buvette du Dauphin","StringContent_FR":"horaires Buvette du Dauphin"},"631":{"id":631,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_23","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"632":{"id":632,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_23","StringContent_EN":"Open daily except Mondays only during school holidays in Area C.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, uniquement pendant les vacances scolaires de la zone C.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, uniquement pendant les vacances scolaires de la zone C."},"633":{"id":633,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_23","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"634":{"id":634,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_23","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"635":{"id":635,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_23","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"636":{"id":636,"StringName":"str_HourString_ID_hours_24","StringContent_EN":"Time Stand orange juice pressed","StringContent_ES":"horaires Kiosque de jus d\u2019oranges press\u00e9es","StringContent_FR":"horaires Kiosque de jus d\u2019oranges press\u00e9es"},"637":{"id":637,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_24","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"638":{"id":638,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_24","StringContent_EN":"Open every day except Monday, high season only.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement."},"639":{"id":639,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"640":{"id":640,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"641":{"id":641,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"642":{"id":642,"StringName":"str_HourString_ID_hours_25","StringContent_EN":"Time Angelina Parc","StringContent_ES":"horaires Angelina Parc","StringContent_FR":"horaires Angelina Parc"},"643":{"id":643,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_25","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"644":{"id":644,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_25","StringContent_EN":"Open every day except Monday.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi."},"645":{"id":645,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_25","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"646":{"id":646,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_25","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"647":{"id":647,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_25","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"648":{"id":648,"StringName":"str_HourString_ID_hours_26","StringContent_EN":"Time Stand organic sorbets","StringContent_ES":"horaires Kiosque de sorbets biologiques","StringContent_FR":"horaires Kiosque de sorbets biologiques"},"649":{"id":649,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_26","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"650":{"id":650,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_26","StringContent_EN":"Open every day except Monday, high season only.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement."},"651":{"id":651,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_26","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"652":{"id":652,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_26","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"653":{"id":653,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_26","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"654":{"id":654,"StringName":"str_HourString_ID_hours_27","StringContent_EN":"Time Angelina Parc","StringContent_ES":"horaires Angelina Parc ","StringContent_FR":"horaires Angelina Parc "},"655":{"id":655,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_27","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"656":{"id":656,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_27","StringContent_EN":"Open every day except Monday.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi."},"657":{"id":657,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"658":{"id":658,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"659":{"id":659,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"660":{"id":660,"StringName":"str_HourString_ID_hours_28","StringContent_EN":"Time Les terrasses de la Petite Venise","StringContent_ES":"horaires Les terrasses de la Petite Venise","StringContent_FR":"horaires Les terrasses de la Petite Venise"},"661":{"id":661,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_28","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"662":{"id":662,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_28","StringContent_EN":"Open daily.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.  \n","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours.  \n"},"666":{"id":666,"StringName":"str_HourString_ID_hours_29","StringContent_EN":"Time Gift shop","StringContent_ES":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s","StringContent_FR":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s"},"663":{"id":663,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_28","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"664":{"id":664,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_28","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"665":{"id":665,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_28","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"667":{"id":667,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_29","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"668":{"id":668,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_29","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"669":{"id":669,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_29","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"670":{"id":670,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_29","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"671":{"id":671,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_29","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"672":{"id":672,"StringName":"str_HourString_ID_hours_30","StringContent_EN":"Time Gift shop","StringContent_ES":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s ","StringContent_FR":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s "},"673":{"id":673,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_30","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"674":{"id":674,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_30","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"675":{"id":675,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_30","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"676":{"id":676,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_30","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"677":{"id":677,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_30","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"678":{"id":678,"StringName":"str_HourString_ID_hours_31","StringContent_EN":"Time Ladur\u00e9e","StringContent_ES":"horaires Ladur\u00e9e","StringContent_FR":"horaires Ladur\u00e9e"},"679":{"id":679,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_31","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"680":{"id":680,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_31","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"681":{"id":681,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_31","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"682":{"id":682,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_31","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"683":{"id":683,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_31","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"684":{"id":684,"StringName":"str_HourString_ID_hours_32","StringContent_EN":"Time Ladur\u00e9e","StringContent_ES":"horaires Ladur\u00e9e ","StringContent_FR":"horaires Ladur\u00e9e "},"685":{"id":685,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_32","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"686":{"id":686,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_32","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"687":{"id":687,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_32","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"688":{"id":688,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_32","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"689":{"id":689,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_32","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"690":{"id":690,"StringName":"str_HourString_ID_hours_33","StringContent_EN":"Time Librairie des Princes","StringContent_ES":"horaires Librairie des Princes","StringContent_FR":"horaires Librairie des Princes"},"691":{"id":691,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_33","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"692":{"id":692,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_33","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"693":{"id":693,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_33","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"694":{"id":694,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_33","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"695":{"id":695,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_33","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"696":{"id":696,"StringName":"str_HourString_ID_hours_34","StringContent_EN":"Time Librairie des Princes","StringContent_ES":"horaires Librairie des Princes ","StringContent_FR":"horaires Librairie des Princes "},"697":{"id":697,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_34","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"698":{"id":698,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_34","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"699":{"id":699,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_34","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"700":{"id":700,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_34","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"701":{"id":701,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_34","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"702":{"id":702,"StringName":"str_HourString_ID_hours_35","StringContent_EN":"Time Shop the gardens of Versailles","StringContent_ES":"horaires La boutique des jardins de Versailles","StringContent_FR":"horaires La boutique des jardins de Versailles"},"703":{"id":703,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_35","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"704":{"id":704,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_35","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"705":{"id":705,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_35","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"706":{"id":706,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_35","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"707":{"id":707,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_35","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"708":{"id":708,"StringName":"str_HourString_ID_hours_36","StringContent_EN":"Time Shop the gardens of Versailles","StringContent_ES":"horaires La boutique des jardins de Versailles ","StringContent_FR":"horaires La boutique des jardins de Versailles "},"709":{"id":709,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_36","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"710":{"id":710,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_36","StringContent_EN":"Open daily opening of the Castle.","StringContent_ES":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","StringContent_FR":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau."},"711":{"id":711,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_36","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"712":{"id":712,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_36","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"713":{"id":713,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_36","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"714":{"id":714,"StringName":"str_HourString_ID_hours_37","StringContent_EN":"Time Shop Petit Trianon","StringContent_ES":"horaires Boutique du Petit Trianon ","StringContent_FR":"horaires Boutique du Petit Trianon "},"720":{"id":720,"StringName":"str_HourString_ID_hours_38","StringContent_EN":"Time Shop Grand Trianon","StringContent_ES":"horaires Boutique du Grand Trianon ","StringContent_FR":"horaires Boutique du Grand Trianon "},"715":{"id":715,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_37","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"716":{"id":716,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_37","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"717":{"id":717,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_37","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"718":{"id":718,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_37","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"719":{"id":719,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_37","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"726":{"id":726,"StringName":"str_HourString_ID_hours_39","StringContent_EN":"Time the boats","StringContent_ES":"horaires Les barques","StringContent_FR":"horaires Les barques"},"721":{"id":721,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_38","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"722":{"id":722,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"723":{"id":723,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"724":{"id":724,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"725":{"id":725,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"727":{"id":727,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_39","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"728":{"id":728,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_39","StringContent_EN":"Open daily.  \nClosed from December to February.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 de d\u00e9cembre \u00e0 f\u00e9vrier.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 de d\u00e9cembre \u00e0 f\u00e9vrier."},"729":{"id":729,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_39","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"730":{"id":730,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_39","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"731":{"id":731,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_39","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"732":{"id":732,"StringName":"str_HourString_ID_hours_40","StringContent_EN":"Time Bicycles","StringContent_ES":"horaires Bicyclettes","StringContent_FR":"horaires Bicyclettes"},"733":{"id":733,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_40","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"734":{"id":734,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_40","StringContent_EN":"Open daily.  \nClosed in December and February.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en d\u00e9cembre et en f\u00e9vrier.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en d\u00e9cembre et en f\u00e9vrier."},"735":{"id":735,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_40","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"736":{"id":736,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_40","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"737":{"id":737,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_40","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"738":{"id":738,"StringName":"str_HourString_ID_hours_41","StringContent_EN":"Time Segways","StringContent_ES":"horaires Segways","StringContent_FR":"horaires Segways"},"739":{"id":739,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_41","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"740":{"id":740,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_41","StringContent_EN":"Only on weekends, public holidays and during school holidays in Area C.","StringContent_ES":"Uniquement les week-ends, les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les vacances scolaire de la zone C.","StringContent_FR":"Uniquement les week-ends, les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les vacances scolaire de la zone C."},"741":{"id":741,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_41","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"742":{"id":742,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_41","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"743":{"id":743,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_41","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"744":{"id":744,"StringName":"str_HourString_ID_hours_42","StringContent_EN":"Time Segways","StringContent_ES":"horaires Segways ","StringContent_FR":"horaires Segways "},"745":{"id":745,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_42","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"746":{"id":746,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_42","StringContent_EN":"Closed on Mondays.","StringContent_ES":"Ferm\u00e9 le lundi.","StringContent_FR":"Ferm\u00e9 le lundi."},"750":{"id":750,"StringName":"str_HourString_ID_hours_43","StringContent_EN":"Time The little train","StringContent_ES":"horaires Le petit train","StringContent_FR":"horaires Le petit train"},"747":{"id":747,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_42","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"748":{"id":748,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_42","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"749":{"id":749,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_42","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"751":{"id":751,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_43","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"752":{"id":752,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_43","StringContent_EN":"Open daily.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours."},"753":{"id":753,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_43","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"754":{"id":754,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_43","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"755":{"id":755,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_43","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"756":{"id":756,"StringName":"str_HourString_ID_hours_44","StringContent_EN":"Time Electric vehicles","StringContent_ES":"horaires Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques","StringContent_FR":"horaires Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques"},"757":{"id":757,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_hours_44","StringContent_EN":"Information : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/en\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>"},"758":{"id":758,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_hours_44","StringContent_EN":"Open daily.  \nClosed in January.","StringContent_ES":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en janvier.","StringContent_FR":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en janvier."},"759":{"id":759,"StringName":"str_HourNotaBeneString_ID_hours_44","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"760":{"id":760,"StringName":"str_OpenDaysString_ID_hours_44","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"761":{"id":761,"StringName":"str_ClosedDaysString_ID_hours_44","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"768":{"id":768,"StringName":"str_Gratuity","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"gratuit\u00e9s","StringContent_FR":"gratuit\u00e9s"},"769":{"id":769,"StringName":"str_Download_PDF","StringContent_EN":"Download PDF file","StringContent_ES":"Descargar el PDF","StringContent_FR":"T\u00e9l\u00e9chargez le PDF"},"770":{"id":770,"StringName":"str_URL","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"lien","StringContent_FR":"lien"},"771":{"id":771,"StringName":"str_URL_Title","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"titre du lien","StringContent_FR":"titre du lien"},"772":{"id":772,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_1","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"773":{"id":773,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_2","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF","StringContent_FR":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF"},"774":{"id":774,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_2","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e","StringContent_FR":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e"},"775":{"id":775,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_2","StringContent_EN":"Procedure","StringContent_ES":"T\u00e9l\u00e9charger la proc\u00e9dure","StringContent_FR":"T\u00e9l\u00e9charger la proc\u00e9dure"},"776":{"id":776,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_3","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations Abonnement","StringContent_FR":"Informations Abonnement"},"777":{"id":777,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_3","StringContent_EN":"abo@chateauversailles.fr","StringContent_ES":"abo@chateauversailles.fr","StringContent_FR":"abo@chateauversailles.fr"},"778":{"id":778,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_3","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations","StringContent_FR":"Informations"},"779":{"id":779,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_4","StringContent_EN":"Contact","StringContent_ES":"Contact Visites Guid\u00e9es","StringContent_FR":"Contact Visites Guid\u00e9es"},"780":{"id":780,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_4","StringContent_EN":"+33 1 30 83 78 00","StringContent_ES":"+33 1 30 83 78 00","StringContent_FR":"+33 1 30 83 78 00"},"781":{"id":781,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_4","StringContent_EN":"Contact","StringContent_ES":"Contact","StringContent_FR":"Contact"},"782":{"id":782,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_5","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations Visites Guid\u00e9es","StringContent_FR":"Informations Visites Guid\u00e9es"},"783":{"id":783,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_5","StringContent_EN":"visites-conferences@chateauversailles.fr","StringContent_ES":"visites-conferences@chateauversailles.fr","StringContent_FR":"visites-conferences@chateauversailles.fr"},"784":{"id":784,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_5","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations","StringContent_FR":"Informations"},"785":{"id":785,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productoptions_1","StringContent_EN":"ENG L\u2019audioguide est disponible <br class=\"visible-xs-block\"><br class=\"visible-sm-block\"><br class=\"visible-md-block\"><br class=\"visible-lg-block\"><br class=\"visible-xl-block\">en <a popover=\"Fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, italien, russe, chinois-mandarin, japonais, portugais, cor\u00e9en, polonais.<br><br>\n<small>Un audioguide enfant en fran\u00e7ais est \u00e0 disposition des jeunes \u00e0 partir de 8 ans.<small>\"  popover-placement=\"left\" popover-title=\"<b>Audioguide<\/b>\" popover-trigger=\"mouseenter\">11 langues<\/a>.","StringContent_ES":"Audiogu\u00eda Palacio disponible <br class=\"visible-xs-block\"><br class=\"visible-sm-block\"><br class=\"visible-md-block\"><br class=\"visible-lg-block\"><br class=\"visible-xl-block\">en <a popover=\"franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, italiano, ruso, chino mandar\u00edn, japon\u00e9s, portugu\u00e9s coreano, polon\u00e9s.<br><br>\n<small>Los j\u00f3venes a partir de 8 a\u00f1os tienen a su disposici\u00f3n una audiogu\u00eda infantil.<small>\"  popover-placement=\"left\" popover-title=\"<b>Audiogu\u00eda<\/b>\" popover-trigger=\"mouseenter\">11 idiomas<\/a>.","StringContent_FR":"L\u2019audioguide est disponible <br class=\"visible-xs-block\"><br class=\"visible-sm-block\"><br class=\"visible-md-block\"><br class=\"visible-lg-block\"><br class=\"visible-xl-block\">en <a popover=\"Fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, italien, russe, chinois-mandarin, japonais, portugais, cor\u00e9en, polonais.<br><br>\n<small>Un audioguide enfant en fran\u00e7ais est \u00e0 disposition des jeunes \u00e0 partir de 8 ans.<small>\"  popover-placement=\"left\" popover-title=\"<b>Audioguide<\/b>\" popover-trigger=\"mouseenter\">11 langues<\/a>."},"792":{"id":792,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_6","StringContent_EN":"Gratuit\u00e9s","StringContent_ES":"Gratuit\u00e9s","StringContent_FR":"Gratuit\u00e9s"},"787":{"id":787,"StringName":"str_ProductString_ID_products_25","StringContent_EN":"Palace Ticket","StringContent_ES":"Entrada Palacio","StringContent_FR":"Billet Ch\u00e2teau"},"788":{"id":788,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_25","StringContent_EN":"D\u00e9couvrez les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau ainsi que les expositions temporaires.","StringContent_ES":"D\u00e9couvrez les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau ainsi que les expositions temporaires.","StringContent_FR":"D\u00e9couvrez les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau ainsi que les expositions temporaires."},"789":{"id":789,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_products_25","StringContent_EN":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","StringContent_ES":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","StringContent_FR":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file."},"790":{"id":790,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_25","StringContent_EN":"<h1 id=\"la-simplicit\u00e9-dun-billet-pour-les-grands-appartements\">The simplicity of a single ticket for the Grand Apartments.<\/h1>\n\n<p>The flexibility of an \u201copen\u201d ticket purchased in advance for access at the entrance for people without reserved time slots to visit the most popular sites at the Palace.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galerie des Glaces<\/li>\n<li>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Les Appartements des Mesdames<span \npopover=\"Le Grand Cabinet de Madame Victoire, Le Cabinet int\u00e9rieur de Madame Ad\u00e9la\u00efde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Mesdames<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> et Dauphines<span \npopover=\"La Biblioth\u00e8que du Dauphin, La Chambre du Dauphin, La Chambre de la Dauphine, Le Grand Cabinet de la Dauphine\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Dauphines<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, ainsi que l\u2019acc\u00e8s aux expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour des visiteurs qui souhaitent rester une demi-journ\u00e9e \u00e0 Versailles en d\u00e9couvrant le circuit principal et les Jardins. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire <\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s <\/li>\n<li>Pour les commentaires \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur, un audioguide est inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<p><small><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct au Mus\u00e9e sans file  d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en <a href=\"#\/pages\/4\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/pages\/6\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Donnez l\u2019acc\u00e8s \u00e0 vos clients aux plus pr\u00e9cieux tr\u00e9sors des Souverains de France. Avec l\u2019achat d\u2019un billet Ch\u00e2teau vous vous assurez une pleine r\u00e9ussite de votre visite et la satisfaction totale de vos clients.<\/p>","StringContent_ES":"<h1 id=\"la-simplicidad-de-una-entrada-para-los-grandes-aposentos\">La simplicidad de una entrada para los Grandes Aposentos<\/h1>\n\n<p>La flexibilidad de uso de la entrada Open comprada con antelaci\u00f3n para acceder por la entrada de visitantes individuales (sin reserva de hora) a los lugares m\u00e1s solicitados del palacio: <\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>la Galer\u00eda de los Espejos <\/li>\n<li>los Grandes Aposentos del Rey y de la Reina <\/li>\n<li>los Aposentos de las Damas y de los Delfines + acceso a las exposiciones temporales<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entrada libre a los Jardines durante todo el a\u00f1o, salvo los d\u00edas de las Grandes Aguas Musicales o de los Jardines Musicales<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>Ideal para los visitantes que desean quedarse media jornada en Versalles para conocer el circuito principal y los Jardines. <\/p>\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas <\/li>\n<li>Para los comentarios en el interior se incluye una gu\u00eda de audio.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A saber:<\/strong> Todos los comentarios ofrecidos en el exterior del Museo son de libre acceso.<\/small><\/p>\n\n<p><small><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo sin hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Ofrezca a sus clientes la posibilidad de acceder a los tesoros m\u00e1s preciados de los Soberanos de Francia. \u00a1Con la compra de una entrada Palacio se asegurar\u00e1 el \u00e9xito de su visita y la satisfacci\u00f3n total de sus clientes!<\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"billet-ch\u00e2teau\">Billet Ch\u00e2teau<\/h1>\n\n\n\n<h1 id=\"les-lieux-les-plus-embl\u00e9matiques-du-ch\u00e2teau\">Les lieux les plus embl\u00e9matiques du Ch\u00e2teau<\/h1>\n\n<p>La souplesse d\u2019utilisation du billet non dat\u00e9, achet\u00e9 \u00e0 l\u2019avance, pour acc\u00e9der par l\u2019entr\u00e9e des individuels sans r\u00e9servation horaire aux lieux les plus demand\u00e9s du Ch\u00e2teau. <br>\nles espaces<\/p>\n\n<ul>\n<li>Les Grands Appartements et la galerie des Glaces<\/li>\n<li>La Chambre du Roi et de la Reine, les expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou jardins Musicaux.<\/p>\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n<li>Un audioguide en 11 langues inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small>Coupe-File ? Pour un acc\u00e8s direct sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en Visite Autonome ou en Visite Guid\u00e9e.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Programmation de visite sur une demi-journ\u00e9e<\/li>\n<li>Visite des lieux les plus embl\u00e9matiques du Ch\u00e2teau<\/li>\n<\/ul>"},"1029":{"id":1029,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_26","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"18\u20ac","StringContent_FR":"18\u20ac"},"791":{"id":791,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_25","StringContent_EN":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Bulk Open Ticket Sales<\/h1>\n\n<p>Bulk tickets orders can be placed starting at 30 tickets and are processed within 48 hours on working days.<\/p>\n\n<h3>Payment methods accepted<\/h3>\n\n<ul><li>cash, cheque and credit card<\/li>\n<li>by post<\/li>\n<li>by telephone at +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>on site<\/li><\/ul>\n\n<h3>Ticket withdrawal<\/h3>\n\n<ul><li>on site<\/li>\n<li>by post, free of charge<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Discounts for professionals<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% starting at 30 tickets <\/li>\n<li>10% starting at 300 tickets<\/li>\n<li>15% starting at 600 tickets<\/li>\n<\/ul>","StringContent_ES":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s. <br>\n      Passez votre commande \u00e0 l\u2019aide du bouton ci-contre.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul><li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<p>Nous vous fournissons des remises \u00e0 la hauteur de vos plus ambitieuses aspirations : <\/p>\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>"},"793":{"id":793,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Gratuit\u00e9s","StringContent_FR":"Gratuit\u00e9s"},"794":{"id":794,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_6","StringContent_EN":"Gratuit\u00e9s","StringContent_ES":"Gratuit\u00e9s","StringContent_FR":"Gratuit\u00e9s"},"814":{"id":814,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_9","StringContent_EN":"+33 1 30 83 74 44","StringContent_ES":"+33 1 30 83 74 44","StringContent_FR":"+33 1 30 83 74 44"},"815":{"id":815,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_9","StringContent_EN":"Contact","StringContent_ES":"Contact","StringContent_FR":"Contact"},"808":{"id":808,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>"},"809":{"id":809,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_7","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"810":{"id":810,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_8","StringContent_EN":"Informations Spectacles","StringContent_ES":"Informations Spectacles","StringContent_FR":"Informations Spectacles"},"811":{"id":811,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_8","StringContent_EN":"abo@chateauversailles.fr","StringContent_ES":"abo@chateauversailles.fr","StringContent_FR":"abo@chateauversailles.fr"},"812":{"id":812,"StringName":"str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_8","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations","StringContent_FR":"Informations"},"813":{"id":813,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_9","StringContent_EN":"Contact Versailles Spectacles","StringContent_ES":"Contact Versailles Spectacles","StringContent_FR":"Contact Versailles Spectacles"},"805":{"id":805,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"806":{"id":806,"StringName":"str_SaleschannelString_ID_saleschannels_7","StringContent_EN":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)","StringContent_ES":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)","StringContent_FR":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)"},"807":{"id":807,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_7","StringContent_EN":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_ES":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","StringContent_FR":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>"},"800":{"id":800,"StringName":"str_ProductString_ID_products_27","StringContent_EN":"Passport","StringContent_ES":"Pasaporte","StringContent_FR":"Passeport"},"801":{"id":801,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_27","StringContent_EN":"##Opens the doors to 350 years of history.","StringContent_ES":"##Le s\u00e9same qui ouvre la porte \u00e0 350 ans d\u2019histoire.","StringContent_FR":"##Le s\u00e9same qui ouvre la porte \u00e0 350 ans d\u2019histoire."},"802":{"id":802,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_products_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<span><\/span>","StringContent_FR":"<span><\/span>"},"803":{"id":803,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_27","StringContent_EN":"<h1 id=\"all-the-facets-of-versailles-in-a-single-ticket\">All the facets of Versailles in a <br>single ticket.<\/h1>\n\n<p>The principle of the \u201cOne-Day Pass\u201d applied to Versailles: all the itineraries open to the public grouped together in a passport that is valid for one whole day.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">sites<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Ch\u00e2teau de Versailles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\" colorbox><small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Domaine de Marie-Antoinette<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, <br class=\"visible-lg-block\">suivant les jours&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"for-whom\">For whom?<\/h3>\n\n<p>The ideal offer for customers who want to spend a whole day at Versailles without a care.<\/p>\n\n<h3 id=\"your-advantages\">Your Advantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Make life easier for you by scheduling one full day at Versailles with a single ticket<\/li>\n<li>Get a 15% discount with the purchase of 600 tickets or more<\/li>\n<li>Undated tickets valid for two years even if rates go up<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>Priority entrance?<\/strong> For direct access to the Museum without queuing, you can book group visits for <a href=\"#\/pages\/4\">Self-Guided<\/a> and <a href=\"#\/pages\/6\">Guided Tours<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"customer-advantages\">Customer Advantages<\/h3>\n\n<p>Spend a day at the Estate of Versailles exploring all its different aspects at your own pace, both the sumptuous interiors and the delicate outdoor areas.<\/p>","StringContent_ES":"<h1 id=\"pasaporte\">Todas las facetas de Versalles en una sola entrada.<\/h1>\n\n<p>El principio del One Day Pass aplicado en Versalles: el conjunto de los circuitos abiertos al p\u00fablico reunido en un pasaporte v\u00e1lido para una jornada completa.<\/p>\n\n<h3 id=\"los-sitios\">Los sitios<\/h3>\n\n<ul>\n<li>El Palacio de Versalles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Palacio de Versalles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> con acceso a las exposiciones temporales <a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/the-palace-\" colorbox><small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Los Palacios de Trian\u00f3n<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Palacios de Trian\u00f3n<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> y el Dominio de Mar\u00eda Antonieta<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>El Dominio de Mar\u00eda Antonieta<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/es.chateauversailles.fr\/es\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(m\u00e1s&nbsp;informaci\u00f3n)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> seg\u00fan los d\u00edas&nbsp;<span \npopover=\"Programa de Los Jardines con las Grandes Aguas musicales y los Jardines Musicales.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/en.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"para-qui\u00e9n\">\u00bfPara qui\u00e9n?<\/h3>\n\n<p>La oferta ideal para los clientes que deseen pasar una jornada completa en Versalles con total tranquilidad.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"sus-ventajas\">Sus ventajas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>No se complique la vida en la planificaci\u00f3n de una jornada completa en Versalles con una sola entrada<\/li>\n<li>Consiga un 15% de descuento en la compra de 600 entradas<\/li>\n<li>Entradas sin fecha, v\u00e1lidas para dos a\u00f1os, incluso en caso de aumento del precio <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>A saber: Todos los comentarios ofrecidos en el exterior del Museo son de libre acceso.<\/p>\n\n<p class=\"small\"><strong>\u00bfEvitar la cola?<\/strong> Para un acceso directo al Museo son hacer cola, existe la posibilidad de hacer reservas de grupos en Visita por libre o en Visita guiada.<\/p>\n\n<h3 id=\"las-ventajas-para-los-clientes\">Las ventajas para los clientes<\/h3>\n\n<p>Conocer con total libertad durante un d\u00eda completo los diferentes aspectos del dominio de Versalles, los lujosos interiores y los delicados exteriores. <\/p>","StringContent_FR":"<h1 id=\"toutes-les-facettes-de-versailles-dans-un-billet-unique\">Toutes les facettes de Versailles <br class=\"visible-lg-block\">dans un billet unique.<\/h1>\n\n<p>Le principe du \u201cOne Day Pass\u201d appliqu\u00e9 \u00e0 Versailles : l\u2019ensemble des circuits ouverts <br class=\"visible-lg-block\">au public regroup\u00e9s dans un passeport valable une journ\u00e9e enti\u00e8re.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Ch\u00e2teau de Versailles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\" colorbox><small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Domaine de Marie-Antoinette<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, <br class=\"visible-lg-block\">suivant les jours&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>L\u2019offre id\u00e9ale pour des clients qui souhaitent passer une journ\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 Versailles <br class=\"visible-lg-block\">en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Simplifiez-vous la vie  en programmant une journ\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 Versailles avec un billet unique<\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s ;<\/li>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p><small><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct au Mus\u00e9e sans file  d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en <a href=\"#\/pages\/4\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/pages\/6\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/small><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Explorer en toute libert\u00e9 pendant une journ\u00e9e  le domaine de Versailles sous ses diff\u00e9rents aspects, r\u00e9unissant les int\u00e9rieurs fastueux et les ext\u00e9rieurs d\u00e9licats.<\/p>"},"1063":{"id":1063,"StringName":"str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_6","StringContent_EN":"The Gardens","StringContent_ES":"Los Jardines","StringContent_FR":"Les Jardins"},"1064":{"id":1064,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_6","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1078":{"id":1078,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_12","StringContent_EN":"photo - jardins - 1","StringContent_ES":"photo - jardins - 1","StringContent_FR":"photo - jardins - 1"},"1077":{"id":1077,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_11","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1030":{"id":1030,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_26","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"804":{"id":804,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_27","StringContent_EN":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Bulk Open Ticket Sales<\/h1>\n\n<p>Bulk tickets orders can be placed starting at 30 tickets and are processed within 48 hours on working days.<\/p>\n\n<h3>Payment methods accepted<\/h3>\n\n<ul><li>cash, cheque and credit card<\/li>\n<li>by post<\/li>\n<li>by telephone at +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>on site<\/li><\/ul>\n\n<h3>Ticket withdrawal<\/h3>\n\n<ul><li>on site<\/li>\n<li>by post, free of charge<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Discounts for professionals<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% starting at 30 tickets <\/li>\n<li>10% starting at 300 tickets<\/li>\n<li>15% starting at 600 tickets<\/li>\n<\/ul>","StringContent_ES":"<h1 id=\"venta-masiva\">Venta Masiva<\/h1>\n\n<p>Las ventas masivas exigen un m\u00ednimo de 30 entradas y son atendidas en el plazo de 48 horas en d\u00edas laborables. <br>\nHaga su pedido con la ayuda del bot\u00f3n de al lado.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque o tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas:<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-para-profesionales\">Descuentos para profesionales<\/h3>\n\n<p>Le ofrecemos descuentos a la altura de sus aspiraciones m\u00e1s ambiciosas:<\/p>\n\n<ul>\n<li>5%    a partir de 30 entradas<\/li>\n<li>10%   a partir de 300 entradas<\/li>\n<li>15%   a partir de 600 entradas<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul><li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>"},"1032":{"id":1032,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_26","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"954":{"id":954,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_6","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"821":{"id":821,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_5","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"822":{"id":822,"StringName":"str_Icon","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"ic\u00f4ne","StringContent_FR":"ic\u00f4ne"},"834":{"id":834,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>"},"835":{"id":835,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text \nicon=\"chef-food-restaurant-streamline\" \ntext=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>1 menu gratuit pour 20 payants<br \/>Salon de th\u00e9, sandwicherie.\" \ncall-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text \nicon=\"chef-food-restaurant-streamline\" \ntext=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>1 menu gratuit pour 20 payants<br \/>Salon de th\u00e9, sandwicherie.\" \ncall-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"836":{"id":836,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"837":{"id":837,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"838":{"id":838,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_75","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Comptoirs de Vente","StringContent_FR":"Comptoirs de Vente"},"839":{"id":839,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_75","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Se\u0301lection de guides, cartes postales et souvenirs.","StringContent_FR":"Se\u0301lection de guides, cartes postales et souvenirs."},"854":{"id":854,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_62","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"855":{"id":855,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_62","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>"},"856":{"id":856,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_62","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"840":{"id":840,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_75","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"841":{"id":841,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_75","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"842":{"id":842,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_75","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"853":{"id":853,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_62","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"843":{"id":843,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_75","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible a\u0300 la fin des circuits de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible a\u0300 la fin des circuits de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"868":{"id":868,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_77","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Boutique Ladur\u00e9e","StringContent_FR":"Boutique Ladur\u00e9e"},"844":{"id":844,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_75","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"858":{"id":858,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>"},"859":{"id":859,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Change be\u0301b\u00e9<\/strong><br \/>\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Change be\u0301b\u00e9<\/strong><br \/>\"><\/div>"},"860":{"id":860,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_64","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, sauf le lundi en haute saison <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>et en basse saison, uniquement <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>pendant les vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, sauf le lundi en haute saison <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>et en basse saison, uniquement <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>pendant les vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"867":{"id":867,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_76","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"869":{"id":869,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_77","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s.","StringContent_FR":"Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s."},"875":{"id":875,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_78","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"La Librairie des Princes","StringContent_FR":"La Librairie des Princes"},"870":{"id":870,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_77","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"871":{"id":871,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_77","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"872":{"id":872,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_77","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"873":{"id":873,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_77","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"874":{"id":874,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_77","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"876":{"id":876,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_78","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux-arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux.","StringContent_FR":"Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux-arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux."},"877":{"id":877,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_78","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"878":{"id":878,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_78","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"879":{"id":879,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_78","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"880":{"id":880,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_78","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"881":{"id":881,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_78","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"882":{"id":882,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_79","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"La Boutique des Jardins de Versailles","StringContent_FR":"La Boutique des Jardins de Versailles"},"883":{"id":883,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_79","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Vente de produits de\u0301rive\u0301s (accessoires de jardinage, art de la table, parfumerie, livres).","StringContent_FR":"Vente de produits de\u0301rive\u0301s (accessoires de jardinage, art de la table, parfumerie, livres)."},"884":{"id":884,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_79","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"885":{"id":885,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_79","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"886":{"id":886,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_79","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"887":{"id":887,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_79","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"888":{"id":888,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_79","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"889":{"id":889,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_80","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Au Grand Trianon","StringContent_FR":"Au Grand Trianon"},"890":{"id":890,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_80","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","StringContent_FR":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD."},"891":{"id":891,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_80","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"892":{"id":892,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_80","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"893":{"id":893,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_80","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"894":{"id":894,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_80","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Dans le Grand Trianon, en sortie du circuit de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Dans le Grand Trianon, en sortie du circuit de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"895":{"id":895,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_80","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"896":{"id":896,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_81","StringContent_EN":"Angelina","StringContent_ES":"Au Petit Trianon","StringContent_FR":"Au Petit Trianon"},"897":{"id":897,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_81","StringContent_EN":"The tearoom Angelina has become a mecca of Parisian gourmet delights. The space of 700m2 combines elegance, charm and refinement. \n\n**Benefits**\n\n+ Welcome groups up to 60 people. \n+ Rooms privatized. \n+ Must pastries Angelina. \n+ A disposal: a sandwich shop and Angelina products, enjoy onsite. \n\n**Inside the Castle** \n \nAccessible from the Flats, end of circuit. \nOpen every day except Monday.","StringContent_ES":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD...","StringContent_FR":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD..."},"898":{"id":898,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_81","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"899":{"id":899,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_81","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"900":{"id":900,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_81","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"901":{"id":901,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_81","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"902":{"id":902,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_81","StringContent_EN":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"903":{"id":903,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Bicyclettes","StringContent_FR":"Bicyclettes"},"904":{"id":904,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Pour parcourir le Parc et se rendre jusqu\u2019aux cha\u0302teaux de Trianon.\n\n\n","StringContent_FR":"Pour parcourir le Parc et se rendre jusqu\u2019aux cha\u0302teaux de Trianon.\n\n\n"},"905":{"id":905,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"906":{"id":906,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"bicycle\" text=\"<strong>Location<\/strong><br \/>3 points de location : grille de la Reine, grille St Antoine,<br \/> au niveau du Grand Canal.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"bicycle\" text=\"<strong>Location<\/strong><br \/>3 points de location : grille de la Reine, grille St Antoine,<br \/> au niveau du Grand Canal.\"><\/div>"},"907":{"id":907,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 5,50 \u20ac a\u0300 18 \u20ac selon la dure\u0301e.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 5,50 \u20ac a\u0300 18 \u20ac selon la dure\u0301e.\"><\/div>"},"908":{"id":908,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"909":{"id":909,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_82","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 en de\u0301cembre et en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 en de\u0301cembre et en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"911":{"id":911,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"912":{"id":912,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"913":{"id":913,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_1","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 de de\u0301cembre a\u0300 fe\u0301vrier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 de de\u0301cembre a\u0300 fe\u0301vrier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"924":{"id":924,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>En haute saison : ferme\u0301 le lundi.<br \/>\nEn basse saison : uniquement les week-ends,<br \/> jours fe\u0301rie\u0301s, vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>En haute saison : ferme\u0301 le lundi.<br \/>\nEn basse saison : uniquement les week-ends,<br \/> jours fe\u0301rie\u0301s, vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"925":{"id":925,"StringName":"str_ServiceString_ID_services_84","StringContent_EN":"Segways","StringContent_ES":"Le Petit Train","StringContent_FR":"Le Petit Train"},"926":{"id":926,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_services_84","StringContent_EN":"Holiday time together and commented to a field of Marie Antoinette or walk around the Grand Canal. \n\nHigh season: closed on Monday. \n\nLow season: only weekends, public holidays and during school holidays (zone C). \n\nFreely accessible by the park.","StringContent_ES":"Les lieux les plus e\u0301loigne\u0301s du domaine accessibles a\u0300 l\u2019abri des intempe\u0301ries et sans fatigue, dans une ambiance musicale baroque.\n\n","StringContent_FR":"Les lieux les plus e\u0301loigne\u0301s du domaine accessibles a\u0300 l\u2019abri des intempe\u0301ries et sans fatigue, dans une ambiance musicale baroque.\n\n"},"927":{"id":927,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_services_84","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"928":{"id":928,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_84","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"monorail\" text=\"<strong>Circuit<\/strong><br \/>Accessible en fonction du type de handicap.<br \/>Circuit complet : Terrasse Nord Cha\u0302teau, Petit Trianon,<br \/> Grand Trianon, Petite Venise, Terrasse Nord Cha\u0302teau.<br \/>\nRetour vers le Cha\u0302teau,<br \/> (de la Petite Venise ou des cha\u0302teaux de Trianon).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n\n\n<div widget-icon-text icon=\"headset-sound-streamline\" text=\"<strong>Audioguide<\/strong><br \/>EN option, un audioguide pour les commentaires historiques<br \/> (en fran\u00e7ais, anglais, chinois, espagnol, italien, japonais et russes).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"monorail\" text=\"<strong>Circuit<\/strong><br \/>Accessible en fonction du type de handicap.<br \/>Circuit complet : Terrasse Nord Cha\u0302teau, Petit Trianon,<br \/> Grand Trianon, Petite Venise, Terrasse Nord Cha\u0302teau.<br \/>\nRetour vers le Cha\u0302teau,<br \/> (de la Petite Venise ou des cha\u0302teaux de Trianon).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n\n\n<div widget-icon-text icon=\"headset-sound-streamline\" text=\"<strong>Audioguide<\/strong><br \/>EN option, un audioguide pour les commentaires historiques<br \/> (en fran\u00e7ais, anglais, chinois, espagnol, italien, japonais et russes).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n"},"929":{"id":929,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_84","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs Groupes<\/strong><br \/>groupes et scolaires : 5,90 \u20ac.<br \/>Circuit personnalisable a\u0300 la demande (pour les scolaires e\u0301galement) :<br \/>le train est alors mis a\u0300 la disposition du client.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs Groupes<\/strong><br \/>groupes et scolaires : 5,90 \u20ac.<br \/>Circuit personnalisable a\u0300 la demande (pour les scolaires e\u0301galement) :<br \/>le train est alors mis a\u0300 la disposition du client.\"><\/div>"},"930":{"id":930,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_84","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>Tarif plein : 7,70 \u20ac<br \/> Tarif re\u0301duit (enfants de 11 a\u0300 18 ans et Handicape\u0301s) : 5,90 \u20ac<br \/>Tarif unique : 4,10 \u20ac pour le retour.<br \/>Gratuite\u0301 : Enfants de moins de 11 ans en famille.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>Tarif plein : 7,70 \u20ac<br \/> Tarif re\u0301duit (enfants de 11 a\u0300 18 ans et Handicape\u0301s) : 5,90 \u20ac<br \/>Tarif unique : 4,10 \u20ac pour le retour.<br \/>Gratuite\u0301 : Enfants de moins de 11 ans en famille.\"><\/div>"},"931":{"id":931,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_84","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"942":{"id":942,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, a\u0300 partir de 10h* Ferme\u0301 en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, a\u0300 partir de 10h* Ferme\u0301 en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>"},"941":{"id":941,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>32 \u20ac l\u2019heure, accessible aux personnes a\u0300 mobilite\u0301 re\u0301duite, pre\u0301sentation du permis de conduire obligatoire.\"><\/div>","StringContent_FR":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>32 \u20ac l\u2019heure, accessible aux personnes a\u0300 mobilite\u0301 re\u0301duite, pre\u0301sentation du permis de conduire obligatoire.\"><\/div>"},"943":{"id":943,"StringName":"str_Videos","StringContent_EN":"Videos","StringContent_ES":"Video","StringContent_FR":"Vid\u00e9os"},"944":{"id":944,"StringName":"str_Photos","StringContent_EN":"Pictures","StringContent_ES":"Fotos","StringContent_FR":"Photos"},"945":{"id":945,"StringName":"str_Press_Releases","StringContent_EN":"Press","StringContent_ES":"Prensa","StringContent_FR":"Presse"},"946":{"id":946,"StringName":"str_ProductString_ID_products_28","StringContent_EN":"ENG Visite Privil\u00e8ge","StringContent_ES":"Privilegio","StringContent_FR":"Visite Privil\u00e8ge"},"949":{"id":949,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_28","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"947":{"id":947,"StringName":"str_Tab1String_ID_products_28","StringContent_EN":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_ES":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_FR":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement."},"948":{"id":948,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_28","StringContent_EN":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_ES":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","StringContent_FR":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement."},"955":{"id":955,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_19","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"956":{"id":956,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_16","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"957":{"id":957,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_products_9","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"959":{"id":959,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_20","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"960":{"id":960,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_15","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"961":{"id":961,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_16","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"962":{"id":962,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_13","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"963":{"id":963,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_14","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"964":{"id":964,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_12","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"965":{"id":965,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_23","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"966":{"id":966,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_24","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"967":{"id":967,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_25","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"968":{"id":968,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_17","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"969":{"id":969,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_18","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"970":{"id":970,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_9","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1003":{"id":1003,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1001":{"id":1001,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"999":{"id":999,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_2","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"979":{"id":979,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_69","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"980":{"id":980,"StringName":"str_ProductoptionString_ID_productoptions_3","StringContent_EN":"Personnes avec handicap","StringContent_ES":"Personnes avec handicap","StringContent_FR":"Personnes avec handicap"},"981":{"id":981,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_3","StringContent_EN":"Personnes avec handicap","StringContent_ES":"Personnes avec handicap","StringContent_FR":"Personnes avec handicap"},"982":{"id":982,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productoptions_3","StringContent_EN":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","StringContent_ES":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","StringContent_FR":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap."},"984":{"id":984,"StringName":"str_Assetcategories","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Cat\u00e9gories de m\u00e9dias","StringContent_FR":"Cat\u00e9gories de m\u00e9dias"},"985":{"id":985,"StringName":"str_Assets","StringContent_EN":"Media","StringContent_ES":"Medios","StringContent_FR":"M\u00e9dias"},"986":{"id":986,"StringName":"str_Assetgalleries","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Galeries de m\u00e9dias","StringContent_FR":"Galeries de m\u00e9dias"},"987":{"id":987,"StringName":"str_Asset","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"M\u00e9dia","StringContent_FR":"M\u00e9dia"},"988":{"id":988,"StringName":"str_Assetgallery","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Galerie de m\u00e9dias","StringContent_FR":"Galerie de m\u00e9dias"},"1002":{"id":1002,"StringName":"str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_4","StringContent_EN":"Exhibitions","StringContent_ES":"Exposiciones","StringContent_FR":"Les Expositions"},"989":{"id":989,"StringName":"str_Assetcategory","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Cat\u00e9gorie de m\u00e9dia","StringContent_FR":"Cat\u00e9gorie de m\u00e9dia"},"1000":{"id":1000,"StringName":"str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_3","StringContent_EN":"Le Ch\u00e2teau","StringContent_ES":"El Palacio","StringContent_FR":"Le Ch\u00e2teau"},"983":{"id":983,"StringName":"str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_3","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1004":{"id":1004,"StringName":"str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_5","StringContent_EN":"Le Domaine de Marie-Antoinette","StringContent_ES":"El Dominio de Mar\u00eda Antonieta","StringContent_FR":"Le Domaine de Marie-Antoinette"},"1005":{"id":1005,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1080":{"id":1080,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_12","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1079":{"id":1079,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_12","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1082":{"id":1082,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_13","StringContent_EN":"photo - DMA - 1","StringContent_ES":"photo - DMA - 1","StringContent_FR":"photo - DMA - 1"},"1075":{"id":1075,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_11","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1074":{"id":1074,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_11","StringContent_EN":"photo - DMA - 2","StringContent_ES":"photo - DMA - 2","StringContent_FR":"photo - DMA - 2"},"1073":{"id":1073,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1072":{"id":1072,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_10","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"ESP L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1071":{"id":1071,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_10","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"ESP \u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1070":{"id":1070,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_10","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 1","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 1"},"1019":{"id":1019,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_7","StringContent_EN":"18e, aux sources du design","StringContent_ES":"ESP 18e, aux sources du design","StringContent_FR":"18e, aux sources du design"},"1020":{"id":1020,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_7","StringContent_EN":"Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e.","StringContent_ES":"ESP Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e.","StringContent_FR":"Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e."},"1021":{"id":1021,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1022":{"id":1022,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_7","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1023":{"id":1023,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_8","StringContent_EN":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon","StringContent_ES":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon","StringContent_FR":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon"},"1024":{"id":1024,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_8","StringContent_EN":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon.","StringContent_ES":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon.","StringContent_FR":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon."},"1025":{"id":1025,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1026":{"id":1026,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_8","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1033":{"id":1033,"StringName":"str_ProductpriceString_ID_productprices_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"25\u20ac","StringContent_FR":"25\u20ac"},"1034":{"id":1034,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productprices_27","StringContent_EN":"Plein tarif","StringContent_ES":"Plein tarif","StringContent_FR":"Plein tarif"},"1035":{"id":1035,"StringName":"str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_27","StringContent_EN":"Tarif r\u00e9duit","StringContent_ES":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, avec grandes eaux...","StringContent_FR":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, avec grandes eaux..."},"1036":{"id":1036,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_27","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1054":{"id":1054,"StringName":"str_YourOrder","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"votre commande","StringContent_FR":"votre commande"},"1055":{"id":1055,"StringName":"str_YourData","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"vos coordonn\u00e9es","StringContent_FR":"vos coordonn\u00e9es"},"1056":{"id":1056,"StringName":"str_Payment","StringContent_EN":"Payment","StringContent_ES":"R\u00e8glement","StringContent_FR":"R\u00e8glement"},"1057":{"id":1057,"StringName":"str_OrderConfirmation","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"Confirmation","StringContent_FR":"Confirmation"},"1058":{"id":1058,"StringName":"str_Previous","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"pr\u00e9c\u00e9dent","StringContent_FR":"pr\u00e9c\u00e9dent"},"1059":{"id":1059,"StringName":"str_Next","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"suivant","StringContent_FR":"suivant"},"1038":{"id":1038,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_73","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1039":{"id":1039,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_73","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1040":{"id":1040,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_73","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1041":{"id":1041,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_71","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1042":{"id":1042,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_71","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1043":{"id":1043,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_71","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1044":{"id":1044,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_71","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1045":{"id":1045,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_70","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1046":{"id":1046,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_70","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1047":{"id":1047,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_70","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1048":{"id":1048,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_70","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1049":{"id":1049,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_74","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1050":{"id":1050,"StringName":"str_Tab2String_ID_services_74","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1051":{"id":1051,"StringName":"str_Tab3String_ID_services_74","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1052":{"id":1052,"StringName":"str_Tab4String_ID_services_74","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1053":{"id":1053,"StringName":"str_Tab1String_ID_services_69","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1060":{"id":1060,"StringName":"str_Proceed","StringContent_EN":"proceed","StringContent_ES":"poursuivre","StringContent_FR":"poursuivre"},"1061":{"id":1061,"StringName":"str_GoBack","StringContent_EN":"go back","StringContent_ES":"revenir","StringContent_FR":"revenir"},"1062":{"id":1062,"StringName":"str_ProductpriceURLString_ID_productprices_3","StringContent_EN":"Order","StringContent_ES":"Pedir","StringContent_FR":"Commander"},"1076":{"id":1076,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_11","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1069":{"id":1069,"StringName":"str_Informations","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informaci\u00f3n","StringContent_FR":"Informations"},"1081":{"id":1081,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_12","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1083":{"id":1083,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_13","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1084":{"id":1084,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_13","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1085":{"id":1085,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_13","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1086":{"id":1086,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_14","StringContent_EN":"photo - jardins - 2","StringContent_ES":"photo - jardins - 2","StringContent_FR":"photo - jardins - 2"},"1087":{"id":1087,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_14","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1088":{"id":1088,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_14","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1089":{"id":1089,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_14","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1090":{"id":1090,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_15","StringContent_EN":"photo - DMA - 3","StringContent_ES":"photo - DMA - 3","StringContent_FR":"photo - DMA - 3"},"1091":{"id":1091,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_15","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1092":{"id":1092,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_15","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1093":{"id":1093,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_15","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1094":{"id":1094,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_16","StringContent_EN":"photo - DMA - 4","StringContent_ES":"photo - DMA - 4","StringContent_FR":"photo - DMA - 4"},"1095":{"id":1095,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_16","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1096":{"id":1096,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_16","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1097":{"id":1097,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_16","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1098":{"id":1098,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_17","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 2","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 2","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 2"},"1099":{"id":1099,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_17","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1100":{"id":1100,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_17","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1101":{"id":1101,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_17","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1102":{"id":1102,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_18","StringContent_EN":"photo - jardins - 3","StringContent_ES":"photo - jardins - 3","StringContent_FR":"photo - jardins - 3"},"1103":{"id":1103,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_18","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1104":{"id":1104,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_18","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1105":{"id":1105,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_18","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1106":{"id":1106,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_19","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 3","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 3","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 3"},"1107":{"id":1107,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_19","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1108":{"id":1108,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_19","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1109":{"id":1109,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_19","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1110":{"id":1110,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_20","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 4","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 4","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 4"},"1111":{"id":1111,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_20","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1112":{"id":1112,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_20","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1113":{"id":1113,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_20","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1114":{"id":1114,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_21","StringContent_EN":"photo - DMA - 5","StringContent_ES":"photo - DMA - 5","StringContent_FR":"photo - DMA - 5"},"1115":{"id":1115,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_21","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1116":{"id":1116,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_21","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1117":{"id":1117,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_21","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1118":{"id":1118,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_22","StringContent_EN":"photo - DMA - 6","StringContent_ES":"photo - DMA - 6","StringContent_FR":"photo - DMA - 6"},"1119":{"id":1119,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_22","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1120":{"id":1120,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_22","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1121":{"id":1121,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_22","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1122":{"id":1122,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_23","StringContent_EN":"photo - DMA - 7","StringContent_ES":"photo - DMA - 7","StringContent_FR":"photo - DMA - 7"},"1123":{"id":1123,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_23","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1124":{"id":1124,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_23","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1125":{"id":1125,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_23","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1126":{"id":1126,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_24","StringContent_EN":"photo - DMA - 8","StringContent_ES":"photo - DMA - 8","StringContent_FR":"photo - DMA - 8"},"1127":{"id":1127,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_24","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1128":{"id":1128,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_24","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1129":{"id":1129,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_24","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1130":{"id":1130,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_25","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 5","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 5","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 5"},"1131":{"id":1131,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_25","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1132":{"id":1132,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_25","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1133":{"id":1133,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_25","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1134":{"id":1134,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_26","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 6","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 6","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 6"},"1135":{"id":1135,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_26","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1136":{"id":1136,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_26","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1137":{"id":1137,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_26","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1138":{"id":1138,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_27","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 7","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 7","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 7"},"1139":{"id":1139,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_27","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1140":{"id":1140,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_27","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1141":{"id":1141,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_27","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1142":{"id":1142,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_28","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 8","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 8","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 8"},"1143":{"id":1143,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_28","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1144":{"id":1144,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_28","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1145":{"id":1145,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_28","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1146":{"id":1146,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_29","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 9","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 9","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 9"},"1147":{"id":1147,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_29","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1148":{"id":1148,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_29","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1149":{"id":1149,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_29","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1150":{"id":1150,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_30","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 10","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 10","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 10"},"1151":{"id":1151,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_30","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1152":{"id":1152,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_30","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1153":{"id":1153,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_30","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1154":{"id":1154,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_31","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 11","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 11","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 11"},"1155":{"id":1155,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_31","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1156":{"id":1156,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_31","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1157":{"id":1157,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_31","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1158":{"id":1158,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_32","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 12","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 12","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 12"},"1159":{"id":1159,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_32","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1160":{"id":1160,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_32","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1161":{"id":1161,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_32","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1162":{"id":1162,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_33","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 13","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 13","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 13"},"1163":{"id":1163,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_33","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1164":{"id":1164,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_33","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1165":{"id":1165,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_33","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1166":{"id":1166,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_34","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 14","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 14","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 14"},"1167":{"id":1167,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_34","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1168":{"id":1168,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_34","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1169":{"id":1169,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_34","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1170":{"id":1170,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_35","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 15","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 15","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 15"},"1171":{"id":1171,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_35","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1172":{"id":1172,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_35","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1173":{"id":1173,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_35","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1174":{"id":1174,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_36","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 16","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 16","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 16"},"1175":{"id":1175,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_36","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1176":{"id":1176,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_36","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1177":{"id":1177,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_36","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1178":{"id":1178,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_37","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 17","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 17","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 17"},"1179":{"id":1179,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_37","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1180":{"id":1180,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_37","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1181":{"id":1181,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_37","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1182":{"id":1182,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_38","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 18","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 18","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 18"},"1183":{"id":1183,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_38","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1184":{"id":1184,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_38","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1185":{"id":1185,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_38","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1186":{"id":1186,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_39","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 19","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 19","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 19"},"1187":{"id":1187,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_39","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1188":{"id":1188,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_39","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1189":{"id":1189,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_39","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1190":{"id":1190,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_40","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 20","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 20","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 20"},"1191":{"id":1191,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_40","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1192":{"id":1192,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_40","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1193":{"id":1193,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_40","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1194":{"id":1194,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_41","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 21","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 21","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 21"},"1195":{"id":1195,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_41","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1196":{"id":1196,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_41","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1197":{"id":1197,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_41","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1198":{"id":1198,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_42","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 22","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 22","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 22"},"1199":{"id":1199,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_42","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1200":{"id":1200,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_42","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1201":{"id":1201,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_42","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1202":{"id":1202,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_43","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 23","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 23","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 23"},"1203":{"id":1203,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_43","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1204":{"id":1204,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_43","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1205":{"id":1205,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_43","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1206":{"id":1206,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_44","StringContent_EN":"photo - ch\u00e2teau - 24","StringContent_ES":"photo - ch\u00e2teau - 24","StringContent_FR":"photo - ch\u00e2teau - 24"},"1207":{"id":1207,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_44","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1208":{"id":1208,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_44","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1209":{"id":1209,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_44","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1210":{"id":1210,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_45","StringContent_EN":"photo - jardins - 4","StringContent_ES":"photo - jardins - 4","StringContent_FR":"photo - jardins - 4"},"1211":{"id":1211,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_45","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1212":{"id":1212,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_45","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1213":{"id":1213,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_45","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1214":{"id":1214,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_46","StringContent_EN":"photo - jardins - 5","StringContent_ES":"photo - jardins - 5","StringContent_FR":"photo - jardins - 5"},"1215":{"id":1215,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_46","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1216":{"id":1216,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_46","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1217":{"id":1217,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_46","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1218":{"id":1218,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_47","StringContent_EN":"photo - jardins - 6","StringContent_ES":"photo - jardins - 6","StringContent_FR":"photo - jardins - 6"},"1219":{"id":1219,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_47","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1220":{"id":1220,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_47","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1221":{"id":1221,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_47","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1222":{"id":1222,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_48","StringContent_EN":"photo - jardins - 7","StringContent_ES":"photo - jardins - 7","StringContent_FR":"photo - jardins - 7"},"1223":{"id":1223,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_48","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1224":{"id":1224,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_48","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1225":{"id":1225,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_48","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1226":{"id":1226,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_49","StringContent_EN":"photo - jardins - 8","StringContent_ES":"photo - jardins - 8","StringContent_FR":"photo - jardins - 8"},"1227":{"id":1227,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_49","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1228":{"id":1228,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_49","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1229":{"id":1229,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_49","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1230":{"id":1230,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_50","StringContent_EN":"photo - jardins - 9","StringContent_ES":"photo - jardins - 9","StringContent_FR":"photo - jardins - 9"},"1231":{"id":1231,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_50","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1232":{"id":1232,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_50","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1233":{"id":1233,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_50","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1234":{"id":1234,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_51","StringContent_EN":"photo - jardins - 10","StringContent_ES":"photo - jardins - 10","StringContent_FR":"photo - jardins - 10"},"1235":{"id":1235,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_51","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1236":{"id":1236,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_51","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1237":{"id":1237,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_51","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1238":{"id":1238,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_52","StringContent_EN":"photo - jardins - 11","StringContent_ES":"photo - jardins - 11","StringContent_FR":"photo - jardins - 11"},"1239":{"id":1239,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_52","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1240":{"id":1240,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_52","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1241":{"id":1241,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_52","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1242":{"id":1242,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_53","StringContent_EN":"photo - jardins - 12","StringContent_ES":"photo - jardins - 12","StringContent_FR":"photo - jardins - 12"},"1243":{"id":1243,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_53","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1244":{"id":1244,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_53","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1245":{"id":1245,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_53","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1246":{"id":1246,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_54","StringContent_EN":"photo - jardins - 13","StringContent_ES":"photo - jardins - 13","StringContent_FR":"photo - jardins - 13"},"1247":{"id":1247,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_54","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1248":{"id":1248,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_54","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1249":{"id":1249,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_54","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1250":{"id":1250,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_55","StringContent_EN":"photo - jardins - 14","StringContent_ES":"photo - jardins - 14","StringContent_FR":"photo - jardins - 14"},"1251":{"id":1251,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_55","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1252":{"id":1252,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_55","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1253":{"id":1253,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_55","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1254":{"id":1254,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_56","StringContent_EN":"photo - jardins - 15","StringContent_ES":"photo - jardins - 15","StringContent_FR":"photo - jardins - 15"},"1255":{"id":1255,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_56","StringContent_EN":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_ES":"\u00a9 copyright xxx","StringContent_FR":"\u00a9 copyright xxx"},"1256":{"id":1256,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_56","StringContent_EN":"L\u00e9gende photo","StringContent_ES":"L\u00e9gende photo","StringContent_FR":"L\u00e9gende photo"},"1257":{"id":1257,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_56","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1266":{"id":1266,"StringName":"str_AssetString_ID_assets_57","StringContent_EN":"Video 1","StringContent_ES":"ESP Video 1","StringContent_FR":"Video 1"},"1267":{"id":1267,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_assets_57","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"ESP Description courte de la vid\u00e9o","StringContent_FR":"Description courte de la vid\u00e9o"},"1268":{"id":1268,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_assets_57","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"ESP Description compl\u00e8te de la vid\u00e9o","StringContent_FR":"Description compl\u00e8te de la vid\u00e9o"},"1269":{"id":1269,"StringName":"str_AssetDownloadURLString_ID_assets_57","StringContent_EN":"titre lien","StringContent_ES":"ESP titre lien","StringContent_FR":"titre lien"},"1280":{"id":1280,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productoptions_4","StringContent_EN":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","StringContent_ES":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","StringContent_FR":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap."},"1279":{"id":1279,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_4","StringContent_EN":"Personnes avec handicap","StringContent_ES":"Personnes avec handicap","StringContent_FR":"Personnes avec handicap"},"1278":{"id":1278,"StringName":"str_ProductoptionString_ID_productoptions_4","StringContent_EN":"Personnes avec handicap (copy)","StringContent_ES":"Personnes avec handicap (copy)","StringContent_FR":"Personnes avec handicap (copy)"},"1281":{"id":1281,"StringName":"str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_4","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1282":{"id":1282,"StringName":"str_OpenTicketsPanelTitle","StringContent_EN":"Bulk order form","StringContent_ES":"Formulaire vente en nombre","StringContent_FR":"Formulaire vente en nombre"},"1283":{"id":1283,"StringName":"str_YourProductsSelection","StringContent_EN":"Your selection","StringContent_ES":"Votre s\u00e9lection","StringContent_FR":"Votre s\u00e9lection"},"1284":{"id":1284,"StringName":"str_Preorder","StringContent_EN":"Pre-order","StringContent_ES":"Pr\u00e9commande","StringContent_FR":"Pr\u00e9commande"},"1285":{"id":1285,"StringName":"str_Ticket_P","StringContent_EN":"tickets","StringContent_ES":"billets","StringContent_FR":"billets"},"1286":{"id":1286,"StringName":"str_orderForm_Instructions_Step_1","StringContent_EN":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre).","StringContent_ES":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre).","StringContent_FR":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre)."},"1287":{"id":1287,"StringName":"str_Billing_Short","StringContent_EN":"Billing","StringContent_ES":"Facturation","StringContent_FR":"Facturation"},"1288":{"id":1288,"StringName":"str_Contact","StringContent_EN":"Contact","StringContent_ES":"Contact","StringContent_FR":"Contact"},"1289":{"id":1289,"StringName":"str_orderForm_FirstName_LastName_PlaceHolder","StringContent_EN":"First Name, Last Name","StringContent_ES":"Pr\u00e9nom, Nom","StringContent_FR":"Pr\u00e9nom, Nom"},"1290":{"id":1290,"StringName":"str_Customer_S","StringContent_EN":"Customer","StringContent_ES":"Client","StringContent_FR":"Client"},"1291":{"id":1291,"StringName":"str_orderForm_Title_Step2","StringContent_EN":"Your billing data","StringContent_ES":"Vos coordonn\u00e9es de facturation","StringContent_FR":"Vos coordonn\u00e9es de facturation"},"1292":{"id":1292,"StringName":"str_Step_S","StringContent_EN":"step","StringContent_ES":"\u00e9tape","StringContent_FR":"\u00e9tape"},"1293":{"id":1293,"StringName":"str_Of","StringContent_EN":"of","StringContent_ES":"de","StringContent_FR":"de"},"1294":{"id":1294,"StringName":"str_Summary","StringContent_EN":"summary","StringContent_ES":"r\u00e9capitulatif","StringContent_FR":"r\u00e9capitulatif"},"1295":{"id":1295,"StringName":"str_Company_S","StringContent_EN":"Company","StringContent_ES":"Soci\u00e9t\u00e9","StringContent_FR":"Soci\u00e9t\u00e9"},"1296":{"id":1296,"StringName":"str_Address","StringContent_EN":"Address","StringContent_ES":"Adresse","StringContent_FR":"Adresse"},"1297":{"id":1297,"StringName":"str_ZipCode","StringContent_EN":"ZIP Code","StringContent_ES":"Code Postal","StringContent_FR":"Code Postal"},"1298":{"id":1298,"StringName":"str_City_S","StringContent_EN":"City","StringContent_ES":"Ville","StringContent_FR":"Ville"},"1299":{"id":1299,"StringName":"str_orderForm_Title_Step3","StringContent_EN":"payment and delivery","StringContent_ES":"r\u00e8glement et livraison","StringContent_FR":"r\u00e8glement et livraison"},"1300":{"id":1300,"StringName":"str_YourDeliveryData","StringContent_EN":"Your delivery data","StringContent_ES":"Vos coordonn\u00e9es de livraison","StringContent_FR":"Vos coordonn\u00e9es de livraison"},"1301":{"id":1301,"StringName":"str_Delivery","StringContent_EN":"Delivery","StringContent_ES":"Livraison","StringContent_FR":"Livraison"},"1314":{"id":1314,"StringName":"str_Languages","StringContent_EN":"languages","StringContent_ES":"langues ESP","StringContent_FR":"langues"},"1307":{"id":1307,"StringName":"str_ES","StringContent_EN":"spanish","StringContent_ES":"espa\u00f1ol","StringContent_FR":"espagnol"},"1310":{"id":1310,"StringName":"str_ProductoptionString_ID_productoptions_5","StringContent_EN":"test option produit","StringContent_ES":"test option produit","StringContent_FR":"test option produit"},"1311":{"id":1311,"StringName":"str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1312":{"id":1312,"StringName":"str_FullDescriptionString_ID_productoptions_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1313":{"id":1313,"StringName":"str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_5","StringContent_EN":"","StringContent_ES":"","StringContent_FR":""},"1315":{"id":1315,"StringName":"str_AppTopNav1","StringContent_EN":"products","StringContent_ES":"produits ESP","StringContent_FR":"produits"},"1316":{"id":1316,"StringName":"str_AppTopNav2","StringContent_EN":"Informations","StringContent_ES":"Informations ESP","StringContent_FR":"Informations"},"1317":{"id":1317,"StringName":"str_AppTopNav3","StringContent_EN":"Tools","StringContent_ES":"Outils ESP","StringContent_FR":"Outils"},"1318":{"id":1318,"StringName":"str_Language","StringContent_EN":"language","StringContent_ES":"langue esp","StringContent_FR":"langue"},"1319":{"id":1319,"StringName":"str_ProductString_ID_products_30","StringContent_EN":"Self-Guided Tour Grand Apartments + Passport","StringContent_ES":"Visitas por libre de  <br>los Grandes Aposentos + Pasaporte","StringContent_FR":"Visite autonome des <br>Grands Appartements + Passeport"},"1309":{"id":1309,"StringName":"str_Download_All","StringContent_EN":"Download all","StringContent_ES":"Todo descargar","StringContent_FR":"Tout t\u00e9l\u00e9charger"},"1308":{"id":1308,"StringName":"str_Download_The_File","StringContent_EN":"Download the file","StringContent_ES":"Descargar el fichero","StringContent_FR":"T\u00e9l\u00e9charger le fichier"},"1322":{"id":1322,"StringName":"str_Tab2String_ID_products_30","StringContent_EN":"Order : <a href=\"http:\/\/www.google.fr\/\" target=\"_blank\">www.ch\u00e2teauversailles.fr<\/a>  \nInformation : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\"> infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a>   \nContact : +33 1 30 83 04 05   \n<a href=\"pdf\/procedure.pdf\" target=\"_blank\">Download the procedure<\/a>\n\nGroup: 30 people maximum \n\nThe self-guided tour allows you to enjoy a right of speech and a niche direct access to the tour following a reservation request.","StringContent_ES":"<h1 id=\"modalidades\">Modalidades<\/h1>\n\n<p>Esta oferta es v\u00e1lida de martes a domingo, salvo festivos.  <br>\nEl n\u00famero m\u00e1ximo de personas est\u00e1 <strong>limitado a 30<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Para reservar una visita por libre de los Grandes Aposentos, el solicitante deber\u00e1 formular su petici\u00f3n por correo electr\u00f3nico con <strong>3 meses de antelaci\u00f3n<\/strong>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Informaci\u00f3n: <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a> <\/li>\n<li>Contacto: +33 1 30 83 04 05 <\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pagos-aceptados\">Pagos aceptados<\/h3>\n\n<ul>\n<li>al contado, con cheque y tarjeta de cr\u00e9dito<\/li>\n<li>por correo<\/li>\n<li>por tel\u00e9fono al +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>in situ<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"recogida-de-las-entradas\">Recogida de las entradas<\/h3>\n\n<ul>\n<li>recogida in situ<\/li>\n<li>env\u00edo gratis por correo<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"descuentos-y-ventajas-relacionadas-con-el-volumen-de-compra\">Descuentos y ventajas relacionadas con el volumen de compra<\/h3>\n\n<p>Seg\u00fan el volumen, usted se beneficiar\u00e1 no tan solo de descuentos sino tambi\u00e9n de otras ventajas concretas tales como asignaciones, la facturaci\u00f3n a fin de mes, una l\u00ednea de reserva especial, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% a partir de 8.000 personas al a\u00f1o <\/li>\n<li>15% a partir de 15.000 personas al a\u00f1o<\/li>\n<\/ul>","StringContent_FR":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.  <br>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>30 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Grands Appartements, le demandeur doit formuler sa demande minimum <b>3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/b>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Information : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>R\u00e9servation : +33 1 30 83 04 05<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li><p>sur place<\/p><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"remises-et-avantages-li\u00e9s-au-volume-dachat\">Remises et avantages li\u00e9s au volume d\u2019achat<\/h3>\n\n<p>Sous conditions de volume, vous b\u00e9n\u00e9ficiez non seulement de remises mais aussi d\u2019avantages sp\u00e9cifiques tels que des allotements, la facturation en fin de mois, une ligne de r\u00e9servation d\u00e9di\u00e9e, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% \u00e0 partir de  8 000 personnes par an<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 15 000 personnes  par an<\/li>\n<\/ul>"}},"OrdersArray":{"Productfamilies":[12,13,15,16],"Products":[27,24,25,14,30,19,8,7,4,28,11,9,16,10,15],"Categories":[4,6,2,1],"Services":[8,75,35,76,77,60,61,78,62,79,64,80,68,81,84,3,1,82,38,73,71,69,74,70],"Areas":[1,2,4,3],"Subareas":[12,16,15,14,13,18,11,19,20,21,7,6,5,4,22,2,17,1,10,9,8,3,24],"Deliveryoptions":[1,2],"Saleschannels":[2,1,6,7,3,5,8,4,9],"Productprices":[1,2,3,4,5,6,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27],"Productoptions":[1,2,3,4,5],"Productdiscounts":[1,2,3],"Seasons":[1,2],"Hours":[1,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44],"Assets":[13,11,10,7,8,12,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51,52,53,54,55,56,57],"Assetcategories":[1,2,3],"Assetgalleries":[2,3,4,5,6]}}