{"ProductTabTitleDefault1":"offre","ProductTabTitleDefault2":"modalit\u00e9s","str_4":"Num\u00e9rique","str_Add":"Ajouter","str_Address":"Adresse","str_AdminTopnavTab_Areas":"Espaces","str_AdminTopnavTab_Categories":"Cat\u00e9gories de services","str_AdminTopnavTab_Deliveryoptions":"Modes de livraison","str_AdminTopnavTab_Hours":"Horaires","str_AdminTopnavTab_Productdiscounts":"Remises Produits","str_AdminTopnavTab_Productfamilies":"Familles de produits","str_AdminTopnavTab_Productoptions":"Options Produits","str_AdminTopnavTab_Productprices":"Prix Produits","str_AdminTopnavTab_Products":"Produits","str_AdminTopnavTab_Saleschannels":"Widgets","str_AdminTopnavTab_Seasons":"Saisons","str_AdminTopnavTab_Services":"Services","str_AdminTopnavTab_Strings":"Strings","str_AdminTopnavTab_Subareas":"Sous-espaces","str_AppTopNav1":"produits","str_AppTopNav2":"Informations","str_AppTopNav3":"M\u00e9dias","str_Area":"espace","str_AreaString_ID_areas_1":"Le Ch\u00e2teau","str_AreaString_ID_areas_2":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette","str_AreaString_ID_areas_3":"Les Jardins","str_AreaString_ID_areas_4":"Le Parc","str_Asset":"M\u00e9dia","str_Assetcategories":"Cat\u00e9gories de m\u00e9dias","str_Assetcategory":"Cat\u00e9gorie de m\u00e9dia","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_11":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_12":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_13":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_14":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_15":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_18":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_19":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_20":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_25":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_26":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_27":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_28":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_45":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_57":"titre lien","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_58":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_59":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_7":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_8":"","str_Assetgalleries":"Galeries de m\u00e9dias","str_Assetgallery":"Galerie de m\u00e9dias","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_2":"Vid\u00e9os","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_3":"Ch\u00e2teau","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_4":"Les Expositions","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_5":"Ch\u00e2teaux de Trianon","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_6":"Jardins","str_Assets":"M\u00e9dias","str_AssetString_ID_assets_11":"photo - DMA - 2","str_AssetString_ID_assets_12":"photo - jardins - 1","str_AssetString_ID_assets_13":"photo - DMA - 1","str_AssetString_ID_assets_14":"photo - jardins - 2","str_AssetString_ID_assets_15":"photo - DMA - 3","str_AssetString_ID_assets_18":"photo - jardins - 3","str_AssetString_ID_assets_19":"photo - ch\u00e2teau - 3","str_AssetString_ID_assets_20":"photo - ch\u00e2teau - 4","str_AssetString_ID_assets_25":"photo - ch\u00e2teau - 5","str_AssetString_ID_assets_26":"photo - ch\u00e2teau - 6","str_AssetString_ID_assets_27":"photo - ch\u00e2teau - 7","str_AssetString_ID_assets_28":"photo - ch\u00e2teau - 8","str_AssetString_ID_assets_45":"photo - jardins - 4","str_AssetString_ID_assets_57":"Video 1","str_AssetString_ID_assets_58":"photo - ch\u00e2teau - 9","str_AssetString_ID_assets_59":"photo - DMA - 4","str_AssetString_ID_assets_7":"18e, aux sources du design","str_AssetString_ID_assets_8":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon","str_Billing_Short":"Facturation","str_Cancel":"annuler","str_Category":"cat\u00e9gories","str_CategoryString_ID_categories_1":"Acc\u00e8s et Plans","str_CategoryString_ID_categories_2":"Horaires","str_CategoryString_ID_categories_4":"Se restaurer","str_CategoryString_ID_categories_6":"Boutiques et Locations","str_City_S":"Ville","str_ClosedDaysString_ID_hours_1":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_10":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_11":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_12":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_13":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_14":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_15":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_16":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_17":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_18":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_19":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_20":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_21":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_22":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_23":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_24":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_25":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_26":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_27":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_28":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_29":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_3":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_30":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_31":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_32":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_33":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_34":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_35":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_36":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_37":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_38":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_39":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_4":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_40":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_41":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_42":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_43":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_44":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_5":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_6":"\n","str_ClosedDaysString_ID_hours_7":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_8":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_9":"","str_Company_S":"Soci\u00e9t\u00e9","str_Confirm_Object_Deletion_Prompt":"Confirmez-vous la suppression de","str_Contact":"Contact","str_Customer_S":"Client","str_Delivery":"Livraison","str_Deliveryoption":"modes de livraison","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais","str_Download_All":"Tout t\u00e9l\u00e9charger","str_Download_PDF":"T\u00e9l\u00e9chargez le PDF","str_Download_The_File":"T\u00e9l\u00e9charger le fichier","str_Duplicate":"dupliquer","str_Edit":"\u00e9diter","str_Edition":"\u00e9dition","str_Email":"e-mail","str_EN":"anglais","str_ES":"espagnol","str_ExternalURL":"lien vers site externe","str_ExternalURLString_ID_areas_1":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau","str_ExternalURLString_ID_areas_2":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette","str_ExternalURLString_ID_areas_3":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc","str_ExternalURLString_ID_areas_4":"","str_Fax":"Fax","str_Forgot_Password":"mot de passe oubli\u00e9&nbsp;","str_FR":"fran\u00e7ais","str_FullDescription":"description compl\u00e8te","str_FullDescriptionString_ID_areas_2":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_11":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_12":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_13":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_14":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_15":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_18":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_19":"<b>La Galerie des Glaces<\/b><br>\u00a9 Christian Milet","str_FullDescriptionString_ID_assets_20":"<b>La Chambre du Roi<\/b><br>\u00a9 Christian Milet","str_FullDescriptionString_ID_assets_25":"<b>La Chapelle Royale<\/b><br>\u00a9 Christian Milet","str_FullDescriptionString_ID_assets_26":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_27":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_28":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_45":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_57":"Description compl\u00e8te de la vid\u00e9o","str_FullDescriptionString_ID_assets_58":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_59":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_FullDescriptionString_ID_assets_7":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_8":"","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix","str_FullDescriptionString_ID_hours_1":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_10":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_11":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_12":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_13":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_14":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_15":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_16":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_17":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_18":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_19":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_20":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 2 semaines en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_21":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_22":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, dans les jardins et le parc.","str_FullDescriptionString_ID_hours_23":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, uniquement pendant les vacances scolaires de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_24":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_25":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_26":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_27":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_28":"Ouvert tous les jours.  \n","str_FullDescriptionString_ID_hours_29":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_3":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_30":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_31":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_32":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_33":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_34":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_35":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_36":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_37":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_38":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_39":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 de d\u00e9cembre \u00e0 f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_4":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_40":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en d\u00e9cembre et en f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_41":"Uniquement les week-ends, les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les vacances scolaire de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_42":"Ferm\u00e9 le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_43":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_44":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_5":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_6":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_7":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_8":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_9":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_12":"<p>Venez quand vous le d\u00e9sirez avec les billets non dat\u00e9s pour les individuels, sans acc\u00e8s coupe-file et valables 2 ans.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_13":"<p>R\u00e9servations horaires groupes<br \/>\npour les Grands et Petits Appartements<br \/>\n<strong>avec votre guide-interpr\u00e8te<\/strong>.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Revivez l\u2019atmosph\u00e8re des grandes f\u00eates de Versailles et organisez-y vos <b>soir\u00e9es de prestige<\/b> : d\u00eeners de gala, cocktails...","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_16":"De jour comme de nuit, dans les Jardins, \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra Royal ou \u00e0 l\u2019Orangerie, revivez l\u2019atmosph\u00e8re des  grandes f\u00eates de Versailles\/ \nLe Ch\u00e2teau de Versailles met \u00e0 votre disposition ses espaces pour y organiser vos vos soir\u00e9es de prestige : d\u00eeners de gala, cocktails, concerts, bals, visites privil\u00e8ges, jeux d\u2019eaux et feux d\u2019artifices\u2026","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_1":"<p>L\u2019audioguide est disponible en 11 langues<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_3":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_4":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_FullDescriptionString_ID_productprices_15":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_16":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_3":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_4":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_products_14":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_24":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_products_25":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_27":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_1":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_10":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" target=\"_blank\">modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_2":"T\u00e9l\u00e9chargez la <a href=\"#\">proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e<\/a> Vente en Nombre.","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_6":"T\u00e9l\u00e9chargez notre <a href=\"#\">liste des gratuit\u00e9s<\/a>.","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_7":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_services_1":"","str_FullDescriptionString_ID_services_3":"","str_FullDescriptionString_ID_services_35":"<p>Le salon de the\u0301 Angelina s\u2019est impose\u0301 comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens. L\u2019espace de 600 m2 me\u0302le e\u0301le\u0301gance, charme\u00a0et raffinement.<\/p>\n\n<h3>AVANTAGES<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Accueil de groupes jusqu\u2019a\u0300\u00a060 personnes<\/li>\n\t<li>Salons privatisables<\/li>\n\t<li>Les incontournables\u00a0pa\u0302tisseries d\u2019Angelina<\/li>\n\t<li value=\"0\">A\u0300 disposition e\u0301galement :\u00a0restauration rapide et e\u0301picerie fine Angelina<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Prix<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">A\u0300 partir de 10 personnes<\/li>\n\t<li value=\"0\"><strong>Menus<\/strong> : de 30 \u20ac a\u0300 44 \u20ac (hors boissons)<\/li>\n\t<li value=\"0\"><strong>Pause gou\u0302ter<\/strong> : 17 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Ouverture<\/h3>\n\n<p>les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<br \/>\n<small><b>Attention :<\/b> les jardins sont payants les jours de Grandes Eaux et Jardins Musicaux.<\/small><\/p>\n\n<h3>Acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p>Dans le Cha\u0302teau.<br \/>\nAccessible depuis la cour royale ou a\u0300 la fin du circuit de visite<br \/>\ndes Grands Appartements.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_38":"","str_FullDescriptionString_ID_services_60":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Ce restaurant au de\u0301cor 1900, propose une cuisine franc\u0327aise traditionnelle.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">avantages<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">\u00a0Accueil de groupes jusqu\u2019a\u0300\u00a0200 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">2 grandes salles inte\u0301rieures\u00a0et 1 terrasse d\u2019une capacite\u0301<br \/>\n\tde 200 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Une grande terrasse face au\u00a0Grand Canal<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">A\u0300 disposition e\u0301galement :\u00a0une brasserie, un salon de the\u0301 et un point de vente\u00a0a\u0300 emporter<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">prix<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Menus<\/strong> : de 23,50 \u20ac a\u0300 58 \u20ac (boissons comprises)<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Ouvert tous les jours.<br \/>\nLes groupes sont accueillis\u00a0tous les jours.<br \/>\n<small style=\"line-height: 23.3239994049072px; font-size: 16.6599998474121px;\"><span style=\"font-family: minion_prosemibold; font-size: 16.6599998474121px;\">Attention :<\/span>\u00a0les jardins sont payants les jours de Grandes Eaux<br \/>\net Jardins Musicaux.<\/small><\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Accessible librement par le Parc.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_61":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">avantages<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Accueil de groupes jusqu\u2019a\u0300\u00a050 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Possibilite\u0301 de privatisation\u00a0d\u2019un espace prive\u0301<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Un cadre bucolique, classe\u0301\u00a0monument historique<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Une terrasse ombrage\u0301e<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">A\u0300 disposition e\u0301galement :\u00a0un salon de the\u0301<br \/>\n\tet un point de vente a\u0300 emporter<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">prix<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">A\u0300 partir de 12 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Menus<\/strong> : de 30 \u20ac a\u0300 48 \u20ac (hors boissons)<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Pause gou\u0302ter<\/strong> : 12,30 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Ouvert tous les jours.<br \/>\nFerme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier.<br \/>\n<small style=\"line-height: 23.3239994049072px; font-size: 16.6599998474121px;\"><span style=\"font-family: minion_prosemibold; font-size: 16.6599998474121px;\">Attention :<\/span>\u00a0les jardins sont payants les jours de Grandes Eaux<br \/>\net Jardins Musicaux.<\/small><\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Accessible librement par le Parc.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_62":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Un point de vente a\u0300 emporter et service a\u0300 table en terrasse,<br \/>\nau c\u0153ur des jardins, dans le bosquet de la Girandole*.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">Services<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Toilettes gratuites et accessibles aux handicape\u0301s<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Par les jardins, dans le bosquet de la Girandole.<br \/>\n<span style=\"font-family: minion_prosemibold; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 23.3239994049072px; font-size: 16.6599998474121px;\">Attention :<\/span><span style=\"font-family: minion_proregular; font-size: 16.6599998474121px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 23.3239994049072px;\">\u00a0les jardins sont payants les jours de Grandes Eaux<\/span><br style=\"font-size: 16.6599998474121px; line-height: 23.3239994049072px;\" \/>\n<span style=\"font-family: minion_proregular; font-size: 16.6599998474121px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 23.3239994049072px;\">et Jardins Musicaux.<\/span><\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_64":"","str_FullDescriptionString_ID_services_68":"","str_FullDescriptionString_ID_services_69":"##POUR LE CHATEAU\n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles <strong>Ch\u00e2teau<\/strong>.  \n\n### Parking Place d\u2019Armes :  \n+ Payant pour les autocars et les voitures.  \n+ Gratuit pour les personnes en situation de handicap et les soirs de spectacles, \u00e0 partir de 19h30.  \n","str_FullDescriptionString_ID_services_71":"###Ligne 171 de la RATP :  \n+ Du pont de S\u00e8vres en direction de Versailles-Place d\u2019Armes.  \n+ Dernier bus retour 00h55.","str_FullDescriptionString_ID_services_73":"","str_FullDescriptionString_ID_services_75":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Se\u0301lection de guides,\u00a0cartes postales et souvenirs.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Dans le Cha\u0302teau.<br \/>\nAccessible a\u0300 la fin des circuits de visite.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_76":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Vente de guides, cartes postales et souvenirs.<br \/>\nProduits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux,<br \/>\narts de la table, CD, DVD...<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Dans le Cha\u0302teau.<br \/>\nAccessible depuis la cour royale.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_77":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Dans le Cha\u0302teau.<br \/>\nAccessible depuis la cour royale.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_78":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux- arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_79":"","str_FullDescriptionString_ID_services_8":"<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Ce restaurant au de\u0301cor contemporain s\u2019e\u0301tend sur 700 m2.<br \/>\nIl se compose de plusieurs salons en enfilade.<\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">avantages<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Accueil de groupes jusqu\u2019a\u0300\u00a060 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Salons privatisables<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">1 menu gratuit pour\u00a020 payants<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">A\u0300 disposition e\u0301galement :\u00a0un salon de the\u0301 et une sandwicherie<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">prix<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">A\u0300 partir de 12 personnes<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Menus<\/strong> : de 22,50 \u20ac a\u0300 35 \u20ac (boissons comprises ou non)<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Paniers-repas<\/strong> : 10,50 \u20ac sur place ou 9,50 \u20ac a\u0300 emporter ou remis au pied du car sur le parking du Cha\u0302teau<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Formule Petit de\u0301jeuner<\/strong> :\u00a012,30 \u20ac<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\"><strong>Formule Gou\u0302ter<\/strong> : 12,30 \u20ac<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">ouverture<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">les jours d\u2019ouverture\u00a0du Cha\u0302teau.<br \/>\n<small style=\"line-height: 23.3239994049072px; font-size: 16.6599998474121px;\"><span style=\"font-family: minion_prosemibold; font-size: 16.6599998474121px;\">Attention :<\/span>\u00a0les jardins sont payants les jours de Grandes Eaux et Jardins Musicaux.<\/small><\/p>\n\n<h3 style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">acc\u00e8s<\/h3>\n\n<p style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">Dans le Cha\u0302teau.<br \/>\nAccessible depuis la cour royale ou a\u0300 la fin du circuit de visite<br \/>\ndes Grands Appartements.<\/p>","str_FullDescriptionString_ID_services_80":"","str_FullDescriptionString_ID_services_81":"","str_FullDescriptionString_ID_services_82":"","str_FullDescriptionString_ID_services_84":"","str_FullDescriptionString_ID_services_85":"Agenda","str_FullDescriptionString_ID_services_86":"<h3 id=\"chateau\">cha\u0302teau<\/h3>\n\n<p>Tous les jours sauf les lundis, les 1er janvier, 1er mai et 25 de\u0301cembre.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Haute saison<\/strong> (du 1er avril au 31 octobre)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>9h a\u0300 18h30<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Basse saison<\/strong> (du 1er novembre au 31 mars)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">9h a\u0300 17h30<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"chateaux-de-trianon-et-domaine-de-marie-antoinette\">cha\u0302teaux de trianon et domaine de marie-antoinette<\/h3>\n\n<p>Tous les jours sauf les lundis, les 1er janvier, 1er mai et 25 de\u0301cembre.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Haute saison<\/strong> (du 1er avril au 31 octobre)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>12h a\u0300 18h30<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Basse saison<\/strong> (du 1er novembre au 31 mars)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>12h a\u0300 17h30<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"jardins\">jardins<\/h3>\n\n<p>Tous les jours <small>(sauf e\u0301ve\u0301nements exceptionnels et intempe\u0301ries)<\/small><\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Haute saison<\/strong> (du 1er avril au 31 octobre)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>8h a\u0300 20h30<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Basse saison<\/strong> (du 1er novembre au 31 mars)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>8h a\u0300 18h<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"parc\">parc<\/h3>\n\n<p>Tous les jours <small>(sauf e\u0301ve\u0301nements exceptionnels et intempe\u0301ries)<\/small><\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Haute saison<\/strong> (du 1er avril au 31 octobre)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">8h a\u0300 20h30 (pour les pi\u00e9tons)<\/li>\n\t<li style=\"padding-bottom: 0.65rem; padding-left: 1.1rem; line-height: 1.26rem; font-size: 17.6000003814697px;\" value=\"0\">8h a\u0300 19h (pour les v\u00e9hicules)<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<p><strong>Basse saison<\/strong> (du 1er novembre au 31 mars)<\/p>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">8h a\u0300 18h<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","str_FullDescriptionString_ID_services_87":"","str_GoBack":"revenir","str_Gratuity":"gratuit\u00e9s","str_Gratuity_Standard":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9.","str_Hello":"Bonjour","str_Help_Markdown_Title":"aide \u00e0 la saisie","str_Hour":"horaires","str_HourNotaBeneString_ID_hours_1":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_10":"Pour les pi\u00e8tons","str_HourNotaBeneString_ID_hours_11":"Pour les v\u00e9hicules","str_HourNotaBeneString_ID_hours_12":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_13":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_14":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_15":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_16":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_17":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_18":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_19":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_20":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_21":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_22":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_23":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_24":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_25":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_26":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_27":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_28":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_29":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_3":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_30":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_31":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_32":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_33":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_34":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_35":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_36":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_37":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_38":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_39":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_4":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_40":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_41":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_42":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_43":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_44":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_5":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_6":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_7":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_8":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_9":"","str_HourString_ID_hours_1":"horaires ch\u00e2teau basse saison","str_HourString_ID_hours_10":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_11":"horaires Parc ","str_HourString_ID_hours_12":"horaires Jardins","str_HourString_ID_hours_13":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_14":"horaires Jardins ","str_HourString_ID_hours_15":"horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_16":"Horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_17":"horaires Angelina Ch\u00e2teau","str_HourString_ID_hours_18":"horaires Angelina Ch\u00e2teau ","str_HourString_ID_hours_19":"horaires La Flottille","str_HourString_ID_hours_20":"horaires La Petite Venise","str_HourString_ID_hours_21":"horaires Brasserie de la Girandole","str_HourString_ID_hours_22":"horaires La Parmentier de Versailles","str_HourString_ID_hours_23":"horaires Buvette du Dauphin","str_HourString_ID_hours_24":"horaires Kiosque de jus d\u2019oranges press\u00e9es","str_HourString_ID_hours_25":"horaires Angelina Parc","str_HourString_ID_hours_26":"horaires Kiosque de sorbets biologiques","str_HourString_ID_hours_27":"horaires Angelina Parc ","str_HourString_ID_hours_28":"horaires Les terrasses de la Petite Venise","str_HourString_ID_hours_29":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s","str_HourString_ID_hours_3":"Horaires ch\u00e2teau haute saison ","str_HourString_ID_hours_30":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s ","str_HourString_ID_hours_31":"horaires Ladur\u00e9e","str_HourString_ID_hours_32":"horaires Ladur\u00e9e ","str_HourString_ID_hours_33":"horaires Librairie des Princes","str_HourString_ID_hours_34":"horaires Librairie des Princes ","str_HourString_ID_hours_35":"horaires La boutique des jardins de Versailles","str_HourString_ID_hours_36":"horaires La boutique des jardins de Versailles ","str_HourString_ID_hours_37":"horaires Boutique du Petit Trianon ","str_HourString_ID_hours_38":"horaires Boutique du Grand Trianon ","str_HourString_ID_hours_39":"horaires Les barques","str_HourString_ID_hours_4":"Horaires la S\u00e9r\u00e9nade Royale","str_HourString_ID_hours_40":"horaires Bicyclettes","str_HourString_ID_hours_41":"horaires Segways","str_HourString_ID_hours_42":"horaires Segways ","str_HourString_ID_hours_43":"horaires Le petit train","str_HourString_ID_hours_44":"horaires Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques","str_HourString_ID_hours_5":"Horaires Grandes Eaux Nocturnes","str_HourString_ID_hours_6":"Horaires Grandes Eaux Musicales","str_HourString_ID_hours_7":"Horaires Jardins Musicaux","str_HourString_ID_hours_8":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette","str_HourString_ID_hours_9":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette ","str_Icon":"ic\u00f4ne","str_Informations":"Informations","str_InternalRefCode":"R\u00e9f.","str_IntranetTitle":"Manuel des Ventes 2014","str_Language":"langue","str_Languages":"langues","str_Log_Myself_In":"m'identifier","str_Logout":"d\u00e9connexion","str_Name":"nom","str_Next":"suivant","str_NotaBene":"N.B.","str_Of":"de","str_OpenDaysString_ID_hours_1":"","str_OpenDaysString_ID_hours_10":"","str_OpenDaysString_ID_hours_11":"","str_OpenDaysString_ID_hours_12":"","str_OpenDaysString_ID_hours_13":"","str_OpenDaysString_ID_hours_14":"","str_OpenDaysString_ID_hours_15":"","str_OpenDaysString_ID_hours_16":"","str_OpenDaysString_ID_hours_17":"","str_OpenDaysString_ID_hours_18":"","str_OpenDaysString_ID_hours_19":"","str_OpenDaysString_ID_hours_20":"","str_OpenDaysString_ID_hours_21":"","str_OpenDaysString_ID_hours_22":"","str_OpenDaysString_ID_hours_23":"","str_OpenDaysString_ID_hours_24":"","str_OpenDaysString_ID_hours_25":"","str_OpenDaysString_ID_hours_26":"","str_OpenDaysString_ID_hours_27":"","str_OpenDaysString_ID_hours_28":"","str_OpenDaysString_ID_hours_29":"","str_OpenDaysString_ID_hours_3":"","str_OpenDaysString_ID_hours_30":"","str_OpenDaysString_ID_hours_31":"","str_OpenDaysString_ID_hours_32":"","str_OpenDaysString_ID_hours_33":"","str_OpenDaysString_ID_hours_34":"","str_OpenDaysString_ID_hours_35":"","str_OpenDaysString_ID_hours_36":"","str_OpenDaysString_ID_hours_37":"","str_OpenDaysString_ID_hours_38":"","str_OpenDaysString_ID_hours_39":"","str_OpenDaysString_ID_hours_4":"","str_OpenDaysString_ID_hours_40":"","str_OpenDaysString_ID_hours_41":"","str_OpenDaysString_ID_hours_42":"","str_OpenDaysString_ID_hours_43":"","str_OpenDaysString_ID_hours_44":"","str_OpenDaysString_ID_hours_5":"","str_OpenDaysString_ID_hours_6":"","str_OpenDaysString_ID_hours_7":"","str_OpenDaysString_ID_hours_8":"","str_OpenDaysString_ID_hours_9":"","str_OpenTicketsPanelTitle":"Formulaire vente en nombre","str_Order":"ordre","str_OrderConfirmation":"Confirmation","str_orderForm_FirstName_LastName_PlaceHolder":"Pr\u00e9nom, Nom","str_orderForm_Instructions_Step_1":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre).","str_orderForm_Title_Step2":"Vos coordonn\u00e9es de facturation","str_orderForm_Title_Step3":"r\u00e8glement et livraison","str_Password":"mot de passe","str_Payment":"R\u00e8glement","str_Phone":"T\u00e9l\u00e9phone","str_Photos":"Photos","str_Please_Sign_In":"Veuillez vous identifier","str_Please_Wait":"Veuillez patienter","str_Preorder":"Pr\u00e9commande","str_Press_Releases":"Presse","str_Previous":"pr\u00e9c\u00e9dent","str_PriceInEuros":"Prix en Euros","str_Proceed":"poursuivre","str_Product":"produit","str_Productdiscount":"remises produit","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_1":"5% - 30 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_2":"10% - 300 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_3":"15% - 600 billets et plus","str_Productfamily":"famille de produits","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_12":"<p>Billets non dat\u00e9s<\/p>","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_13":"Visites sur r\u00e9servation","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_15":"Spectacles","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_Productoption":"options produit","str_ProductoptionString_ID_productoptions_1":"Audioguide","str_ProductoptionString_ID_productoptions_2":"Audiophone","str_ProductoptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ProductoptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap (copy)","str_ProductoptionString_ID_productoptions_5":"test option produit","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_1":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_3":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_4":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_5":"","str_Productprice":"prix produit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_1":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_10":"plein tarif        ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_12":"Plein tarif  ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_13":"plein tarif ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_14":"Tarif professionel","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_15":"Abonnement Solo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_16":"Abonnement duo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_17":"Plein tarif      ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_18":"Tarif groupe     ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_19":"Tarif r\u00e9duit       ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_2":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_20":" Tarif groupe","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_21":"Tarif r\u00e9duit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_22":"           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_23":"Tarif groupe           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_24":"Plein tarif         ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_25":"Tarif r\u00e9duit           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_26":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, hors grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_27":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, avec grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_3":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_4":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_5":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus.","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_6":"      Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_9":"Tarif r\u00e9duit     ","str_ProductpriceString_ID_productprices_1":"Passeport hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_10":"8\u20ac plein tarif ","str_ProductpriceString_ID_productprices_11":"24\u20ac Grandes Eaux Nocturnes","str_ProductpriceString_ID_productprices_12":"700\u20ac Plein tarif  ","str_ProductpriceString_ID_productprices_13":"365\u20ac plein tarif   ","str_ProductpriceString_ID_productprices_14":"13\u20ac Tarif professionel","str_ProductpriceString_ID_productprices_15":"50\u20ac Abonnement Solo","str_ProductpriceString_ID_productprices_16":"80 \u20ac Abonnement duo","str_ProductpriceString_ID_productprices_17":"9 \u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_18":"7.50\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_19":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_2":"Passeport avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_20":"7\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_21":"20\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_22":"20\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_23":"15\u20ac Tarif groupe ","str_ProductpriceString_ID_productprices_24":"17\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_25":"15\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_26":"18\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_27":"25\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_3":"Passeport 2 jours hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_4":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_5":"15\u20ac Ch\u00e2teau","str_ProductpriceString_ID_productprices_6":"10\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_9":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_1":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_10":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_11":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_12":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_13":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_14":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_15":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_16":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_17":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_18":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_19":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_2":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_20":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_21":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_23":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_24":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_25":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_26":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_27":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_3":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_4":"Num\u00e9rique","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_5":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_6":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_9":"Commander","str_ProductString_ID_products_10":"Grandes Eaux Musicales","str_ProductString_ID_products_11":"Location d\u2019espaces","str_ProductString_ID_products_14":"Billet ch\u00e2teaux de Trianon","str_ProductString_ID_products_15":"Grandes Eaux Nocturnes","str_ProductString_ID_products_16":"Jardins Musicaux","str_ProductString_ID_products_19":"Visite autonome des <br>Grands Appartements","str_ProductString_ID_products_24":"<p>Passeport 2\u00a0jours<\/p>","str_ProductString_ID_products_25":"Billet Ch\u00e2teau","str_ProductString_ID_products_27":"<p>Passeport<\/p>","str_ProductString_ID_products_28":"Visite Privil\u00e8ge","str_ProductString_ID_products_4":"Prestiges","str_ProductString_ID_products_7":"Visites Guid\u00e9es","str_ProductString_ID_products_8":"Visite autonome des <br>Petits Appartements ","str_ProductString_ID_products_9":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale","str_Public_Deliveryoptions":"modes de livraison","str_Public_Productdiscounts":"remises","str_Public_Productoptions":"inclus","str_Public_Productprices":"prix","str_Public_Saleschannels":"commander","str_Remember_Me":"se souvenir de moi","str_Remove":"supprimer","str_Saleschannel":"canal de vente","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_1":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_10":"Personnes avec handicap","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_3":"Informations Abonnement","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_4":"Contact Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_5":"Informations Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_7":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_8":"Informations Spectacles","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_9":"Contact Versailles Spectacles","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_1":"Commander","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_10":"","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_2":"T\u00e9l\u00e9charger la proc\u00e9dure","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_3":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_4":"Contact","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_5":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_7":"Commander","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_8":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_9":"Contact","str_Save":"enregistrer","str_Season":"saison","str_SeasonString_ID_seasons_1":"Haute Saison","str_SeasonString_ID_seasons_2":"Basse Saison","str_SendByEmail":"Envoyer par e-mail","str_Service":"services","str_ServiceString_ID_services_":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_1":"Barques","str_ServiceString_ID_services_13":"Segways","str_ServiceString_ID_services_14":"Segways","str_ServiceString_ID_services_15":"Segways","str_ServiceString_ID_services_16":"Segways","str_ServiceString_ID_services_3":"Les V\u00e9hicules Electriques","str_ServiceString_ID_services_35":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_38":"Segways","str_ServiceString_ID_services_60":"La Flottille","str_ServiceString_ID_services_61":"La Petite Venise","str_ServiceString_ID_services_62":"Brasserie de la Girandole","str_ServiceString_ID_services_64":"Buvette du Dauphin","str_ServiceString_ID_services_68":"Angelina Trianon","str_ServiceString_ID_services_69":"Parkings","str_ServiceString_ID_services_71":"Gares \/ Bus","str_ServiceString_ID_services_73":"Acc\u00e8s","str_ServiceString_ID_services_75":"Comptoirs de Vente","str_ServiceString_ID_services_76":"Boutiques de Produits D\u00e9riv\u00e9s","str_ServiceString_ID_services_77":"Boutique Ladur\u00e9e","str_ServiceString_ID_services_78":"La Librairie des Princes","str_ServiceString_ID_services_79":"La Boutique des Jardins de Versailles","str_ServiceString_ID_services_8":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_ServiceString_ID_services_80":"Au Grand Trianon","str_ServiceString_ID_services_81":"Au Petit Trianon","str_ServiceString_ID_services_82":"Bicyclettes","str_ServiceString_ID_services_84":"Le Petit Train","str_ServiceString_ID_services_85":"Calendrier","str_ServiceString_ID_services_86":"Horaires","str_ServiceString_ID_services_87":"Pratique","str_ShareOnFacebook":"Partager sur Facebook","str_ShareOnTwitter":"Tweeter","str_ShortDescription":"description","str_ShortDescriptionString_ID_areas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_assets_11":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_12":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_13":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_14":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_15":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_18":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_19":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_20":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_25":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_26":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_27":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_28":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_45":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_57":"Description courte de la vid\u00e9o","str_ShortDescriptionString_ID_assets_58":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_59":"<b>L\u00e9gende photo<\/b><br>\u00a9 Copyright","str_ShortDescriptionString_ID_assets_7":"Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e.","str_ShortDescriptionString_ID_assets_8":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon.","str_ShortDescriptionString_ID_categories_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_2":"du 1er avril au 31 octobre","str_ShortDescriptionString_ID_categories_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_hours_1":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_10":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_11":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_12":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_13":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_14":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_15":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_16":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_17":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_18":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_19":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_20":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_21":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_22":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_23":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_24":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_25":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_26":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_27":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_28":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_29":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_3":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_30":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_31":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_32":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_33":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_34":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_35":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_36":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_37":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_38":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_39":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_4":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n\nJuste avant les Grandes Eaux Nocturnes, un parcours de 40 minutes dans les Grands Appartements du Roi avec la compagnie de Danse L\u2019\u00c9ventail et l\u2019ensemble Amarillis.\n  \n##S\u00e9ances \u00e0 : 18h30 \u2013 18h50 \u2013 19h10 \u2013 19h30 \u2013 19H50\n\nSamedi 21 juin 2014\n\nSamedi 28 juin 2014\n\nSamedi 05 juillet 2014\n\nSamedi 12 juillet 2014\n\nSamedi 19 juillet 2014\n\nSamedi 26 juillet 2014\n\nSamedi 02 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 09 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 16 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 23 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 30 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 06 septembre 2014\n\nSamedi 13 septembre 2014\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_40":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_41":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_42":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_43":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_44":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_5":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nLa spectacle commence \u00e0 20h30 et se termine \u00e0 22 h 50.\n##Les samedis :   \n+ 21 juin   \n+ 28 juin   \n+ 5, 12, 19 et 26 juillet  \n+ 2, 9, 16, 23, 30 ao\u00fbt\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_6":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les samedis et dimanches  \n+ Du 5 avril au 26 octobre  \n\n##LES MARDIS  \n+ Du 20 mai au 24 juin  \n\n##DATES EXCEPTIONNELLES  \n+Jeudi 29 mai\n+Vendredi 15 ao\u00fbt","str_ShortDescriptionString_ID_hours_7":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les mardis  \n+Du 1er avril au 13 mai 2014  \n+Du 1er juillet au 28 octobre 2014. \n\nAttention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.\n\n \n\n\n \n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_8":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_9":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_1":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_2":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_3":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_12":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_13":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Spectacles","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_1":"Audioguide inclus","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_1":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_10":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_12":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_13":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_14":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_15":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_16":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_17":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_18":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_19":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_2":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_20":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_21":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_22":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_23":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_24":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_25":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_26":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_27":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_3":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_4":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_5":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_6":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_9":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_products_10":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Les Grandes Eaux Musicales.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_11":"<p>Location d'espaces.<\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_14":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Dans l\u2019intimit\u00e9 de Louis XIV, Marie-Antoinette et Napol\u00e9on.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_15":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Les Grandes Eaux Nocturnes.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_16":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des jardins et des bosquets au rythme de la musique.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_19":"<p>Les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau.<\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_24":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_25":"\u00c0 la d\u00e9couverte des lieux les plus embl\u00e9matiques.","str_ShortDescriptionString_ID_products_27":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Le s\u00e9same qui ouvre la porte \u00e0 350 ans d\u2019histoire.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_28":"<p>Visite Privil\u00e8ge.<\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_4":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Une visite unique, compos\u00e9e \u00e0 la carte.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_7":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">Une visite qui vous ouvre d\u2019autres portes.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_8":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">La vie intime des Rois.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_products_9":"<p><span style=\"font-family: minion_probold; font-size: 20.6399993896484px; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 24.7679977416992px;\">La S\u00e9r\u00e9nade Royale de la Galerie des Glaces.<\/span><\/p>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_1":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_10":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_3":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_4":"+33 1 30 83 78 00","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_5":"visites-conferences@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_7":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_8":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_9":"+33 1 30 83 74 44","str_ShortDescriptionString_ID_services_1":"Un vrai moment de d\u00e9tente sur le Grand Canal.\n\n\n\n\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_13":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_14":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_15":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_16":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_3":"Une visite comple\u0300te du domaine en toute autonomie : de\u0301couverte des jardins, cha\u0302teaux de Trianon et hameau de la Reine, tour du Grand Canal... \n","str_ShortDescriptionString_ID_services_35":"Le salon de th\u00e9 Angelina s\u2019est impos\u00e9 <br class=\"visible-xs-inline-block\">comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens.  \n<br class=\"visible-xs-inline-block\">L\u2019espace de 700 m2 m\u00eale \u00e9l\u00e9gance, charme et raffinement.","str_ShortDescriptionString_ID_services_38":"Une promenade accompagne\u0301e et commente\u0301e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_60":"Ce restaurant au d\u00e9cor 1900, propose une cuisine fran\u00e7aise traditionnelle.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_61":"Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e. ","str_ShortDescriptionString_ID_services_62":"Un point de vente \u00e0 emporter avec terrasse, au coeur des jardins, dans le bosquet de la Girandole.\n\nOuvert tous les jours de la haute saison, sauf le lundi. \n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_64":"Un point de vente \u00e0 emporter au centre du bosquet du Dauphin.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_68":"Passage oblige\u0301 pour tout amateur de vrai chocolat et du de\u0301licieux Mont-Blanc, l\u2019autre emble\u0300me de la maison. Il propose e\u0301galement un point de vente a\u0300 emporter.","str_ShortDescriptionString_ID_services_69":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/parkings","str_ShortDescriptionString_ID_services_71":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/gares","str_ShortDescriptionString_ID_services_73":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/acces","str_ShortDescriptionString_ID_services_75":"Se\u0301lection de guides, cartes postales et souvenirs.","str_ShortDescriptionString_ID_services_76":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_77":"Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s.","str_ShortDescriptionString_ID_services_78":"Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux-arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux.","str_ShortDescriptionString_ID_services_79":"Vente de produits de\u0301rive\u0301s (accessoires de jardinage, art de la table, parfumerie, livres).","str_ShortDescriptionString_ID_services_8":"Ce restaurant au d\u00e9cor contemporain s\u2019\u00e9tend sur 700m2. Il se compose de plusieurs salons en enfilade.","str_ShortDescriptionString_ID_services_80":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_81":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD...","str_ShortDescriptionString_ID_services_82":"Pour parcourir le Parc et se rendre jusqu\u2019aux cha\u0302teaux de Trianon.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_84":"Les lieux les plus e\u0301loigne\u0301s du domaine accessibles a\u0300 l\u2019abri des intempe\u0301ries et sans fatigue, dans une ambiance musicale baroque.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_85":"Agenda","str_ShortDescriptionString_ID_services_86":"Horaires","str_ShortDescriptionString_ID_services_87":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/chateau\/pratique","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_10":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_24":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_8":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_9":"","str_StartDate":"date de d\u00e9but","str_Step_S":"\u00e9tape","str_Subarea":"sous-espaces","str_SubareaString_ID_subareas_1":"La Galerie des Glaces","str_SubareaString_ID_subareas_10":"La Chapelle","str_SubareaString_ID_subareas_11":"Le Pavillon fran\u00e7ais","str_SubareaString_ID_subareas_12":"Le The\u00e2tre de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_13":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","str_SubareaString_ID_subareas_14":"Le Temple de l\u2019Amour","str_SubareaString_ID_subareas_15":"La Grotte","str_SubareaString_ID_subareas_16":"Le Jardin anglais","str_SubareaString_ID_subareas_17":"La Laiterie de propret\u00e9","str_SubareaString_ID_subareas_18":"Le Hameau de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_19":"La Ferme","str_SubareaString_ID_subareas_2":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_20":"Les Jardins musicaux","str_SubareaString_ID_subareas_21":"Les Grandes Eaux musicales","str_SubareaString_ID_subareas_22":"Le Grand Canal","str_SubareaString_ID_subareas_24":"Appartements priv\u00e9s Louis XV-Louis XVI","str_SubareaString_ID_subareas_3":"La Chambre du Roi","str_SubareaString_ID_subareas_4":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France","str_SubareaString_ID_subareas_5":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau","str_SubareaString_ID_subareas_6":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine","str_SubareaString_ID_subareas_7":"Les Appartements de Mesdames","str_SubareaString_ID_subareas_8":"Le Grand Trianon","str_SubareaString_ID_subareas_9":"Le Petit Trianon","str_Summary":"r\u00e9capitulatif","str_Tab":"Onglet","str_Tab1String_ID_products_10":"<p>Quel que soit votre choix de parcours, ils permettent \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9cier nombre de chefs-d\u2019\u0153uvre du Jardin.<br \/>\nLes fl\u00e2neurs et les passionn\u00e9s peuvent s\u2019\u00e9garer dans les endroits les plus secrets du jardin.<br \/>\nParmi les joyaux que l\u2019histoire de France a l\u00e9gu\u00e9 au patrimoine artistique universel, Versailles est le plus intimement li\u00e9 au d\u00e9sir d\u2019un roi\u2026<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Un jardin au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<br \/>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-musicales\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>S\u00e9ances :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>vendredi 18 avril 2014<\/li>\n\t<li>jeudi 8 mai 2014<\/li>\n\t<li>mardi 20 mai 2014<\/li>\n\t<li>mardi 27 mai 2014<\/li>\n\t<li>jeudi 29 mai 2014<\/li>\n\t<li>mardi 3 juin 2014<\/li>\n\t<li>mardi 10 juin 2014<\/li>\n\t<li>mardi 17 juin 2014<\/li>\n\t<li>mardi 24 juin 2014<\/li>\n\t<li>vendredi 15 aout 2014<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, dimanche 26 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Grandes Eaux Musicales \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Acc\u00e8s payant :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n\t<li>Les samedis de Grandes Eaux Nocturnes, fermeture et \u00e9vacuation du jardin \u00e0 17h30.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en musique :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en Eau le Week-End :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>11h \u00e0 12h<\/li>\n\t<li>15h30 \u00e0 17h,<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Le Mardi :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>11h \u00e0 12h<\/li>\n\t<li>14h30 \u00e0 16h<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin du Miroir :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>toutes les 10 minutes de 10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin de Neptune :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>\u00e0 17h20 (pas de mise en eau du Bassin de Neptune les mardis)<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em><\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem_2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - samedis & dimanches<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem-mardis2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - mardis<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_14":"<p>Une autre facette de Versailles : bucolique et d\u00e9paysante.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">Les Espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Le <a href=\"#\">Petit Trianon<\/a>, le <a href=\"#\">hameau de Marie-Antoinette<\/a> et le <a href=\"#\">Jardin anglais<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Le <a href=\"#\">Grand Trianon<\/a> et les <a href=\"#\">jardins \u00e0 la fran\u00e7aise<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Les <a href=\"#\">expositions temporaires <\/a>au Grand Trianon<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou Jardins Musicaux.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n\t<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n\t<li value=\"0\">Acc\u00e8s aux expositions temporaires inclus<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>D\u00e9couverte d\u2019une facette m\u00e9connue de Versailles<\/li>\n\t<li>Un rythme de visite diff\u00e9rent<\/li>\n\t<li value=\"0\">Un espace naturel pr\u00e9serv\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<p><br \/>\n<strong>\u00c0 savoir<\/strong> : Ces espaces ouvrent \u00e0 partir de midi.\u00a0Pour une journ\u00e9e compl\u00e8te de vos clients \u00e0 Versailles,\u00a0<br \/>\noptez pour le Passeport qui leur donnera acc\u00e8s au Ch\u00e2teau et aux jardins d\u00e8s le matin.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_15":"<p>\u00c0 la tomb\u00e9e de la nuit, le Jardin Royal de Louis XIV devient un surprenant parcours visuel et sonore. Le visiteur d\u00e9couvre bassins et bosquets mis en eau et en lumi\u00e8re, mis en sc\u00e8ne et en couleur.<\/p>\n\n<p>2h30 de promenade magique dans les somptueux jardins de Versailles, avec un \u00e9blouissant feu d\u2019artifice en final\u2026<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Jardin <\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<br \/>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-nocturnes\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>Dates et Heures :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n\t<li>Samedi 21 juin 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 28 juin 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 05 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 12 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 19 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 26 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 06 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n\t<li>Samedi 13 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em><\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen2014-fr_1.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Venir en navette Versailles Express<\/p>\n\n<p>Pour venir aux Grandes Eaux Nocturnes, pensez aux navettes Versailles Express.<br \/>\n2 points de d\u00e9part \/ d\u00e9pose \u00e0 Paris : Place de la Madeleine, Place de l\u2019Etoile<br \/>\nA\/R \u00e0 partir de 29 \u20ac par personne.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.versaillesexpress.com\/fr?utm_source=gen-infospratiques&utm_medium=partenaire&utm_campaign=genversaillesexpress2\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9server en ligne<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_16":"<p>Pour mieux d\u00e9couvrir et profiter des jardins, les bosquets et endroits pr\u00e9serv\u00e9s seront accessibles certains mardis d\u2019avril, mai, juillet, aout, septembre et octobre pour une promenade musicale : un moment de d\u00e9couverte intense, au c\u0153ur des jardins \u00e0 la fran\u00e7aise imagin\u00e9s par Le N\u00f4tre, parmi la multitude de statues qui habitent les all\u00e9es, et \u00e0 l\u2019ombre d\u2019espaces du parc sauvegard\u00e9s par les jardiniers de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Des Jardins au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<\/p>\n\n<p>En 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-de-versailles\" target=\"_blank\">Grandes Eaux<\/a> (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-jardins-musicaux\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"dates-et-heures\">Dates et Heures<\/h3>\n\n<p><strong>Les mardis<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>du 1er avril au 13 mai 2014<\/li>\n\t<li>du 1er juillet au 28 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> de 9h \u00e0 18h30<br \/>\n<strong>Mise en musique :<\/strong> de 10h \u00e0 18h30<\/p>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em><\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm_2014.pdf\" target=\"_blank\">Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_19":"<p>Une R\u00e9servation de groupe avec cr\u00e9neau horaire garanti.<br \/>\nL\u2019assurance d\u2019un cr\u00e9neau horaire garanti pour acc\u00e9der par l\u2019entr\u00e9e des groupes avec un guide ext\u00e9rieur aux lieux les plus embl\u00e9matiques.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Les <a href=\"#\">Grands Appartements<\/a> du Roi et de la Reine, la <a href=\"#\">galerie des Glaces<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">La <a href=\"#\">chambre du Roi<\/a> <s>et de la Reine<\/s>, les <a href=\"#\">expositions temporaires<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou Jardins Musicaux.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Un tarif professionnel d\u00e9di\u00e9 (13\u20ac au lieu de 15\u20ac)<\/li>\n\t<li value=\"0\">Cr\u00e9neau horaires garantissant un acc\u00e8s direct<br \/>\n\t\u00e0 la visite inclus pour votre guide<\/li>\n\t<li>Prix et autres conditions particuli\u00e8res accord\u00e9es<br \/>\n\ten fonction des volumes (remises, allotements, ligne d\u00e9di\u00e9e, facturation\u2026)<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"avantages-client\">Avantages Client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Acc\u00e8s aux lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres<\/li>\n\t<li>Confort et qualit\u00e9 de visite<\/li>\n\t<li>Modulable en une demi-journ\u00e9e<br \/>\n\tou journ\u00e9e compl\u00e8te<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<p><br \/>\n<strong>Offre Visite autonome Grands Appartements + Passeport<\/strong> : Possibilit\u00e9 de pr\u00e9voir<br \/>\nen une seule r\u00e9servation la visite en journ\u00e9e compl\u00e8te avec acc\u00e8s \u00e0 l\u2019ensemble du Domaine<br \/>\net aux Grandes Eaux Musicales ou Jardins Musicaux,\u00a0en fonction du jour de visite : <a href=\"#\">voir l'agenda<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_24":"<p>La qualit\u00e9 d\u2019une visite sur deux journ\u00e9es cons\u00e9cutives de l\u2019ensemble des espaces<br \/>\nen visite libre du domaine avec un billet unique.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">Les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Le <a href=\"#\">Ch\u00e2teau de Versailles<\/a> avec acc\u00e8s aux <a href=\"#\">expositions temporaires<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Les <a href=\"#\">Ch\u00e2teaux de Trianon<\/a> ainsi que le <a href=\"#\">Domaine de Marie-Antoinette<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">les jardins avec les <a href=\"#\">Grandes Eaux Musicales<\/a> et les <a href=\"#\">Jardins Musicaux<\/a>,<br \/>\n\ten fonction du jour de visite : <a href=\"#\">voir le calendrier<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n\t<li value=\"0\">Billets non dat\u00e9s, valables 2 ans<br \/>\n\tm\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n\t<li value=\"0\">\u00c0 associer avec une nuit\u00e9e et un spectacle<br \/>\n\tpour un s\u00e9jour cl\u00e9 en main<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Un temps de visite adapt\u00e9 \u00e0 la dimension<br \/>\n\tdu Domaine de Versailles<\/li>\n\t<li>D\u00e9couvrez Versailles autrement,<br \/>\n\tsa ville et son Domaine<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<p>\u00a0<\/p>\n\n<p><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire<br \/>\ndes r\u00e9servations de groupes ou en Visite Guid\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u00a0<\/p>","str_Tab1String_ID_products_25":"<p>La souplesse d\u2019utilisation du billet non dat\u00e9, achet\u00e9 \u00e0 l\u2019avance, pour acc\u00e9der par l\u2019entr\u00e9e des individuels sans r\u00e9servation horaire aux lieux les plus demand\u00e9s du Ch\u00e2teau.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\"><a href=\"#\">Les Grands Appartements<\/a> et la <a href=\"#\">galerie des Glaces<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">La <a href=\"#\">Chambre du Roi<\/a> <s>et de la Reine<\/s>, les <a href=\"#\">expositions temporaires<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou jardins Musicaux : <a href=\"#\">voir l'agenda<\/a><\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n\t<li value=\"0\">Billets non dat\u00e9s, valables 2\u00a0ans<br \/>\n\tm\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n\t<li value=\"0\">Un audioguide en 11 langues inclus<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Programmation de visite sur une demi-journ\u00e9e<\/li>\n\t<li value=\"0\">Visite des lieux les plus embl\u00e9matiques du Ch\u00e2teau<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<p><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en Visite Autonome ou en Visite Guid\u00e9e.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_27":"<p>La souplesse d\u2019un billet uni<em>que valable une journ\u00e9e pour un acc\u00e8s \u00e0 l\u2019ensemble<br \/>\ndes circuits\u00a0<\/em>en<em> visite libre.<\/em><\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">Les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Acc\u00e8s en visite libre \u00e0 l\u2019ensemble des espaces du mus\u00e9e et du domaine de Versailles :<br \/>\n\tLe <a ng-click=\"showAlert()\">Ch\u00e2teau de Versailles<\/a> , Les <a ng-click=\"showAlert2()\">Ch\u00e2teaux de Trianon<\/a> et le <a href=\"http:\/\/test.com\">Domaine de Marie-Antoinette<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Les\u00a0<a href=\"http:\/\/test.com\">expositions temporaires<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Les\u00a0<a href=\"http:\/\/test.com\">jardins<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">Les\u00a0<a href=\"http:\/\/test.com\">Grandes Eaux Musicales<\/a> et les <a href=\"http:\/\/test.com\">Jardins Musicaux<\/a>,<br \/>\n\ten fonction du jour de votre\u00a0visite\u00a0: <a href=\"http:\/\/test.com\">voir\u00a0l'agenda<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n\t<li value=\"0\">Simplicit\u00e9 d\u2019usage : un seul billet pour tout visiter<\/li>\n\t<li value=\"0\">Billets non dat\u00e9s, valables 2\u00a0ans<br \/>\n\tm\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Toutes les facettes de Versailles sur une journ\u00e9e<\/li>\n\t<li value=\"0\">D\u00e9couverte du domaine en toute libert\u00e9<br \/>\n\tavec un billet unique<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<p><br \/>\n<strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire<br \/>\ndes r\u00e9servations de groupes\u00a0en <a href=\"#\/tab\/productfamilies\/prodFamID\/13\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/tab\/productfamilies\/prodFamID\/13\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_4":"<p>Le prestige d\u2019une visite incluant un accueil personnalis\u00e9 et l\u2019acc\u00e8s aux lieux les plus secrets de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"vos-avantages\" style=\"font-style: normal; font-variant: normal;\">vos avantages<\/h3>\n\n<ul style=\"font-family: minion_proregular; font-style: normal; font-variant: normal; line-height: 27.4400005340576px; font-size: 19.6000003814697px;\">\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Un produit prestigieux, qui r\u00e9pond aux exigences d\u2019une\u00a0<span style=\"font-family: minion_prosemibold; font-size: 19.6000003814697px;\">client\u00e8le haut de gamme<\/span>.<br \/>\n\tAutorise la d\u00e9pose minute dans la cour d\u2019Honneur en voiture<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">L\u2019ouverture, \u00e0 la carte, d\u2019<a href=\"#\">espaces exceptionnels<\/a>\u00a0pendant 1h30\u00a0sous la conduite<br \/>\n\td\u2019un expert des lieux<\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">Une prestation int\u00e9grant l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019ensemble des circuits \u00a0en visite libre,\u00a0ainsi<br \/>\n\tqu\u2019aux <a href=\"#\">Grandes Eaux Musicales<\/a> ou <a href=\"#\">Jardins Musicaux<\/a> en fonction du jour de visite : <a href=\"#\">voir l'agenda<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-espaces\">Les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Passages secrets et autres lieux cach\u00e9s,<br \/>\n\tChambres et Appartements priv\u00e9s<\/li>\n\t<li>Ch\u00e2teau de Versailles<\/li>\n\t<li value=\"0\">Ch\u00e2teaux de Trianon<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"acc\u00e8s-libre\">Acc\u00e8s libre :<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Domaine de Marie-Antoine<\/li>\n\t<li>Ch\u00e2teau de Versailles<\/li>\n\t<li value=\"0\">Jardin avec Grandes Eaux Musicales<br \/>\n\tet Jardins Musicaux <a href=\"#\">en fonction du jour de visite<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"vos-avantages\"><span style=\"font-family: apollon_rgregular; font-size: 1.3rem; letter-spacing: -0.04rem; line-height: 1.2;\">Les Avantages Client<\/span><\/h3>\n\n<p>Une offre compl\u00e8te et sur mesure qui donne \u00e0 vos clients la libert\u00e9 de cr\u00e9er un parcours \u00e0 la carte et d\u2019ouvrir toutes les portes de Versailles, m\u00eame les plus secr\u00e8tes.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_7":"<p>Un horaire garanti pour d\u00e9couvrir les plus pr\u00e9cieuses facettes de Versailles<br \/>\naccessibles uniquement avec un conf\u00e9rencier du ch\u00e2teau, expert des lieux.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">Les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Les <a href=\"#\">Appartements priv\u00e9s<\/a> du Ch\u00e2teau<\/li>\n\t<li>Le <a href=\"#\">Grand Trianon<\/a>, le <a href=\"#\">Petit Trianon<\/a><\/li>\n\t<li>Les <a href=\"#\">jardins et les bosquets<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Une r\u00e9servation de groupe avec horaire garanti<\/li>\n\t<li>Acc\u00e8s exclusif \u00e0 des espaces rares, d\u00e9crypt\u00e9s par un sp\u00e9cialiste des lieux<\/li>\n\t<li>Offre l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019ensemble des circuits en visite libre du ch\u00e2teau \u00e0 l\u2019issue de la visite<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Le b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un acc\u00e8s direct \u00e0 une d\u2019espaces inaccessibles autrement, conduite par un sp\u00e9cialiste de l\u2019histoire des lieux.<\/li>\n\t<li>Un large choix de th\u00e8me et de lieux de visite<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","str_Tab1String_ID_products_8":"<p>Le privil\u00e8ge d\u2019acc\u00e9der avec un guide ext\u00e9rieur \u00e0 la vie intime de la famille royale dans les Petits Appartements, pour d\u00e9couvrir ensuite le luxe des Grands Appartements, dans un parcours unique.<\/p>\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Les <a href=\"#\">Appartements priv\u00e9s<\/a> de Louis XV et de Louis XVI<\/li>\n\t<li>L\u2019<a href=\"#\">Op\u00e9ra<\/a> ou la <a href=\"#\">Chapelle royale<\/a> (selon la disponibilit\u00e9 de l\u2019espace \u00e0 la date demand\u00e9e)<\/li>\n\t<li>L\u2019acc\u00e8s aux <a href=\"#\">Grands Appartements<\/a> et \u00e0 la <a href=\"#\">galerie des Glaces<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou Jardins Musicaux : <a href=\"#\">voir l'agenda<\/a><\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Une r\u00e9servation unique incluant le droit de parole pour 2 espaces de visite distincts<\/li>\n\t<li value=\"0\">Le Prestige des Grands Appartements,\u00a0<br \/>\n\tl\u2019intimit\u00e9 des Petits Appartements<br \/>\n\tr\u00e9unis dans une seule et m\u00eame visite<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Cr\u00e9neaux horaires garantissant<br \/>\n\tun acc\u00e8s direct \u00e0 la visite<\/li>\n\t<li value=\"0\">Une visite offrant une vision compl\u00e8te<br \/>\n\tde la vie \u00e0 la cour<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","str_Tab1String_ID_products_9":"<p>A l\u2019image de la Cour du 17\u00e8me si\u00e8cle, le public assiste \u00e0 des sc\u00e8nes farfelues ou pleines de grandeurs dont les murs de Versailles furent t\u00e9moins : c\u00e9r\u00e9monie de l\u2019habillage, rituel du bal \u00e0 la Cour, charivari de la farce des m\u00e9decins moli\u00e9resques, recueillement du chant religieux, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 pastorale de la cornemuse. Des artistes de la Compagnie de Danse l\u2019Eventail et l\u2019ensemble Amarillis r\u00e9veillent des personnages redevenus vivants le temps de nos regards\u2026<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Galerie des Glaces<\/strong><\/p>\n\n<p>Longue de 73 m\u00e8tres et large de 10,50 m\u00e8tres, la Galerie des Glaces, ou Grande Galerie du Ch\u00e2teau de Versailles, a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par l\u2019architecte Jules Hardouin-Mansart et d\u00e9cor\u00e9e par le peintre Charles Lebrun. Souhait\u00e9e par Louis XIV pour \u00e9blouir ses visiteurs, elle arbore quelques 357 miroirs et 17 fen\u00eatres,<br \/>\nElle fut construite entre 1678 et 1684.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/galerie-des-glaces\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - La S\u00e9r\u00e9nade Royale<\/a><\/p>\n\n<p>D\u00e9part de l\u2019escalier Gabriel (entr\u00e9e B).<\/p>","str_Tab1String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 12 \u20ac a\u0300 16 \u20ac.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_3":"","str_Tab1String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_38":"","str_Tab1String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 200 personnes. <br \/>2 grandes salles inte\u0301rieures, et une grande terrasse face au grand canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 50 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_62":"","str_Tab1String_ID_services_64":"","str_Tab1String_ID_services_68":"","str_Tab1String_ID_services_69":"","str_Tab1String_ID_services_71":"","str_Tab1String_ID_services_73":"","str_Tab1String_ID_services_75":"","str_Tab1String_ID_services_76":"","str_Tab1String_ID_services_77":"","str_Tab1String_ID_services_78":"","str_Tab1String_ID_services_79":"","str_Tab1String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_80":"","str_Tab1String_ID_services_81":"","str_Tab1String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"bicycle\" text=\"<strong>Location<\/strong><br \/>3 points de location : grille de la Reine, grille St Antoine,<br \/> au niveau du Grand Canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"monorail\" text=\"<strong>Circuit<\/strong><br \/>Accessible en fonction du type de handicap.<br \/>Circuit complet : Terrasse Nord Cha\u0302teau, Petit Trianon,<br \/> Grand Trianon, Petite Venise, Terrasse Nord Cha\u0302teau.<br \/>\nRetour vers le Cha\u0302teau,<br \/> (de la Petite Venise ou des cha\u0302teaux de Trianon).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n\n\n<div widget-icon-text icon=\"headset-sound-streamline\" text=\"<strong>Audioguide<\/strong><br \/>EN option, un audioguide pour les commentaires historiques<br \/> (en fran\u00e7ais, anglais, chinois, espagnol, italien, japonais et russes).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n","str_Tab1String_ID_services_85":"","str_Tab1String_ID_services_86":"","str_Tab1String_ID_services_87":"","str_Tab2String_ID_products_10":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n\n<h3>Tarif scolaire<\/h3>\n<p>Le tarif scolaire concerne les groupes de 10 \u00e0 30 enfants jusqu\u2019\u00e0 17 ans, avec 2 accompagnateurs gratuits par tranche de 10 enfants. <br>Uniquement valable les mardis uniquement du 1er avril au 24 juin et du 2 septembre au 28 octobre 2014.\n<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"conditions-de-vente-groupes\">Conditions de vente Groupes<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Paiement par CB au t\u00e9l\u00e9phone ou paiement par ch\u00e8que ou virement au plus tard 15 jours avant, uniquement envoi des billets par courrier (+5,50 \u20ac par envoi). <\/li>\n<li>Achat des billets sur place le soir m\u00eame, de 14h \u00e0 21h.<\/li>\n<li>Si le client b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un tarif groupe lors de la visite du Ch\u00e2teau de Versailles, nous accordons \u00e9galement un tarif groupe sur les Grandes Eaux Musicales et sur les Jardins Musicaux.<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_14":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es<br \/>\ndans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"50\">\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"50\">\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n\t<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>5% \u00e0 partir de 30 billets<\/li>\n\t<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n\t<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_15":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_16":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_19":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.<br \/>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <strong>30 personnes maximum<\/strong>.<br \/>\nPour r\u00e9server votre\u00a0visite, formulez votre demande au <strong>minimum 3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/strong>.<\/p>\n\n<h3 id=\"contacts\">contacts<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">Information : <a href=\"http:\/\/test.com\">visitesautonomes@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n\t<li value=\"0\">R\u00e9servation : +33 1 30 83 04 05<\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"paiements-accept\u00e9s\">Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li value=\"0\">par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"retrait-des-billets\">Retrait des billets :<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>sur place<\/li>\n\t<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"remises-et-avantages-li\u00e9s-au-volume-dachat\">Remises et avantages li\u00e9s au volume d\u2019achat<\/h3>\n\n<p>Sous conditions de volume, vous b\u00e9n\u00e9ficiez non seulement de remises mais aussi d\u2019avantages sp\u00e9cifiques tels que des allotements, la facturation en fin de mois, une ligne de r\u00e9servation d\u00e9di\u00e9e, etc.<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>10% \u00e0 partir de 8 000 personnes par an<\/li>\n\t<li>15% \u00e0 partir de 15 000 personnes par an<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_24":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es<br \/>\ndans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"50\">\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"50\">\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n\t<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>5% \u00e0 partir de 30 billets<\/li>\n\t<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n\t<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_25":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es<br \/>\ndans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"50\">\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"50\">\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n\t<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>5% \u00e0 partir de 30 billets<\/li>\n\t<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n\t<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_27":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es<br \/>\ndans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"50\">\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"50\">\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n\t<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>5% \u00e0 partir de 30 billets<\/li>\n\t<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n\t<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_4":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette visite haut de gamme, cr\u00e9\u00e9e sur mesure, poss\u00e8de une ligne directe d\u00e9di\u00e9e :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>+33 (0)1 30 83 77 82<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>par e-mail :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li><a href=\"mailto:visite-prestige@chateauversailles.fr\">visite-prestige@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Le nombre de visiteurs est <strong>limit\u00e9 \u00e0 20 personnes<\/strong>,<br \/>\npour garantir la qualit\u00e9 de la visite et la pr\u00e9servation de ces espaces pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"paiements-accept\u00e9s\">Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li value=\"0\">par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"retrait-des-billets\">Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","str_Tab2String_ID_products_7":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>B\u00e9n\u00e9ficiez de cette offre toute l\u2019ann\u00e9e, du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.<br \/>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <strong>25 personnes maximum<\/strong>.<br \/>\n\u00a0<\/p>\n\n<p>Pour les groupes de visiteurs adultes, r\u00e9f\u00e9rez-vous aupr\u00e8s de nos conf\u00e9renciers<br \/>\npour\u00a0<strong>contr\u00f4ler leurs disponibilit\u00e9s<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">par e-mail : <a href=\"mailto:visites.conferences@chateauversailles.fr\">visites.conferences@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n\t<li style=\"font-size: 19.6000003814697px;\" value=\"0\">par t\u00e9l\u00e9phone : +33 (0)1 30 83 78 00<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"payements-accept\u00e9s\">Payements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>par courrier<\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_8":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Ce parcours est ouvert <strong>uniquement aux guides ayant suivi une formation sp\u00e9cifique<\/strong> \u00e0 ces espaces.<br \/>\nCette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.<br \/>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <strong>25 personnes maximum<\/strong>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server votre visite autonome des Petits Appartements, formulez votre demande<br \/>\npar e-mail <strong>au minimum 3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/strong>\u00a0en indiquant :<\/p>\n\n<ul>\n\t<li>la date,<\/li>\n\t<li>le cr\u00e9neau horaire,<\/li>\n\t<li>le nombre de participants<\/li>\n\t<li>vos coordonn\u00e9es compl\u00e8tes.<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"information-et-r\u00e9servation\">Information et r\u00e9servation :<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">par e-mail : <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr?subject=test&body=test%0A\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n\t<li>par t\u00e9l\u00e9phone : +33 (0)1 30 83 78 00<\/li>\n<\/ul>\n\n<div layout=\"row\">\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"paiements-accept\u00e9s\">Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n<div flex=\"\">\n<h3 id=\"retrait-des-billets\">Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<\/div>","str_Tab2String_ID_products_9":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n<h3>Horaires<\/h3>\n<p>S\u00e9ances \u00e0 : 18h30, 18h50, 19h10, 19h30 et 19h50 <\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014<\/li>\n<\/ul>\n","str_Tab2String_ID_services_1":"","str_Tab2String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>6 ve\u0301hicules sont e\u0301quipe\u0301s pour accueillir une personne en fauteuil roulant.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>35 \u20ac pour 1h - 55 \u20ac pour 2h.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Une brasserie, salon de th\u00e9, vente \u00e0 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Un cadre bucolique, classe\u0301 monument historique.<br \/> Salon de the\u0301, point de vente a\u0300 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_62":"","str_Tab2String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_68":"","str_Tab2String_ID_services_69":"","str_Tab2String_ID_services_71":"","str_Tab2String_ID_services_73":"","str_Tab2String_ID_services_75":"","str_Tab2String_ID_services_76":"","str_Tab2String_ID_services_77":"","str_Tab2String_ID_services_78":"","str_Tab2String_ID_services_79":"","str_Tab2String_ID_services_8":"<div widget-icon-text \nicon=\"chef-food-restaurant-streamline\" \ntext=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>1 menu gratuit pour 20 payants<br \/>Salon de th\u00e9, sandwicherie.\" \ncall-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_80":"","str_Tab2String_ID_services_81":"","str_Tab2String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 5,50 \u20ac a\u0300 18 \u20ac selon la dure\u0301e.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs Groupes<\/strong><br \/>groupes et scolaires : 5,90 \u20ac.<br \/>Circuit personnalisable a\u0300 la demande (pour les scolaires e\u0301galement) :<br \/>le train est alors mis a\u0300 la disposition du client.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_85":"","str_Tab2String_ID_services_86":"","str_Tab2String_ID_services_87":"","str_Tab3String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>32 \u20ac l\u2019heure, accessible aux personnes a\u0300 mobilite\u0301 re\u0301duite, pre\u0301sentation du permis de conduire obligatoire.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le parc. \" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Change be\u0301b\u00e9<\/strong><br \/>\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_69":"","str_Tab3String_ID_services_71":"","str_Tab3String_ID_services_73":"","str_Tab3String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible a\u0300 la fin des circuits de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Dans le Grand Trianon, en sortie du circuit de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>Tarif plein : 7,70 \u20ac<br \/> Tarif re\u0301duit (enfants de 11 a\u0300 18 ans et Handicape\u0301s) : 5,90 \u20ac<br \/>Tarif unique : 4,10 \u20ac pour le retour.<br \/>Gratuite\u0301 : Enfants de moins de 11 ans en famille.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_85":"","str_Tab3String_ID_services_86":"","str_Tab3String_ID_services_87":"","str_Tab4String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 de de\u0301cembre a\u0300 fe\u0301vrier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, a\u0300 partir de 10h* Ferme\u0301 en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>En haute saison : ferme\u0301 le lundi.<br \/>\nEn basse saison : uniquement les week-ends,<br \/> jours fe\u0301rie\u0301s, vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/> Ouvert les jours. Sauf samedis, dimanches et jours fe\u0301rie\u0301s. \" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert tous les jours* (ferme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, sauf le lundi en haute saison <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>et en basse saison, uniquement <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>pendant les vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_69":"","str_Tab4String_ID_services_71":"","str_Tab4String_ID_services_73":"","str_Tab4String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 en de\u0301cembre et en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_85":"","str_Tab4String_ID_services_86":"","str_Tab4String_ID_services_87":"","str_Ticket_P":"billets","str_URL":"lien","str_URL_Title":"titre du lien","str_Videos":"Vid\u00e9os","str_WebAppPublicTitle":"Ch\u00e2teau de Versailles - Manuel des Ventes","str_Website":"site web","str_YourData":"vos coordonn\u00e9es","str_YourDeliveryData":"Vos coordonn\u00e9es de livraison","str_YourOrder":"votre commande","str_YourProductsSelection":"Votre s\u00e9lection","str_ZipCode":"Code Postal"}