{"ProductTabTitleDefault1":"l\u2019offre","ProductTabTitleDefault2":"les modalit\u00e9s","str_Add":"Ajouter","str_Address":"Adresse","str_AdminTopnavTab_Areas":"Espaces","str_AdminTopnavTab_Categories":"Cat\u00e9gories de services","str_AdminTopnavTab_Deliveryoptions":"Modes de livraison","str_AdminTopnavTab_Hours":"Horaires","str_AdminTopnavTab_Productdiscounts":"Remises Produits","str_AdminTopnavTab_Productfamilies":"Familles de produits","str_AdminTopnavTab_Productoptions":"Options Produits","str_AdminTopnavTab_Productprices":"Prix Produits","str_AdminTopnavTab_Products":"Produits","str_AdminTopnavTab_Saleschannels":"Widgets","str_AdminTopnavTab_Seasons":"Saisons","str_AdminTopnavTab_Services":"Services","str_AdminTopnavTab_Strings":"Strings","str_AdminTopnavTab_Subareas":"Sous-espaces","str_AppTopNav1":"produits","str_AppTopNav2":"Informations","str_AppTopNav3":"Outils","str_Area":"espace","str_AreaString_ID_areas_1":"Le Ch\u00e2teau","str_AreaString_ID_areas_2":"Ch\u00e2teaux de Trianon et Domaine de Marie-Antoinette","str_AreaString_ID_areas_3":"Les Jardins","str_AreaString_ID_areas_4":"Le Parc","str_Asset":"M\u00e9dia","str_Assetcategories":"Cat\u00e9gories de m\u00e9dias","str_Assetcategory":"Cat\u00e9gorie de m\u00e9dia","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_10":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_11":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_12":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_13":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_14":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_15":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_16":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_17":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_18":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_19":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_20":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_21":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_22":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_23":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_24":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_25":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_26":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_27":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_28":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_29":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_30":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_31":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_32":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_33":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_34":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_35":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_36":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_37":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_38":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_39":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_40":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_41":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_42":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_43":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_44":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_45":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_46":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_47":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_48":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_49":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_50":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_51":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_52":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_53":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_54":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_55":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_56":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_57":"titre lien","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_7":"","str_AssetDownloadURLString_ID_assets_8":"","str_Assetgalleries":"Galeries de m\u00e9dias","str_Assetgallery":"Galerie de m\u00e9dias","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_2":"Vid\u00e9os","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_3":"Le Ch\u00e2teau","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_4":"Les Expositions","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_5":"Le Domaine de Marie-Antoinette","str_AssetgalleryString_ID_assetgalleries_6":"Les Jardins","str_Assets":"M\u00e9dias","str_AssetString_ID_assets_10":"photo - ch\u00e2teau - 1","str_AssetString_ID_assets_11":"photo - DMA - 2","str_AssetString_ID_assets_12":"photo - jardins - 1","str_AssetString_ID_assets_13":"photo - DMA - 1","str_AssetString_ID_assets_14":"photo - jardins - 2","str_AssetString_ID_assets_15":"photo - DMA - 3","str_AssetString_ID_assets_16":"photo - DMA - 4","str_AssetString_ID_assets_17":"photo - ch\u00e2teau - 2","str_AssetString_ID_assets_18":"photo - jardins - 3","str_AssetString_ID_assets_19":"photo - ch\u00e2teau - 3","str_AssetString_ID_assets_20":"photo - ch\u00e2teau - 4","str_AssetString_ID_assets_21":"photo - DMA - 5","str_AssetString_ID_assets_22":"photo - DMA - 6","str_AssetString_ID_assets_23":"photo - DMA - 7","str_AssetString_ID_assets_24":"photo - DMA - 8","str_AssetString_ID_assets_25":"photo - ch\u00e2teau - 5","str_AssetString_ID_assets_26":"photo - ch\u00e2teau - 6","str_AssetString_ID_assets_27":"photo - ch\u00e2teau - 7","str_AssetString_ID_assets_28":"photo - ch\u00e2teau - 8","str_AssetString_ID_assets_29":"photo - ch\u00e2teau - 9","str_AssetString_ID_assets_30":"photo - ch\u00e2teau - 10","str_AssetString_ID_assets_31":"photo - ch\u00e2teau - 11","str_AssetString_ID_assets_32":"photo - ch\u00e2teau - 12","str_AssetString_ID_assets_33":"photo - ch\u00e2teau - 13","str_AssetString_ID_assets_34":"photo - ch\u00e2teau - 14","str_AssetString_ID_assets_35":"photo - ch\u00e2teau - 15","str_AssetString_ID_assets_36":"photo - ch\u00e2teau - 16","str_AssetString_ID_assets_37":"photo - ch\u00e2teau - 17","str_AssetString_ID_assets_38":"photo - ch\u00e2teau - 18","str_AssetString_ID_assets_39":"photo - ch\u00e2teau - 19","str_AssetString_ID_assets_40":"photo - ch\u00e2teau - 20","str_AssetString_ID_assets_41":"photo - ch\u00e2teau - 21","str_AssetString_ID_assets_42":"photo - ch\u00e2teau - 22","str_AssetString_ID_assets_43":"photo - ch\u00e2teau - 23","str_AssetString_ID_assets_44":"photo - ch\u00e2teau - 24","str_AssetString_ID_assets_45":"photo - jardins - 4","str_AssetString_ID_assets_46":"photo - jardins - 5","str_AssetString_ID_assets_47":"photo - jardins - 6","str_AssetString_ID_assets_48":"photo - jardins - 7","str_AssetString_ID_assets_49":"photo - jardins - 8","str_AssetString_ID_assets_50":"photo - jardins - 9","str_AssetString_ID_assets_51":"photo - jardins - 10","str_AssetString_ID_assets_52":"photo - jardins - 11","str_AssetString_ID_assets_53":"photo - jardins - 12","str_AssetString_ID_assets_54":"photo - jardins - 13","str_AssetString_ID_assets_55":"photo - jardins - 14","str_AssetString_ID_assets_56":"photo - jardins - 15","str_AssetString_ID_assets_57":"Video 1","str_AssetString_ID_assets_7":"18e, aux sources du design","str_AssetString_ID_assets_8":"Fleurs imp\u00e9riales au Grand Trianon","str_Billing_Short":"Facturation","str_Cancel":"annuler","str_Category":"cat\u00e9gories","str_CategoryString_ID_categories_1":"Acc\u00e8s et Plans","str_CategoryString_ID_categories_2":"Horaires","str_CategoryString_ID_categories_4":"Se restaurer","str_CategoryString_ID_categories_6":"Boutiques et Locations","str_City_S":"Ville","str_ClosedDaysString_ID_hours_1":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_10":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_11":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_12":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_13":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_14":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_15":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_16":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_17":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_18":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_19":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_20":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_21":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_22":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_23":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_24":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_25":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_26":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_27":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_28":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_29":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_3":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_30":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_31":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_32":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_33":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_34":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_35":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_36":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_37":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_38":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_39":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_4":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_40":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_41":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_42":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_43":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_44":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_5":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_6":"\n","str_ClosedDaysString_ID_hours_7":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_8":"","str_ClosedDaysString_ID_hours_9":"","str_Company_S":"Soci\u00e9t\u00e9","str_Confirm_Object_Deletion_Prompt":"Confirmez-vous la suppression de","str_Contact":"Contact","str_Customer_S":"Client","str_Delivery":"Livraison","str_Deliveryoption":"modes de livraison","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_DeliveryoptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais","str_Download_All":"Tout t\u00e9l\u00e9charger","str_Download_PDF":"T\u00e9l\u00e9chargez le PDF","str_Download_The_File":"T\u00e9l\u00e9charger le fichier","str_Duplicate":"dupliquer","str_Edit":"\u00e9diter","str_Edition":"\u00e9dition","str_Email":"e-mail","str_EN":"anglais","str_ES":"espagnol","str_ExternalURL":"lien vers site externe","str_ExternalURLString_ID_areas_1":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau","str_ExternalURLString_ID_areas_2":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/domaine-marie-antoinette","str_ExternalURLString_ID_areas_3":"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/jardins-parc","str_ExternalURLString_ID_areas_4":"","str_Fax":"Fax","str_Forgot_Password":"mot de passe oubli\u00e9&nbsp;","str_FR":"fran\u00e7ais","str_FullDescription":"description compl\u00e8te","str_FullDescriptionString_ID_areas_2":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_10":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_11":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_12":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_13":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_14":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_15":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_16":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_17":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_18":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_19":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_20":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_21":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_22":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_23":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_24":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_25":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_26":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_27":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_28":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_29":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_30":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_31":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_32":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_33":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_34":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_35":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_36":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_37":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_38":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_39":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_40":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_41":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_42":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_43":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_44":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_45":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_46":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_47":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_48":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_49":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_50":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_51":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_52":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_53":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_54":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_55":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_56":"L\u00e9gende photo","str_FullDescriptionString_ID_assets_57":"Description compl\u00e8te de la vid\u00e9o","str_FullDescriptionString_ID_assets_7":"","str_FullDescriptionString_ID_assets_8":"","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"Retrait sur place","str_FullDescriptionString_ID_deliveryoptions_2":"Envoi postal sans frais \u00e0 l\u2019adresse de votre choix","str_FullDescriptionString_ID_hours_1":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_10":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_11":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_12":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_13":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_14":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_15":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_16":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_17":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_18":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_19":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_20":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 2 semaines en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_21":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_22":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, dans les jardins et le parc.","str_FullDescriptionString_ID_hours_23":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, uniquement pendant les vacances scolaires de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_24":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_25":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_26":"Ouvert tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.","str_FullDescriptionString_ID_hours_27":"Ouvert tous les jours, sauf le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_28":"Ouvert tous les jours.  \n","str_FullDescriptionString_ID_hours_29":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_3":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_30":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_31":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_32":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_33":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_34":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_35":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_36":"Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.","str_FullDescriptionString_ID_hours_37":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_38":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_39":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 de d\u00e9cembre \u00e0 f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_4":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_40":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en d\u00e9cembre et en f\u00e9vrier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_41":"Uniquement les week-ends, les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les vacances scolaire de la zone C.","str_FullDescriptionString_ID_hours_42":"Ferm\u00e9 le lundi.","str_FullDescriptionString_ID_hours_43":"Ouvert tous les jours.","str_FullDescriptionString_ID_hours_44":"Ouvert tous les jours.  \nFerm\u00e9 en janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_5":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_6":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_7":"","str_FullDescriptionString_ID_hours_8":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_hours_9":"Ouverts tous les jours sauf les lundis, 1er mai, 25 d\u00e9cembre et 1er janvier.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_12":"Venez quand vous le d\u00e9sirez avec les billets non dat\u00e9s pour les individuels, sans acc\u00e8s coupe-file et valables 2 ans.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_13":"R\u00e9servations horaires groupes pour les Grands et Petits Appartements <strong>avec votre guide-interpr\u00e8te<\/strong>.","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Revivez l\u2019atmosph\u00e8re des grandes f\u00eates de Versailles et organisez-y vos <b>soir\u00e9es de prestige<\/b> : d\u00eeners de gala, cocktails...","str_FullDescriptionString_ID_productfamilies_16":"De jour comme de nuit, dans les Jardins, \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra Royal ou \u00e0 l\u2019Orangerie, revivez l\u2019atmosph\u00e8re des  grandes f\u00eates de Versailles\/ \nLe Ch\u00e2teau de Versailles met \u00e0 votre disposition ses espaces pour y organiser vos vos soir\u00e9es de prestige : d\u00eeners de gala, cocktails, concerts, bals, visites privil\u00e8ges, jeux d\u2019eaux et feux d\u2019artifices\u2026","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_1":"L\u2019audioguide est disponible <br class=\"visible-xs-block\"><br class=\"visible-sm-block\"><br class=\"visible-md-block\"><br class=\"visible-lg-block\"><br class=\"visible-xl-block\">en <a popover=\"Fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, italien, russe, chinois-mandarin, japonais, portugais, cor\u00e9en, polonais.<br><br>\n<small>Un audioguide enfant en fran\u00e7ais est \u00e0 disposition des jeunes \u00e0 partir de 8 ans.<small>\"  popover-placement=\"left\" popover-title=\"<b>Audioguide<\/b>\" popover-trigger=\"mouseenter\">11 langues<\/a>.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_3":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_4":"Consultez nos <a href=\"http:\/\/chateauversailles.fr\/preparer-ma-visite\/handicap\/services-et-aides-a-la-visite\" colorbox>modalit\u00e9s d\u2019accueil<\/a> pour les personnes avec handicap.","str_FullDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_FullDescriptionString_ID_productprices_15":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_16":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_3":"soit la seconde journ\u00e9e pour 7 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_productprices_4":"soit la seconde journ\u00e9e pour 5 \u20ac","str_FullDescriptionString_ID_products_14":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \n\nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \n\nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \n\nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_24":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_products_25":"Billet open, vendu en nombre et \u00e0 l\u2019avance. \nNon dat\u00e9, valable 2 ans. \nAcc\u00e8s par l\u2019entr\u00e9e des individuels. \nNe donne pas droit \u00e0 l\u2019acc\u00e8s coupe-file.","str_FullDescriptionString_ID_products_27":"<span><\/span>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_1":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_saleschannels_7":"Billets vendus uniquement par mail, 48 h minimum \u00e0 l\u2019avance : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_FullDescriptionString_ID_services_1":"","str_FullDescriptionString_ID_services_3":"","str_FullDescriptionString_ID_services_35":"","str_FullDescriptionString_ID_services_38":"","str_FullDescriptionString_ID_services_60":"","str_FullDescriptionString_ID_services_61":"","str_FullDescriptionString_ID_services_62":"","str_FullDescriptionString_ID_services_64":"","str_FullDescriptionString_ID_services_68":"","str_FullDescriptionString_ID_services_69":"","str_FullDescriptionString_ID_services_70":"","str_FullDescriptionString_ID_services_71":"","str_FullDescriptionString_ID_services_73":"","str_FullDescriptionString_ID_services_74":"","str_FullDescriptionString_ID_services_75":"","str_FullDescriptionString_ID_services_76":"","str_FullDescriptionString_ID_services_77":"","str_FullDescriptionString_ID_services_78":"","str_FullDescriptionString_ID_services_79":"","str_FullDescriptionString_ID_services_8":"","str_FullDescriptionString_ID_services_80":"","str_FullDescriptionString_ID_services_81":"","str_FullDescriptionString_ID_services_82":"","str_FullDescriptionString_ID_services_84":"","str_GoBack":"revenir","str_Gratuity":"gratuit\u00e9s","str_Gratuity_Standard":"Gratuit\u00e9 accord\u00e9e pour les moins de 26 ans r\u00e9sidents de l\u2019Union europ\u00e9enne et les moins de 18 ans sur pr\u00e9sentation d\u2019un justificatif en cours de validit\u00e9.","str_Hello":"Bonjour","str_Help_Markdown_Title":"aide \u00e0 la saisie","str_Hour":"horaires","str_HourNotaBeneString_ID_hours_1":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_10":"Pour les pi\u00e8tons","str_HourNotaBeneString_ID_hours_11":"Pour les v\u00e9hicules","str_HourNotaBeneString_ID_hours_12":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_13":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_14":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_15":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_16":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_17":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_18":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_19":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_20":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_21":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_22":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_23":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_24":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_25":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_26":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_27":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_28":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_29":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_3":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_30":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_31":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_32":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_33":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_34":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_35":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_36":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_37":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_38":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_39":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_4":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_40":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_41":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_42":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_43":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_44":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_5":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_6":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_7":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_8":"","str_HourNotaBeneString_ID_hours_9":"","str_HourString_ID_hours_1":"horaires ch\u00e2teau basse saison","str_HourString_ID_hours_10":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_11":"horaires Parc ","str_HourString_ID_hours_12":"horaires Jardins","str_HourString_ID_hours_13":"horaires Parc","str_HourString_ID_hours_14":"horaires Jardins ","str_HourString_ID_hours_15":"horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_16":"Horaires Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_HourString_ID_hours_17":"horaires Angelina Ch\u00e2teau","str_HourString_ID_hours_18":"horaires Angelina Ch\u00e2teau ","str_HourString_ID_hours_19":"horaires La Flottille","str_HourString_ID_hours_20":"horaires La Petite Venise","str_HourString_ID_hours_21":"horaires Brasserie de la Girandole","str_HourString_ID_hours_22":"horaires La Parmentier de Versailles","str_HourString_ID_hours_23":"horaires Buvette du Dauphin","str_HourString_ID_hours_24":"horaires Kiosque de jus d\u2019oranges press\u00e9es","str_HourString_ID_hours_25":"horaires Angelina Parc","str_HourString_ID_hours_26":"horaires Kiosque de sorbets biologiques","str_HourString_ID_hours_27":"horaires Angelina Parc ","str_HourString_ID_hours_28":"horaires Les terrasses de la Petite Venise","str_HourString_ID_hours_29":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s","str_HourString_ID_hours_3":"Horaires ch\u00e2teau haute saison ","str_HourString_ID_hours_30":"horaires Boutiques de produits d\u00e9riv\u00e9s ","str_HourString_ID_hours_31":"horaires Ladur\u00e9e","str_HourString_ID_hours_32":"horaires Ladur\u00e9e ","str_HourString_ID_hours_33":"horaires Librairie des Princes","str_HourString_ID_hours_34":"horaires Librairie des Princes ","str_HourString_ID_hours_35":"horaires La boutique des jardins de Versailles","str_HourString_ID_hours_36":"horaires La boutique des jardins de Versailles ","str_HourString_ID_hours_37":"horaires Boutique du Petit Trianon ","str_HourString_ID_hours_38":"horaires Boutique du Grand Trianon ","str_HourString_ID_hours_39":"horaires Les barques","str_HourString_ID_hours_4":"Horaires la S\u00e9r\u00e9nade Royale","str_HourString_ID_hours_40":"horaires Bicyclettes","str_HourString_ID_hours_41":"horaires Segways","str_HourString_ID_hours_42":"horaires Segways ","str_HourString_ID_hours_43":"horaires Le petit train","str_HourString_ID_hours_44":"horaires Les v\u00e9hicules \u00e9lectriques","str_HourString_ID_hours_5":"Horaires Grandes Eaux Nocturnes","str_HourString_ID_hours_6":"Horaires Grandes Eaux Musicales","str_HourString_ID_hours_7":"Horaires Jardins Musicaux","str_HourString_ID_hours_8":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette","str_HourString_ID_hours_9":"horaires ch\u00e2teaux de Trianon et domaine de Marie-Antoinette ","str_Icon":"ic\u00f4ne","str_Informations":"Informations","str_InternalRefCode":"R\u00e9f.","str_IntranetTitle":"Manuel des Ventes 2014","str_Language":"langue","str_Languages":"langues","str_Log_Myself_In":"m'identifier","str_Logout":"d\u00e9connexion","str_Name":"nom","str_Next":"suivant","str_NotaBene":"N.B.","str_Of":"de","str_OpenDaysString_ID_hours_1":"","str_OpenDaysString_ID_hours_10":"","str_OpenDaysString_ID_hours_11":"","str_OpenDaysString_ID_hours_12":"","str_OpenDaysString_ID_hours_13":"","str_OpenDaysString_ID_hours_14":"","str_OpenDaysString_ID_hours_15":"","str_OpenDaysString_ID_hours_16":"","str_OpenDaysString_ID_hours_17":"","str_OpenDaysString_ID_hours_18":"","str_OpenDaysString_ID_hours_19":"","str_OpenDaysString_ID_hours_20":"","str_OpenDaysString_ID_hours_21":"","str_OpenDaysString_ID_hours_22":"","str_OpenDaysString_ID_hours_23":"","str_OpenDaysString_ID_hours_24":"","str_OpenDaysString_ID_hours_25":"","str_OpenDaysString_ID_hours_26":"","str_OpenDaysString_ID_hours_27":"","str_OpenDaysString_ID_hours_28":"","str_OpenDaysString_ID_hours_29":"","str_OpenDaysString_ID_hours_3":"","str_OpenDaysString_ID_hours_30":"","str_OpenDaysString_ID_hours_31":"","str_OpenDaysString_ID_hours_32":"","str_OpenDaysString_ID_hours_33":"","str_OpenDaysString_ID_hours_34":"","str_OpenDaysString_ID_hours_35":"","str_OpenDaysString_ID_hours_36":"","str_OpenDaysString_ID_hours_37":"","str_OpenDaysString_ID_hours_38":"","str_OpenDaysString_ID_hours_39":"","str_OpenDaysString_ID_hours_4":"","str_OpenDaysString_ID_hours_40":"","str_OpenDaysString_ID_hours_41":"","str_OpenDaysString_ID_hours_42":"","str_OpenDaysString_ID_hours_43":"","str_OpenDaysString_ID_hours_44":"","str_OpenDaysString_ID_hours_5":"","str_OpenDaysString_ID_hours_6":"","str_OpenDaysString_ID_hours_7":"","str_OpenDaysString_ID_hours_8":"","str_OpenDaysString_ID_hours_9":"","str_OpenTicketsPanelTitle":"Formulaire vente en nombre","str_Order":"ordre","str_OrderConfirmation":"Confirmation","str_orderForm_FirstName_LastName_PlaceHolder":"Pr\u00e9nom, Nom","str_orderForm_Instructions_Step_1":"<b class=\"bold\">30 billets minimum.<\/b> <a style=\"color: #428bca;\" href=\"javascript:void();\" popover=\"- 5% \u00e0 partir de 30 billets<br>\n\t\t\t- 10% \u00e0 partir de 300 billets<br>\n\t\t\t- 15% \u00e0 partir de 600 billets\" popover-placement=\"bottom\" popover-trigger=\"mouseenter\">Des remises sont accord\u00e9es<\/a> sur votre volume annuel d\u2019achats (du 1er janvier au 31 d\u00e9cembre).","str_orderForm_Title_Step2":"Vos coordonn\u00e9es de facturation","str_orderForm_Title_Step3":"r\u00e8glement et livraison","str_Password":"mot de passe","str_Payment":"R\u00e8glement","str_Phone":"T\u00e9l\u00e9phone","str_Photos":"Photos","str_Please_Sign_In":"Veuillez vous identifier","str_Please_Wait":"Veuillez patienter","str_Preorder":"Pr\u00e9commande","str_Press_Releases":"Presse","str_Previous":"pr\u00e9c\u00e9dent","str_PriceInEuros":"Prix en Euros","str_Proceed":"poursuivre","str_Product":"produit","str_Productdiscount":"remises produit","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_1":"5% - 30 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_2":"10% - 300 billets et plus","str_ProductdiscountString_ID_productdiscounts_3":"15% - 600 billets et plus","str_Productfamily":"famille de produits","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_12":"Billets non dat\u00e9s","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_13":"Visites sur r\u00e9servation","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_15":"Spectacles","str_ProductfamilyString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_Productoption":"options produit","str_ProductoptionString_ID_productoptions_1":"Audioguide","str_ProductoptionString_ID_productoptions_2":"Audiophone","str_ProductoptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ProductoptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap (copy)","str_ProductoptionString_ID_productoptions_5":"test option produit","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_1":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_3":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_4":"","str_ProductoptionURLString_ID_productoptions_5":"","str_Productprice":"prix produit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_1":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_10":"plein tarif        ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_12":"Plein tarif  ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_13":"plein tarif ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_14":"Tarif professionel","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_15":"Abonnement Solo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_16":"Abonnement duo","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_17":"Plein tarif      ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_18":"Tarif groupe     ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_19":"Tarif r\u00e9duit       ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_2":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_20":" Tarif groupe","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_21":"Tarif r\u00e9duit","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_22":"           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_23":"Tarif groupe           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_24":"Plein tarif         ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_25":"Tarif r\u00e9duit           ","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_26":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, hors grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_27":"R\u00e9servation groupes tarif Passeport, avec grandes eaux...","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_3":"Hors Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_4":"Avec Grandes Eaux Musicales <br>et Jardins Musicaux","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_5":"Acc\u00e8s coupe-file non inclus.","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_6":"      Plein tarif","str_ProductPriceNotaBeneString_ID_productprices_9":"Tarif r\u00e9duit     ","str_ProductpriceString_ID_productprices_1":"Passeport hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_10":"8\u20ac plein tarif ","str_ProductpriceString_ID_productprices_11":"24\u20ac Grandes Eaux Nocturnes","str_ProductpriceString_ID_productprices_12":"700\u20ac Plein tarif  ","str_ProductpriceString_ID_productprices_13":"365\u20ac plein tarif   ","str_ProductpriceString_ID_productprices_14":"13\u20ac Tarif professionel","str_ProductpriceString_ID_productprices_15":"50\u20ac Abonnement Solo","str_ProductpriceString_ID_productprices_16":"80 \u20ac Abonnement duo","str_ProductpriceString_ID_productprices_17":"9 \u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_18":"7.50\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_19":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_2":"Passeport avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_20":"7\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_21":"20\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_22":"20\u20ac Tarif groupe","str_ProductpriceString_ID_productprices_23":"15\u20ac Tarif groupe ","str_ProductpriceString_ID_productprices_24":"17\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_25":"15\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceString_ID_productprices_26":"18\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_27":"25\u20ac","str_ProductpriceString_ID_productprices_3":"Passeport 2 jours hors JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_4":"Passeport 2 jours avec JM et GEM","str_ProductpriceString_ID_productprices_5":"15\u20ac Ch\u00e2teau","str_ProductpriceString_ID_productprices_6":"10\u20ac Plein tarif","str_ProductpriceString_ID_productprices_9":"7\u20ac Tarif r\u00e9duit","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_1":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_10":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_11":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_12":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_13":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_14":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_15":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_16":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_17":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_18":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_19":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_2":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_20":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_21":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_23":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_24":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_25":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_26":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_27":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_3":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_4":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_5":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_6":"Commander","str_ProductpriceURLString_ID_productprices_9":"Commander","str_ProductString_ID_products_10":"Grandes Eaux Musicales","str_ProductString_ID_products_11":"Location d\u2019espaces","str_ProductString_ID_products_14":"Ch\u00e2teaux de Trianon <br>et Domaine de Marie&#8209;Antoinette","str_ProductString_ID_products_15":"Grandes Eaux Nocturnes","str_ProductString_ID_products_16":"Jardins Musicaux","str_ProductString_ID_products_19":"Visite autonome des <br>Grands Appartements","str_ProductString_ID_products_24":"Passeport 3 jours","str_ProductString_ID_products_25":"Billet Ch\u00e2teau","str_ProductString_ID_products_27":"Passeport","str_ProductString_ID_products_28":"Visite Privil\u00e8ge","str_ProductString_ID_products_30":"Visite autonome des <br>Grands Appartements + Passeport","str_ProductString_ID_products_4":"Prestiges","str_ProductString_ID_products_7":"Visites Guid\u00e9es","str_ProductString_ID_products_8":"Visite autonome des <br>Petits Appartements ","str_ProductString_ID_products_9":"La S\u00e9r\u00e9nade Royale","str_Public_Deliveryoptions":"modes de livraison","str_Public_Productdiscounts":"remises","str_Public_Productoptions":"inclus","str_Public_Productprices":"prix","str_Public_Saleschannels":"commander","str_Remember_Me":"se souvenir de moi","str_Remove":"supprimer","str_Saleschannel":"canal de vente","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_1":"par e-mail (ven@chateauversailles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e vente en nombre PDF","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_3":"Informations Abonnement","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_4":"Contact Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_5":"Informations Visites Guid\u00e9es","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_7":"par e-mail (infos@chateauversailles-spectacles.fr)","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_8":"Informations Spectacles","str_SaleschannelString_ID_saleschannels_9":"Contact Versailles Spectacles","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_1":"Commander","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_2":"T\u00e9l\u00e9charger la proc\u00e9dure","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_3":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_4":"Contact","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_5":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_7":"Commander","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_8":"Informations","str_SaleschannelURLString_ID_saleschannels_9":"Contact","str_Save":"enregistrer","str_Season":"saison","str_SeasonString_ID_seasons_1":"Haute Saison","str_SeasonString_ID_seasons_2":"Basse Saison","str_Service":"services","str_ServiceString_ID_services_":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_1":"Barques","str_ServiceString_ID_services_13":"Segways","str_ServiceString_ID_services_14":"Segways","str_ServiceString_ID_services_15":"Segways","str_ServiceString_ID_services_16":"Segways","str_ServiceString_ID_services_3":"Les V\u00e9hicules Electriques","str_ServiceString_ID_services_35":"Angelina","str_ServiceString_ID_services_38":"Segways","str_ServiceString_ID_services_60":"La Flottille","str_ServiceString_ID_services_61":"La Petite Venise","str_ServiceString_ID_services_62":"Brasserie de la Girandole","str_ServiceString_ID_services_64":"Buvette du Dauphin","str_ServiceString_ID_services_68":"Angelina Trianon","str_ServiceString_ID_services_69":"Parkings","str_ServiceString_ID_services_70":"Train","str_ServiceString_ID_services_71":"Transports en commun","str_ServiceString_ID_services_73":"Acc\u00e8s","str_ServiceString_ID_services_74":"Voiture : Parc et domaine","str_ServiceString_ID_services_75":"Comptoirs de Vente","str_ServiceString_ID_services_76":"Boutiques de Produits D\u00e9riv\u00e9s","str_ServiceString_ID_services_77":"Boutique Ladur\u00e9e","str_ServiceString_ID_services_78":"La Librairie des Princes","str_ServiceString_ID_services_79":"La Boutique des Jardins de Versailles","str_ServiceString_ID_services_8":"Le Grand Caf\u00e9 d\u2019Orl\u00e9ans","str_ServiceString_ID_services_80":"Au Grand Trianon","str_ServiceString_ID_services_81":"Au Petit Trianon","str_ServiceString_ID_services_82":"Bicyclettes","str_ServiceString_ID_services_84":"Le Petit Train","str_ShortDescription":"description","str_ShortDescriptionString_ID_areas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_areas_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_2":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_assetgalleries_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_assets_10":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_11":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_12":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_13":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_14":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_15":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_16":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_17":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_18":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_19":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_20":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_21":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_22":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_23":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_24":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_25":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_26":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_27":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_28":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_29":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_30":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_31":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_32":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_33":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_34":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_35":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_36":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_37":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_38":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_39":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_40":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_41":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_42":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_43":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_44":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_45":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_46":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_47":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_48":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_49":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_50":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_51":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_52":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_53":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_54":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_55":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_56":"\u00a9 copyright xxx","str_ShortDescriptionString_ID_assets_57":"Description courte de la vid\u00e9o","str_ShortDescriptionString_ID_assets_7":"Du 28 octobre 2014 au 22 f\u00e9vrier 2015, le ch\u00e2teau de Versailles accueille l\u2019exposition \u00ab 18e, aux sources du design, chefs-d\u2019\u0153uvre du mobilier 1650 \u00e0 1790 \u00bb dans les salles d\u2019Afrique et de Crim\u00e9e.","str_ShortDescriptionString_ID_assets_8":"Du 1er au 15 novembre 2014, deux chrysanth\u00e8mes g\u00e9ants fleuriront<br>sous le p\u00e9ristyle du Grand Trianon.","str_ShortDescriptionString_ID_categories_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_2":"du 1er avril au 31 octobre","str_ShortDescriptionString_ID_categories_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_categories_6":"","str_ShortDescriptionString_ID_deliveryoptions_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_hours_1":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_10":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_11":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_12":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_13":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_14":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_15":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_16":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_17":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_18":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_19":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_20":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_21":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_22":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_23":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_24":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_25":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_26":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_27":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_28":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_29":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_3":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_30":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_31":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_32":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_33":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_34":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_35":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_36":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_37":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_38":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_39":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_4":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a> \n\nJuste avant les Grandes Eaux Nocturnes, un parcours de 40 minutes dans les Grands Appartements du Roi avec la compagnie de Danse L\u2019\u00c9ventail et l\u2019ensemble Amarillis.\n  \n##S\u00e9ances \u00e0 : 18h30 \u2013 18h50 \u2013 19h10 \u2013 19h30 \u2013 19H50\n\nSamedi 21 juin 2014\n\nSamedi 28 juin 2014\n\nSamedi 05 juillet 2014\n\nSamedi 12 juillet 2014\n\nSamedi 19 juillet 2014\n\nSamedi 26 juillet 2014\n\nSamedi 02 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 09 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 16 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 23 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 30 ao\u00fbt 2014\n\nSamedi 06 septembre 2014\n\nSamedi 13 septembre 2014\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_40":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_41":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_42":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_43":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_44":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_5":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \nLa spectacle commence \u00e0 20h30 et se termine \u00e0 22 h 50.\n##Les samedis :   \n+ 21 juin   \n+ 28 juin   \n+ 5, 12, 19 et 26 juillet  \n+ 2, 9, 16, 23, 30 ao\u00fbt\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_6":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les samedis et dimanches  \n+ Du 5 avril au 26 octobre  \n\n##LES MARDIS  \n+ Du 20 mai au 24 juin  \n\n##DATES EXCEPTIONNELLES  \n+Jeudi 29 mai\n+Vendredi 15 ao\u00fbt","str_ShortDescriptionString_ID_hours_7":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/\" target=\"_blank\">Ch\u00e2teau Versailles Spectacles<\/a>  \n##Les mardis  \n+Du 1er avril au 13 mai 2014  \n+Du 1er juillet au 28 octobre 2014. \n\nAttention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.\n\n \n\n\n \n\n","str_ShortDescriptionString_ID_hours_8":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_hours_9":"Informations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/\" target=\"_blank\">www.chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_1":"**5%** \u00e0 partir de 30 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_2":"**10%** \u00e0 partir de 300 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productdiscounts_3":"**15%** \u00e0 partir de 600 billets command\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_12":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_13":"","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_15":"Spectacles","str_ShortDescriptionString_ID_productfamilies_16":"Privatisations","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_1":"Audioguide inclus","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_3":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_4":"Personnes avec handicap","str_ShortDescriptionString_ID_productoptions_5":"","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_1":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_10":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_11":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_12":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_13":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_14":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_15":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_16":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_17":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_18":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_19":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_2":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_20":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_21":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_22":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_23":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_24":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_25":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_26":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_27":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_3":"Tarif hors Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_4":"Tarif avec Grandes eaux musicales et Jardins musicaux","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_5":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_6":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_productprices_9":"Plein tarif","str_ShortDescriptionString_ID_products_10":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_11":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_14":"L\u2019univers d\u00e9licat et champ\u00eatre de Marie-Antoinette, et le Grand Trianon de Louis XIV.","str_ShortDescriptionString_ID_products_15":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_16":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_19":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_24":"Une offre cl\u00e9 en main pour prendre le temps de d\u00e9couvrir Versailles autrement.","str_ShortDescriptionString_ID_products_25":"D\u00e9couvrez les lieux les plus c\u00e9l\u00e8bres du Ch\u00e2teau ainsi que les expositions temporaires.","str_ShortDescriptionString_ID_products_27":"##Le s\u00e9same qui ouvre la porte \u00e0 350 ans d\u2019histoire.","str_ShortDescriptionString_ID_products_28":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_30":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_4":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_7":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_8":"","str_ShortDescriptionString_ID_products_9":"","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_1":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_2":"Proc\u00e9dure d\u00e9taill\u00e9e","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_3":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_4":"+33 1 30 83 78 00","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_5":"visites-conferences@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_6":"Gratuit\u00e9s","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_7":"La vente en nombre concerne l\u2019achat d\u2019au moins 30 billets non dat\u00e9s et non nominatifs valable 2 ans \u00e0 compter de la date d\u2019\u00e9dition. Il s\u2019agit de billets destin\u00e9s aux individuels, qui ne peuvent pas \u00eatre utilis\u00e9s pour les groupes. Ils ne sont ni repris ni \u00e9chang\u00e9s et restent valables en cas d\u2019augmentation tarifaire : <a href=\u2019mailto:ven@chateauversailles.fr\u2019>ven@chateauversailles.fr<\/a>","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_8":"abo@chateauversailles.fr","str_ShortDescriptionString_ID_saleschannels_9":"+33 1 30 83 74 44","str_ShortDescriptionString_ID_services_1":"Un vrai moment de d\u00e9tente sur le Grand Canal.\n\n\n\n\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_13":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_14":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_15":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_16":"Promenade accompagn\u00e9e et comment\u00e9e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n<br>\n\nRenseignements et r\u00e9servations : 06.59.69.74.21.","str_ShortDescriptionString_ID_services_3":"Une visite comple\u0300te du domaine en toute autonomie : de\u0301couverte des jardins, cha\u0302teaux de Trianon et hameau de la Reine, tour du Grand Canal... \n","str_ShortDescriptionString_ID_services_35":"Le salon de th\u00e9 Angelina s\u2019est impos\u00e9 <br class=\"visible-xs-inline-block\">comme un haut lieu des plaisirs gourmands parisiens.  \n<br class=\"visible-xs-inline-block\">L\u2019espace de 700 m2 m\u00eale \u00e9l\u00e9gance, charme et raffinement.","str_ShortDescriptionString_ID_services_38":"Une promenade accompagne\u0301e et commente\u0301e jusqu\u2019au domaine de Marie-Antoinette ou autour du Grand Canal.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_60":"Ce restaurant au d\u00e9cor 1900, propose une cuisine fran\u00e7aise traditionnelle.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_61":"Situe\u0301e entre le bassin d\u2019Apollon et le Grand Canal, ce restaurant propose une cuisine italienne raffine\u0301e. ","str_ShortDescriptionString_ID_services_62":"Un point de vente \u00e0 emporter avec terrasse, au coeur des jardins, dans le bosquet de la Girandole.\n\nOuvert tous les jours de la haute saison, sauf le lundi. \n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_64":"Un point de vente \u00e0 emporter au centre du bosquet du Dauphin.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_68":"Passage oblige\u0301 pour tout amateur de vrai chocolat et du de\u0301licieux Mont-Blanc, l\u2019autre emble\u0300me de la maison. Il propose e\u0301galement un point de vente a\u0300 emporter.","str_ShortDescriptionString_ID_services_69":"##POUR LE CHATEAU\n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles <strong>Ch\u00e2teau<\/strong>.  \n\n### Parking Place d\u2019Armes :  \n+ Payant pour les autocars et les voitures.  \n+ Gratuit pour les personnes en situation de handicap et les soirs de spectacles, \u00e0 partir de 19h30.  \n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_70":"###RER ligne C :  \n+ En direction de Versailles Ch\u00e2teau-Rive Gauche.  \n+ Dernier train retour \u00e0 23h55.\n\n###Trains SNCF de la gare Montparnasse :  \n+ En direction de Versailles-Chantiers.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h31.\n\n###Trains SNCF de la gare Saint-Lazare :   \n+ En direction de Versailles-Rive Droite.  \n+ Dernier train retour \u00e0 00h15.","str_ShortDescriptionString_ID_services_71":"###Ligne 171 de la RATP :  \n+ Du pont de S\u00e8vres en direction de Versailles-Place d\u2019Armes.  \n+ Dernier bus retour 00h55.","str_ShortDescriptionString_ID_services_73":"http:\/\/bienvenue.chateauversailles.fr\/fr\/vue-generale\/acces","str_ShortDescriptionString_ID_services_74":"##POUR LE PARC ET LE DOMAINE DE MARIE-ANTOINETTE  \n###Autoroute A13   \n+ Sortie Versailles Notre Dame.  \n\n###Acc\u00e8s v\u00e9hicules motoris\u00e9s :  \n+ Par la porte Saint-Antoine ou la grille de la Reine :  \n Payant pour les autocars et les voitures.  \nGratuit pour les personnes en situation de handicap.\n\n### Parking autocars :  \n+ Uniquement au croisement des all\u00e9es du Grand Trianon et du Petit Trianon.  \n\n### Parking voitures :  \n+ Au Grand Trianon, au Petit Trianon et au hameau de la Reine.  \n","str_ShortDescriptionString_ID_services_75":"Se\u0301lection de guides, cartes postales et souvenirs.","str_ShortDescriptionString_ID_services_76":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_77":"Se\u0301lection de confitures, the\u0301s, cafe\u0301s, macarons et produits de\u0301rive\u0301s.","str_ShortDescriptionString_ID_services_78":"Spe\u0301cialise\u0301e dans les ouvrages d\u2019histoire, jardins, beaux-arts, jeunesse. Produits de\u0301rive\u0301s et jeux.","str_ShortDescriptionString_ID_services_79":"Vente de produits de\u0301rive\u0301s (accessoires de jardinage, art de la table, parfumerie, livres).","str_ShortDescriptionString_ID_services_8":"Ce restaurant au d\u00e9cor contemporain s\u2019\u00e9tend sur 700m2. Il se compose de plusieurs salons en enfilade.","str_ShortDescriptionString_ID_services_80":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD.","str_ShortDescriptionString_ID_services_81":"Vente de guides, cartes postales et souvenirs. Produits de\u0301rive\u0301s, images (papeterie, affiches, etc.), bijoux, arts de la table, CD, DVD...","str_ShortDescriptionString_ID_services_82":"Pour parcourir le Parc et se rendre jusqu\u2019aux cha\u0302teaux de Trianon.\n\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_services_84":"Les lieux les plus e\u0301loigne\u0301s du domaine accessibles a\u0300 l\u2019abri des intempe\u0301ries et sans fatigue, dans une ambiance musicale baroque.\n\n","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_1":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_10":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_24":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_3":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_8":"","str_ShortDescriptionString_ID_subareas_9":"","str_StartDate":"date de d\u00e9but","str_Step_S":"\u00e9tape","str_Subarea":"sous-espaces","str_SubareaString_ID_subareas_1":"La Galerie des Glaces","str_SubareaString_ID_subareas_10":"La Chapelle","str_SubareaString_ID_subareas_11":"Le Pavillon fran\u00e7ais","str_SubareaString_ID_subareas_12":"Le The\u00e2tre de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_13":"Le Belv\u00e9d\u00e8re","str_SubareaString_ID_subareas_14":"Le Temple de l\u2019Amour","str_SubareaString_ID_subareas_15":"La Grotte","str_SubareaString_ID_subareas_16":"Le Jardin anglais","str_SubareaString_ID_subareas_17":"La Laiterie de propret\u00e9","str_SubareaString_ID_subareas_18":"Le Hameau de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_19":"La Ferme","str_SubareaString_ID_subareas_2":"Les Grands appartements du Roi et de la Reine","str_SubareaString_ID_subareas_20":"Les Jardins musicaux","str_SubareaString_ID_subareas_21":"Les Grandes Eaux musicales","str_SubareaString_ID_subareas_22":"Le Grand Canal","str_SubareaString_ID_subareas_24":"Appartements priv\u00e9s Louis XV-Louis XVI","str_SubareaString_ID_subareas_3":"La Chambre du Roi","str_SubareaString_ID_subareas_4":"Les Galeries du Mus\u00e9e de l\u2019Histoire de France","str_SubareaString_ID_subareas_5":"La Galerie de l\u2019Histoire du Ch\u00e2teau","str_SubareaString_ID_subareas_6":"Les Appartements du Dauphin et de la Dauphine","str_SubareaString_ID_subareas_7":"Les Appartements de Mesdames","str_SubareaString_ID_subareas_8":"Le Grand Trianon","str_SubareaString_ID_subareas_9":"Le Petit Trianon","str_Summary":"r\u00e9capitulatif","str_Tab":"Onglet","str_Tab1String_ID_products_10":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-musicales\">Les Grandes Eaux Musicales<\/h1>\n\n<p>Quel que soit votre choix de parcours, ils permettent \u00e0 tous d\u2019appr\u00e9cier nombre de chefs-d\u2019\u0153uvre du Jardin. <br>\nLes fl\u00e2neurs et les passionn\u00e9s peuvent s\u2019\u00e9garer dans les endroits les plus secrets du jardin. <br>\nParmi les joyaux que l\u2019histoire de France a l\u00e9gu\u00e9 au patrimoine artistique universel, Versailles est le plus intimement li\u00e9 au d\u00e9sir d\u2019un roi\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Un jardin au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-musicales\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>S\u00e9ances :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>vendredi 18 avril 2014<\/li>\n<li>jeudi 8 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 20 mai 2014 <\/li>\n<li>mardi 27 mai 2014<\/li>\n<li>jeudi 29 mai 2014<\/li>\n<li>mardi 3 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 10 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 17 juin 2014<\/li>\n<li>mardi 24 juin 2014<\/li>\n<li>vendredi 15 aout 2014<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, dimanche 26 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Grandes Eaux Musicales \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Acc\u00e8s payant :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<li>Les samedis de Grandes Eaux Nocturnes, fermeture et \u00e9vacuation du jardin \u00e0 17h30.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>9h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en musique :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en Eau le Week-End :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>15h30 \u00e0 17h, <\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Le Mardi :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>11h \u00e0 12h <\/li>\n<li>14h30 \u00e0 16h<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin du Miroir :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>toutes les 10 minutes de 10h \u00e0 18h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Mise en eau du Bassin de Neptune :<\/strong> <\/p>\n\n<ul>\n<li>\u00e0 17h20 (pas de mise en eau du Bassin de Neptune les mardis)<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem_2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - samedis &amp; dimanches<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gem-mardis2014.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets - mardis<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","str_Tab1String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_14":"<h1 id=\"lunivers-champ\u00eatre-et-intime-du-domaine-de-la-reine\">L\u2019univers champ\u00eatre et intime <br>du domaine de la Reine.<\/h1>\n\n<p>Une occasion unique d\u2019avoir acc\u00e8s au c\u00f4t\u00e9 nature et d\u00e9licat de Versailles.<\/p>\n\n<h3>Les Espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Grand Trianon <\/li>\n<li>Le Petit Trianon<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de la Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Petit Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Le Hameau de la Reine<span \npopover=\"Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Hameau de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour des repeaters qui choisissent en connaissance de cause de prendre le temps de visiter l\u2019univers d\u00e9paysant de ces espaces, et rejoindre le calme et l\u2019intimit\u00e9 de Louis XIV, de la Reine et de Napol\u00e9on. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire <\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s <\/li>\n<li>Acc\u00e8s aux expositions temporaires inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>A savoir :<\/strong> Ces espaces ouvrent \u00e0 partir de midi. Pour une journ\u00e9e compl\u00e8te de vos clients \u00e0 Versailles, optez pour le <a href=\"#\/pages\/0\">passeport<\/a>, qui donne acc\u00e8s au Ch\u00e2teau et aux Jardins d\u00e8s le matin.<\/small><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Laissez \u00e0 vos clients amateurs de nature la possibilit\u00e9 de se d\u00e9placer librement dans des espaces ouverts, et de d\u00e9couvrir le reflet de la vie bucolique  que Marie Antoinette mena en ces lieux.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_15":"<h1 id=\"les-grandes-eaux-nocturnes\">Les Grandes Eaux Nocturnes<\/h1>\n\n<p>\u00c0 la tomb\u00e9e de la nuit, le Jardin Royal de Louis XIV devient un surprenant parcours visuel et sonore. Le visiteur d\u00e9couvre bassins et bosquets mis en eau et en lumi\u00e8re, mis en sc\u00e8ne et en couleur. <\/p>\n\n<p>2h30 de promenade magique dans les somptueux jardins de Versailles, avec un \u00e9blouissant feu d\u2019artifice en final\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Jardin <\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi. <br>\nEn 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res Grandes Eaux (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-nocturnes\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<p><strong>Dates et Heures :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Tous les samedis et dimanches, du 5 avril au 26 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><strong>Dates Exceptionnelles :<\/strong><\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014 - 20h30 <\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014 - 20h30<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen2014-fr_1.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">\u25ba Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Venir en navette Versailles Express<\/p>\n\n<p>Pour venir aux Grandes Eaux Nocturnes, pensez aux navettes Versailles Express. <br>\n2 points de d\u00e9part \/ d\u00e9pose \u00e0 Paris : Place de la Madeleine, Place de l\u2019Etoile <br>\nA\/R \u00e0 partir de 29 \u20ac par personne.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.versaillesexpress.com\/fr?utm_source=gen-infospratiques&amp;utm_medium=partenaire&amp;utm_campaign=genversaillesexpress2\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9server en ligne<\/a> <\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">\u25ba R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a><\/p>","str_Tab1String_ID_products_16":"<h1 id=\"partez-\u00e0-la-d\u00e9couverte-des-bosquets-au-rythme-de-la-musique-dans-les-jardins-du-ch\u00e2teau-de-versailles\">Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des bosquets au rythme de la musique dans les Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Pour mieux d\u00e9couvrir et profiter des jardins, les bosquets et endroits pr\u00e9serv\u00e9s seront accessibles certains mardis d\u2019avril, mai, juillet, aout, septembre et octobre pour une promenade musicale : un moment de d\u00e9couverte intense, au c\u0153ur des jardins \u00e0 la fran\u00e7aise imagin\u00e9s par Le N\u00f4tre, parmi la multitude de statues qui habitent les all\u00e9es, et \u00e0 l\u2019ombre d\u2019espaces du parc sauvegard\u00e9s par les jardiniers de Versailles.<\/p>\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Des Jardins au service du Roi<\/strong><\/p>\n\n<p>Andr\u00e9 Le N\u00f4tre, Premier jardinier du Roi Louis XIV, entreprend la cr\u00e9ation du Jardin du Ch\u00e2teau de Versailles en 1662. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide pr\u00e9cieuse de la famille Francine, ing\u00e9nieurs hydrauliciens, il r\u00e9pond, en quatre ann\u00e9es seulement, \u00e0 la demande du Roi.<\/p>\n\n<p>En 1666, le monarque inaugure les premi\u00e8res <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-grandes-eaux-de-versailles\" target=\"_blank\">Grandes Eaux<\/a> (mise en eau des premiers bassins et fontaines du Jardin de Versailles).<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/spectacles\/2014\/les-jardins-musicaux\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n<h3 id=\"dates-et-heures\">Dates et Heures<\/h3>\n\n<p><strong>Les mardis<\/strong> :<\/p>\n\n<ul>\n<li>du 1er avril au 13 mai 2014 <\/li>\n<li>du 1er juillet au 28 octobre 2014.<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><em>Attention, mardi 28 octobre 2014, fermeture anticip\u00e9e des Jardins Musicaux \u00e0 17h30.<\/em><\/p>\n\n<p><strong>Ouverture des bosquets :<\/strong> de 9h \u00e0 18h30 <br>\n<strong>Mise en musique :<\/strong> de 10h \u00e0 18h30<\/p>\n\n<p><em>Nos horaires de manifestations peuvent varier en fonction d\u2019\u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs.<\/em> <\/p>\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm_2014.pdf\" target=\"_blank\">Plan des bosquets<\/a><\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/jm-gem-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - Jardins du Ch\u00e2teau de Versailles<\/a><\/p>\n\n<p>Dans le cadre de la r\u00e9novation des bassins et fontaines historiques du jardin \u00e0 la fran\u00e7aise, nous vous informons que le bassin de Latone est en travaux cette ann\u00e9e.<\/p>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/latone.chateauversailles.fr\/page\/le-bassin-de-latone\/histoire-du-bassin\" target=\"_blank\">R\u00e9novation du Bassin de Latone<\/a> <\/p>","str_Tab1String_ID_products_19":"<h1 id=\"les-incontournables-du-ch\u00e2teau-en-toute-libert\u00e9\">Les incontournables du Ch\u00e2teau <br>en toute libert\u00e9.<\/h1>\n\n<p>Notre produit phare. <br>\nUne r\u00e9servation de groupe avec cr\u00e9neau  horaire garanti, un guide ext\u00e9rieur pour commenter la visite,  vos clients pourront alors  d\u00e9couvrir les lieux embl\u00e9matiques de l\u2019\u00e9poque de Louis XIV et la gloire de son r\u00e8gne.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galerie des Glaces<\/li>\n<li>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Les Appartements des Mesdames<span \npopover=\"Le Grand Cabinet de Madame Victoire, Le Cabinet int\u00e9rieur de Madame Ad\u00e9la\u00efde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Mesdames<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> et Dauphines<span \npopover=\"La Biblioth\u00e8que du Dauphin, La Chambre du Dauphin, La Chambre de la Dauphine, Le Grand Cabinet de la Dauphine\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Dauphines<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, ainsi que l\u2019acc\u00e8s aux expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<small><p>Possibilit\u00e9 de pr\u00e9voir en une seule r\u00e9servation la visite en journ\u00e9e compl\u00e8te avec les tarifs passeport.<\/p><\/small>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour les primo-visiteurs qui souhaitent obtenir un acc\u00e8s sans file d\u2019attente aux lieux les plus demand\u00e9s du ch\u00e2teau en b\u00e9n\u00e9ficiant des commentaires personnalis\u00e9s de leur propre guide.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un cr\u00e9neau horaire d\u2019entr\u00e9e garanti sans file d\u2019attente<\/li>\n<li>Un droit de parole inclus pour votre guide<\/li>\n<li>Prix et autres conditions particuli\u00e8res accord\u00e9es en fonction des volumes (remises, allotements, ligne d\u00e9di\u00e9e, facturation\u2026)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>La Galerie des Glaces et les Grands Appartements sont les espaces embl\u00e9matiques de Versailles, assurez-vous donc la pleine satisfaction de vos clients en leur garantissant  gain de temps et qualit\u00e9 de visite avec ce produit.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_24":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-le-domaine-et-la-ville-de-versailles-en-deux-jours\">D\u00e9couvrez le Domaine et la Ville de Versailles.<\/h1>\n\n<p>Offrez \u00e0 vos clients une exp\u00e9rience de vie \u00e0 la Versaillaise et le temps de d\u00e9couvrir le domaine. <br>\nC\u2019est le produit id\u00e9al \u00e0 packager avec une offre h\u00f4teli\u00e8re sur deux jours cons\u00e9cutifs. <br>\nToute la richesse de la ville et du Domaine de Versailles se d\u00e9voileront alors au fil du temps.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de la Guerre, La Galerie des Glaces, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, La Chambre du Roi, Le Salon de l\u2019\u0152il de B\u0153uf, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, la Salle du Sacre, La Galerie des Batailles...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Ch\u00e2teau de Versailles<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\" colorbox><small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small><\/a><\/li>\n<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<span \npopover=\"Le Salon des Glaces, La Chambre de l\u2019Imp\u00e9ratrice, Le Salon des Seigneurs, Le P\u00e9ristyle, Le Salon Rond, Le Salon des Malachites, Le Cabinet Topographique de l\u2019Empereur, La Chambre de l\u2019Empereur, La Chambre de la Reine des Belges, Le Salon des Jeux, La Galerie des Cotelle, Le Salon des Jardins...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Ch\u00e2teaux de Trianon<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette<span \npopover=\"Le Salon de Compagnie, Le Th\u00e9\u00e2tre de La Reine, Le Pavillon Fran\u00e7ais, le Belv\u00e9d\u00e8re, Le Temple de l\u2019Amour, Le Moulin \u00e0 Eau, La Tour de Malborough, La Laiterie de Propret\u00e9, Le R\u00e9chauffoir, Le Boudoir, Le Colombier, La Maison du Garde...\"  \npopover-placement=\"left\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Le Domaine de Marie-Antoinette<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"colorbox>\n<small>(en&nbsp;savoir&nbsp;plus)<\/small>\n<\/a><\/li>\n<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<span \npopover=\"Le Parterre d\u2019Eau, Le Bassin de Latone, L\u2019All\u00e9e Royale, Le Bassin d\u2019Apollon, Le Bassin de Neptune, Le Bassin du Dragon, L\u2019Orangerie, La Salle de Bal, La Colonnade, L\u2019Encelade, L\u2019Ob\u00e9lisque, Les Bains d\u2019Apollon, Le Bosquet des Trois Fontaines...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, <br class=\"visible-lg-block\">suivant les jours&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Tout comme Paris, Versailles est une destination romantique qui ravira vos clients en couple ou en famille, reapeaters ou pas, gr\u00e2ce \u00e0 la libert\u00e9 d\u2019acc\u00e8s aux diff\u00e9rents espaces qu\u2019offre ce billet.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Simplifiez-vous la vie  en programmant deux jours entiers \u00e0 Versailles avec un billet unique<\/li>\n<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct au Mus\u00e9e sans file  d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en <a href=\"#\/pages\/4\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/pages\/6\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages client<\/h3>\n\n<p>Vos clients vivront un s\u00e9jour inoubliable \u00e0 Versailles, avec une offre tr\u00e8s sp\u00e9cifique qui s\u2019adaptera au rythme de chacun, et qui conjugue l\u2019int\u00e9r\u00eat historique du ch\u00e2teau avec la d\u00e9couverte du mode de vie \u00e0 la fran\u00e7aise.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_25":"<h1>Les lieux les plus embl\u00e9matiques du Ch\u00e2teau.<\/h1>\n\n<p>La souplesse d\u2019utilisation du billet non dat\u00e9, achet\u00e9 \u00e0 l\u2019avance, pour acc\u00e9der par l\u2019entr\u00e9e des individuels sans r\u00e9servation horaire aux lieux les plus demand\u00e9s du Ch\u00e2teau.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Les Grands Appartements et la galerie des Glaces<\/li>\n\t<li>La Chambre du Roi et de la Reine, les expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales ou jardins Musicaux.<\/p>\n\n<h3>Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li value=\"0\">15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s<\/li>\n\t<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n\t<li>Un audioguide en 11 langues inclus<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small>Coupe-File ? Pour un acc\u00e8s direct sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en Visite Autonome ou en Visite Guid\u00e9e.<\/small><\/p>\n\n<h3>Les Avantages client<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Programmation de visite sur une demi-journ\u00e9e<\/li>\n\t<li>Visite des lieux les plus embl\u00e9matiques du Ch\u00e2teau<\/li>\n<\/ul>","str_Tab1String_ID_products_27":"<h1>Toutes les facettes de Versailles\u00a0dans un billet unique.<\/h1>\n\n<p>Le principe du \u201cOne Day Pass\u201d appliqu\u00e9 \u00e0 Versailles : l\u2019ensemble des circuits ouverts\u00a0au public regroup\u00e9s dans un passeport valable une journ\u00e9e enti\u00e8re.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Le Ch\u00e2teau de Versailles avec acc\u00e8s aux expositions temporaires <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/chateau\"><small>(en\u00a0savoir\u00a0plus)<\/small><\/a><\/li>\n\t<li>Les Ch\u00e2teaux de Trianon ainsi que le Domaine de Marie-Antoinette\u00a0<a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/grand-trianon\"> <small>(en\u00a0savoir\u00a0plus)<\/small> <\/a><\/li>\n\t<li>les Jardins avec les Grandes Eaux musicales et les Jardins Musicaux,<br \/>\n\tsuivant les jours\u00a0<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>L\u2019offre id\u00e9ale pour des clients qui souhaitent passer une journ\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 Versailles<br \/>\nen toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.<\/p>\n\n<h3>Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n\t<li>Simplifiez-vous la vie en programmant une journ\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 Versailles avec un billet unique<\/li>\n\t<li>Obtenez 15% de remise d\u00e8s 600 billets achet\u00e9s ;<\/li>\n\t<li>Billets non dat\u00e9s, valables deux ans m\u00eame en cas d\u2019augmentation tarifaire<\/li>\n<\/ul>\n\n<p><small><strong>Coupe-File ?<\/strong> Pour un acc\u00e8s direct au Mus\u00e9e sans file d\u2019attente, vous avez la possibilit\u00e9 de faire des r\u00e9servations de groupes en <a href=\"#\/pages\/4\">Visite Autonome<\/a> ou en <a href=\"#\/pages\/6\">Visite Guid\u00e9e<\/a>.<\/small><\/p>\n\n<h3>Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Explorer en toute libert\u00e9 pendant une journ\u00e9e le domaine de Versailles sous ses diff\u00e9rents aspects, r\u00e9unissant les int\u00e9rieurs fastueux et les ext\u00e9rieurs d\u00e9licats.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab1String_ID_products_30":"<h1 id=\"les-incontournables-du-ch\u00e2teau-en-toute-libert\u00e9\">Les incontournables du Ch\u00e2teau <br>en toute libert\u00e9.<\/h1>\n\n<p>Notre produit phare. <br>\nUne r\u00e9servation de groupe avec cr\u00e9neau  horaire garanti, un guide ext\u00e9rieur pour commenter la visite,  vos clients pourront alors  d\u00e9couvrir les lieux embl\u00e9matiques de l\u2019\u00e9poque de Louis XIV et la gloire de son r\u00e8gne.<\/p>\n\n<h3>les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>La Galerie des Glaces<\/li>\n<li>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands appartements du Roi et de la Reine<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span><\/li>\n<li>Les Appartements des Mesdames<span \npopover=\"Le Grand Cabinet de Madame Victoire, Le Cabinet int\u00e9rieur de Madame Ad\u00e9la\u00efde\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Mesdames<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> et Dauphines<span \npopover=\"La Biblioth\u00e8que du Dauphin, La Chambre du Dauphin, La Chambre de la Dauphine, Le Grand Cabinet de la Dauphine\u2026\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements des Dauphines<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, ainsi que l\u2019acc\u00e8s aux expositions temporaires<\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n<small><p>Possibilit\u00e9 de pr\u00e9voir en une seule r\u00e9servation la visite en journ\u00e9e compl\u00e8te avec les tarifs passeport.<\/p><\/small>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour les primo-visiteurs qui souhaitent obtenir un acc\u00e8s sans file d\u2019attente aux lieux les plus demand\u00e9s du ch\u00e2teau en b\u00e9n\u00e9ficiant des commentaires personnalis\u00e9s de leur propre guide.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un cr\u00e9neau horaire d\u2019entr\u00e9e garanti sans file d\u2019attente<\/li>\n<li>Un droit de parole inclus pour votre guide<\/li>\n<li>Prix et autres conditions particuli\u00e8res accord\u00e9es en fonction des volumes (remises, allotements, ligne d\u00e9di\u00e9e, facturation\u2026)<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>La Galerie des Glaces et les Grands Appartements sont les espaces embl\u00e9matiques de Versailles, assurez-vous donc la pleine satisfaction de vos clients en leur garantissant  gain de temps et qualit\u00e9 de visite avec ce produit.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_4":"<h1 id=\"vivez-une-journ\u00e9e-royale-\u00e0-versailles\">Vivez une journ\u00e9e royale \u00e0 Versailles.<\/h1>\n\n<p>Une visite hors norme avec un accueil exceptionnel d\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e en v\u00e9hicule dans la cour d\u2019honneur. Les portes des lieux les plus secrets de Versailles s\u2019ouvriront \u00e0 votre demande, pour une d\u00e9couverte unique et sur mesure.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Passages secrets<\/li>\n<li>Chambres et appartements priv\u00e9s<\/li>\n<li>Salles de bains et autres lieux cach\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour Qui ?<\/h3>\n\n<p>Pour une client\u00e8le VIP exigeante qui souhaite obtenir la visite la plus exclusive et haut de gamme que Versailles puisse offrir en journ\u00e9e. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Un produit prestigieux, qui r\u00e9pond aux exigences d\u2019une client\u00e8le VIP, incluant la d\u00e9pose minute dans la cour d\u2019honneur en voiture<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s exceptionnel \u00e0 tous les espaces, accompagn\u00e9 d\u2019un conf\u00e9rencier et d\u2019un agent d\u00e9di\u00e9 qui vous ouvrira avec son passe-partout les tr\u00e9sors des rois de France<\/li>\n<li>Un acc\u00e8s en  toute simplicit\u00e9 \u00e0 tous les espaces du domaine apr\u00e8s la visite, pour le reste de la journ\u00e9e <\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Un traitement VIP qui donne \u00e0 vos clients la libert\u00e9 totale de cr\u00e9er un parcours sur mesure, en ayant le pouvoir d\u2019ouvrir toutes les portes de Versailles, m\u00eame les plus secr\u00e8tes.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_7":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-versailles-autrement\">D\u00e9couvrez Versailles autrement.<\/h1>\n\n<p>D\u00e9couvrir les plus pr\u00e9cieuses facettes de Versailles accessibles uniquement gr\u00e2ce \u00e0 un conf\u00e9rencier des Mus\u00e9e Nationaux, expert des lieux, qui vous pr\u00e9sentera :<\/p>\n\n<ul>\n<li>Les appartements priv\u00e9s du Chateau<\/li>\n<li>Le Domaine de Trianon <\/li>\n<li>Les Jardins et ses bosquets<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Des reapeaters d\u00e9sireux d\u2019approfondir leur connaissance de Versailles, sur le th\u00e8me de leur choix, en ayant acc\u00e8s \u00e0 des lieux ferm\u00e9s au grand public. <\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Une r\u00e9servation de groupe avec horaire garanti<\/li>\n<li>une visite guid\u00e9e par notre conf\u00e9rencier, grand sp\u00e9cialiste des lieux, \u00e0 un tarif forfaitaire incluant aussi le billet d\u2019entr\u00e9e<\/li>\n<li>Acc\u00e8s \u00e0 tous les lieux en acc\u00e8s  libre du Ch\u00e2teau apr\u00e8s la visite<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une visite haut de gamme tant au niveau de l\u2019accueil que de son contenu, dans des espaces inaccessibles autrement, conduite par un sp\u00e9cialiste  de l\u2019histoire des lieux.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_8":"<h1 id=\"d\u00e9couvrez-aussi-le-versailles-intime\">D\u00e9couvrez aussi le Versailles intime.<\/h1>\n\n<p>B\u00e9n\u00e9ficiez du privil\u00e8ge d\u2019acc\u00e9der avec votre guide interpr\u00e8te ext\u00e9rieur \u00e0 la vie intime de la famille royale dans les Petits Appartements,  pour d\u00e9couvrir ensuite le luxe des Grands Appartements, dans un parcours unique. <br>\nLe prestige de la vie de cour et le Versailles secret r\u00e9unis en une seule et m\u00eame visite.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"les-espaces\">les espaces<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Les Appartements priv\u00e9s de Louis XV et de Louis XVI<span \npopover=\"Le Petit Appartement du Roi, La Chambre de Louis XV, Le Cabinet de la Pendule, Le Cabinet int\u00e9rieur du Roi, La Pi\u00e8ce des Bains, La Biblioth\u00e8que de Louis XVI, La Salle \u00e0 manger des Porcelaines, Le salon des Jeux de Louis XVI...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Appartements priv\u00e9s de Louis XV et de Louis XVI<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span> avec votre guide <\/li>\n<li>L\u2019Op\u00e9ra ou la Chapelle royale (selon la disponibilit\u00e9 de l\u2019espace \u00e0 la date demand\u00e9e) <\/li>\n<li>L\u2019acc\u00e8s aux Grands Appartements<span \npopover=\"Le Salon d\u2019Hercule, Le Salon de l\u2019Abondance, Le Salon de V\u00e9nus, Le Salon de Diane, Le Salon de Mars, Le Salon de Mercure, Le Salon d\u2019Apollon, Le Salon de la Guerre, Le Salon de la Paix, La Chambre de la Reine, Le Salon des Nobles, L\u2019Antichambre du Grand Couvert, La Salle des Gardes, La Salle du Sacre, L\u2019Escalier de Marbre...\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Les Grands Appartements<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\" ><i class=\"icon-info-circled\"><\/i><\/span>, avec droit de parole inclus <\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Ce parcours est ouvert aux guides ayant suivi une formation sp\u00e9cifique \u00e0 ces espaces.<\/p>\n\n<p>Entr\u00e9e libre aux Jardins toute l\u2019ann\u00e9e, sauf les jours de Grandes Eaux Musicales <br class=\"visible-md-inline-block visible-lg-inline-block\">ou Jardins Musicaux.&nbsp;<span \npopover=\"Cliquez pour consulter l\u2019agenda des Grandes Eaux Musicales et des Jardins Musicaux.\"  \npopover-placement=\"top\" \npopover-colorboxurl=\"\" \npopover-title=\"<b>Agenda<\/b>\" \npopover-trigger=\"mouseenter\"><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles.fr\/templates\/versailles\/gui\/agenda\/?option=com_cdvrubrique&idr=C1AD1FE0-AE43-9724-0C43-56D5BED43EB0\" colorbox width=\"700\"><i class=\"icon-calendar\"><\/i><\/a><\/span><\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"pour-qui\">Pour qui ?<\/h3>\n\n<p>Id\u00e9al pour des clients qui ont une grande exigence culturelle, primo visiteurs ou pas, et qui souhaitent aller au-del\u00e0 de la simple d\u00e9couverte des grands classiques de Versailles.<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"vos-avantages\">Vos Avantages<\/h3>\n\n<ul>\n<li>L\u2019avantage tarifaire de deux visites de haut niveau culturel r\u00e9unies en une seule <\/li>\n<li>Enrichissez votre offre et proposez plus que les Grands Appartements <\/li>\n<li>Une r\u00e9servation avec un droit de parole unique pour deux espaces distincts<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3 id=\"les-avantages-client\">Les Avantages Client<\/h3>\n\n<p>Vos clients b\u00e9n\u00e9ficieront ainsi d\u2019une vision globale de la vie de la famille royale, int\u00e9grant tous les aspects de la vie \u00e0 Versailles.<\/p>","str_Tab1String_ID_products_9":"<h1 id=\"la-s\u00e9r\u00e9nade-royale-de-la-galaerie-des-glaces\">La S\u00e9r\u00e9nade Royale de la Galerie des Glaces<\/h1>\n\n<p>A l\u2019image de la Cour du 17\u00e8me si\u00e8cle, le public assiste \u00e0 des sc\u00e8nes farfelues ou pleines de grandeurs dont les murs de Versailles furent t\u00e9moins : c\u00e9r\u00e9monie de l\u2019habillage, rituel du bal \u00e0 la Cour, charivari de la farce des m\u00e9decins moli\u00e9resques, recueillement du chant religieux, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 pastorale de la cornemuse. Des artistes de la Compagnie de Danse l\u2019Eventail et l\u2019ensemble Amarillis r\u00e9veillent des personnages redevenus vivants le temps de nos regards\u2026<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"le-lieu\">Le Lieu<\/h3>\n\n<p><strong>Galerie des Glaces<\/strong><\/p>\n\n<p>Longue de 73 m\u00e8tres et large de 10,50 m\u00e8tres, la Galerie des Glaces, ou Grande Galerie du Ch\u00e2teau de Versailles, a \u00e9t\u00e9 imagin\u00e9e par l\u2019architecte Jules Hardouin-Mansart et d\u00e9cor\u00e9e par le peintre Charles Lebrun. Souhait\u00e9e par Louis XIV pour \u00e9blouir ses visiteurs, elle arbore quelques 357 miroirs et 17 fen\u00eatres, <br>\nElle fut construite entre 1678 et 1684.<\/p>\n\n<p><a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/fr\/galerie-des-glaces\" target=\"_blank\">En savoir plus<\/a><\/p>\n\n\n\n\n\n<h3 id=\"informations-pratiques\">Informations Pratiques<\/h3>\n\n<p>\u25ba <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\/sites\/default\/files\/sites\/default\/files\/pj\/gen-serenade-fest2013.pdf\" target=\"_blank\">Plan d\u2019acc\u00e8s - La S\u00e9r\u00e9nade Royale<\/a><\/p>\n\n<p>D\u00e9part de l\u2019escalier Gabriel (entr\u00e9e B).<\/p>","str_Tab1String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 12 \u20ac a\u0300 16 \u20ac.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_3":"","str_Tab1String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_38":"","str_Tab1String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 200 personnes. <br \/>2 grandes salles inte\u0301rieures, et une grande terrasse face au grand canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 50 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_62":"","str_Tab1String_ID_services_64":"","str_Tab1String_ID_services_68":"","str_Tab1String_ID_services_69":"","str_Tab1String_ID_services_70":"","str_Tab1String_ID_services_71":"","str_Tab1String_ID_services_73":"","str_Tab1String_ID_services_74":"","str_Tab1String_ID_services_75":"","str_Tab1String_ID_services_76":"","str_Tab1String_ID_services_77":"","str_Tab1String_ID_services_78":"","str_Tab1String_ID_services_79":"","str_Tab1String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"users\" text=\"<strong>Groupes<\/strong><br \/>Accueil jusqu\u2019\u00e0 60 personnes. Salons privatisables.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_80":"","str_Tab1String_ID_services_81":"","str_Tab1String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"bicycle\" text=\"<strong>Location<\/strong><br \/>3 points de location : grille de la Reine, grille St Antoine,<br \/> au niveau du Grand Canal.\"><\/div>","str_Tab1String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"monorail\" text=\"<strong>Circuit<\/strong><br \/>Accessible en fonction du type de handicap.<br \/>Circuit complet : Terrasse Nord Cha\u0302teau, Petit Trianon,<br \/> Grand Trianon, Petite Venise, Terrasse Nord Cha\u0302teau.<br \/>\nRetour vers le Cha\u0302teau,<br \/> (de la Petite Venise ou des cha\u0302teaux de Trianon).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n\n\n<div widget-icon-text icon=\"headset-sound-streamline\" text=\"<strong>Audioguide<\/strong><br \/>EN option, un audioguide pour les commentaires historiques<br \/> (en fran\u00e7ais, anglais, chinois, espagnol, italien, japonais et russes).\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>\n\n","str_Tab2String_ID_products_10":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n\n<h3>Tarif scolaire<\/h3>\n<p>Le tarif scolaire concerne les groupes de 10 \u00e0 30 enfants jusqu\u2019\u00e0 17 ans, avec 2 accompagnateurs gratuits par tranche de 10 enfants. <br>Uniquement valable les mardis uniquement du 1er avril au 24 juin et du 2 septembre au 28 octobre 2014.\n<\/p>\n\n\n\n<h3 id=\"conditions-de-vente-groupes\">Conditions de vente Groupes<\/h3>\n\n<ul>\n<li>Paiement par CB au t\u00e9l\u00e9phone ou paiement par ch\u00e8que ou virement au plus tard 15 jours avant, uniquement envoi des billets par courrier (+5,50 \u20ac par envoi). <\/li>\n<li>Achat des billets sur place le soir m\u00eame, de 14h \u00e0 21h.<\/li>\n<li>Si le client b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un tarif groupe lors de la visite du Ch\u00e2teau de Versailles, nous accordons \u00e9galement un tarif groupe sur les Grandes Eaux Musicales et sur les Jardins Musicaux.<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_11":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_14":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s. <br>\n      Passez votre commande \u00e0 l\u2019aide du bouton ci-contre.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul><li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<p>Nous vous fournissons des remises \u00e0 la hauteur de vos plus ambitieuses aspirations : <\/p>\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_15":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_16":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>","str_Tab2String_ID_products_19":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.  <br>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>30 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Grands Appartements, le demandeur doit formuler sa demande minimum <b>3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/b>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Information : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>R\u00e9servation : +33 1 30 83 04 05<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li><p>sur place<\/p><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"remises-et-avantages-li\u00e9s-au-volume-dachat\">Remises et avantages li\u00e9s au volume d\u2019achat<\/h3>\n\n<p>Sous conditions de volume, vous b\u00e9n\u00e9ficiez non seulement de remises mais aussi d\u2019avantages sp\u00e9cifiques tels que des allotements, la facturation en fin de mois, une ligne de r\u00e9servation d\u00e9di\u00e9e, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% \u00e0 partir de  8 000 personnes par an<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 15 000 personnes  par an<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_24":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul><li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_25":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s. <br>\n      Passez votre commande \u00e0 l\u2019aide du bouton ci-contre.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul><li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<li>envoy\u00e9s sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n<p>Nous vous fournissons des remises \u00e0 la hauteur de vos plus ambitieuses aspirations : <\/p>\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_27":"<h1 id=\"vente-en-nombre\">Vente En Nombre<\/h1>\n\n<p>Les commandes de vente en nombre s\u2019effectuent \u00e0 partir de 30 billets, et sont trait\u00e9es dans un d\u00e9lai de 48 heures en jours ouvr\u00e9s.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n\n<ul><li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li><\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n\n<ul><li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li><\/ul>\n\n\n\n\n<h3 id=\"remises-exceptionnelles\">Remises aux professionels<\/h3>\n\n\n<ul>\n<li>5% \u00e0 partir de 30 billets <\/li>\n<li>10% \u00e0 partir de 300 billets<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 600 billets<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_28":"<b>Contenu en cours de r\u00e9daction<\/b><br>\nLes d\u00e9tails concernant ce produit seront disponibles prochainement.","str_Tab2String_ID_products_30":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s.  <br>\nLe nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>30 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Grands Appartements, le demandeur doit formuler sa demande minimum <b>3 mois \u00e0 l\u2019avance<\/b>.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Information : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>R\u00e9servation : +33 1 30 83 04 05<\/li>\n<\/ul>\n\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li><p>sur place<\/p><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3 id=\"remises-et-avantages-li\u00e9s-au-volume-dachat\">Remises et avantages li\u00e9s au volume d\u2019achat<\/h3>\n\n<p>Sous conditions de volume, vous b\u00e9n\u00e9ficiez non seulement de remises mais aussi d\u2019avantages sp\u00e9cifiques tels que des allotements, la facturation en fin de mois, une ligne de r\u00e9servation d\u00e9di\u00e9e, etc.<\/p>\n\n<ul>\n<li>10% \u00e0 partir de  8 000 personnes par an<\/li>\n<li>15% \u00e0 partir de 15 000 personnes  par an<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_4":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Cette visite haut de gamme, cr\u00e9e sur mesure, poss\u00e8de une ligne directe d\u00e9di\u00e9e :<\/p>\n<ul>\n<li>+33 (0)1 30 83 77 82<\/li>\n<li><a href=\"mailto:visites-prestiges@chateauversailles.fr\">visites-prestiges@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<p>Le nombre de visiteurs limit\u00e9 \u00e0 20 personnes pour garantir la qualit\u00e9 de la visite et la pr\u00e9servation de ces espaces pr\u00e9cieux.<\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Retirer les billets<\/h3>\n<ul>\n<li>retir\u00e9s sur place<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_7":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>B\u00e9n\u00e9ficiez de cette offre toute l\u2019ann\u00e9e, du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s. \n<br>Le nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 25 personnes maximum.<\/p>\n\n<p>Pour les groupes de visiteurs adultes, r\u00e9f\u00e9rez-vous aupr\u00e8s de nos conf\u00e9renciers pour contr\u00f4ler leurs disponibilit\u00e9s au +33 (0)1 30 83 78 00 ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019adresse e-mail <a href=\"mailto:visites.conferences@chateauversailles.fr\">visites.conferences@chateauversailles.fr<\/a><\/p>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>","str_Tab2String_ID_products_8":"<h1 id=\"modalit\u00e9s-de-vente\">Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Ce parcours est ouvert uniquement aux guides ayant suivi une <b>formation sp\u00e9cifique \u00e0 ces espaces<\/b>.<\/p>\n\n<p>Cette offre est valable du mardi au dimanche hors jours f\u00e9ri\u00e9s. <br>Le nombre d\u2019individus est limit\u00e9 \u00e0 <b>25 personnes maximum<\/b>.<\/p>\n\n<p>Pour r\u00e9server une visite autonome des Petits Appartements, le demandeur doit envoyer son formulaire \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a> (4 mois \u00e0 l\u2019avance pour un groupe adulte, 3 mois \u00e0 l\u2019avance pour un groupe scolaire) en indiquant la date, le cr\u00e9neau horaire, le nombre de participants ainsi que ses coordonn\u00e9es compl\u00e8tes.<\/p>\n\n<ul>\n<li>Commande : <a href=\"mailto:prestation.guidage@chateauversailles.fr\">prestation.guidage@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<li>Informations : <a href=\"mailto:infos.professionnels@chateauversailles.fr\">infos.professionnels@chateauversailles.fr<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<h3>Paiements accept\u00e9s<\/h3>\n<ul>\n<li>au comptant, en ch\u00e8que et par CB<\/li>\n<li>par courrier<\/li>\n<li>par t\u00e9l\u00e9phone au +33 (0)1 30 83 04 05<\/li>\n<li>sur place<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<h3>Retrait des billets<\/h3>\n<ul>\n<li>sur place<\/li>\n<li>envoi sans frais par courrier<\/li>\n<\/ul>\n","str_Tab2String_ID_products_9":"<h1>Modalit\u00e9s de vente<\/h1>\n\n<p>Commande : <a href=\"mailto:infos@chateauversailles-spectacles.fr\">infos@chateauversailles-spectacles.fr<\/a>  <br>\nInformations : <a href=\"http:\/\/www.chateauversailles-spectacles.fr\" target=\"_blank\">www.chateauversailles-spectacles.fr<\/a><br>\nContact : +33 1 30 83 74 44<\/p>\n\n<h3>Horaires<\/h3>\n<p>S\u00e9ances \u00e0 : 18h30, 18h50, 19h10, 19h30 et 19h50 <\/p>\n\n<ul>\n<li>Samedi 21 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 28 juin 2014<\/li>\n<li>Samedi 05 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 12 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 19 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 26 juillet 2014<\/li>\n<li>Samedi 02 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 09 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 16 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 23 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 30 ao\u00fbt 2014<\/li>\n<li>Samedi 06 septembre 2014<\/li>\n<li>Samedi 13 septembre 2014<\/li>\n<\/ul>\n","str_Tab2String_ID_services_1":"","str_Tab2String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>6 ve\u0301hicules sont e\u0301quipe\u0301s pour accueillir une personne en fauteuil roulant.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Sp\u00e9cialit\u00e9s<\/strong><br \/>Les incontournables p\u00e2tisseries d\u2019Angelina.<br \/>Sandwicherie, boutique de produits Angelina.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>35 \u20ac pour 1h - 55 \u20ac pour 2h.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Une brasserie, salon de th\u00e9, vente \u00e0 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"chef-food-restaurant-streamline\" text=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>Un cadre bucolique, classe\u0301 monument historique.<br \/> Salon de the\u0301, point de vente a\u0300 emporter.\" call-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_62":"","str_Tab2String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_68":"","str_Tab2String_ID_services_69":"","str_Tab2String_ID_services_70":"","str_Tab2String_ID_services_71":"","str_Tab2String_ID_services_73":"","str_Tab2String_ID_services_74":"","str_Tab2String_ID_services_75":"","str_Tab2String_ID_services_76":"","str_Tab2String_ID_services_77":"","str_Tab2String_ID_services_78":"","str_Tab2String_ID_services_79":"","str_Tab2String_ID_services_8":"<div widget-icon-text \nicon=\"chef-food-restaurant-streamline\" \ntext=\"<strong>Avantages<\/strong><br \/>1 menu gratuit pour 20 payants<br \/>Salon de th\u00e9, sandwicherie.\" \ncall-to-action-text=\"La Carte\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_80":"","str_Tab2String_ID_services_81":"","str_Tab2String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>De 5,50 \u20ac a\u0300 18 \u20ac selon la dure\u0301e.\"><\/div>","str_Tab2String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs Groupes<\/strong><br \/>groupes et scolaires : 5,90 \u20ac.<br \/>Circuit personnalisable a\u0300 la demande (pour les scolaires e\u0301galement) :<br \/>le train est alors mis a\u0300 la disposition du client.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>32 \u20ac l\u2019heure, accessible aux personnes a\u0300 mobilite\u0301 re\u0301duite, pre\u0301sentation du permis de conduire obligatoire.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le parc. \" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Toilettes<\/strong><br \/>Gratuites et accessibles aux handicape\u0301s.\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"cog-gear\" text=\"<strong>Change be\u0301b\u00e9<\/strong><br \/>\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_69":"","str_Tab3String_ID_services_70":"","str_Tab3String_ID_services_71":"","str_Tab3String_ID_services_73":"","str_Tab3String_ID_services_74":"","str_Tab3String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible a\u0300 la fin des circuits de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible depuis la cour royale.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par la cour d\u2019Honneur du Cha\u0302teau.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible depuis la Cour Royale, ou \u00e0 la fin<br \/>du circuit de visite des Grands Appartements.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Dans le Grand Trianon, en sortie du circuit de visite.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br>Accessible librement a\u0300 l\u2019entre\u0301e du Petit Trianon.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"location\" text=\"<strong>Nous rejoindre<\/strong><br \/>Accessible librement par le Parc.\" call-to-action-text=\"Situer\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab3String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"ticket\" text=\"<strong>Tarifs<\/strong><br \/>Tarif plein : 7,70 \u20ac<br \/> Tarif re\u0301duit (enfants de 11 a\u0300 18 ans et Handicape\u0301s) : 5,90 \u20ac<br \/>Tarif unique : 4,10 \u20ac pour le retour.<br \/>Gratuite\u0301 : Enfants de moins de 11 ans en famille.\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_1":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 de de\u0301cembre a\u0300 fe\u0301vrier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_3":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, a\u0300 partir de 10h* Ferme\u0301 en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_35":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_38":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>En haute saison : ferme\u0301 le lundi.<br \/>\nEn basse saison : uniquement les week-ends,<br \/> jours fe\u0301rie\u0301s, vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_60":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/> Ouvert les jours. Sauf samedis, dimanches et jours fe\u0301rie\u0301s. \" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_61":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert tous les jours* (ferme\u0301 2 semaines de\u0301but janvier).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_62":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi, en haute saison uniquement.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_64":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours, sauf le lundi en haute saison <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>et en basse saison, uniquement <br class=\u2019visible-xs-inline-block\u2019>pendant les vacances scolaires (zone C).\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_68":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours sauf le lundi.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_69":"","str_Tab4String_ID_services_70":"","str_Tab4String_ID_services_71":"","str_Tab4String_ID_services_73":"","str_Tab4String_ID_services_74":"","str_Tab4String_ID_services_75":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_76":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_77":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_78":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_79":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_8":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Ouvert les jours d\u2019ouverture du Ch\u00e2teau.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_80":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_81":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Les jours d\u2019ouverture des cha\u0302teaux de Trianon.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_82":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours. Ferme\u0301 en de\u0301cembre et en janvier.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Tab4String_ID_services_84":"<div widget-icon-text icon=\"clock\" text=\"<strong>Horaires<\/strong><br \/>Tous les jours.\" call-to-action-text=\"Horaires\" call-to-action=\"popup(http:\/\/www.amazon.fr)\"><\/div>","str_Ticket_P":"billets","str_URL":"lien","str_URL_Title":"titre du lien","str_Videos":"Vid\u00e9os","str_WebAppPublicTitle":"Ch\u00e2teau de Versailles - Manuel des Ventes","str_Website":"site web","str_YourData":"vos coordonn\u00e9es","str_YourDeliveryData":"Vos coordonn\u00e9es de livraison","str_YourOrder":"votre commande","str_YourProductsSelection":"Votre s\u00e9lection","str_ZipCode":"Code Postal"}